[
{"data_id": "2327e452-fc7f-4afc-acb4-ee36b2de23f4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/asistente-de-administracion-54543", "name": "ASISTENTE DE ADMINISTRACION", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:37.965482"},
{"data_id": "7172f0bf-e2d2-4820-b900-a789b2880028", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/community-manager-54586", "name": "COMMUNITY MANAGER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:37.994470"},
{"data_id": "78b12baa-2b81-4814-992d-76dd287deddb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/asistente-de-recursos-humanos-54537", "name": "ASISTENTE DE RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:38.362819"},
{"data_id": "2e2d353f-4ce2-4673-b0da-fc011e2930b2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/tecnologia/profesional-en-software-y-hardware-electronico-y-sistemas-54541", "name": "PROFESIONAL EN SOFTWARE Y HARDWARE (ELECTR\u00d3NICO y SISTEMAS)", "empresa": "ISE & E SRL", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa de tecnolog\u00eda con presencia a nivel nacional busca un\u00a0", "\u00a0para su regional en\u00a0", ".", "Con conocimientos en reparaci\u00f3n de equipos de computaci\u00f3n, impresoras y redes de comunicaci\u00f3n.\u00a0", "Las personas interesadas Enviar curr\u00edculo vitae a:\u00a0", ";\u00a0", "\u00a0, indicar la ciudad a\u00a0la que\u00a0postula.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:38.519290"},
{"data_id": "fefd3ff9-7439-4c50-94f3-117c0ae5ef9d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-comercio-exterior/planificadora-de-la-demanda-54547", "name": "PLANIFICADOR(A) DE LA DEMANDA", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Mejorar la precisi\u00f3n en las estimaciones de demanda de la empresa, liderando un proceso en conjunto con otras \u00e1reas de la empresa, adem\u00e1s de controlar y acompa\u00f1ar el cumplimiento del plan establecido.\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:38.548958"},
{"data_id": "eeb364c4-10fa-4013-a302-017ed1a9a3c5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/verificadora-de-creditos-54544", "name": "VERIFICADOR(A) DE CR\u00c9DITOS", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Validar los datos proporcionados por los clientes para lograr la habilitaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito y conciliaci\u00f3n de saldos.\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:38.740944"},
{"data_id": "be9054a6-14a6-493b-9fca-386da96fb3f0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/analista-de-desarrollo-humano-54540", "name": "ANALISTA DE DESARROLLO HUMANO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:38.753845"},
{"data_id": "37f0c97e-d648-412e-81cb-eaf01ebb39f1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/agente-comercial-en-freight-forwarder-54572", "name": "AGENTE COMERCIAL EN FREIGHT FORWARDER", "empresa": "LOGAALCARGO LOGISTICS BOLIVIA SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:38.778202"},
{"data_id": "5aed96e9-3b11-441b-a3d4-05f608aeb7bb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/logistica-y-comercio-exterior/operaciones-en-freight-forwarder-54573", "name": "OPERACIONES EN (FREIGHT FORWARDER)", "empresa": "LOGAALCARGO LOGISTICS BOLIVIA SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:38.947721"},
{"data_id": "738c7b2f-d043-4957-a2a5-18b349d8d4d0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/verificadora-de-creditos-54545", "name": "VERIFICADOR(A) DE CR\u00c9DITOS", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Validar los datos proporcionados por los clientes para lograr la habilitaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito y conciliaci\u00f3n de saldos.\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:39.137635"},
{"data_id": "d402898f-c1f0-4b19-8c1c-a05aa7d48b92", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/disenador-grafico-54535", "name": "DISE\u00d1ADOR GRAFICO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:39.152414"},
{"data_id": "46ff775b-f83c-4743-9d58-26b49d98f412", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/ingenierias/ingeniero-geologo-senior-54554", "name": "INGENIERO GE\u00d3LOGO SENIOR", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa minera requiere incorporar a su equipo de trabajo Un (a) Profesional con el siguiente perfil:", "Enviar su hoja de vida, incluyendo su ", ", a los correos\u00a0", " /\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:39.168976"},
{"data_id": "0d326b24-4dcc-475f-96ae-250faa541f98", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/verificadora-de-creditos-54546", "name": "VERIFICADOR(A) DE CR\u00c9DITOS", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Validar los datos proporcionados por los clientes para lograr la habilitaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito y conciliaci\u00f3n de saldos.\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:39.328497"},
{"data_id": "2ab1e67a-3b4d-4e30-90b4-5d1e2c47b377", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/legales/procuradora-54556", "name": "PROCURADOR(A)", "empresa": "MUGEBUSCH", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Plazo Fijo ( 3 Meses )", "Realizar tr\u00e1mites de regularizaci\u00f3n de derecho propietario y saneamiento de los lotes de terreno de la Urbanizaci\u00f3n Valle del Sol de propiedad de la Mutualidad Tte. Gral. Germ\u00e1n Busch.\u00a0", "Si cumples con el perfil y deseas asumir este reto, env\u00edanos tu Curriculum Vitae (sin respaldos) \u00fanicamente a trav\u00e9s de trabajando.com.bo.", " : Jueves 3 de abril de 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:39.636664"},
{"data_id": "28331bf4-54bb-4f9b-ac8b-97ea66c9ab0b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/contador-administrativo-54574", "name": "CONTADOR /A- ADMINISTRATIVO", "empresa": "LOGAALCARGO LOGISTICS BOLIVIA SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:39.789429"},
{"data_id": "6f38915a-0f15-4034-a496-16c5f3719093", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/asesora-de-ventas-54492", "name": "ASESOR(A) DE VENTAS", "empresa": "Textil\u00f3n", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udccc \ud835\udde2\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\uddd7 \ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\uddd7 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 ", "Se parte de la familia ", ", si cumples con el perfil post\u00falate, derivando tu curriculum actualizado al correo electr\u00f3nico: ", "\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude00:", "\u2022 Estudiante, t\u00e9cnico o licenciado en carreras Administrativas, Ingenier\u00eda Comercial o Marketing, otros.", "\u2022 Conocimiento pr\u00e1ctico de Microsoft Office (Indispensable).", "\u2022 Experiencia de 2 a\u00f1os en el cargo (de preferencia en tiendas de ropa y accesorios).", "\u2022 Experiencia comprobada en ventas y atenci\u00f3n al cliente.", "\u2022 Experiencia realizando inventarios (no excluyente).", "\u2022 Experiencia en procedimientos de caja y facturaci\u00f3n.", "\u2022 Disponibilidad para trabajar en horarios rotativos.", "\u2022 Habilidad para interactuar con otras personas y trabajo en equipo.", "\ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00:", "\u2022 Ser parte de una empresa reconocida y l\u00edder en el mercado nacional e internacional.", "\u2022 Salario competitivo.", "\u2022 Crecimiento profesional seg\u00fan plan de carrera.", "\u2022 Trabajar en un ambiente din\u00e1mico, respetuoso y emp\u00e1tico.", "\u2022 Sueldo fijo m\u00e1s comisiones.", "\ud83d\uddd3\ufe0f Plazo de postulaci\u00f3n: 03/4/2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:39.957699"},
{"data_id": "047f5178-54d9-48ab-b818-94add34511ad", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/administrador-de-sucursales-54493", "name": "ADMINISTRADOR DE SUCURSALES", "empresa": "FRATELLIAH SRL.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:39.978293"},
{"data_id": "13520ea7-89d8-4b39-ab8c-8aa19d6f79fa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/legales/asistente-legal-54491", "name": "ASISTENTE LEGAL", "empresa": "Duran & Ruiz Firma de Abogados Soc. Civ.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["En nuestra firma de abogados, estamos en b\u00fasqueda de un talentoso Asistente Legal con experiencia en materia Penal, Civil, Comercial, Laboral, Aduanera y Tributaria. Si eres un profesional proactivo, con habilidades excepcionales en gesti\u00f3n comercial y un profundo conocimiento en diversas \u00e1reas del derecho, \u00a1esta es tu oportunidad!", "Requisitos:", "- Experiencia comprobada en \u00e1reas legales como civil, comercial, laboral, aduanera y tributaria.", "- Capacidad para colaborar activamente en la gesti\u00f3n comercial de la firma.", "- Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.", "- Capacidad para trabajar en equipo y bajo presi\u00f3n.", "- Titulaci\u00f3n en Derecho.", "Responsabilidades:", "- Asistir a los abogados en la preparaci\u00f3n de documentos legales, contratos y escrituras.", "- Investigar y analizar casos legales en materia penal, comercial, laboral, aduanera y tributaria.", "- Colaborar en la gesti\u00f3n comercial de la firma, participando en la captaci\u00f3n y retenci\u00f3n de clientes.", "- Mantenerse actualizado sobre las leyes y regulaciones relevantes en las \u00e1reas mencionadas.", "\u00a0Enviar los documentos al correo\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:40.171714"},
{"data_id": "437a408d-b659-44cf-9430-6fa3042eac63", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gastronomia-y-turismo/pizzero-54500", "name": "PIZZERO", "empresa": "IRISH PUBS BOLIVIA S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["RESTAURANT De primer nivel requiere: PIZZERO, con formaci\u00f3n gastron\u00f3mica o experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os interesados que cumplan con los requisitos enviar su curriculum vitae con foto actualizada al cel: 62244201 hasta el 07/04/2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:40.557015"},
{"data_id": "895edcbb-c66c-446a-9318-f52fdd4096d9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/jefe-administrativo-54494", "name": "JEFE ADMINISTRATIVO", "empresa": "Heladeria Dumbo - Grupo Rodriguez Srl", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["JEFE ADMINISTRATIVO\u00a0", "Objetivo del Puesto: responsable de supervisar y coordinar las actividades administrativas y operativas de la empresa, asegurando la eficiencia de los procesos, el cumplimiento de pol\u00edticas internas y la optimizaci\u00f3n de recursos.\u00a0", "Principales responsabilidades:\u00a0", "1. Supervisar y llevar a cabo el proceso de arqueo de ventas, asegurando que se concilien correctamente los ingresos diarios con los registros de ventas y caja.\u00a0", "2. Gestionar y coordinar los pagos a proveedores, verificando que las facturas est\u00e9n correctas y que los pagos se realicen de acuerdo con los plazos establecidos.\u00a0", "3. Elaborar y presentar informes econ\u00f3micos peri\u00f3dicos, que incluyan an\u00e1lisis de los ingresos, gastos y resultados financieros, brindando una visi\u00f3n clara de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica de la empresa.\u00a0", "4. Realizar todos los tr\u00e1mites administrativos necesarios ante las entidades gubernamentales, como registros, solicitudes y cualquier otra gesti\u00f3n relacionada con el cumplimiento de las obligaciones legales de la empresa.\u00a0", "5. Supervisar el cumplimiento de las normativas laborales, asistiendo en la resoluci\u00f3n de cualquier inconveniente relacionado con el bienestar y desempe\u00f1o de los colaboradores.\u00a0", "Requisitos:\u00a0", "\uf0fc Licenciatura en administraci\u00f3n de empresas, contabilidad o ramas afines.\u00a0", "\uf0fc experiencia m\u00ednima de 3 a\u00f1os en cargos similares.\u00a0", "\uf0fc Conocimientos en legislaci\u00f3n bancaria, tributaria, laboral gesti\u00f3n de inventarios, contabilidad, EEFF, balances, cierres fiscales, conciliaciones, costos de producci\u00f3n.\u00a0", "\uf0fc Dominio de herramientas inform\u00e1ticas y software de gesti\u00f3n administrativa (ERP, Excel avanzado, entre otros).\u00a0", "Habilidades y Competencias:\u00a0", "\uf076 Liderazgo\u00a0", "\uf076 Comunicaci\u00f3n efectiva\u00a0", "\uf076 Resoluci\u00f3n de problemas\u00a0", "\uf076 Capacidad de trabajo bajo presi\u00f3n", "Si cumples con los requisitos por favor enviar su hoja de vida m\u00e1s pretensi\u00f3n salarial indicando el cargo que postula al correo: oportunidades.scz@gmail.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:40.619807"},
{"data_id": "60b60adc-387d-4db7-af10-97009bc3ff48", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/atencion-al-cliente/atencion-al-cliente-54451", "name": "ATENCI\u00d3N AL CLIENTE", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO EN GWF!", "\u00bfBuscas una oportunidad laboral remota que se adapte a tu estilo de vida? \u00a1Esta es tu oportunidad!", "GWF est\u00e1 en b\u00fasqueda de profesionales altamente capacitados y comprometidos para formar parte de nuestro equipo en el \u00e1rea de atenci\u00f3n al cliente. Si hablas ingl\u00e9s o espa\u00f1ol (preferentemente ambos), y cuentas con experiencia en alguna de las siguientes \u00e1reas, \u00a1queremos conocerte!", "PERFIL REQUERIDO:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Profesionales en \u00e1reas Administrativas, Ingenier\u00eda Comercial, Ingenier\u00eda Financiera, Marketing, etc.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Dominio del ingl\u00e9s o espa\u00f1ol (indispensable).", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Manejo de redes sociales", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Experiencia en atenci\u00f3n y seguimiento a clientes.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Habilidad para realizar llamadas telef\u00f3nicas.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Flexibilidad horaria para adaptarse a las necesidades del trabajo.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Compromiso con el cumplimiento de metas y objetivos.", "REQUISITOS:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Trabajo remoto: Debes contar con un entorno libre de ruidos para trabajar de manera \u00f3ptima.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Equipamiento necesario: Tu propia computadora, aud\u00edfonos y acceso a internet estable.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Habilidades tecnol\u00f3gicas: Conocimiento y manejo de herramientas inform\u00e1ticas, ofim\u00e1ticas (MS Office, Google Workspace, etc.) y redes sociales.", "\u00bfQU\u00c9 OFRECEMOS?", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Trabajo 100% remoto desde la comodidad de tu hogar.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Oportunidad de crecer dentro de una empresa din\u00e1mica y en expansi\u00f3n.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Un equipo de trabajo comprometido y colaborativo.", "Si cumples con estos requisitos y deseas formar parte de un equipo innovador, esta es tu oportunidad para desarrollar tu carrera a un nivel internacional. Env\u00eda tu hoja de vida al correo electr\u00f3nico reclutamiento.us.callcenter@gmail.com hasta Domingo 6 de abril.", "\u00a1Post\u00falate ahora y da el siguiente paso hacia tu futuro laboral en GWF!", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:41.113839"},
{"data_id": "53cb39c3-4a5e-4c22-8e5a-6e1afb1b7634", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/medico-general-54442", "name": "M\u00c9DICO GENERAL", "empresa": "INESSA ONG", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["INESSA ONG requiere m\u00e9dico general. Requisitos adicionales: licencia de conducir de autom\u00f3vil y motocicleta.", "Enviar CV al n\u00famero: 72069689"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:41.569659"},
{"data_id": "6e414bc4-c2a8-43ad-89c5-3d242079f8a1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ejecutivos-de-venta-54443", "name": "EJECUTIVOS DE VENTA", "empresa": "INESSA ONG", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["INESSA ONG requiere ejecutivos de venta con las siguientes habilidades:", "Ofrecemos:", "Deja tu CV impreso en nuestras oficinas de 8AM a 4PM, en: Miraflores, Av. Carrasco N. 1540 esquina C. Cuba. (https://maps.app.goo.gl/VqKxcc39iqEwEvC8A). Para mayor informaci\u00f3n: 77747197", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:41.622269"},
{"data_id": "082d831a-022f-41ae-bedf-022dc28907bc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/marketing-y-publicidad/social-media-y-marketing-digital-54452", "name": "SOCIAL MEDIA Y MARKETING DIGITAL", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO EN GWF!", "Buscamos un Profesional Experto en Social Media y Marketing Digital", "En GWF, una empresa l\u00edder en el sector financiero, estamos en b\u00fasqueda de un profesional en Social Media y Marketing Digital altamente capacitado para unirse a nuestro equipo y manejar nuestras redes sociales con el objetivo de captar nuevos clientes potenciales.", "\u00bfQui\u00e9n es el profesional que necesitamos?", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Experto en Social Media y Marketing Digital: Sabes c\u00f3mo crear y ejecutar campa\u00f1as de publicidad desde cero, con un enfoque estrat\u00e9gico para generar leads y aumentar la presencia digital de la empresa.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Dominas las redes sociales: Facebook, Instagram, TikTok, Google Analytics, LinkedIn, Twitter, YouTube, y dem\u00e1s plataformas digitales. Tienes experiencia gestionando perfiles de empresas y cuentas de clientes, optimizando la interacci\u00f3n y maximizando el alcance.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Creativo: Eres capaz de crear contenido atractivo y visualmente impactante, desde publicaciones hasta anuncios pagados, adaptados a cada red social.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Biling\u00fce: Ingles (intermedio), tanto escrito como hablado, para interactuar con clientes y colaboradores internacionales.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Responsable y Organizado: Sabes gestionar tu tiempo y priorizar tareas de forma eficiente. Tienes autonom\u00eda para ejecutar proyectos de principio a fin.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Trabajo 100% Remoto: Desde la comodidad de tu hogar, con la flexibilidad de un empleo remoto.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Espacio Libre de Ruidos y Distracciones: Debes contar con un entorno tranquilo y profesional que favorezca tu productividad.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Herramientas adecuadas: Necesitas tener acceso a una computadora funcional, acceso a internet estable, software necesario para la creaci\u00f3n de contenido (como Canva, Adobe, etc.) y aud\u00edfonos de calidad para realizar videollamadas.", "Requisitos:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Experiencia demostrable en la creaci\u00f3n y gesti\u00f3n de campa\u00f1as publicitarias digitales.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Conocimiento profundo de herramientas de gesti\u00f3n de redes sociales y an\u00e1lisis de m\u00e9tricas (por ejemplo, Hootsuite, Buffer, Google Analytics).", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Habilidades para crear contenido visual atractivo y textos persuasivos.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Capacidad para trabajar de forma aut\u00f3noma, manteniendo altos est\u00e1ndares de calidad.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Capacidad para crear campa\u00f1as segmentadas y optimizar anuncios en tiempo real.", "Ofrecemos:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Trabajo 100% remoto.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Flexibilidad horaria.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Salario competitivo y crecimiento profesional dentro de una empresa de expansi\u00f3n.", "Si eres un profesional apasionado por el marketing digital y las redes sociales, con experiencia creando campa\u00f1as efectivas y quieres unirte a una empresa en crecimiento, \u00a1te estamos esperando!", "\u00bfTe interesa? Env\u00edanos tu CV y portafolio con ejemplos de campa\u00f1as pasadas a reclutamiento.us.callcenter@gmail.com hasta Domingo 6 de Abril", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:41.716095"},
{"data_id": "44e2aed6-f2b1-4c7b-9147-a89f07b01d2c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/vendedora-de-mostrador-54457", "name": "VENDEDOR(A) DE MOSTRADOR", "empresa": "Grupo Torre Fuerte", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nos encontramos en la b\u00fasqueda de talento como tu, si cumples con el perfil env\u00eda tu cv actualizado al correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:42.287176"},
{"data_id": "1fe58283-4f1a-4eae-92ab-b009859f5634", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/recursos-humanos-y-capacitacion/analista-de-desarrollo-humano-54461", "name": "ANALISTA DE DESARROLLO HUMANO", "empresa": "MONOPOL LTDA", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83c\udf93Licenciatura en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial, Psicolog\u00eda, Ingenier\u00eda Industrial", "o \u00e1reas afines.", "\ud83d\udcd6Diplomado en Gesti\u00f3n de Recursos Humanos (deseable).", "\u00a0", "Al menos 3 a\u00f1os de experiencia en procesos clave de Recursos Humanos, como:", "\ud83d\udd39 Atracci\u00f3n y selecci\u00f3n de talento.", "\ud83d\udd39 Dise\u00f1o y coordinaci\u00f3n de programas de capacitaci\u00f3n (internos y externos).", "\ud83d\udd39 Evaluaci\u00f3n anual del desempe\u00f1o basado en competencias.", "\ud83d\udd39 Coordinaci\u00f3n y an\u00e1lisis de encuestas de clima laboral.", "\ud83d\udd39 Comunicaci\u00f3n organizacional efectiva (enfocada en la cultura interna).", "\u00a0", "\u2696\ufe0f Ley General del Trabajo y normativa laboral vigente.", "\ud83d\ude80 Enfoque en Gesti\u00f3n por Competencias y desarrollo del talento.", "\ud83d\udcca Gesti\u00f3n y an\u00e1lisis de indicadores clave del \u00e1rea de RRHH (KPIs).", "\ud83e\udde9 Microsoft Excel (nivel intermedio): Manejo de tablas din\u00e1micas,", "an\u00e1lisis de datos y elaboraci\u00f3n de informes.", "\ud83d\udd27 Manejo de herramientas digitales aplicadas a la gesti\u00f3n de", "Recursos Humanos. (deseable)", "\ud83c\udf10 Uso de plataformas colaborativas y de comunicaci\u00f3n interna. (deseable)", "\u00a0", "\ud83d\udcbc Si crees que esta es tu oportunidad, postula y \u00fanete a nuestro equipo!", "\ud83d\udce9 Ingresa al link de nuestra plataforma de postulaci\u00f3n: https://e-talent.jobs/trabajo/analista-de-desarrollo-humano-2/"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:42.468295"},
{"data_id": "46c8dafe-3455-49f3-83e8-df8210935c1b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/cajerao-54460", "name": "CAJERA(O)", "empresa": "Grupo Torre Fuerte", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos en la b\u00fasqueda de talentos como tu, si cumple con el perfil env\u00eda tu cv actualizado al correo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:42.487815"},
{"data_id": "100cdf4e-de7f-4902-b65a-4fb720c72fe8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/auxiliar-de-almacen-54455", "name": "AUXILIAR DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "Grupo Torre Fuerte", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos en la b\u00fasqueda de talentos como tu, si cumples los requisitos env\u00eda tu cv al correo que aparece en la publicaci\u00f3n", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:42.501876"},
{"data_id": "dae04568-5d1e-4cd7-903c-fa517784c9c4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-54355", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL", "empresa": "Dieresis Group S.R.L", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "Se necesita incorporar ejecutivo de servicios, para las actividades de captaci\u00f3n y soporte al cliente.", "\u00a0", "Se requiere experiencia b\u00e1sica en ventas", "Habilidad de manejo de redes sociales", "Habilidad para cierre de ventas", "Excelente comunicaci\u00f3n", "\u00a0", "Los interesados enviar su hoja de vida y pretensi\u00f3n salarial al correo: dieresissrl@gmail.com hasta el 31/03/25", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:42.703401"},
{"data_id": "3c72e2e7-a559-4a93-b912-7ef1df61e589", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/logistica-y-almacen/ayudante-de-almacen-54375", "name": "AYUDANTE DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "24/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:42.719676"},
{"data_id": "c7ae0a45-8c16-4543-87e9-2cd4f73836d0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/auxiliar-de-almacen-54368", "name": "AUXILIAR DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "Unipartes SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa l\u00edder en la comercializaci\u00f3n de autopartes el\u00e9ctricas requiere para su equipo operativo.", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0", " Apoyar en las actividades diarias del almac\u00e9n, asegurando el correcto acomodo de la mercader\u00eda, preparaci\u00f3n de pedidos, conteo de productos, selecci\u00f3n y empaques, contribuyendo al eficiente funcionamiento del \u00e1rea y satisfacci\u00f3n del cliente.", ". Realizar inventarios peri\u00f3dicos y participar en auditor\u00edas de existencias.", ". Registrar correctamente las cantidades y tipos de productos en el sistema.", "Las personas interesadas enviar su Curriculum Vitae hasta el 31/03/2025 al siguiente correo: talentohumano@unipartes.com.bo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:42.734514"},
{"data_id": "404364d2-8664-49b0-92d4-0bf54b957966", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/logistica-y-almacen/ayudante-de-almacen-54377", "name": "AYUDANTE DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "24/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:43.301685"},
{"data_id": "931c514e-209f-4687-8f62-7e09a26bc17b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/ayudante-de-almacen-54376", "name": "AYUDANTE DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "24/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:43.495544"},
{"data_id": "6e822b2c-0a8f-4d47-b7a7-8d00193a00df", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gastronomia-y-turismo/personal-para-restaurante-54378", "name": "PERSONAL PARA RESTAURANTE", "empresa": "IRISH PUBS BOLIVIA S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["RESTAURANT De primer nivel requiere: COCINEROS, JEFE DE COCINA, con formaci\u00f3n gastron\u00f3mica o experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os interesados que cumplan con los requisitos enviar su curriculum vitae con foto actualizada al cel: 62244201 hasta el 05/04/2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:43.614769"},
{"data_id": "51752aaa-706b-45d9-a3f7-bde7770fde90", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/analista-comercial-54234", "name": "ANALISTA COMERCIAL", "empresa": "Integral Group solution", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "18/Abril/2025", "job_descripcion": ["Integral Group Solution se encuentra en la b\u00fasqueda de un Asistente Comercial \u00a0\u00a0para su filial en Bolivia. Sus principales responsabilidades estar\u00e1n orientadas a:", "\u25cf\u00a0 \u00a0\u00a0Realizar presentaciones para propuestas comerciales, capacitaciones y dem\u00e1s seg\u00fan sea la solicitud.", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Seguimiento y control de las fichas de salida de productos.", "\u25cf\u00a0 \u00a0\u00a0Diligenciar\u00a0llamadas a clientes.", "\u25cf\u00a0 \u00a0 \u00a0Manejar las campa\u00f1as de fidelizaci\u00f3n de clientes.", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Env\u00edos de portafolios f\u00edsicos: personalizaci\u00f3n de carta por cliente.", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Verificaci\u00f3n de remisi\u00f3n de portafolios por solicitud de diferentes \u00e1reas.", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Emisi\u00f3n de portafolios por mail, SMS", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Informe de env\u00edo de portafolios.", "\u00a0", "Ofrecemos:", "Salario acorde al puesto", "No dejes pasar la oportunidad de pertenecer a la empresa pionera en servicios de asistencias", "Requerimientos", "Disponibilidad para viajar\u00a0", "Sector", "Tipo de empleo", "Jornada completa", "No dejes pasar la oportunidad de pertenecer a la empresa pionera en servicios de asistencias. Aplica a la b\u00fasqueda o env\u00edanos tu hoja de Vida a\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:43.692057"},
{"data_id": "19e2d487-ea51-47e4-abd9-360babacc412", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/salud-y-farmacia/bioquimico-54402", "name": "BIOQUIMICO", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "24/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Realizar los procesos Bioqu\u00edmicos cl\u00ednicos, garantizando la emisi\u00f3n de sus resultados bajo los est\u00e1ndares de calidad esperados", "T\u00edtulo universitario en Bioqu\u00edmica, Bioqu\u00edmica y Farmacia.", "Dos a\u00f1os de experiencia general\u00a0", "Conocimiento de Toma de Muestra en Neonatos, ni\u00f1os, adulto mayor", "Conocimiento Toma de muestra de gases arteriales.", "Experiencia en procesamiento de muestras en las \u00e1reas de Hematolog\u00eda, Qu\u00edmica Cl\u00ednica, Inmunolog\u00eda, y Serolog\u00eda, Orinas y Heces."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:43.802665"},
{"data_id": "eeb0ffcc-525c-4707-828b-61975d325df1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/promotora-de-ventas-al-por-mayor-54399", "name": "PROMOTOR(A) DE VENTAS AL POR MAYOR", "empresa": "NOVA MODA SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["En NOVAMODA, una empresa l\u00edder en la importaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de zapatos brasile\u00f1os, buscamos incorporar a un/a ", " para nuestra sede en ", " Si eres una persona entre los 20 a 30 a\u00f1os; din\u00e1mica, con habilidades para la persuasi\u00f3n, proactiva, orientada a resultados y tienes la capacidad de establecer relaciones efectivas, \u00a1te estamos buscando!", "En ", ", valoramos la pasi\u00f3n y el compromiso de cada miembro de nuestra familia. Te invitamos a ser parte de un equipo donde tu esfuerzo se ve reflejado en tus resultados. \u00a1Contribuye al crecimiento de una marca reconocida y alcanza nuevas metas!", " enviando tu CV al numero ", "Base Santa Cruz \u00a0", "\u00a1Te esperamos para que te unas a la familia ", " y juntos sigamos llevando lo mejor de la moda brasile\u00f1a a nuestros clientes"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:43.886526"},
{"data_id": "0dee57a4-08eb-4d6a-a311-a0276487ec54", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/ingenierias/mecanico-de-equipo-pesado-54433", "name": "MEC\u00c1NICO DE EQUIPO PESADO", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:43.968084"},
{"data_id": "61661438-bde2-4d59-a61f-2deb906b3b3a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/promotor-de-ventas-54403", "name": "PROMOTOR DE VENTAS", "empresa": "MaCoEs", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "08/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos anfitriones, que les interese conocer el mundo de las ventas, que est\u00e9n en busca de tener la oportunidad de\u00a0empezar su\u00a0experiencia laboral, que le guste los desaf\u00edos\u00a0para \u00e1rea de Ventas, realizaran\u00a0tareas vinculadas con la atenci\u00f3n y gesti\u00f3n de ventas, atenci\u00f3n al cliente,\u00a0recepci\u00f3n y seguimiento\u00a0de clientes; bajo las normas, procedimiento y est\u00e1ndares de la empresa.\u00a0", "CIUDAD DE", "L@s personas Interesad@s favor de mandar hoja de vida y pretencion salarial al ", ": rrhhmacoes@gmail.com hasta el 8 de abril 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:44.030319"},
{"data_id": "f16b988a-e754-495f-bdbf-ca850f5cb8fd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/ayudante-de-logistica-54412", "name": "AYUDANTE DE LOGISTICA", "empresa": "TOR TRADE ON ROUTE SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [":", "\u00a0", "Experiencia en Entrega de Pedidos", "Disponibilidad Inmediata tiempo completo", "Licencia de conducir (Excluyente)", "Las personas que cumplan los requisitos y est\u00e9n interesadas, mandar hoja de vida al correo:\u00a0", "\u00a0con asunto el\u00a0cargo que postula\u00a0hasta el d\u00eda lunes\u00a031 de marzo\u00a0del presente indicando pretensi\u00f3n salarial."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:44.051999"},
{"data_id": "0aad530c-6915-4ffb-b440-f49db193753c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/soldador-54435", "name": "SOLDADOR", "empresa": "Industrias SER", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de\u00a0", "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28 y forma parte de\u00a0", "Nuestra empresa, con m\u00e1s de 46 a\u00f1os de historia\u00a0", "en innovaci\u00f3n y calidad.", "\ud835\udc04\ud835\udc27\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc15 \ud835\udc1a \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29:\u00a0", "\ud83d\udc49\ud83c\udffb \u00a0https://walink.co/f5b770", "\ud83d\udcf2 \u00a0721\u00a017\u00a0224", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:44.335144"},
{"data_id": "d80fcad8-8237-4ec2-aa29-e13e22a5a050", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/medicos-especialistas-54441", "name": "M\u00c9DICOS ESPECIALISTAS", "empresa": "INESSA ONG", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["INESSA ONG requiere: m\u00e9dicos especialistas (todas las especialidades).", "Enviar CV al n\u00famero: 72069689"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:44.483798"},
{"data_id": "5c3fefbd-574a-4812-8bf5-b25df7f52629", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/fibrero-54438", "name": "FIBRERO", "empresa": "Industrias SER", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de: \ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2c", "\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28 y forma parte de\u00a0", "Nuestra empresa, con m\u00e1s de 46 a\u00f1os de historia\u00a0", "en innovaci\u00f3n y calidad.", "\ud835\udc04\ud835\udc27\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc15 \ud835\udc1a \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29:\u00a0", "\ud83d\udc49\ud83c\udffb \u00a0 https://walink.co/952e08", "\ud83d\udcf2\u00a0708\u00a018\u00a0367", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:44.519162"},
{"data_id": "a34a80d5-5ee8-429e-991d-bcfc34c74dac", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/atencion-al-cliente-54228", "name": "ATENCION AL CLIENTE", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Brindar la atenci\u00f3n a los pacientes de manera eficiente, c\u00e1lida y personalizada, garantizando el cumplimiento de nuestros est\u00e1ndares de calidad en atenci\u00f3n al cliente, adem\u00e1s de contribuir a la fidelizaci\u00f3n de los clientes y a la imagen del Laboratorios Plexus", "\u00a0", "Egresado de Ciencias Econ\u00f3micas Financieras, Comunicaci\u00f3n Social, Medicina, o Bioqu\u00edmica.", "Habilidades en atenci\u00f3n al cliente, ventas, promoci\u00f3n de servicios.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:44.718711"},
{"data_id": "b7a9b909-074b-4156-af5f-acfe9a819975", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/distribuidor-chofer-canal-moderno-mayorista-54213", "name": "DISTRIBUIDOR / CHOFER CANAL MODERNO - MAYORISTA", "empresa": "ALCA GROUP SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.187459"},
{"data_id": "27bbaeaa-8eee-4413-8bea-23f97a52c985", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/auxiliar-de-marketing-54145", "name": "AUXILIAR DE MARKETING", "empresa": "ARGENBOL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de un Auxiliar de Marketing para una importante empresa. Si eres una persona organizada, con experiencia en marketing y habilidades administrativas, esta es tu oportunidad para crecer profesionalmente en un entorno din\u00e1mico.", "Si cumples con los requisitos, env\u00edanos tu curr\u00edculum a recursos.humanos@argenbol.com con tu ", " y post\u00falate ahora."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.284730"},
{"data_id": "1ad1dc30-d0f7-4b45-8fb8-62176ad54fda", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/captadoresas-de-aportes-solidarios-54197", "name": "CAPTADORES/AS DE APORTES SOLIDARIOS", "empresa": "ZVactiva srl", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Oportunidad laboral emocionante !", "Estamos buscando CAPTADORES \u00a0DE APORTES SOLIDARIOS \u00a0para unirse al equipo de UNICEF(Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia) y hacer una diferencia en la vida de los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Bolivia", "Objetivo del cargo:", "- Sumar a la causa personas sensibles y solidarias para dar continuidad a los proyectos que desarrolla UNICEF en Bolivia", "\u00bfQu\u00e9 ofrecemos ?", "- _Oportunidad de \u00a0trabajar junto a la Organizaci\u00f3n Humanitaria m\u00e1s grande del mundo\u00a0", "- Capacitaci\u00f3n y desarrollo profesional en Recaudaci\u00f3n de Fondos.\u00a0", "- Ingreso Fijo m\u00e1s \u00a0comisiones\u00a0", "Env\u00eda tu hoja de vida y \u00fanete al equipo de UNICEF \ud83d\udce7 reclutamiento.personal@zvactivasrl.com", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n hasta el \u00a030 de marzo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.422536"},
{"data_id": "3fdb26da-5b35-4f11-ac2b-2c7bd4b8f1e4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/profesional-de-toma-de-muestra-54232", "name": "PROFESIONAL DE TOMA DE MUESTRA", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Realizar la toma de muestra a pacientes de forma segura y profesional, siguiendo los protocolos establecidos, garantizando la calidad y el cumplimiento de nuestros est\u00e1ndares de calidad", "Licenciatura en Laboratorio Cl\u00ednico,\u00a0Bioqu\u00edmica o afines.", "Dos A\u00f1os de experiencia espec\u00edfica.", "Experiencia en toma de Muestra en Neonatos y ni\u00f1os", "Conocimiento en toma de muestra de gases arteriales", "Conocimiento en Sistema Vacutainer.", "Familiaridad con la norma ISO 9001", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.490386"},
{"data_id": "34629384-3834-4719-8a79-134e9f145c1d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/analista-de-marketing-54570", "name": "ANALISTA DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos analista de marketing en la ciudad de La Paz", "Perfil Profesional:", "\u00a0Licenciatura en Marketing, Ingenier\u00eda Comercial, Administraci\u00f3n de Empresas, Comunicaci\u00f3n o ramas afines.", "\u00a0Post grados en \u00e1reas relacionadas (deseable)", "\u00a0Experiencia en cargos de similar responsabilidad de al menos 1 a\u00f1o.", "\u00a0Conocimiento de herramientas de mercadeo digital, Adwords, Meta.", "Competencias:", "\u00a0Habilidad de organizaci\u00f3n y planificaci\u00f3n.", "\u00a0Dinamismo y pro actividad.", "\u00a0Capacidad de supervisi\u00f3n y liderazgo.", "Si te interesa y cumples con el perfil, llena el formulario hasta este 4 de abril mediante el Qr o el siguiente enlace:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.595087"},
{"data_id": "7374867d-60de-4a8b-bddc-b03c1abaf817", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/tarija/contabilidad-y-finanzas/promotor-qr-54571", "name": "PROMOTOR QR", "empresa": "", "ubicacion": "Tarija", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Promocionar, incentivar y gestionar al mercado objetivo, para cumplir las metas de descarga y usabilidad de los aplicativos de cobros y pagos.", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0Licenciatura, certificado de egreso o t\u00e9cnico superior/medio en \u00e1reas administrativas, econ\u00f3micas, financieras, contables, marketing, ingenier\u00edas o afines", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0Experiencia en venta de productos y/o servicios tradicionales y digitales", "\u00b7\u00a0\u00a0 Experiencia en atenci\u00f3n a clientes", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0Se valorar\u00e1 contar con conocimiento y experiencia en t\u00e9cnicas de mercadeo", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0Manejo a nivel b\u00e1sico de herramientas Microsoft Office", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Promocionar e incentivar en comercios, el cobro con aplicativos que tiene disponible el Banco", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0 Construir relaciones positivas con los clientes para fomentar la lealtad de la marcar", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Realizar ruteos de seguimiento y soporte de la cartera de comercios", "Foco en el cliente", "Adaptabilidad digital", "Orientaci\u00f3n al logro con calidad", "Trabajo en equipo", "Forma parte de un Banco con prop\u00f3sito comprometido con el desarrollo de los empresarios y empresarias de la microempresa de nuestro pa\u00eds.", "Post\u00falate a:", "- Promotor/a QR - Oficina Tarija", "Hasta el 1 de abril de 2025", "Si cumples con el perfil requerido ingresa tus datos aqu\u00ed: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.618473"},
{"data_id": "a8348b17-a788-4e1a-8cf8-632c2b866551", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/supervisor-de-produccion-54577", "name": "SUPERVISOR DE PRODUCCION", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2\u0301\ud835\udde1!\u00a0", "\u00bfTienes experiencia liderando equipos y garantizando la calidad en la producci\u00f3n? \u00bfEres organizado y te apasiona la reposter\u00eda?\u00a0", "En Pasteler\u00eda Deli\u2019s, buscamos un Supervisor de Producci\u00f3n que nos ayude a mantener nuestros altos est\u00e1ndares de calidad y eficiencia en la elaboraci\u00f3n de nuestros productos.\u00a0", "\u00a0\ud835\udddf\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfc:", "\u00a0", "\u00a0\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\udfec\ud835\udfef \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddd4\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf9\u00a0", "\u00a1S\u00e9 parte de la familia Deli\u2019s y ay\u00fadanos a endulzar cada momento con calidad y pasi\u00f3n!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.749688"},
{"data_id": "676becbb-bd35-4d7a-a407-a4f0a67cc650", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/contador-54578", "name": "CONTADOR", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo en Fundaci\u00f3n ALALAY!\u00a0", "\u00bfEres Contador P\u00fablico?", "\u00a1Te buscamos para nuestro equipo en La Paz!", "\u00a0Env\u00eda tu CV antes del 31 de marzo", "\u00a0Correo: tthh.alalay@gmail.com", "\u00a1Post\u00falate solo si cumples estos requisitos!", "Juntos haremos la diferencia"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.772282"},
{"data_id": "1f59ecd4-bc30-428a-823d-5a9f1350940a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/salud-y-farmacia/ecografistas-54576", "name": "ECOGRAFISTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": [" a MSI Bolivia || \u00a0\u00bfTe gustar\u00eda formar parte de una organizaci\u00f3n l\u00edder en Salud Sexual y Salud Reproductiva en Bolivia?\u00a0", "\u00a1Esta es tu oportunidad! MSI Bolivia busca talento comprometido para seguir brindando servicios de calida", "Estamos en b\u00fasqueda de Ecografistas para sumarse a este gran equipo", "\u00a1Postula y s\u00e9 parte de este!", "\u00a0Vacantes disponibles en:", "\u00a0La Paz (1)", "\u00a0Cochabamba (1)", "\u00a0Postula hasta el 4 de abril", "\u00a0Env\u00eda tu CV a: recursos.humanos@mariestopes.org.bo", "\u00a0Consulta los TDRs aqu\u00ed \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:45.917390"},
{"data_id": "b02573f4-86ef-4007-ad5d-974cb8f33bca", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/marketing-y-publicidad/secretaria-en-marketing-y-publicidad-54587", "name": "SECRETARIA EN MARKETING Y PUBLICIDAD", "empresa": "Tennessee Polymers", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Se requiere secretaria con especialidad en marketing y publicidad con buen manejo de las redes sociales, proactiva, din\u00e1mica, el trabajo lo puede realizar de forma remota desde su casa.\u00a0", "Enviar curr\u00edculum vitae al WhatsApp 76970059\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.105541"},
{"data_id": "84416c5b-fa30-4a92-a7b2-ada784333e71", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/salud-y-farmacia/jefe-de-relacionamiento-comercial-con-profesionales-de-la-salud", "name": "JEFE DE RELACIONAMIENTO COMERCIAL  CON PROFESIONALES DE LA SALUD", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Forma parte de la familia de Corporaci\u00f3n COFAR con esta oferta laboral inigualable:", "JEFE DE RELACIONAMIENTO COMERCIAL", "CON PROFESIONALES DE LA SALUD", "Lugar: Regional La Paz/Santa Cruz", "CIERRE DE CONVOCATORIA", "3 de abril de 2025", "Post\u00falate en el siguiente enlace:", "\u00a0", "Gestionar y desarrollar relaciones estrat\u00e9gicas con m\u00e9dicos, sociedades y cl\u00ednicas claves para maximizar las oportunidades comerciales y asegurar el \u00e9xito de los productos farmac\u00e9uticos de la empresa", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.289085"},
{"data_id": "b7ddce07-caeb-416f-8e11-5d398394133e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/logistica-y-almacen/encargado-de-almacen-54582", "name": "ENCARGADO DE ALMACEN", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "18/Abril/2025", "job_descripcion": ["Encargado almac\u00e9n Oruro", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n: 18/04/25", "Post\u00falate ingresando al siguiente link: ", "En Laboratorios IFA, empresa l\u00edder de la industria farmac\u00e9utica, buscamos profesionales de excelencia para unirse a nuestro equipo como Encargado de Almac\u00e9n \u2013 Oruro.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.365113"},
{"data_id": "925e82c0-2a6b-4f10-8b86-fe115efccf88", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/administrador-de-repuestos-y-almacenes-54575", "name": "ADMINISTRADOR DE REPUESTOS Y ALMACENES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0ATENCION SANTA CRUZ\u00a0", "Estamos en la b\u00fasqueda de un profesional destacado para unirse a nuestro equipo como ENCARGADO DE REPUESTOS, desempe\u00f1ando un papel clave en el \u00e9xito de nuestra empresa. Si cumples con los requisitos necesarios y deseas contribuir al crecimiento de nuestra organizaci\u00f3n, te invitamos a postularte.", "No pierdas la oportunidad de liderar un \u00e1rea estrat\u00e9gica para nosotros. Para postularte, haz clic en el siguiente enlace: \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.418574"},
{"data_id": "6e4053dd-440c-4825-88c7-1955c45825f5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/contabilidad-y-finanzas/cajeroa-54553", "name": "CAJERO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0Cajero", "\u00a0", " Sucre", "\u00a0", "\u00a0Presencial.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00bfTienes habilidades en manejo de efectivo, atenci\u00f3n al cliente y un alto sentido de responsabilidad? En ", " estamos buscando un ", " para garantizar una gesti\u00f3n eficiente y segura de nuestras transacciones.\u00a0\u00a0", "\u00a0", "\u00a0Recepci\u00f3n y registro de ingresos en efectivo, cheques y otras transacciones.", "\u00a0Custodia de fondos y documentos mercantiles.", "\u00a0Atenci\u00f3n de clientes internos y externos con calidad y precisi\u00f3n.", "\u00a0Arqueo diario y cumplimiento de normativas de seguridad.", "\u00a0", "\u00a0Egresado en Administraci\u00f3n de Empresas, Contabilidad o carreras afines.", "\u00a0Experiencia m\u00ednima de 6 meses en cargos similares.", "\u00a0Alto nivel de responsabilidad, honestidad y compromiso.", "\u00a0Manejo intermedio de Microsoft Office.", "\u00a0Trabajo en equipo y orientaci\u00f3n al detalle.", "\u00a0", "\u00a0Oportunidad de crecimiento profesional.", "\u00a0Capacitaci\u00f3n continua.", "\u00a0Un ambiente de trabajo colaborativo y din\u00e1mico.", "Nota: En caso de tener alg\u00fan inconveniente contactarse a: ", ":(Texto) 7558070", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.548061"},
{"data_id": "03ff4d36-7e49-44fe-b74d-fb1302113b50", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-contable-54579", "name": "ANALISTA CONTABLE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Estamos buscando un Analista Contable!", "\u00bfEres organizado, detallista y apasionado por los n\u00fameros? \u00a0\u00danete a nuestro equipo y contribuye al control y gesti\u00f3n contable de nuestra empresa.", "\u00a0Post\u00falate enviando tu CV a \u00a0\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc@\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddfc.\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa.\ud835\uddef\ud835\uddfc", "\u00a1S\u00e9 parte de nuestro equipo y crece con nosotros!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.590053"},
{"data_id": "44dc5b95-57d3-4bef-8a06-3ca2e1fa96d5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/legales/abogadoa-54580", "name": "ABOGADO/A", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Oportunidad Laboral \u2013 2025 | Buscamos incorporar a nuestro equipo de trabajo; nuevos talentos para nuestro Departamento Legal en la ciudad de La Paz; profesionales comprometidos, en el siguiente cargo:\u00a0", "ABOGADO/A", "Aptitudes necesarias:\u00a0", "\u00a0\u2022 Penal", "\u2022 Civil", "\u2022 Administrativo", "\u2022 Comercial y Tributario", "M\u00e1s detalles sobre la convocatoria, ingresa a nuestro perfil de ", ": ", "\u00a0", "\u00a1Trabaja con Nosotros!", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.704462"},
{"data_id": "0682ba10-000a-4247-a0ba-69e6be01205e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-de-negocios-54558", "name": "ANALISTA DE NEGOCIOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Un profesional con formaci\u00f3n en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial o ramas econ\u00f3mico financieras.", "ANALISTA DE NEGOCIOS - SUCURSAL LA PAZ"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.737686"},
{"data_id": "47e13de0-16c8-4171-9d09-52c19d44cb32", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/ai-rpa-solutions-specialist-54585", "name": "AI & RPA SOLUTIONS SPECIALIST", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Estamos contratando!", "\u00bfSos un profesional con experiencia en soluciones de inteligencia artificial y automatizaci\u00f3n de procesos? En Cl\u00ednica Foianini queremos sumar a nuestro equipo un AI & RPA Solutions Specialist.", "\u00a0Modalidad h\u00edbrida", "\u00a0Con base en Santa Cruz de la Sierra", "\u00a0Gran oportunidad de desarrollo profesional", "Contribu\u00ed a la transformaci\u00f3n digital de una de las instituciones de salud m\u00e1s reconocidas del pa\u00eds. Conoc\u00e9 todos los detalles de la vacante en las siguientes im\u00e1genes y envi\u00e1 tu CV a: enny.lijeron@clinicafoianini.com", "\u00a0\u00a1Es momento de potenciar tu carrera!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.831774"},
{"data_id": "76a3846c-ec10-4663-9451-3247039e3073", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/operador-laser-54581", "name": "OPERADOR L\u00c1SER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos incorporar a nuestro equipo una persona para el cargo de Operador L\u00e1ser.", "Participa de la convocatoria enviando tu CV y pretensi\u00f3n salarial a los correos indicados en la imagen hasta el 4 de abril del 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.860942"},
{"data_id": "1520a6ce-b228-479b-847c-9f673eb5b952", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/asesor-atencion-al-cliente-automotor-54560", "name": "ASESOR ATENCION AL CLIENTE AUTOMOTOR", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Forma parte de nuestro equipo! \u00bfTe entusiasma el mundo de los seguros? Esta es tu oportunidad para formar parte de nosotros como Asesor Atenci\u00f3n al Cliente Automotor.", "Realiza tu postulaci\u00f3n hasta el d\u00eda mi\u00e9rcoles 02 de abril, mediante el siguiente link:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:46.921197"},
{"data_id": "461973ec-7dfb-41f9-8abd-1962668b3d51", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-54131", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "Sinapsis SRL Bolivia", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Estamos en b\u00fasqueda de un ", " din\u00e1mico y motivado para formar parte de nuestro equipo. No requerimos experiencia previa, \u00a1lo m\u00e1s importante es tu actitud y ganas de aprender! \u00a0", " \u00a0", "- Estabilidad Laboral \u00a0", "- Capacitaci\u00f3n constante para tu desarrollo profesional. \u00a0", "- Oportunidad de crecimiento dentro de la empresa. \u00a0", "- Ambiente laboral joven y colaborativo. \u00a0", " \u00a0", "- Realizar ", " para promocionar nuestro programa. \u00a0", "- Hacer ", " potenciales y existentes. \u00a0", "- Generar y ampliar la ", ". \u00a0", "- Cerrar ventas y alcanzar objetivos comerciales. \u00a0", " \u00a0", "- Formaci\u00f3n a nivel T\u00e9cnico medio, t\u00e9cnico superior o licenciatura en \u00e1reas comerciales", "- Buena comunicaci\u00f3n y habilidades interpersonales. \u00a0", "- Actitud proactiva y orientaci\u00f3n a resultados. \u00a0", "- Disponibilidad inmediata. \u00a0", "Si te apasiona el mundo comercial, eres perseverante y te gusta trabajar en equipo, \u00a1esta es tu oportunidad! \u00a0", "post\u00falate por la pagina o ", " \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.018258"},
{"data_id": "24a4d2b5-1754-41e6-b650-14abc70ea677", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/desarrollador-crm-54561", "name": "DESARROLLADOR CRM", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO!", "La Divisi\u00f3n Administraci\u00f3n & Finanzas se encuentra en b\u00fasqueda de un Desarrollador CRM para el \u00e1rea de Sistemas con base del servicio en La Paz.", "Revisa los requisitos y si cumples con el perfil post\u00falate escaneando el QR o ingresando en el siguiente enlace:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.038421"},
{"data_id": "98b833de-1a8a-411c-ad11-d3652df589b1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asistente-de-activos-fijos-54563", "name": "ASISTENTE DE ACTIVOS FIJOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Si eres un profesional con experiencia en la gesti\u00f3n de activos f\u00edsicos, te caracterizas por ser una persona organizada, detallista y proactiva y estas buscando un nuevo desaf\u00edo profesional, esta es tu oportunidad.", "\u00a0", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Licenciado en carreras contables, administrativas, econ\u00f3micas o ramas afines.", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Experiencia de al menos 2 a\u00f1os en cargos de similar responsabilidad.", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00f3lidos conocimientos en:", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Normas de contabilidad generalmente aceptadas", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 M\u00e9todos de administraci\u00f3n de Activos fijos y Depreciaci\u00f3n", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 M\u00e9todos de ejecuci\u00f3n de inventarios de activos fijos", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Normas tributarias relativas con Activos fijos y bienes de uso", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Manejo avanzado de MS Office.", "\u00a0", " Jueves 3 de abril del 2025", "\u00a0", " Carla Romero (caromero@bnb.com.bo)", "\u00a0", "RECUERDA QUE AL DAR CLIC EN ", " DEBER\u00c1S COMPLETAR TUS EVALUACIONES EN TU P\u00c1GINA DE CANDIDATO.", "Si eres un profesional con experiencia en la gesti\u00f3n de activos f\u00edsicos, te caracterizas por ser una persona organizada, detallista y proactiva y est\u00e1s buscando un nuevo desaf\u00edo profesional, \u00a1esta es tu oportunidad!", "Post\u00falate hasta el jueves 3 de abril en este enlace:\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.124065"},
{"data_id": "a088f7c7-c6af-46e7-83c9-20c45676bf0f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/analista-de-recursos-humanos-54557", "name": "ANALISTA DE RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["(Sede: Santa Cruz)", "Si cumples con los requisitos del puesto, postulate a trav\u00e9s del siguiente enlace:", "\u00a0", "Estamos creciendo y buscamos nuevos talentos para seguir construyendo el mejor lugar para trabajar.", "Post\u00falate en el siguiente enlace hasta el Jueves\u00a003 de Abril de 2025 : "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.183940"},
{"data_id": "27aaadf5-7fc8-4310-9be3-9dca1b0da091", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/salud-y-farmacia/regente-farmaceutico-54559", "name": "REGENTE FARMACEUTICO", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1DMO S.R.L. busca Regente Farmac\u00e9utico en Oruro!\u00a0", "\u00a0Requisitos: Bioqu\u00edmico(a) o Farmac\u00e9utico(a), matr\u00edcula y documentaci\u00f3n actualizada, trabajo en equipo, disponibilidad inmediata.", "\u00a0Ofrecemos: Estabilidad laboral, beneficios sociales y crecimiento.", "\u00a0Postula hasta el 11/04 enviando tu CV y pretensi\u00f3n salarial a: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.247509"},
{"data_id": "09ae95b1-3512-4c78-ab35-4fbecde38f29", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/jefe-de-agencia-54555", "name": "JEFE DE AGENCIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Las postulaciones deber\u00e1n ser enviadas hasta el ", "Desarrollar y llevar a cabo la gesti\u00f3n integral de las actividades operativas, administrativas y comerciales de la Agencia que permita el crecimiento adecuado de la cartera de cr\u00e9ditos, servicios financieros auxiliares y la prestaci\u00f3n adecuada de los servicios de desarrollo.", "Implementar estrategias de atenci\u00f3n y retenci\u00f3n de los clientes y administrar los recursos humanos y materiales de la Agencia para el logro de la autosostenibilidad de la agencia.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Maestr\u00eda o Diplomado en pareas relacionadas al cargo (No limitativo)", "Se valorar\u00e1 positivamente:", "- Orientaci\u00f3n a resultados", "- Adaptabilidad al cambio", "- Creatividad e Innovaci\u00f3n", "- Orientaci\u00f3n social", "- Planificaci\u00f3n", "- Organizaci\u00f3n", "- Supervisi\u00f3n", "- Colaboraci\u00f3n", "- Gesti\u00f3n de equipos de trabajo", "- Visi\u00f3n estrat\u00e9gica", "- Toma de decisiones", "- Gesti\u00f3n del cambio", "Seguro de vida", "Seguro contra accidentes", "Asegurados en la caja de Salud de la Banca Privada"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.390038"},
{"data_id": "0f7a2bc0-215e-4a2b-b57a-6fc3480d6301", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/ingeniero-civil-54562", "name": "INGENIERO CIVIL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["Las personas interesadas enviar curr\u00edculum con respaldos y pretensi\u00f3n\u00a0", "salarial al mail: recursoshumanos@coapecom.com\u00a0", "Asunto: Ingeniero Civil.\u00a0", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n 07/04/2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.870605"},
{"data_id": "37b6e328-e2b3-4ef3-bb8c-d70dff14f9a6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/contabilidad-y-finanzas/asesor-de-credito-individual-54567", "name": "ASESOR DE CREDITO INDIVIDUAL", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Las postulaciones deber\u00e1n ser enviadas hasta el ", "Generar y administrar la cartera crediticia de acuerdo a est\u00e1ndares institucionales, a partir de la difusi\u00f3n, posicionamiento y consolidaci\u00f3n de los productos crediticios en las diferentes zonas en las cuales CRECER IFD tiene presencia o ha previsto acceder, garantizando la entrega oportuna, eficaz y eficiente de los mismos.", "Desarrollar y/o apoyar en el desarrollo de las actividades educativas previstas para la tecnolog\u00eda de cr\u00e9dito individual.", "Integrar la oferta de productos de captaciones de la entidad, a trav\u00e9s de la venta cruzada de productos y servicios.", "\u00a0", "\u00a0", "- Formaci\u00f3n profesional m\u00ednima a nivel T\u00e9cnico Medio o haber concluido con el plan de estudios a nivel Licenciatura (Egresado), preferentemente en ciencias financieras, econ\u00f3micas, administrativas u otras relacionadas.", "Se valorar\u00e1 positivamente:", "- Contar con experiencia en entidades financieras y/o Microfinancieras en:", "- Colocaci\u00f3n y seguimiento de cr\u00e9ditos.", "- Seguimiento y recuperaci\u00f3n de cartera en mora.", "- Gesti\u00f3n de riesgos crediticios y operativos.", "- Conocimientos en an\u00e1lisis financiero para la otorgaci\u00f3n de microcr\u00e9ditos individuales.", "- Formaci\u00f3n y/o manejo comprobado de paquetes computacionales (Word, Excel, PowerPoint e internet m\u00ednimamente).", "- Trabajo digital", "- Disponibilidad de realizar viajes al interior del pa\u00eds (zonas urbanas y rurales).", "- Habla de idiomas nativos (de acuerdo a necesidad de la zona).", "- Manejo de motocicleta ", "- Orientaci\u00f3n a resultados", "- Adaptabilidad al cambio", "- Capacidad anal\u00edtica", "- Orientaci\u00f3n social", "- Orientaci\u00f3n al cliente interno y/o externo", "- Orientaci\u00f3n Comercial.", "\u00a0", "\u00a0", "Seguro de vida", "Seguro contra accidentes", "Asegurados en la caja de Salud de la Banca Privada", "Las personas interesadas podr\u00e1n ingresar al siguiente link y enviar su postulaci\u00f3n:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.888889"},
{"data_id": "bc61fd91-a57c-4d9a-885d-b567343b3e42", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/jefe-comercial-54522", "name": "JEFE COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud835\udddd\ud835\uddf2\ud835\uddf3\ud835\uddf2 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9", "\ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2: \ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddd6\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\ude07", "Si est\u00e1s interesado(a), ingresa al bot\u00f3n de mayor informaci\u00f3n.\u00a0", "Necesitamos incorporar a nuestro equipo, l\u00edderes estrat\u00e9gicos y din\u00e1micos para dirigir nuestro equipo de ventas, que impulsen el crecimiento comercial. Si deseas unirte a nuestro equipo, te invitamos a postularte a esta convocatoria:", "\ud835\uddd9\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude00:", "\u2022 Dirigir, capacitar y motivar al equipo de asesores comerciales.", "\u2022 Establecer metas individuales y colectivas, con seguimiento continuo.", "\u2022 Dise\u00f1ar e implementar planes comerciales para captaci\u00f3n de clientes (empresariales e individuales).", "\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00:", "\u2022 Estudios en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial, Mercadeo o ramas afines.", "\u2022 Posgrado en \u00e1reas comerciales o financieras (deseable).", "\u2022 Experiencia m\u00ednima de 5 a\u00f1os ejerciendo cargos similares en el rubro de seguros, preferiblemente en corretaje de seguros", "\u2022 Experiencia comprobada en gesti\u00f3n de equipos y apertura de mercados.", "\u2022 Conocimiento de seguros (indispensable)", "\u2022 Experiencia en atenci\u00f3n al cliente", "\u2022 Referencias laborales", "\u2022 Pretensi\u00f3n salarial", "\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00:", "\u2022 \u00d3ptimo manejo de MS Office", "\u2022 Dominio de herramientas CRM y an\u00e1lisis de datos (Excel avanzado, Power BI).", "\u2022 Conocimiento de normativas de seguros (deseable).", "\u2022 Excelente nivel de comunicaci\u00f3n oral y escrita", "\u2022 Disponibilidad inmediata", "\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00:", "\u2022 Orientaci\u00f3n a resultados y capacidad anal\u00edtica.", "\u2022 Habilidades de negociaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n asertiva.", "\u2022 Alto grado de organizaci\u00f3n", "\u2022 Trabajo en equipo", "\u2022 Orientaci\u00f3n al cliente", "\u2022 \u00d3ptimo nivel de relaciones interpersonales", "\ud835\udde6\ud835\uddf6 \ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\ude06 \ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf9, \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf8:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.904196"},
{"data_id": "41abdaf0-7585-40d4-8dd5-83d297bdd7bf", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/auxiliar-de-limpieza-54564", "name": "AUXILIAR DE LIMPIEZA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Forma parte de la familia de Corporaci\u00f3n COFAR con esta oferta laboral inigualable:", "AUXILIAR DE LIMPIEZA", "Lugar: Oficina Central, La Paz", "CIERRE DE CONVOCATORIA", "3 de abril de 2025", "Post\u00falate en el siguiente enlace:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:47.950397"},
{"data_id": "7087e908-4a34-4074-a0c6-9fc67f88fb93", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/responsable-de-marketing-y-ventas-54530", "name": "RESPONSABLE DE MARKETING Y VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Estamos en constante crecimiento y queremos que formes parte de la mejor escuela de aviaci\u00f3n del pa\u00eds!\u00a0", "CONVOCATORIA", "- RESPONSABLE DE MARKETING Y VENTAS BASE COCHABAMBA", "S\u00famate a la convocatoria para contrataci\u00f3n de personal hasta el 31 de marzo de 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.032788"},
{"data_id": "74034827-4628-499f-9ab0-1ba2d8ae3b94", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/supervisor-de-reaseguro-de-reclamos-54566", "name": "SUPERVISOR DE REASEGURO DE RECLAMOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["SUPERVISOR DE REASEGURO DE RECLAMOS", "Si te interesa ser parte de nuestro equipo de trabajo y cumples con los requisitos para este puesto de trabajo, sigue los siguientes pasos:", "1. Escanea el c\u00f3digo QR o ingresa a\u00a0", "\u00a0", "2. Descarga y llena el formulario de postulaci\u00f3n", "3. Env\u00edanos el documento adjuntando tu Hoja de Vida con los respaldos respectivos (indispensable) al correo electr\u00f3nico: ", ", se\u00f1alando la referencia correspondiente, el cargo y su pretensi\u00f3n salarial.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.108287"},
{"data_id": "5f4c899e-d8c2-4a46-b0bd-88c0698a473c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/recepcionista-54532", "name": "RECEPCIONISTA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Forma parte de Cl\u00ednica Italia\u00a0", "Buscamos personal para el \u00e1rea de:", "\u00a0Recepcionista\u00a0", "\u00a0Las personas interesadas presentarse con su Curriculum Vitae en nuestras instalaciones."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.217155"},
{"data_id": "dfb75f4e-0d31-4d3b-8d14-6ca65b4ac4d5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/hogar-y-mano-de-obra/tecnico-refrigeracion-54565", "name": "T\u00c9CNICO REFRIGERACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos contratando una persona para el cargo de T\u00e9cnico, Refrigeraci\u00f3n con base en la ciudad de Santa Cruz.", "Para participar de la postulaci\u00f3n env\u00edanos tu CV con tu pretensi\u00f3n salarial y cargo al que postulan hasta el 5 de abril al correo "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.247384"},
{"data_id": "5c9755d4-cb0d-4895-ae78-626bcf98f8ec", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/legales/abogado-de-recuperaciones-fideicomiso-54525", "name": "ABOGADO DE RECUPERACIONES FIDEICOMISO", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Te estamos esperando! ", "Importante: Las ofertas laborales \u00fanicamente son publicadas por los canales oficiales de nuestra entidad."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.598382"},
{"data_id": "5cfb54d4-854d-4196-ae9b-83892a09813c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/secretaria-54529", "name": "SECRETARIA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0", "\u00a0Buscamos Secretaria en La Paz.", "\u00a0Presenta tu CV hasta el 04/04 y crece con nosotros."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.629063"},
{"data_id": "3a0dc992-46f7-4024-8037-86f26a5786a0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/encargadoa-de-marketing-54531", "name": "ENCARGADO(A) DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0Buscamos a una Encargada(o) de Marketing que se una a nuestro equipo\u00a0", "Si te encanta proponer ideas, analizar resultados \u00a0y crear contenido de valor !", "\u00a0M\u00e1ndanos tu CV al WhatsApp \u00a077211111", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.937498"},
{"data_id": "f7184982-ef45-4e42-91e9-74bd7d6be2db", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/cajeroa-54497", "name": "CAJERO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si quieres crecer profesionalmente y formar parte de una instituci\u00f3n s\u00f3lida, esta es tu oportunidad.", "\u00a0La postulaci\u00f3n es gratuita", "\u00a0No realizamos cobros en ninguna etapa del proceso", "\u00a0Solo publicamos por canales oficiales", "Postula hoy y construye tu futuro con nosotros"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.957447"},
{"data_id": "7e688016-eae4-4b9b-ad23-4636396f1e89", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/operador-de-camion-mixer-54528", "name": "OPERADOR DE CAMION MIXER", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00danete a la familia ISOCRET, tenemos una nueva convocatoria que estar\u00e1 habilitada hasta el 31 de marzo, 2025.", "\u00a0", "\u00a0", "Para mayor informaci\u00f3n comun\u00edcate al: 76510383"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:48.969300"},
{"data_id": "627e4181-f929-4350-a037-a746c9689bfb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/visitador-medico-54536", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Estamos buscando Visitador M\u00e9dico!", "Si tienes experiencia en visita m\u00e9dica a ginec\u00f3logos, mast\u00f3logos y ur\u00f3logos, \u00a1queremos conocerte!\u00a0", "\u00a0Env\u00edanos tu CV a *info@future.com.bo*\u00a0", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:49.106874"},
{"data_id": "353a95f3-ef2b-4dd0-a73d-1974b5eddd7d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/promotor-54496", "name": "PROMOTOR", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si quieres crecer profesionalmente y formar parte de una instituci\u00f3n s\u00f3lida, esta es tu oportunidad.", "\u00a0La postulaci\u00f3n es gratuita", "\u00a0No realizamos cobros en ninguna etapa del proceso", "\u00a0Solo publicamos por canales oficiales", "Postula hoy y construye tu futuro con nosotros"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:49.334642"},
{"data_id": "8ea44868-24f0-40da-bdb8-2d90a43379b9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/personal-de-limpieza-54489", "name": "PERSONAL DE LIMPIEZA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Forma parte de nuestro equipo!\u00a0", "Buscamos Personal de Limpieza para mantener nuestro Hostel impecable y acogedor. Si eres organizado, responsable y te gusta trabajar en equipo, \u00a1este trabajo es para ti!", "\u00a0Lo que buscamos:", "\u00a0Ganas de trabajar, buena actitud y trabajo en equipo", "\u00a0Organizaci\u00f3n y puntualidad", "\u00a0Buen trato con compa\u00f1eros y hu\u00e9spedes", "\u00a0Experiencia en limpieza o hoteler\u00eda es un plus", "\u00a0Env\u00edanos tu CV a info@rooftophostels.com y \u00fanete a un equipo donde cada detalle cuenta."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:49.401495"},
{"data_id": "2a114506-7da1-47d6-9f4f-6d5a38ccc441", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/profesional-en-gestion-humana-54495", "name": "PROFESIONAL EN GESTION HUMANA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si cumples con el perfil env\u00edanos tu CV. Indicando tu pretensi\u00f3n salarial \nseleccion@multicenter.com.bo\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:49.672334"},
{"data_id": "91878286-1fcd-47e7-8f94-bde42176fa7d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/tecnologia/auxiliar-de-redes-y-soporte-54498", "name": "AUXILIAR DE REDES Y SOPORTE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Ven a formar parte de nuestro equipo de trabajo! Si cumples los requisitos y est\u00e1s interesado te invitamos a postularte a trav\u00e9s de nuestra p\u00e1gina Web ", " hasta el d\u00eda 2 de abril del a\u00f1o en curso."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.061469"},
{"data_id": "4cc0f4e0-f816-46d9-8cde-8ad187ec6e9e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-negocios-banca-pyme-y-personas-54470", "name": "OFICIAL DE NEGOCIOS BANCA PYME Y PERSONAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["Un profesional licenciado con formaci\u00f3n en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial o ramas econ\u00f3mico financieras.", "\u200b", "\u00a0", "1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Cumplir el Plan de Mercadeo propuesto por Gerencia Regional, seg\u00fan el perfil y segmento objetivo de riesgo asumido por el Banco.", "2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Gestionar y coordinar visitas con el Oficiales de Negocios de Banca Empresas para brindar atenci\u00f3n, informaci\u00f3n y orientaci\u00f3n al cliente respecto a las productos crediticios y servicios que ofrece el Banco, buscando realizar al mismo tiempo venta cruzada (cross selling)..", "3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Elaborar informes de cr\u00e9ditos para su presentaci\u00f3n a Gerentes de Agencia/Subgerente de Negocios Sucursal.", "4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Evaluar las solicitudes de cr\u00e9ditos garantizando que se minimicen riesgos y se mantenga una cartera de alta calidad aplicando rigurosamente las pol\u00edticas y procedimientos internos del Banco.", "5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Gestionar todo el proceso crediticio (desde Mercadeo, aprobaci\u00f3n, desembolso hasta la cobranza) de clientes objetivos del Banco.", "6.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Entregar la documentaci\u00f3n referente a los cr\u00e9ditos a todas las \u00e1reas que intervienen en el procesos crediticio(Legal, Administraci\u00f3n Crediticia, Responsable de Catastro y al Responsable de Cartera para su control y descargo.", "7.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Elaborar y entregar responsablemente la documentaci\u00f3n m\u00ednima requerida para la consideraci\u00f3n de cr\u00e9ditos al Subgerente de Negocios Sucursal/Gerente de Agencia.", "8.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Efectuar seguimiento a las etapas de procesamiento de los cr\u00e9ditos en coordinaci\u00f3n con los diferentes niveles de Comit\u00e9, Evaluaci\u00f3n Crediticia, Legal y Cartera.", "9.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Participar en los Comit\u00e9s de Cr\u00e9ditos para la aprobaci\u00f3n o rechazo de cr\u00e9ditos y para efectuar el control y seguimiento de la mora de sus clientes.", "10.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Atender requerimientos del \u00c1rea de Evaluaci\u00f3n y Calificaci\u00f3n de Cartera, respecto a informes de seguimiento, del uso de fondos, de las garant\u00edas prendarias, etc; de los clientes a su cargo.", "\u00a0", "\u208b Normativa vigente de la ASFI", "\u208b An\u00e1lisis financiero y flujo de caja", "\u208b An\u00e1lisis de riesgo", "\u208b Contabilidad b\u00e1sica", "\u208b Administraci\u00f3n de cartera", "\u208b Conceptos de seguros y sector inmobiliario", "\u208b Conceptos de venta y comunicaci\u00f3n interpersonal", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.203574"},
{"data_id": "b48b9ea5-371d-46a3-8bd6-273f5d39c9bf", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/personal-para-ventas-54504", "name": "PERSONAL PARA VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Atenci\u00f3n Cochabamba!", "Si te gusta el mundo de las ventas, esta es tu oportunidad y formar parte de nuestro equipo para la \u00a0", "\u00a0", "Env\u00eda tu CV al correo empleos@macor.com.bo", "Fecha l\u00edmite de la postulaci\u00f3n 04 de abril"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.238856"},
{"data_id": "4b3e968f-259d-463e-9c0d-400a7b5471dc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/vendedor-canal-mayorista-54499", "name": "VENDEDOR CANAL MAYORISTA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos un Vendedor de Canal Mayorista apasionado y estrat\u00e9gico para unirse a nuestro equipo en Santa Cruz de la Sierra.", "\ud83c\udfaf Funciones Principales:", "- Gesti\u00f3n efectiva de cartera de clientes", "- Cumplimiento de objetivos de venta", "\ud83d\udccb Requisitos:", "- Formaci\u00f3n en Ingenier\u00eda Comercial, Administraci\u00f3n de Empresas o Marketing", "- Experiencia de 1-2 a\u00f1os en ventas de consumo masivo", "- Conocimientos en atenci\u00f3n al cliente", "- Contar con veh\u00edculo o motocicleta (deseable)", "Si eres un profesional de ventas con ganas de hacer crecer tu carrera, \u00a1esta es tu oportunidad", "Env\u00eda tu CV a: ", "\u00a0", "Asunto: Vendedor canal mayorista - Telocompro"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.335346"},
{"data_id": "9b02d2f9-15b5-4d66-8773-82fcc66b6fa8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/digital-media-planner-54503", "name": "DIGITAL MEDIA PLANNER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\u00da\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc0d\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc04\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc28 \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c!", "\u00a0Santa Cruz de la Sierra, Bolivia", "\u00a0\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2c:", "\u00a0Licenciatura en Marketing y Publicidad, Marketing Digital, Ingenier\u00eda Comercial o ramas afines.", "\u00a0Experiencia en planificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de estrategias digitales.", "\u00a0Manejo de plataformas: Business Suite Manager, Google Analytics, Google Search.", "\u00a0Conocimiento en Facebook Ads, Google Ads, Google Display, SEM, YouTube Ads y Email Marketing.", "\u00a0Habilidad en medici\u00f3n y an\u00e1lisis de resultados, gesti\u00f3n de KPIs y optimizaci\u00f3n de campa\u00f1as.", "\u00a0\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c:", "\u00a0Implementaci\u00f3n, optimizaci\u00f3n y reporte de campa\u00f1as digitales en diversas plataformas.", "\u00a0Planificaci\u00f3n de estrategias de medios digitales con enfoque B2B.", "\u00a0Desarrollo de contenido y copywriting para campa\u00f1as.", "\u00a0Posicionamiento en buscadores SEO/SEM.", "\u00a0Evaluaci\u00f3n de m\u00e9tricas y generaci\u00f3n de informes de rendimiento.", "\u00a0\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\u00f3\ud835\udc27:", "Si cumples con los requisitos, \ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2f\u00ed\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc15 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc22\u00f3\ud835\udc27 \ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1a \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28@\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28 \"\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b\".\u00a0", "\u00a1Esperamos contar con tu talento y experiencia en nuestro equipo!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.356700"},
{"data_id": "1cd5973c-1273-47f3-8a14-4e6add68418b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/asesor-de-clientes-54505", "name": "ASESOR DE CLIENTES", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["ASESOR DE CLIENTES (La Paz)", "ASESOR DE CLIENTES - EXPRESS", "Brindar atenci\u00f3n en cada contacto a los clientes en tiendas, resolviendo efectivamente las consultas, solicitudes o reclamos, logrando una experiencia positiva al cliente.", "Informar al Jefe de Tienda o al Soporte asignado sobre inconvenientes que puedan afectar a la unidad de atenci\u00f3n o experiencia al cliente.", "Derivar correctamente cualquier solicitud/reclamo cuando no pueda ser resuelta en el momento de la atenci\u00f3n.", "Registrar correctamente las transacciones en los sistemas habilitados y vigentes para atenci\u00f3n en tiendas.", "Utilizar correctamente las herramientas asignadas para el cargo.", "Realizar gestiones de ventas y rentabilizaci\u00f3n de clientes aprovechando cada contacto cumpliendo con los objetivos asignados mensualmente.", "Realizar gestiones de retenci\u00f3n a los clientes que solicitan dar de baja los servicios de la compa\u00f1\u00eda, cumpliendo con los objetivos asignados mensualmente.", "Solicitar los respaldos de las transacciones realizadas para ser enviadas al \u00e1rea correspondiente.", "Velar por mantener la imagen personal y de la oficina", "Mantenerse con alto nivel de performance de conocimiento en cuanto a los productos y procesos.", "Cumplir con los horarios de trabajo asignados, deber\u00e1 estar en su puesto de trabajo 10 minutos antes del horario programado, para asegurar el buen funcionamiento de", "sus herramientas.", "Cumplir de actividades de control interno que la compa\u00f1\u00eda delegue en su responsabilidad.", "Realizar las funciones de backup en caso de ausencia o no disponibilidad del cargo asignado.", "Cumplimiento de actividades de control que la compa\u00f1\u00eda delegue en su responsabilidad.", "Atenci\u00f3n celular las 24 horas (estar disponible).", "Cumplir con todas las responsabilidades que implican, en el caso sean asignado como administrador de servicios, detallados en la pol\u00edtica y procedimiento de administraci\u00f3n de personal tercerizado.", "Emitir reportes solicitados por la Gerencia del \u00c1rea o Gerencia General.", "Otras tareas que sean asignadas al cargo.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.384943"},
{"data_id": "3a75313d-3472-4ded-b8d1-34e047aa1ff8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hoteleria/meseroa-54475", "name": "MESERO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0", "Estamos buscando un mesero/a con actitud amable, responsabilidad y ganas de brindar una excelente experiencia a nuestros clientes.", "\u00a0Requisitos:", "\u00a0Experiencia en atenci\u00f3n al cliente (deseable)", "\u00a0Buena presentaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n", "\u00a0Disponibilidad para horarios rotativos", "\u00a0Trabajo en equipo y proactividad", "\u00a0Interesados enviar CV a:", "\u00a076218242"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.400661"},
{"data_id": "46ef0d6e-9f1b-4b51-a9eb-972c794d3b1a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/programadora-de-sistemas-54476", "name": "PROGRAMADOR(A) DE SISTEMAS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0OPORTUNIDAD LABORAL EN LA PAZ", "S\u00e9 parte de la familia Bag\u00f3 y post\u00falate ingresando al siguiente enlace o escaneando el c\u00f3digo QR de la imagen.\u00a0", "No pierdas esta oportunidad magenta y observa la vacante disponible.", "\u00a0Postulaci\u00f3n a PROGRAMADOR(A) DE SISTEMAS ciudad de LA PAZ sigue este enlace: ", "Plazo de postulaci\u00f3n hasta el 4 de abril", "Programar y administrar los servicios corporativos de la empresa, realizando el mantenimiento de las redes y los servidores de Windows y Linux para garantizar que todos las redes y los programas funcionen de forma adecuada."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.519888"},
{"data_id": "30b416df-5944-42e4-8bf3-3c08deae9c75", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/supervisor-nacional-de-soporte-operativo-ampliacion-54469", "name": "SUPERVISOR NACIONAL DE SOPORTE OPERATIVO (AMPLIACI\u00d3N)", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Te estamos esperando! Ingresa al link y ", "...", "Importante: Las ofertas laborales \u00fanicamente son publicadas por los canales oficiales de nuestra entidad."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.666154"},
{"data_id": "1589315e-ae76-4070-92b3-82e98a73920d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/ingeniero-de-datos-54471", "name": "INGENIERO DE DATOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Lleg\u00f3 el momento de mostrar tu talento y ser parte de nuestro equipo, post\u00falate en el siguiente enlace: ", "\u00a0", "Recuerda colocar de manera correcta la referencia a la ciudad que postulas.", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n:\u00a06 de abril del 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:50.938382"},
{"data_id": "c5a2f61c-4d8f-4623-b39d-93fcbc820830", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-negocios-creditos-individuales-54473", "name": "OFICIAL DE NEGOCIOS (Cr\u00e9ditos individuales)", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00danete a nuestro equipo de trabajo:", "\u2022 Oficial de Negocios (Cr\u00e9ditos Individuales) \u2013 Oficina Central-Santa Cruz", "\u2022 C\u00f3digo: IFO \u2013 000101", "\u2022 Link: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:51.035822"},
{"data_id": "c9cd8699-5135-4c08-b443-8fe5841f3ad3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/comercial-y-ventas/visitador-medico-54478", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:51.047894"},
{"data_id": "9ee63277-a467-471c-b000-09771d7af2b4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/chofer-54486", "name": "CHOFER", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos buscando Talentos como el tuyo!", "Si cumples con el perfil, no dudes en enviarnos tu hoja de vida.", "Digicorp Ltda. Seguimos creciendo\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:51.118768"},
{"data_id": "ac92b49d-68da-4fab-a1b6-9d86bdd2e6fe", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/hogar-y-mano-de-obra/tecnico-en-chaperia-54479", "name": "TECNICO EN CHAPERIA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos maestro Chapero!\u00a0", "Enviar CV hasta el S\u00e1bado 29 de marzo de 2025!!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:51.183923"},
{"data_id": "2bb5c837-6557-426d-a9f0-590f418a7aaa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/azafata-54481", "name": "AZAFATA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Te estamos buscando!\u00a0", "Si te gustar\u00eda ser parte del team OvoProtein en la Fexco env\u00edanos tu book al \u00a072230209", "\u00a0Del 24 de abril al 4 de mayo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:51.249584"},
{"data_id": "6e8f2881-abfe-432e-98bf-043f0b0068b6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/mecanicoa-de-maquinaria-de-equipo-liviano-y", "name": "MEC\u00c1NICO(A) DE MAQUINARIA DE EQUIPO LIVIANO Y EQUIPOS MENORES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "26/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante empresa en el sector de la Construcci\u00f3n y Servicios, requiere incorporar a su equipo de trabajo un mec\u00e1nico de maquinaria liviano y equipos menores.", "\u00a0", "\u2022 T\u00e9cnico(a) Medio en Mec\u00e1nica, Mec\u00e1nica Automotriz, (especilidad en motor)", "\u2022 Experiencia de 1 a\u00f1os en cargos similares.", "\u2022 Conocimiento de mantenimientos preventivos y correctivos", "\u2022 Interpretaci\u00f3n de diagramas y manuales t\u00e9cnicos de maquinaria \u00a0de equipo\u00a0", "\u2022 Ejecutar los trabajos de mantenimiento, consultando los manuales provistos por el fabricante y los procedimientos internos de la \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0empresa.", "\u2022 Realizar el mantenimiento de motores, maquinarias y equipos mec\u00e1nicos de la Empresa.", "\u2022 Realizar los requerimientos de repuestos, materiales e insumos necesarios para el mantenimiento y servicio del equipo.", "\u2022 Licencia de conducir vigente.", "\u2022 Disponibilidad para residencia en campamento", "\u2022 Conocimiento basico de manejo de equipo", "\u00a0", "- Proactividad.", "- Honestidad.", "- Responsabilidad.", "\u00a0", "Las personas interesadas pueden enviar su hoja de vida , indicando Pretensi\u00f3n Salarial al correo\u00a0", ", o al Cel: 72655014"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:51.411570"},
{"data_id": "55bd270f-d262-49e7-bea9-ac21e582c49c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/encargada-administrativa-54485", "name": "ENCARGADA ADMINISTRATIVA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0", "\u00a0 Este es tu momento de dar el siguiente paso en tu carrera.", "\u00a0\u00a1S\u00e9 parte de una empresa que impacta la salud y el bienestar de miles de personas!", "\u00a0Postula ahora mandando tu cv al correo ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:51.670778"},
{"data_id": "acb69cb2-f753-4367-a493-fb0f4fd11472", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/responsable-de-marketing-54484", "name": "RESPONSABLE DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Buscamos Responsable de Marketing!\u00a0", "Con visi\u00f3n estrat\u00e9gica, creatividad y capacidad anal\u00edtica para potenciar nuestra marca.", "\u00a0Requisitos:", "* Experiencia en marketing digital y estrategias de marca.", "* Dominio del paquete Adobe (Photoshop e Illustrator)", "* Conocimientos en gesti\u00f3n de redes sociales y campa\u00f1as publicitarias.", "* Manejo de Meta Ads y an\u00e1lisis de KPIs.", "* Capacidad para desarrollar e implementar estrategias de marketing efectivas.", "\u00a0Responsabilidades:", "* Creaci\u00f3n de contenido para redes sociales y otros canales digitales.", "* Dise\u00f1o de piezas gr\u00e1ficas digitales e impresas.", "* Reporte y an\u00e1lisis de m\u00e9tricas de desempe\u00f1o.", "* Elaboraci\u00f3n de estrategias de marketing alineadas a los objetivos comerciales.", "* Coordinaci\u00f3n con el equipo de ventas para optimizar campa\u00f1as.", "* Gesti\u00f3n de eventos y activaciones de marca.", "\u00a0Habilidades clave:", "* Proactividad y dinamismo.", "* Creatividad e innovaci\u00f3n.", "* Organizaci\u00f3n y enfoque en resultados.", "* Capacidad de trabajo en equipo.", "Ofrecemos:", "* Oportunidad de crecimiento profesional.", "* Un ambiente laboral din\u00e1mico y colaborativo.", "\u00a0Base: Santa Cruz", "\u00a0Env\u00edanos tu CV a arianne.buitrago@sierratrading.com.bo con el asunto \"Responsable de Marketing\""], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:51.700766"},
{"data_id": "dec826f6-e98c-414f-b428-546955f1c8af", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/impulsadora-54487", "name": "IMPULSADORA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Estamos buscando una IMPULSADORA apasionada! \u00a0Si eres carism\u00e1tica, proactiva y te encanta interactuar con la gente, esta es tu oportunidad.", "Si te interesa, env\u00edanos tu CV", "Al tel\u00e9fono: ", "\u00a0", "nuestra direcci\u00f3n: ", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.097408"},
{"data_id": "fd982f59-ed95-447e-9415-1e66d8787368", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/operador-de-planta-depuradora-potabilizadora-54431", "name": "OPERADOR DE PLANTA DEPURADORA - POTABILIZADORA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": ["Disponibilidad inmediata.", "Se requiere CONTADORA CON EXPERIENCIA", "Mandar hoja de vida con pretensi\u00f3n salarial: \u00a0al correo: ", "\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0operaciones1cosibolgroup@gmail.com", "Tel\u00e9fono: 62162202 \u00a0 - 77637958 \u00a0 - 75243470"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.131941"},
{"data_id": "8e615680-083e-48b1-a5bc-7b28a549c2b9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-de-administracion-54488", "name": "AUXILIAR DE ADMINISTRACION", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": [" | S\u00e9 parte de la familia de Seguros y Reaseguros Personales ", "\u00a0Reg\u00edstrate y postula ingresando al siguiente link\u00a0", "...", "Todas las postulaciones ser\u00e1n recibidas \u00fanicamente mediante \u201cTrabaja con Nosotros\u201d.", "\u00a0L\u00ednea gratuita: 800-10-9119"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.221415"},
{"data_id": "be2af040-d41d-45ef-8717-d1a70f82e94f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/analista-de-modelacion-54508", "name": "ANALISTA DE MODELACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si est\u00e1s interesado y cumpl\u00e9s con el perfil, post\u00falate a trav\u00e9s del siguiente enlace:\u00a0", "Estamos creciendo y buscamos nuevos talentos para seguir construyendo el mejor lugar para trabajar.", "Post\u00falate en el siguiente enlace hasta el Mi\u00e9rcoles 02 de Abril de 2025 : "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.306541"},
{"data_id": "21fb3cc4-d8c9-43b1-b4b0-499fd1bfb3a5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/gerencia-y-direccion/gerente-de-oficina-54434", "name": "GERENTE DE OFICINA", "empresa": "", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si est\u00e1s interesado (a) y cumpl\u00eds con el perfil, post\u00falate a trav\u00e9s del siguiente enlace:\u00a0", "Estamos creciendo y buscamos nuevos talentos para seguir construyendo el mejor lugar para trabajar.", "Post\u00falate en el siguiente enlace hasta el Martes 01 de Abril de 2025 : "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.431897"},
{"data_id": "98664d83-391c-4714-a655-50cf3b4338c3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gerencia-y-direccion/coordinador-de-la-carrera-de-medicina-54432", "name": "COORDINADOR DE LA CARRERA DE MEDICINA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si sos m\u00e9dico especialista y te apasiona la educaci\u00f3n, \u00a1esta es tu oportunidad! Estamos en la b\u00fasqueda de:", "Coordinador(a) de la Carrera de Medicina", "Si cumpl\u00eds con los requisitos, envianos tu CV al correo rrhh_campus@uecologica.edu.bo", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.632533"},
{"data_id": "5db9dd93-bcf6-4c3a-a13d-e6807e2a34a0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/contabilidad-y-finanzas/ejecutivo-de-negocios-banca-mype-54439", "name": "EJECUTIVO DE NEGOCIOS BANCA MYPE", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Te estamos buscando! Si eres Titulado(a) o Egresado(a) en carreras Econ\u00f3mico, Financieras\u00a0y\u00a0cuentas con la siguiente formaci\u00f3n:", "o Experiencia m\u00ednima\u00a0de\u00a02 a\u00f1os en colocaci\u00f3n\u00a0de\u00a0cr\u00e9ditos.", "o Conocimiento\u00a0de\u00a0tecnolog\u00edas crediticias\u00a0y\u00a0normativa ASFI.", "Post\u00falate para el puesto: \u201cEjecutivo\u00a0de\u00a0Negocios\u00a0Banca MyPe\u201d en Oruro, para realizar\u00a0la venta cruzada\u00a0de\u00a0productos\u00a0de\u00a0captaci\u00f3n y colocaci\u00f3n as\u00ed como\u00a0de\u00a0servicios financieros en general que se adecuen al segmento y actividad\u00a0del cliente que es atendido.", "\u00a0Post\u00falate en el siguiente enlace: ", "\u00a0Hasta el\u00a015/04/2025", "\u00a1S\u00edguenos en LinkedIn para estar atento a nuestras vacantes!", "Somos certificados como el Mejor Banco para Trabajar por GREAT PLACE TO WORK", "Conoce m\u00e1s\u00a0del lugar que tenemos para trabajar aqu\u00ed: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.704107"},
{"data_id": "740b3240-0340-442c-b324-9541f9d5a540", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/digital-media-planner-54437", "name": "DIGITAL MEDIA PLANNER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00da\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc0d\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc04\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc28 \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c!", "\u00a0Santa Cruz de la Sierra, Bolivia", "\u00a0\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2c:", "\u00a0Licenciatura en Marketing y Publicidad, Marketing Digital, Ingenier\u00eda Comercial o ramas afines.", "\u00a0Experiencia en planificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de estrategias digitales.", "\u00a0Manejo de plataformas: Business Suite Manager, Google Analytics, Google Search.", "\u00a0Conocimiento en Facebook Ads, Google Ads, Google Display, SEM, YouTube Ads y Email Marketing.", "\u00a0Habilidad en medici\u00f3n y an\u00e1lisis de resultados, gesti\u00f3n de KPIs y optimizaci\u00f3n de campa\u00f1as.", "\u00a0\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c:", "\u00a0Implementaci\u00f3n, optimizaci\u00f3n y reporte de campa\u00f1as digitales en diversas plataformas.", "\u00a0Planificaci\u00f3n de estrategias de medios digitales con enfoque B2B.", "\u00a0Desarrollo de contenido y copywriting para campa\u00f1as.", "\u00a0Posicionamiento en buscadores SEO/SEM.", "\u00a0Evaluaci\u00f3n de m\u00e9tricas y generaci\u00f3n de informes de rendimiento.", "\u00a0\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\u00f3\ud835\udc27:", "Si cumples con los requisitos, \ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2f\u00ed\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc15 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc22\u00f3\ud835\udc27 \ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1a \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28@\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28 \"\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b\".\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.803265"},
{"data_id": "025284e7-21b9-4f4a-aac2-daf7dccd2929", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/profesional-de-marketing-jr-54440", "name": "PROFESIONAL DE MARKETING  JR.", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de un/a \ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf3\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4 \ud83c\udfa8\ud83d\ude80con enfoque creativo y estrat\u00e9gico", "Si te motiva trabajar en una empresa que desarrolla productos propios de software, te interesa generar impacto a trav\u00e9s de la comunicaci\u00f3n y combinas pensamiento estrat\u00e9gico con est\u00e9tica visual, esta oportunidad es para vos.\u00a0", "\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf9 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddfc:", "\u2022 Profesional o egresado/a de Marketing, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, Comunicaci\u00f3n o afines", "\u2022 Dominio de Photoshop e Illustrator", "\u2022 Conocimiento en edici\u00f3n de video (Premiere, CapCut, DaVinci u otras)", "\u2022 Experiencia en elaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de planes de marketing", "\u2022 Nivel de ingl\u00e9s conversacional B2", "\u2022 Capacidad para desarrollar campa\u00f1as publicitarias orientadas a marketing de ventas", "\u2022 Habilidad para crear estrategias de posicionamiento interno y construir cultura", "Buscamos a alguien que aporte ideas, proponga soluciones y crezca con nosotros.", "\u00a0\u00bfTe interesa?\u00a0", "Env\u00edanos tu CV + portafolio \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\udfef\ud835\udfed \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddfc a ", "\u00a0", "Referencia en el asunto del correo: \ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf3\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde0\ud835\uddde\ud835\udde7"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:52.986534"},
{"data_id": "2170f237-c61f-4724-9a8b-a6d0ba7ed882", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/pasante-de-marketing-54446", "name": "PASANTE DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["En Milcar, te ofrecemos una experiencia \u00fanica donde podr\u00e1s desarrollar tus habilidades en Marketing Estrat\u00e9gico, participando en la elaboraci\u00f3n de planes y campa\u00f1as para nuestra amplia gama de productos a nivel nacional. Tambi\u00e9n tendr\u00e1s la oportunidad de fortalecer tus conocimientos en Marketing Digital, creando contenido multimedia, dise\u00f1ando estrategias digitales y gestionando redes sociales.", "S\u00e9 parte de un equipo din\u00e1mico, colabora en proyectos innovadores y prep\u00e1rate para el futuro laboral.\u00a0", "\u00a0M\u00e1s informaci\u00f3n: +591 72221605", "\u00a0Postula enviando tu CV a: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:53.198041"},
{"data_id": "1a0d1235-87a4-4043-978a-f942b4e3cb27", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/pasante-area-contable-54450", "name": "PASANTE AREA CONTABLE", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Pasant\u00eda en Contabilidad en Cochabamba!\u00a0", "\u00bfQuieres impulsar tu carrera y ganar experiencia en un entorno profesional?\u00a0", "\u00a0Buscamos estudiantes din\u00e1micos y comprometidos para formar parte de nuestro equipo. \u00a1Es tu momento de aprender y crecer!\u00a0", "\u00a0Ubicaci\u00f3n: Cochabamba", "\u00a0Desarrolla tus habilidades", "\u00a0Aplica tus conocimientos en proyectos reales", "\u00a0Postulate ahora: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:53.270899"},
{"data_id": "d8e9e5a3-8104-4b0b-aa34-3ce65245415c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/operador-de-maquinaria-pesada-y-liviano-54444", "name": "OPERADOR DE MAQUINARIA PESADA Y LIVIANO", "empresa": "ARPEC S.R.L", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante empresa en el \u00e1rea de Construcci\u00f3n Y Servicio, requiere Incorporar a equipo de trabajo OPERADOR PARA MAQUINARIA LIVIANO Y PESADO", "REQUISITOS", "- Experiencia m\u00ednima de 1 a\u00f1o", "- Manejo y operaci\u00f3n de retroexcavadoras y Bobcat.", "- Conocimiento m\u00ednimo de mantenimiento de Mec\u00e1nica.", "COMPETENCIAS", "- Proactividad.", "- Honestidad.", "- Responsabilidad.", "\u00a0", "Las personas interesadas pueden enviar su hoja de vida , indicando Pretensi\u00f3n Salarial al correo\u00a0contrataciones.rrhh.ap@gmail.com, o al Cel: 72655014"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:53.372995"},
{"data_id": "92971b98-f070-4999-b230-fbb59411457c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asistente-de-seguridad-bancaria-54466", "name": "ASISTENTE DE SEGURIDAD BANCARIA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Lleg\u00f3 el momento de mostrar tu talento y ser parte de nuestro equipo, post\u00falate en el siguiente enlace: ", "Recuerda colocar de manera correcta la referencia a la ciudad que postulas.", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n: 31 de marzo 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:53.607250"},
{"data_id": "244ee4b7-e756-4672-afba-ee336481e78b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/gastronomia-y-turismo/chef-cocinero-54449", "name": "CHEF COCINERO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["UNITE A NUESTRO EQUIPO DE TRABAJO HOTEL LA PAZ", "REQUISITOS;", "* EGRESADO O TITULADO EN GASTRONOM\u00cdA", "*BUENA PRESENCIA", "* CREATIVO", "* RESPONSABLE", "* ORDENADO", "MAS INFORMACION ;", "77764678", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:53.670034"},
{"data_id": "22ce852f-fbd0-484f-84ac-c08a58472f4a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-54454", "name": "ASESOR DE VENTAS", "empresa": "Forza SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "20/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo de \u00e9xito!\u00a0", "\u00bfEres un agente inmobiliario apasionado, innovador y con ganas de crecer?\u00a0", "En FORZA CONSTRUCTORA, estamos buscando profesionales como t\u00fa.\u00a0", "Env\u00edanos tu hoja de vida.", "forzasrlconvocatoria@gmail.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:53.774263"},
{"data_id": "762fe4a0-0220-4dad-939b-e38b86fc5f05", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/gerencia-y-direccion/gerente-de-agencia-54467", "name": "GERENTE DE AGENCIA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u200b", "Un profesional en el \u00e1rea de Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial o ramas econ\u00f3micas financieras.", "Con Diplomado en Administraci\u00f3n de Empresas, Finanzas Preparaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n de Proyectos o similares.", "\u00a0", "\u00a0", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Contabilidad b\u00e1sica, intermedia y de costos", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Finanzas", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Normativa Vigente de la ASFI", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C\u00f3digo de Comercio", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C\u00f3digo Tributario", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Capacidad para gestionar equipos.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Orientaci\u00f3n al logro de resultados.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Capacidad de an\u00e1lisis financiero y an\u00e1lisis de riesgo.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Negociaci\u00f3n.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Orientaci\u00f3n al cliente.", "\u00a0", "GERENTE DE AGENCIA - SUCURSAL COCHABAMBA"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:54.059666"},
{"data_id": "270440af-7f16-4c40-af39-7c4eeedcab83", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/marketing-54453", "name": "MARKETING", "empresa": "Comercial Sanyumax SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:54.155566"},
{"data_id": "d4d49cff-e1ed-4fc1-8dfb-a75a6804ea47", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/recepcionista-54510", "name": "RECEPCIONISTA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Buscamos Recepcionista!", "Si tienes excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n, destacas por tu amabilidad y calidez, esta oportunidad es para ti. \u00danete a nuestro equipo y forma parte de un ambiente din\u00e1mico y profesional. \u00a1Esperamos tu postulaci\u00f3n!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:54.320776"},
{"data_id": "04dfe340-aba6-4996-a0bb-7d83d83b7083", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/especialista-en-marketing-digital-54468", "name": "ESPECIALISTA EN  MARKETING DIGITAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos buscando un Experto en Marketing Digital para llevar nuestra presencia online al siguiente nivel.", "Nuestros objetivos son:", "- Crear estrategias digitales que generen resultados.", "- Gestionar campa\u00f1as en m\u00faltiples plataformas.", "- Analizar datos y tomar decisiones basadas en ellos.", "Si te gusta el desaf\u00edo, \u00a1queremos hablar contigo!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:54.484756"},
{"data_id": "29315380-7ad3-48dd-86ac-29feff185a1a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-de-brokers-54511", "name": "ANALISTA DE BROKERS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Buscamos un nuevo talento!", "S\u00e9 parte de nuestro equipo como Analista de Brokers", "\u00a0Sede: La Paz", "\u00a0\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 tu rol?", "Ser\u00e1s el nexo clave entre la empresa y los brokers, asegurando una gesti\u00f3n eficiente de sus cuentas y el mantenimiento de la cartera de p\u00f3lizas. Tu enfoque en atenci\u00f3n al cliente y ventas ser\u00e1 fundamental para fortalecer relaciones comerciales y optimizar la gesti\u00f3n de seguros corporativos.", "\u00a0Responsabilidades principales:", "\u00a0Atender a los brokers como clientes estrat\u00e9gicos, construyendo relaciones s\u00f3lidas y efectivas.", "\u00a0Gestionar y mantener la cartera de p\u00f3lizas intermediadas.", "\u00a0Coordinar la administraci\u00f3n y manejo de cuentas de brokers.", "\u00a0Brindar soporte y asesoramiento especializado en seguros corporativos.", "\u00a0Desarrollar estrategias comerciales junto a los intermediarios.", "\u00a0Aplicar habilidades de negociaci\u00f3n y servicio al cliente para impulsar las ventas.", "\u00a0Requisitos del cargo:", "\u00a0Licenciatura en Ingenier\u00eda Comercial o carreras afines.", "\u00a0Experiencia en el rubro de seguros (indispensable).", "\u00a0Experiencia directa en trabajo con brokers.", "\u00a0Habilidades en ventas y atenci\u00f3n al cliente.", "\u00a0Manejo intermedio de Excel.", "\u00a0Competencias clave:", "\u00a0Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.", "\u00a0Relaciones interpersonales s\u00f3lidas y asertivas.", "\u00a0Capacidad para trabajar en equipo y bajo objetivos.", "\u00a0Postula hasta el 02/04/2025:", "1\ufe0f.Completa las pruebas en este enlace \u00a0", "2\ufe0f. Env\u00eda tu Hoja de Vida a yjaldin@grupobisa.com con el asunto: \u201cAnalista de Brokers\u201d", "\u00a0Es imprescindible completar ambos pasos para considerar tu postulaci\u00f3n."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:54.666703"},
{"data_id": "9b052971-d589-43ce-ba56-236cae81eab9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/comercial-y-ventas/distribuidor-chofer-54405", "name": "DISTRIBUIDOR (CHOFER)", "empresa": "", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos Distribuidor ciudad (Sucre)", "Objetivo del cargo:", "Prospectar clientes, cumplir rutas y ejecutar \u00a0ventas para cumplir con objetivos regionales.", "Incrementar el volumen de ventas y aumentar la rotaci\u00f3n de productos", "Competencias:", "\u2022 Capacidad de trabajo en equipo", "\u2022 Orientaci\u00f3n a resultados", "\u2022 Inteligencia emocional para trabajo bajo presi\u00f3n", "\u2022 Capacidad de negociaci\u00f3n y buen trato con clientes", "Las personas interesadas que cumplan con el Perfil podr\u00e1n remitir su Curr\u00edculum V\u00edtae al email: comercial@salvietti-del-sur.com o llevar hoja de vida a calle Mart\u00edn Cruz # 51"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:54.849313"},
{"data_id": "9db998f8-613e-41fb-8a7c-0998fe16dcd7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/suscriptor-de-riesgo-54404", "name": "SUSCRIPTOR DE RIESGO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Te estamos buscando: Suscriptor de Riesgo (Base Santa Cruz)", "Si calificas te invitamos a enviar tu Curr\u00edculum Vitae \u00a0acompa\u00f1ado de una carta de presentaci\u00f3n y pretension salarial a la siguiente direcci\u00f3n:", "\ud83d\udce9 ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:55.001025"},
{"data_id": "7853fc96-fd2d-4058-9974-1066edddf99b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/gerente-de-ingenieria-54406", "name": "GERENTE DE INGENIER\u00cdA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Env\u00eda tu\u00a0CV actualizado\u00a0con respaldos al correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:55.226976"},
{"data_id": "3f604f96-9232-40e5-819d-7363e8e6faf7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/atencion-al-cliente/atencion-al-cliente-y-ventas-54421", "name": "ATENCION AL CLIENTE Y VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:55.353237"},
{"data_id": "5b520a4d-a073-4707-b96f-d5af12bac0bb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/auxiliar-en-secretaria-54419", "name": "AUXILIAR EN SECRETARIA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:55.499467"},
{"data_id": "f954d219-fa1a-49fd-845f-279d09f1da5a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/docencia-y-educacion/docentes-54408", "name": "DOCENTES", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["La Universidad Cat\u00f3lica Boliviana busca profesionales con experiencia en hoteler\u00eda para impartir clases en el \u00e1rea de postgrado.", "\u00a0Especialidades requeridas:", "\u00a0Costos y Presupuestos en Hoteler\u00eda (Experto en Revenue Management)", "\u00a0Contabilidad Aplicada a Servicios Hoteleros", "\u00a0Manejo de Inventarios en Hoteler\u00eda", "\u00a0Proyectos de Inversi\u00f3n en Hoteler\u00eda", "\u00a0Formaci\u00f3n: Contadur\u00eda, Finanzas, Econom\u00eda, Administraci\u00f3n o Ingenier\u00eda", "\u00a0Experiencia: M\u00ednimo 3-5 a\u00f1os en hoteler\u00eda", "\u00a0Docencia: 2 a\u00f1os (deseable)", "\u00a0Postula enviando tu CV a postgrado.lpz@ucb.edu.bo hasta el 31 de marzo."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:55.629997"},
{"data_id": "1f8b986c-a5d5-4426-b1fb-f9693dba144e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/mesero-54413", "name": "MESERO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["DISPONIBILIDAD INMEDIATA!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:55.771302"},
{"data_id": "d3d04d7c-ac62-47bd-ad7b-279d8fc05640", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/tecnico-electronico-54423", "name": "TECNICO ELECTRONICO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:56.024154"},
{"data_id": "4cba9640-5a32-4a72-83e5-2d56b7666997", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/visitador-medicoa-54422", "name": "VISITADOR MEDICO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\ud835\udc78\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc86\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc90!\u00a0", "\u00bfBuscas un nuevo desaf\u00edo profesional? \u00a1Esta es tu oportunidad!", "\u00a0Env\u00eda tu CV a: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:56.069775"},
{"data_id": "ffc4a06c-81fe-471f-872d-dce04cf44c2d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/ingenierias/encargado-de-unidades-nuevas-54426", "name": "ENCARGADO DE UNIDADES NUEVAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1En \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 necesitamos talentos como el tuyo!", "\u00a0Encargado de Unidades Nuevas", "Base: (Cochabamba)", "\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en la recepci\u00f3n, inspecci\u00f3n y registro detallado de los veh\u00edculos, camiones y buses del showroom, asegurando su correcto estado y documentaci\u00f3n. Adem\u00e1s, es responsable del movimiento y resguardo de las unidades, el mantenimiento de su presentaci\u00f3n para exhibici\u00f3n y su correcta entrega al \u00e1rea de ventas.", "Perfil requerido:", "- Profesional y/o egresado de las carreras: T\u00e9cnico medio Ingeniero Mec\u00e1nica.", "- Conocimiento b\u00e1sico en mec\u00e1nica.", "- Experiencia m\u00ednima de 1 (un a\u00f1o) en cargos similares.", "- Licencia A y C (indispensable)", "\u00a0Habilidades:", "- Organizaci\u00f3n\u00a0", "- Atenci\u00f3n al detalle\u00a0", "- Responsabilidad", "\u00a0Env\u00edanos tu CV al correo correspondiente, indicando \"Encargado de Unidades Nuevas Cochabamba\"\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:56.258612"},
{"data_id": "5f0dbb6f-e52b-475a-937d-6fd1c697df8c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/encargada-de-spa-54424", "name": "ENCARGADA DE SPA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO!\u00a0", "Stannum Boutique Hotel est\u00e1 en b\u00fasqueda de ENCARGADA DE SPA\u00a0", "Requisitos:", "* Profesional en Fisioterapia o ramas a fines\u00a0", "* Experiencia mayor a 5 a\u00f1os en cargos similares.", "* Liderazgo y gesti\u00f3n de equipos\u00a0", "* Conocimiento en tratamientos de spa y wellness\u00a0", "* Conocimiento de gesti\u00f3n operativa y financiera", "Interesados mandar su CV al mail: rrhh@stannumhotels.com\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:56.305094"},
{"data_id": "1f7c668e-b381-454d-b4e4-ed98a5638ade", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/salud-y-farmacia/auxiliar-de-enfermeria-54425", "name": "AUXILIAR DE ENFERMERIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Media jornada", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\ud835\udde6\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee: \ud835\udc00\ud835\udc2e\ud835\udc31\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1a", "Turno tarde", "Con los siguientes requisitos:", "- Papeles en orden", "- Trabajo bajo presi\u00f3n", "- Trabajo en equipo.", "-Conocimiento en instrumentaci\u00f3n quir\u00fargica.", "\ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1 \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee", "Enviar CV por v\u00eda digital al WhatsApp:", "75657904 o al siguiente enlace \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:56.548383"},
{"data_id": "667461f7-c26f-4e97-a9be-9153c209c42f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/ing-comercial-54427", "name": "ING. COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO!\u00a0", "En Boltrav, Tu Agencia de Viajes y Servicios, estamos buscando un Ingeniero/a Comercial apasionado por el turismo y el desarrollo de negocios. Si tienes experiencia en ventas, estrategia comercial y un gran inter\u00e9s en el mundo de los viajes, \u00a1Queremos conocerte!\u00a0", "\u00a0M\u00e1ndanos tu CV a rrhh@boltrav.com o nuestro n\u00famero "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:56.783112"},
{"data_id": "952f0fd5-a00e-4ddc-8beb-70d7453cbb88", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/ejecutivo-de-canales-comerciales-consultor-54430", "name": "EJECUTIVO DE CANALES COMERCIALES (CONSULTOR)", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Estamos buscando un Consultor Ejecutivo de Canales Comerciales en Cochabamba!\u00a0", "Objetivo: Gestionar las ventas del Canal Multired (Red f\u00edsica no financiera de recaudaci\u00f3n con puntos disponibles a nivel nacional) coordinando con los socios comercializadores de Multired y asegurando una atenci\u00f3n postventa oportuna a los comercios de la red.", "Requisitos:", "\u00a0Lic. en Ing. Comercial, Administraci\u00f3n de Empresas o afines.", "\u00a0M\u00ednimo 2 a\u00f1os en cargos similares y 3 a\u00f1os de experiencia profesional.", "Conocimientos: Atenci\u00f3n al cliente, ventas y gesti\u00f3n de negocios.", "Competencias: Trabajo en equipo, proactividad y comunicaci\u00f3n efectiva.", "Postula ahora en el link o env\u00eda tu cv al correo de ", ": "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:56.873846"},
{"data_id": "a062493a-ea4a-4daf-9756-ea15a52acb13", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/vendedor-externo-54428", "name": "VENDEDOR EXTERNO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Oportunidad laboral!\u00a0", "\u00bfEres apasionado por las ventas y te gusta trabajar en terreno?\u00a0", "Estamos buscando un Vendedor Externo para unirse a nuestro equipo.", "\u00a0Requisitos:", "\u00a0Experiencia en ventas", "\u00a0Habilidades de negociaci\u00f3n", "\u00a0Actitud proactiva y orientada a resultados", "\u00a0Trabajo en terreno | \u00a0Atractivas comisiones", "Si te interesa, env\u00edanos tu CV\u00a0", "Al tel\u00e9fono: ", " \u00a0", "nuestra direcci\u00f3n: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:57.047412"},
{"data_id": "5f63e750-68b1-4d90-8741-ee98ba294a41", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/encargado-de-repuestos-54516", "name": "ENCARGADO DE REPUESTOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["ENCARGADO DE REPUESTOS", "Requisitos:", "1.- Titulado de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica Automotriz, Electromec\u00e1nica y/o ramas afines.", "2.- Conocimientos s\u00f3lidos en repuestos automotriz.", "3.- Conocimientos en manejo y control de inventario .", "4.- Experiencia en ventas.", "5.- Dominio del idioma Ingl\u00e9s (deseable).", "6.- Disponibilidad inmediata.", "Competencias:", "* Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n.", "* Orientaci\u00f3n a resultados y capacidad para trabajar en equipo.", "* Alto sentido de responsabilidad y proactividad.", "Cont\u00e1ctanos:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:57.401552"},
{"data_id": "366a7da1-7b8e-465c-b46a-bc6819d29452", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/data-quality-analyst-54379", "name": "DATA QUALITY ANALYST", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", ": Lunes 31 de Marzo del 2025", "\u00a0", "\u00a0Fabricio Lijeron \u2013 flijeron@bnb.com.bo", "\u00a0", "RECUERDA QUE AL DAR CLIC EN ", " DEBER\u00c1S COMPLETAR TUS EVALUACIONES EN TU P\u00c1GINA DE CANDIDATO.", "Post\u00falate hasta el 31 de marzo en este enlace:\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:57.421839"},
{"data_id": "6f2d1cc9-79cd-4f83-a00e-be0f3c2a8f92", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/asesor-comercial-me-banca-productiva-54381", "name": "ASESOR COMERCIAL ME BANCA PRODUCTIVA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si eres\u00a0\u00e1gil\u00a0y\u00a0efectivo\u00a0para la negociaci\u00f3n comercial,\u00a0capaz de\u00a0negociar con las mejores empresas del rubro\u00a0y con\u00a0entusiasmo\u00a0para asumir\u00a0nuevos retos.; te invitamos a postularte para esta convocatoria y desarrollarte en el sector de Banca Productiva.\u201d", "\u00a0", "En este puesto podr\u00e1s\u00a0", "\u00a0dep\u00f3sitos y cartera de Banca Productiva para clientes del segmento asignado, fomentando la venta cruzada y desarrollando un trabajo adecuado con buen trato y total disposici\u00f3n con su cliente.", "\u00a0", "Forma parte en uno de los Mejores Lugares Para Trabajar en Bolivia! F\u00f3rmate con los mejores profesionales en el Banco Privado m\u00e1s grande del pa\u00eds. Realiza tu postulaci\u00f3n a trav\u00e9s del siguiente link:\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:57.904166"},
{"data_id": "3bac3f2f-bee8-4f22-8ca0-5c88cf4d567a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/ingenieria-civil-y-construccion/residente-de-obra-2-54387", "name": "RESIDENTE DE OBRA 2", "empresa": "DCB", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Empresa constructora \u00a0D.C.B. requiere contratar los servicios de un Ing. Civil o Arquitecto para el cargo de Residente 2", "REQUISITOS:", "Que su residencia sea en la ciudad de Sucre.", "CONTACTENOS: Enviar Curriculum vitae con pretensi\u00f3n salarial al correo ", " whassap 68645007"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:57.947593"},
{"data_id": "aa416728-0e75-4112-95fd-d813b859f675", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/cajeroa-54380", "name": "CAJERO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si te apasiona la\u00a0", ", te c", ", cuentas con aptitudes de\u00a0", ", eres una persona\u00a0", ", trabajando velozmente y con capacidad de\u00a0", "\u2026 \u00a1Te invitamos a postular y formar parte del banco m\u00e1s s\u00f3lido de Bolivia!", "\u00a0", "En este puesto tendr\u00e1s la oportunidad de atender y tramitar todos los procesos de servicio de caja en una de nuestras agencias, prestando un adecuado nivel de servicio a los clientes y optimizando los costos financieros del banco.\u00a0", "\u00a0", "Forma parte en uno de los Mejores Lugares Para Trabajar en Bolivia! F\u00f3rmate con los mejores profesionales en el Banco Privado m\u00e1s grande del pa\u00eds. Realiza tu postulaci\u00f3n a trav\u00e9s del siguiente link:\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:58.002972"},
{"data_id": "b2424caa-3e13-472e-abfc-1af1f06cd482", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/jefe-nacional-de-unidad-de-gestion-integral-de-riesgos-54389", "name": "JEFE NACIONAL DE UNIDAD DE GESTION INTEGRAL DE RIESGOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0ATENCI\u00d3N \u00a0", "Requerimiento de personal para la ciudad de La Paz", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:58.134966"},
{"data_id": "ca510b16-eddd-4ee5-8a83-f21a716f622e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/salud-y-farmacia/jefea-de-laboratorio-54386", "name": "JEFE(A) DE LABORATORIO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Oportunidad laboral en la UNE\u00a0", "\u00bfTen\u00e9s experiencia en bibliotecas o laboratorios y busc\u00e1s un nuevo desaf\u00edo? \u00a1Esta es tu oportunidad! Estamos en la b\u00fasqueda de:", "\u00a0Jefe(a) de Laboratorio", "Si cumpl\u00eds con los requisitos, envianos tu CV al correo \u00a0rrhh_campus@uecologica.edu.bo", "\u00a0M\u00e1s detalles en la imagen."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:58.153298"},
{"data_id": "1b22664f-2253-4a27-9ac1-535af8704584", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/pasante-de-post-venta-54390", "name": "PASANTE DE POST VENTA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["En Christian Automotors, distribuidor oficial de Ford en Bolivia, buscamos un/a pasante para el \u00e1rea de Post Venta.", "\u00a0Estudiantes de Ingenier\u00eda Industrial (\u00faltimos semestres)", "\u00a0Aplica conocimientos en procesos, tiempos y productividad", "\u00a0Mentores con experiencia, bono transporte y horario flexible", "Si quieres desarrollarte en una empresa l\u00edder, env\u00edanos tu CV a \u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:58.479199"},
{"data_id": "685e1b05-6182-43d0-9a59-ba3942d8e39b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/ejecutivosas-de-ventas-54391", "name": "EJECUTIVOS(AS) DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00a1Oportunidad Laboral!!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:58.557552"},
{"data_id": "22ad49c7-0a06-4ec5-a6ec-8acf4f5ecc45", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/bioquimicoa-farmaceutico-auxiliares-de-farmacia-asistente-de", "name": "BIOQU\u00cdMICO(A) FARMACEUTICO - AUXILIARES DE FARMACIA - ASISTENTE DE FARMACIA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\u00danete al equipo de FARMaNDRuG!\u00a0", "Estamos en busca de talento comprometido para formar parte de nuestra farmacia:", "\u00a02 Bioqu\u00edmicos(as) farmac\u00e9uticos", "\u00a02 Auxiliares de farmacia", "\u00a01 Asistente de farmacia", "\u00a0Env\u00eda tu CV al 78825753 o entr\u00e9galo en nuestra sucursal en la calle Potos\u00ed, planta baja del Hotel Presidente.", "\u00a0Postulaciones abiertas hasta el 10 de abril de 2025.", "\u00a1S\u00e9 parte de nuestro equipo y ay\u00fadanos a brindar salud y bienestar!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:58.968856"},
{"data_id": "6c25260f-c60d-40fb-a20e-292d476d89fa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/jefe-de-operaciones-retail-54395", "name": "JEFE DE OPERACIONES RETAIL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si cumples con este perfil, post\u00falate enviando tu curriculum y pretensi\u00f3n salarial a ", " hasta el 01 de abril."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:58.995690"},
{"data_id": "97701521-9235-4e7e-8fcd-a0e9beb34262", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/salud-y-farmacia/auxiliar-de-farmacia-54397", "name": "AUXILIAR DE FARMACIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Forma parte de Cl\u00ednica Italia\u00a0", "Buscamos personal para el \u00e1rea de:", "\u00a0Auxiliar de Farmacia\u00a0", "\u00a0Las personas interesadas presentarse con su Curriculum Vitae en nuestras instalaciones."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:59.213255"},
{"data_id": "2686f0b5-4586-4255-bc55-dbb3f3e563f1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/encargado-comercial-54392", "name": "ENCARGADO COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos un Encargado Comercial sin necesidad de formaci\u00f3n previa, solo ganas de aprender, disciplina y pasi\u00f3n por crecer en un entorno digital y sostenible.\u00a0", "\u00a0Requisitos:", "Resiliencia y determinaci\u00f3n.", "Rapidez para aprender y adaptarse.", "Organizaci\u00f3n y manejo de herramientas digitales.", "Ofrecemos:", "Crecimiento en una empresa innovadora y sostenible.", "Un equipo din\u00e1mico y emprendedor.", "Un impacto positivo en la sociedad y el medio ambiente.", "Postula aqu\u00ed: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:59.234847"},
{"data_id": "bcc718e3-43a4-4a6b-a206-19b1d45d75ef", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/pasante-de-marketing-54401", "name": "PASANTE DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00bfTe apasiona la creatividad, el dise\u00f1o y el marketing? \ud83c\udfa8\u2728\u00a0\u00bfEres de los que proponen ideas fuera de lo com\u00fan y no temen a los cambios? \u00a1Entonces esta pasant\u00eda es para vos!", "En Digital Harbor, estamos buscando una persona con mucha iniciativa, ganas de aprender y crear cosas incre\u00edbles con el equipo de Marketing.", "\u00bf\ud835\udde4\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddef\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00?", "\u2022 Estudiante o reci\u00e9n graduado en Marketing, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, Comunicaci\u00f3n o carreras afines. \u2022\u00a0Conocimiento en dise\u00f1o gr\u00e1fico y edici\u00f3n de video.", "\u2022 Dominio de herramientas como Photoshop, Illustrator y alguna herramienta b\u00e1sica de edici\u00f3n de video (Premiere, CapCut, DaVinci, etc.).", "\u2022\u00a0Ingl\u00e9s conversacional B2\u00a0", "\u2022\u00a0Inter\u00e9s por el mundo del software, los productos digitales y la innovaci\u00f3n.", "\u2022 Ganas de trabajar en equipo y adaptarse a un entorno en constante movimiento.", "\ud83d\udce9\u00a0\u00bf\ud835\udde7\ud835\uddf2 \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddee?", "Env\u00eda tu CV y portafolio (si tienes)\u00a0a: ", "Y cu\u00e9ntanos brevemente por qu\u00e9 quieres sumarte a este equipo.", "Referencia en el \ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddfc: Pasant\u00eda de MKT", "\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\udfef\ud835\udfed \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddfc", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:59.397167"},
{"data_id": "cff9bd65-3208-4967-8ce9-30a7fff56b80", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/responsable-de-planificacion-54400", "name": "RESPONSABLE DE PLANIFICACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0", "Estamos en b\u00fasqueda de talento para integrarse a nuestro equipo.", "\u00a0Vacantes disponibles: RESPONSABLE DE PLANIFICACI\u00d3N", "Env\u00eda tu\u00a0CV actualizado\u00a0con respaldos al correo: ", "\u00a0Referencia:\u00a0\" cargo al que postula\".", "\u00a1Te esperamos!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:59.651401"},
{"data_id": "61154e3e-6f56-415c-ac52-91418acb6c9f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/coordinador-de-capacitacion-54398", "name": "COORDINADOR DE CAPACITACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["S\u00famate a nuestro equipo de trabajo, en donde aprender\u00e1s y potenciar tu perfil profesional. \u00a1Si consideras que cumples con el perfil esta es tu oportunidad!", "(Sede: Santa Cruz)", "Si te interesa y cumples con el perfil, post\u00falate en el siguiente enlace:\u00a0", "\u00a0", "Estamos creciendo y buscamos nuevos talentos para seguir construyendo el mejor lugar para trabajar.", "Post\u00falate en el siguiente enlace hasta el Martes 01 de Abril de 2025 : "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:39:59.746006"},
{"data_id": "2108d893-0ab5-4bbb-a1b4-c4872cad1fb6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/ingeniero-residente-de-obra-54336", "name": "INGENIERO RESIDENTE DE OBRA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se requiere Ingeniero Civil para el cargo de \u00a0Residente de Obra", "Conocimiento de trabajo en \u00a0proyeccion hidrosanitaria.", "\u00a0", "Las personas interesadas enviar su hoja de vida actualizada, indicando el cargo al que postulan y pretensi\u00f3n salarial al correo\u00a0", "."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:00.146226"},
{"data_id": "5fc7bbef-40f2-4568-a7cc-1b119fd428d8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/legales/abogado-54337", "name": "ABOGADO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["ABOGADO (A)", "\u00c1rea: Legal", "Sede: Santa Cruz", "Estamos en la B\u00fasqueda de un Profesional especializado en el marco normativo del sector asegurador en Bolivia, con s\u00f3lidos conocimientos en derecho comercial, civil y penal, capaz de garantizar la legalidad de las operaciones del br\u00f3ker, as\u00ed como gestionar los riesgos legales derivados de las actividades de seguros, contratos, siniestros y fraudes.", "Objetivo del Puesto:", "Asesorar, defender y gestionar todas las cuestiones jur\u00eddicas de la empresa, adem\u00e1s de garantizar el cumplimiento de la normativa vigente en Bolivia. Este profesional debe ofrecer apoyo legal en el an\u00e1lisis de riesgos, la defensa de la empresa en casos de siniestros y posibles fraudes, y participar activamente en la resoluci\u00f3n de conflictos que involucren responsabilidades penales derivadas de operaciones de seguros.", "Requisitos:", "Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica:", "T\u00edtulo universitario en Derecho, con especializaci\u00f3n en Derecho Penal (preferiblemente).", "Certificaciones adicionales en \u00e1reas de Derecho Penal Econ\u00f3mico o Derecho Penal Financiero (valoradas positivamente).", "Experiencia:", "M\u00ednimo 3 a\u00f1os de experiencia en el ejercicio de la abogac\u00eda en \u00e1reas de derecho penal, con enfoque en delitos econ\u00f3micos, fraude o delitos relacionados con el sector asegurador.", "Experiencia en el manejo de litigios penales y gesti\u00f3n de procesos ante tribunales y autoridades competentes.", "Experiencia previa trabajando en la industria de seguros (preferible, no indispensable).", "Habilidades y Competencias:", "Conocimiento profundo del marco legal en Bolivia relacionado con el derecho penal y la industria de seguros.", "Capacidad de investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis de casos complejos relacionados con fraudes, falsificaci\u00f3n y delitos financieros.", "Habilidades de comunicaci\u00f3n efectiva, tanto escrita como verbal, para redactar informes, realizar presentaciones y defender los intereses de la empresa.", "Capacidad de negociaci\u00f3n y resoluci\u00f3n de conflictos.", "Orientaci\u00f3n al detalle, con enfoque en la prevenci\u00f3n de riesgos legales.", "Trabajo bajo presi\u00f3n y habilidad para gestionar m\u00faltiples tareas a la vez.", "Manejo de herramientas tecnol\u00f3gicas: Conocimiento de software jur\u00eddico y herramientas de gesti\u00f3n de casos. (Deseable)", "Caracter\u00edsticas Personales:", "\u00c9tica profesional y responsabilidad.", "Proactividad y capacidad para tomar decisiones estrat\u00e9gicas bajo presi\u00f3n.", "Pensamiento cr\u00edtico y habilidades para identificar soluciones jur\u00eddicas efectivas en un contexto empresarial.", "Confidencialidad y responsabilidad con la informaci\u00f3n sensible.", "Si est\u00e1s interesado (a) y cumples con el perfil requerido, env\u00eda tu CV indicando pretensi\u00f3n salarial a "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:00.383257"},
{"data_id": "9c1b6ed9-aa4e-4f2e-9b60-0ce6ccc8ed08", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-negocios-54343", "name": "OFICIAL DE NEGOCIOS", "empresa": "", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Lleg\u00f3 el momento de mostrar tu talento y ser parte de nuestro equipo, post\u00falate en el siguiente enlace: ", "\u00a0", "Recuerda colocar de manera correcta la referencia a la ciudad que postulas.", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n: 31 de marzo 2025", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:00.465434"},
{"data_id": "244b90f9-1bf6-4cd7-aa83-8fb1775998aa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-54350", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Asesor Comercial\u00a0", "(Base: Santa Cruz)", "\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en satisfacer las necesidades del cliente y cumplir con los objetivos de ventas y CRM de la marca Volkswagen a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n de relaciones s\u00f3lidas, la comprensi\u00f3n profunda del producto y del cliente, y la ejecuci\u00f3n de estrategias de ventas efectivas.", "Perfil requerido:", "- Titulado y/o egresado preferentemente en Ingenier\u00eda Comercial u otras ramas a\ufb01nes.", "- Conocimientos en manejo de CRM. (no excluyente)", "- Pr\u00e1cticas en t\u00e9cnicas y cierres de venta.", "- Manejo de redes sociales enfocado a la captaci\u00f3n de clientes.", "- Experiencia de 1 (un a\u00f1o) en el rubro (no excluyente)", "- Licencia de Conducir P (Indispensable)", "Habilidades\u00a0", "- Elocuencia\u00a0", "- Persuasi\u00f3n\u00a0", "- Orientaci\u00f3n al Cliente", "- Trabajo en Equipo", "Se valorar\u00e1:", "- Experiencia en el rubro automotriz y mec\u00e1nica", "- Experiencia en atenci\u00f3n al cliente y Call Center.", "Env\u00edanos tu CV al correo de la imagen, indicando: Asesor Comercial Volkswagen Santa Cruz.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:00.655047"},
{"data_id": "e9fa2f0b-dde3-458e-a10e-ce0aaa9bc899", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/representante-de-ventas-54342", "name": "REPRESENTANTE DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa importante del \u00e1rea de desarrollo requiere sumar a su equipo un Representante de Ventas que colabore con modalidad tiempo completo y este enfocado en el mercado de ", ".\u00a0", "Si cumples con el perfil env\u00edanos tu CV indicando tu pretensi\u00f3n salarial al correo:\u00a0talent-bo@willdom.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:00.747847"},
{"data_id": "190f9d8b-9cc1-47b7-950e-743d4867a804", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-contable-54349", "name": "AUXILIAR CONTABLE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["TE ESTAMOS BUSCANDO ", "Waikichas busca personal con experiencia para el cargo de ", " contable con experiencia en restaurantes con disponibilidad de tiempo y adecuarse al movimiento de la empresa Trabajo bajo compresi\u00f3n", "\u00a0\ud835\uddd9\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddf6\u0301\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb:\u00a0", "Lunes de hoy d\u00eda 30 marzo 2025", "Requisitos:", "\u00a0manejo de inventarios", "Buena actitud", "Disponibilidad de Tiempo Completo", "Adaptabilidad a los cambios.", "\ud835\udc38\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e \ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc61\ud835\udc62 \ud835\udc5c\ud835\udc5d\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc51 \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc5b\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc60!\u00a0", "\ud835\udc04\ud835\udc27\ud835\udc2f\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc1a\ud835\udc25: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:01.171101"},
{"data_id": "3e9e4232-f819-49b5-b550-6a6c3de9c349", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/jefe-nacional-de-gestion-de-personas-54346", "name": "JEFE NACIONAL DE GESTI\u00d3N DE PERSONAS", "empresa": "Universidad Privada Domingo Savio S.A.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Sera responsable de liderar las actividades relacionadas selecci\u00f3n, contrataci\u00f3n, desarrollo y gesti\u00f3n del personal a nivel nacional. Este rol es crucial para asegurar que la organizaci\u00f3n atraiga, desarrolle talento necesario para cumplir con sus objetivos estrat\u00e9gicos.", "Licenciatura en Psicolog\u00eda, Ciencias Empresariales, Ciencias Sociales o ramas afines.", "2 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea de Talento Humano, o cargos similares.", "1 a\u00f1os en posiciones de jefatura.", "Conocimiento y dominio de la normativa laboral vigente", "\u00d3ptimo manejo de Plataformas: Ofim\u00e1tica \u00f1(deseable sistema ERP)", "Para postularte \u00a0ingrese al ingresar al siguiente enlace: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:01.189683"},
{"data_id": "454eed51-da37-43a5-a991-8dfdddd4ce5a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/recursos-humanos-y-capacitacion/especialista-en-abastecimiento-54351", "name": "ESPECIALISTA EN ABASTECIMIENTO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si tienes experiencia en log\u00edstica, compras y gesti\u00f3n de suministros, esta es tu oportunidad de contribuir a una causa con impacto social \ud83d\udc99", "\u2705 Planificaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de adquisiciones.", "\u2705 Gesti\u00f3n de stock y distribuci\u00f3n eficiente.", "\u2705 Negociaci\u00f3n con proveedores y optimizaci\u00f3n de costos.", "\u00a0Revisa los detalles de la convocatoria aqu\u00ed:", "\u00a0", "\u00a0Env\u00eda tu CV y carta de presentaci\u00f3n a ", " hasta el 30 de marzo de 2025.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:01.621992"},
{"data_id": "57e7ec9c-8bf7-4cd9-ae36-7016b0c77827", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/tecnico-automotriz-54356", "name": "TECNICO AUTOMOTRIZ", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\ud835\udde7\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf0\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude07 - \ud835\udde9\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf8\ud835\ude00\ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\ude06 \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\uddf1\ud835\uddf6", "Base: (\ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\ude07)", "\u00a0\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en realizar una eficiente y oportuna ejecuci\u00f3n de las \u00d3rdenes de Trabajo que le fueran asignadas respecto al mantenimiento preventivo y correctivo de las unidades.", "\u00a0Perfil requerido:", "- T\u00e9cnico Superior o T\u00e9cnico Medio en Mec\u00e1nica Automotriz u otras ramas afines.\u00a0", "- Licencia de conducir A (indispensable)", "- Experiencia pr\u00e1ctica en trabajos de mantenimiento preventivo y correctivo y electr\u00f3nica automotriz.", "- Experiencia m\u00ednima de 2 (dos a\u00f1os) demostrable.", "- Uso e interpretaci\u00f3n de manuales de reparaci\u00f3n, y cat\u00e1logos de repuestos.", "\u00a0Env\u00edanos tu CV al correo correspondiente, indicando: T\u00e9cnico Automotriz La Paz.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:01.924411"},
{"data_id": "bff8c5a3-871a-4466-b454-3677123b752c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/secretaria-para-la-direccion-de-investigacion-54353", "name": "SECRETARIA  PARA LA DIRECCI\u00d3N DE INVESTIGACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "SECRETARIA \nPARA LA DIRECCI\u00d3N DE INVESTIGACI\u00d3N\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:02.078450"},
{"data_id": "cd967906-c457-43c9-9ddc-a95d2891be1c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/administrador-contador-54362", "name": "ADMINISTRADOR / CONTADOR", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Atenci\u00f3n!\u00a0", "Si eres Lic. en Administraci\u00f3n o Contador, Boltrav tu Agencia de Viajes y Servicios est\u00e1 en b\u00fasqueda de un talento como el tuyo para unirse a nuestro equipo. Si tienes experiencia en administraci\u00f3n y contabilidad, y te apasiona el mundo de los viajes, \u00a1esta es tu oportunidad!", "\u00a0M\u00e1ndanos tu CV a rrhh@boltrav.com o nuestro n\u00famero "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:02.274006"},
{"data_id": "ad437591-4ca5-4387-9615-8a2ce0a0bbff", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-54364", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO!\u00a0", "En Dcoral buscamos un Ejecutivo Comercial con experiencia en ventas de muebles.\u00a0", "\u00a0Ubicaci\u00f3n: 3er Anillo Interno, Av. Noel Kempff Mercado, Macoror\u00f3 11, Planta Baja, Santa Cruz - Bolivia.", "\u00a0Si tienes experiencia y pasi\u00f3n por el dise\u00f1o de interiores, \u00a1te queremos en nuestro equipo!", "\u00a0Cont\u00e1ctanos al "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:02.317330"},
{"data_id": "2cc2da3b-990b-4dc7-ae01-fd4a7afde019", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivoa-de-ventas-farmacias-54371", "name": "EJECUTIVO(A) DE VENTAS FARMACIAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Te estamos buscando!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:02.678151"},
{"data_id": "15f3b77c-ddcf-4042-bcd2-eced88f95a83", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-riesgos-financieros-54518", "name": "ANALISTA RIESGOS FINANCIEROS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si eres una persona proactiva, enfocada a los resultados, y quieres seguir desarrollando tu carrera profesional te invitamos a formar parte del Banco m\u00e1s Solido de Bolivia.", "\u00a0", "Realizar el monitoreo, la evaluaci\u00f3n y gesti\u00f3n de los riesgos financieros del Banco, as\u00ed como el an\u00e1lisis de datos, mejoras y/o automatizaci\u00f3n de reportes en funci\u00f3n de los lineamientos establecidos por la Subgerencia de Gesti\u00f3n y Seguimiento y la Vicepresidencia de Riesgos.", "\u00a0", "Conocimiento de MS Office (Excel alto) y software: Rstudio, Stata, Power BI, Crystall Ball, EViews, Python (Deseable)", "\u00a0", "Experiencia espec\u00edfica de 2 a\u00f1os en Entidades Financieras en el \u00e1rea de riesgos y/o auditor\u00eda, misma que compense la formaci\u00f3n acad\u00e9mica.", ". Realiza tu postulaci\u00f3n a trav\u00e9s del siguiente link:\u00a0", "La Paz:\u00a0", "- Analista Riesgos Financieros ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:03.484353"},
{"data_id": "c95cdffc-25ab-4f92-bdc7-cef194bb236e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesora-comercial-54374", "name": "ASESOR(A) COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1En \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 necesitamos talentos como el tuyo!", "Asesor Comercial\u00a0", "(Base: Santa Cruz)", "\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en satisfacer las necesidades del cliente y cumplir con los objetivos de ventas y CRM de la marca Volkswagen a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n de relaciones s\u00f3lidas, la comprensi\u00f3n profunda del producto y del cliente, y la ejecuci\u00f3n de estrategias de ventas efectivas.", "Perfil requerido:", "- Titulado y/o egresado preferentemente en Ingenier\u00eda Comercial u otras ramas a\ufb01nes.", "- Conocimientos en manejo de CRM. (no excluyente)", "- Pr\u00e1cticas en t\u00e9cnicas y cierres de venta.", "- Manejo de redes sociales enfocado a la captaci\u00f3n de clientes.", "- Experiencia de 1 (un a\u00f1o) en el rubro (no excluyente)", "- Licencia de Conducir P (Indispensable)", "Habilidades\u00a0", "- Elocuencia\u00a0", "- Persuasi\u00f3n\u00a0", "- Orientaci\u00f3n al Cliente", "- Trabajo en Equipo", "\u00a0Se valorar\u00e1:", "- Experiencia en el rubro automotriz y mec\u00e1nica", "- Experiencia en atenci\u00f3n al cliente y Call Center.", "Env\u00edanos tu CV al correo de la imagen, indicando: Asesor Comercial Volkswagen Santa Cruz."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:03.616295"},
{"data_id": "41453ee2-4727-4789-871f-42be329b3345", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/contabilidad-y-finanzas/asesora-de-credito-y-educacion-54316", "name": "ASESOR/A DE CR\u00c9DITO Y EDUCACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Las personas interesadas podr\u00e1n ingresar al siguiente link y enviar su postulaci\u00f3n:", "Difundir, posicionar y consolidar el programa integrado CR\u00c9DITO CON EDUCACI\u00d3N en las diferentes regiones en las cuales CRECER IFD tiene presencia o ha previsto acceder, garantizando la entrega oportuna, eficaz y eficiente del servicio.", "Integrar la oferta de productos de captaciones de la entidad, a trav\u00e9s de la venta cruzada de productos y servicios.", "\u00a0", "\u00a0", "Se valorar\u00e1 positivamente:", "\u00a0", "\u00a0", "Seguro de vida", "Seguro contra accidentes", "Asegurados en la caja de Salud de la Banca Privada", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:03.685641"},
{"data_id": "a326ca3c-b751-48bb-9401-a313796cb6db", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/hogar-y-mano-de-obra/personal-de-limpieza-54318", "name": "PERSONAL DE LIMPIEZA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0Atenci\u00f3n Cochabamba\u00a0", "\u00a1\ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude57\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude3c\ud835\ude47 \ud835\ude3f\ud835\ude40 \ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude55\ud835\ude3c \ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude57\ud835\ude56 !\u00a0", "\u00a0Si tienes experiencia minima de 1 a\u00f1o en limpieza de oficinas y limpieza General, tienes Honestidad, Responsabilidad y Compromiso est\u00e1 es tu oportunidad", "Si cumples con los requisitos comun\u00edcate al n\u00famero 75474293 o env\u00eda tu Curriculum Vitae con el asunto \ud835\ude4b\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude3c\ud835\ude47 \ud835\ude3f\ud835\ude40 \ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude55\ud835\ude3c sede Cochabamba al:", "\u00a0\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude64 \ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude64: rrhh@pradeva.com.bo", "Tienes hasta el 29 de Marzo para postular...!!!", "\u00a1Te esperamos!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:03.889589"},
{"data_id": "ae5dc6e5-721c-4778-b3ca-3d12a7cf54b3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/responsable-de-seguridad-de-la-informacion-54372", "name": "RESPONSABLE DE SEGURIDAD DE LA INFORMACION", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Ven a trabajar con nosotros! Presenta tus postulaciones hasta el 30 de marzo de 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:04.033570"},
{"data_id": "ea0b6f31-85ed-4506-951f-c028d644ac09", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/practicas-industriales-54317", "name": "PRACTICAS INDUSTRIALES", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Forma parte del Mejor Lugar Para So\u00f1ar en Grande!\u00a0", "No dejes pasar esta oportunidad. Tienes tiempo hasta el mi\u00e9rcoles 02 de abril para postular.", "\u00a0Pr\u00e1cticas Profesionales Industriales (La Paz)", "Conoce m\u00e1s ingresando a: ", "En CBN nos encontramos en la b\u00fasqueda de gente que trabaje con pasi\u00f3n, que lidere con impacto y que sue\u00f1e en grande en un ambiente din\u00e1mico lleno de desaf\u00edos.", "Te invitamos a formar parte de nuestro equipo.", "\u00a0", "Pr\u00e1cticas profesionales en las siguientes \u00e1reas:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:04.121519"},
{"data_id": "05ea98f2-47d1-4731-a499-7a0b2a25f239", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/brand-manager-54319", "name": "BRAND MANAGER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": ["BRAND MANAGER", "Requisitos para el Puesto:", "- Licenciado en Ing. Comercial, Relaciones P\u00fablicas, Marketing y Ventas o carreras afines.", "- Experiencia laboral m\u00ednima de 2 a\u00f1os", "- Elaborar estrategias de Marketing a corto, medio y largo plazo", "- Experiencia en Suministro, Distribuci\u00f3n y Ventas", "- Capacidad de proponer ideas creativas para generar nuevos negocios de producto", "- Analizar rotaci\u00f3n de inventario, entender procesos de compras a proveedores y comportamiento de ventas de clientes intermedios y finales", "- Conocimiento de idioma ingl\u00e9s avanzado", "- Manejo de paquetes Microsoft Office con (Excel avanzado)", "Competencias Requeridas:", "- Trabajo en equipo y constante coordinaci\u00f3n", "- Establecer y mantener buenas relaciones interfuncionales", "- Compromiso con la empresa", "Las personas interesadas que cumplan los requisitos, deber\u00e1n enviar su hoja de vida indicando su pretensi\u00f3n salarial al correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:05.105691"},
{"data_id": "8813be46-1ca6-4e74-b4e2-26525f728e4d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/vendedor-54321", "name": "VENDEDOR", "empresa": "Comercial Sanyumax SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:06.030188"},
{"data_id": "9f034428-6f6d-416b-a784-4d51cb46110b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/contabilidad-y-finanzas/agente-de-seguros-54324", "name": "AGENTE DE SEGUROS", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Te estamos buscando: Agentes de Seguros bajo comisiones y libre disponibilidad de horarios (Base La Paz/Santa Cruz/Cochabamba)", "Te ofrecemos \u00a1las mejores comisiones del mercado!", "Si calificas te invitamos a enviar tu Curr\u00edculum Vitae \u00a0acompa\u00f1ado de una carta de presentaci\u00f3n a la siguiente direcci\u00f3n:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:06.054221"},
{"data_id": "7f6ae54e-a424-480f-afc8-e5a9626e9ea7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gastronomia-y-turismo/cocinero-profesional-54320", "name": "COCINERO PROFESIONAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:06.241196"},
{"data_id": "c8625aac-4f6d-447c-814f-1e563e7cb3fc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/encargado-de-infraestructura-ti-54325", "name": "ENCARGADO DE INFRAESTRUCTURA TI", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["OBJETIVO DEL CARGO:", "Administrar, desplegar y controlar la infraestructura de TI de la compa\u00f1\u00eda, asegurando la disponibilidad de los recursos para el usuario final. Administrar la infraestructura de Redes, Servidores y Almacenamiento de la empresa.", "FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA\u00a0", "\u2022Profesional Titulado en Ingenier\u00eda de Sistemas, Inform\u00e1tica, Telecomunicaciones (excluyente).", "\u2022Certificaciones en Networking (valorable).", "\u2022Certificaciones o formaci\u00f3n en Windows Server, Linux, SQL Server, M365, Nube (valorable).", "\u2022Formaci\u00f3n en Seguridad de la Informaci\u00f3n.", "EXPERIENCIA\u00a0", "\u2022Experiencia laboral general m\u00ednimo de cinco (5) a\u00f1os en el \u00e1rea de Sistemas", "\u2022Experiencia especifica de tres (3) a\u00f1os en el cargo o cargos similares (Excluyente).", "CONOCIMIENTOS", "\u2022Conocimiento y dominio de infraestructura de Redes L2, L3, per\u00edmetro, VPN S2S, VPN C2S, WiFi, WAN, MPLS.", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de Windows Server, Linux.", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de almacenamiento NAS Storage", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de MS Azure, M365, CPanel, DNS.", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de middleware como IIS, WildFly.", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de herramientas de monitoreo.", "\u2022Manejo de ERP-SAP (Deseable).", "COMPETENCIAS PERSONAL", "\u2022Liderazgo.", "\u2022Comunicaci\u00f3n efectiva\u00a0", "\u2022Orientaci\u00f3n al logro de resultado de resultados\u00a0", "\u2022Relacionamiento interpersonal\u00a0", "\u2022Resoluci\u00f3n de Problemas.", "\u2022Trabajo en equipo", "Las personas que cumplan con el perfil indicado y est\u00e9n interesadas en participar en el proceso de selecci\u00f3n aplicar en el siguiente enlace:", " o descargar la informaci\u00f3n del QR hasta el d\u00eda 30 de Marzo de 2025.", "Las postulaciones se manejar\u00e1n con absoluta reserva."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:06.773008"},
{"data_id": "e04871f6-7b29-4ac0-b28d-7c748d94a23a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/legales/asistente-legal-54326", "name": "ASISTENTE LEGAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["te encanta aportar soluciones con precisi\u00f3n y excelencia?", "En Agropartners, estamos en busca de un Asistente Legal que nos ayude a fortalecer nuestra gesti\u00f3n jur\u00eddica y a seguir creciendo con orden y seguridad y queremos invitarlo a formar parte de una empresa que inspira, crece y conecta.", "\u00a0*\u00bfPor qu\u00e9 unirte a Agropartners?*", "\u00a0Porque somos una empresa con valores s\u00f3lidos y prop\u00f3sito claro.", "\u00a0Porque creemos en el talento y el desarrollo profesional.", "\u00a0Porque aqu\u00ed, tu trabajo marcar\u00e1 la diferencia.", "\u00a0Base: Santa Cruz \u2013 Bolivia", "\u00a0Postula hasta: 31/03/2025", "Si est\u00e1s listo para asumir este desaf\u00edo, postula ahora y s\u00e9 parte de un equipo que trabaja con compromiso y pasi\u00f3n. \ud83d\ude80", "\u00a0Post\u00falate en el siguiente link: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:07.187828"},
{"data_id": "ca1dd59c-4a1f-4b38-96b4-6ca7b20d8e2c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/auxiliar-de-almacen-54322", "name": "AUXILIAR DE ALMACEN", "empresa": "Opticas Pauker", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "\u2022\u00a0Din\u00e1mico y con algo deseos de superaci\u00f3n", "\u2022\u00a0Experiencia de 2 a\u00f1os en cargos similares (Indispensable).", "\u2022\u00a0Experiencia en administraci\u00f3n de almac\u00e9n.", "\u2022\u00a0Conocimiento s\u00f3lidos en control de inventario.", "\u2022\u00a0Conocimiento de Excel Avanzado\u00a0", "\u2022\u00a0Comunicaci\u00f3n clara y efectiva de forma oral y escrita", "\u2022\u00a0Disponibilidad en horarios completos.", "\u00a0", "Capacidad de trabajo en equipo.", "Trabajo bajo presi\u00f3n.", "Compromiso \u00e9tico", "Flexibilidad y capacidad de adaptaci\u00f3n\u00a0", "Los interesados ", " al correo electr\u00f3nico contrataciones@opticaspauker.com", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:07.213040"},
{"data_id": "46fb15e2-9a09-423f-a631-3cb855f2972e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asistente-administrativo-54328", "name": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO", "empresa": "EMPRESA MINERA LA ENCONTRADA S.R.L.", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["EMPRESA MINERA:\u00a0", "Esta en b\u00fasqueda de:", "PERSONAL ADMINISTRATIVO EN EL AREA MINERA.", "Para la ciudad de La Paz.\u00a0", "REQUISITOS:\u00a0", "Dominio y/o experiencia en tramites de certificaciones y licencias, como: Sustancias Controladas, Licencia de Funcionamiento, Licencia ambiental y otros en el \u00e1mbito minero.", "SALARIO A NEGOCIAR\u00a0", "Mandar CV al n\u00famero de contacto:\u00a0", "69982799 o a la direcci\u00f3n de correo: elaencontradasrl@gmail.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:07.231235"},
{"data_id": "0493f9da-f423-4c93-a023-83ea77e879bb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/mecanicoa-automotriz-54329", "name": "MEC\u00c1NICO(A) AUTOMOTRIZ", "empresa": "RODOMEC LTDA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Llevar a cabo la gesti\u00f3n diaria de mantenimiento y reparaci\u00f3n mec\u00e1nica en los camiones asegurando el adecuado uso de herramientas de trabajo y garantizando la calidad y los tiempos de entrega del producto al cliente.", "\u2022 Titulado(a) en Mec\u00e1nica Automotriz o ramas afines.", "\u2022 Experiencia laboral m\u00ednima de 2 a\u00f1os en cargos de t\u00e9cnico mec\u00e1nico(a).", "\u2022 Conocimiento b\u00e1sico en diagn\u00f3stico mec\u00e1nico.", "\u2022 Iniciativa y proactividad.", "\u2022 Capacidad de an\u00e1lisis.", "\u2022 Orientaci\u00f3n de resultados.", "\u2022 Trabajo en equipo."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:07.313783"},
{"data_id": "62593434-a47c-4536-81d2-0c3ea13ebde6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/jefea-de-biblioteca-54332", "name": "JEFE(A) DE BIBLIOTECA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["JEFE(A) DE BIBLIOTECA", "\u00a0\nLICENCIATURA EN BIBLIOTECOLOG\u00cdA Y CIENCIAS DE LA INFORMACI\u00d3N O AFINES, O BIEN, PREGRADO: TERCIARIOS O DIPLOMATURAS COMPLETAS CON AL MENOS 5 A\u00d1OS DE TITULACI\u00d3N EN BIBLIOTECOLOG\u00cdA.", "\u00a0\nEXPERIENCIA LABORAL EN BIBLIOTECAS ESPECIALIZADAS O UNIVERSITARIAS.\u00a0", "\nINGL\u00c9S NIVEL MEDIO (ORAL, ESCRITO Y LECTURA).\u00a0", "\nBUEN MANEJO DE NORMA ESTILO APA, MANEJO DEL SOFTWARE DE GESTI\u00d3N DE BIBLIOTECAS KOHA, CONOCIMIENTOS BASICOS DE CONSERVACI\u00d3N Y RESTAURACI\u00d3N DE OBRAS EN PAPEL, BUEN MANEJO DE PAQUETE MICROSOFT OFFICE, GESTORES BIBLIOGR\u00c1FICOS, PHOTOSHOP.\u00a0", "\nENV\u00cdANOS TU CV A: \nrrhh_campus@uecologica.edu.bo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:07.865377"},
{"data_id": "a7c1968a-f871-4647-aa65-7e667d45d120", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/pasante-de-asesor-de-servicios-54331", "name": "PASANTE DE ASESOR DE SERVICIOS", "empresa": "RODOMEC LTDA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u2022 Capacitaci\u00f3n permanente.", "\u2022 Bono de transporte.", "\u2022 Excelente ambiente de trabajo.", "Informaci\u00f3n adicional:", "\u2022 Duraci\u00f3n de la pasant\u00eda: 3 a 6 meses.", "\u2022 No se paga salario, solamente bono de transporte"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:07.881006"},
{"data_id": "faf46e7c-6416-4fac-83f2-f71d49a1d32a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/asesor-de-servicio-posventa-gac-54334", "name": "ASESOR DE SERVICIO - POSVENTA GAC", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si cumples con los requisitos env\u00edanos tu CV. al siguiente correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:08.502137"},
{"data_id": "f8455d88-21ea-4cfa-b9bf-99c6ac6b2b25", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asesora-de-credito-individual-54253", "name": "ASESOR/A DE CR\u00c9DITO INDIVIDUAL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Las postulaciones deber\u00e1n ser enviadas hasta el ", "Generar y administrar la cartera crediticia de acuerdo a est\u00e1ndares institucionales, a partir de la difusi\u00f3n, posicionamiento y consolidaci\u00f3n de los productos crediticios en las diferentes zonas en las cuales CRECER IFD tiene presencia o ha previsto acceder, garantizando la entrega oportuna, eficaz y eficiente de los mismos.", "Desarrollar y/o apoyar en el desarrollo de las actividades educativas previstas para la tecnolog\u00eda de cr\u00e9dito individual.", "Integrar la oferta de productos de captaciones de la entidad, a trav\u00e9s de la venta cruzada de productos y servicios.", "\u00a0", "\u00a0", "- Formaci\u00f3n profesional m\u00ednima a nivel T\u00e9cnico Medio o haber concluido con el plan de estudios a nivel Licenciatura (Egresado), preferentemente en ciencias financieras, econ\u00f3micas, administrativas u otras relacionadas.", "- Radicatoria permanente en la zona rural de trabajo ", "- Disponibilidad de realizar viajes al interior del pa\u00eds (zonas urbanas y rurales).", "- Habla de idiomas nativos (de acuerdo a necesidad de la zona).", "- Manejo de motocicleta ", "Se valorar\u00e1 positivamente:", "- Contar con experiencia en entidades financieras y/o Microfinancieras en:", "- Colocaci\u00f3n y seguimiento de cr\u00e9ditos.", "- Seguimiento y recuperaci\u00f3n de cartera en mora.", "- Gesti\u00f3n de riesgos crediticios y operativos.", "- Conocimientos en an\u00e1lisis financiero para la otorgaci\u00f3n de microcr\u00e9ditos individuales.", "- Formaci\u00f3n y/o manejo comprobado de paquetes computacionales (Word, Excel, PowerPoint e internet m\u00ednimamente).", "- Trabajo digital", "- Orientaci\u00f3n a resultados", "- Adaptabilidad al cambio", "- Capacidad anal\u00edtica", "- Orientaci\u00f3n social", "- Orientaci\u00f3n al cliente interno y/o externo", "- Orientaci\u00f3n Comercial.", "\u00a0", "\u00a0", "Seguro de vida", "Seguro contra accidentes", "Asegurados en la caja de Salud de la Banca Privada", "Las personas interesadas podr\u00e1n ingresar al siguiente link y enviar su postulaci\u00f3n:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:08.519601"},
{"data_id": "a75d98ce-0032-43f9-bfad-ed50e094b5f0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/recursos-humanos-y-capacitacion/coordinadora-de-programas-54241", "name": "COORDINADORA DE PROGRAMAS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00bfQuisieras ser parte del equipo y de este reto?", "Coordinadora del \u00c1rea de Programas es un puesto estrat\u00e9gico que impacta directamente al prop\u00f3sito y visibilidad del Fondo, articulando el accionar del equipo de programas y amplificando la potencia transformadora de las organizaciones subvencionadas por el Fondo.", "Descarga los T\u00e9rminos de Referencia y postula en el link hasta el 1ro de abril 2025.", "Link para la descarga del TDR de Coordinaci\u00f3n de Programas:", "Link de postulaci\u00f3n de Coordinaci\u00f3n de Programas:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:08.647343"},
{"data_id": "f0d4178d-3881-499f-bdd9-e8f97f7c1cb4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-negocios-54255", "name": "OFICIAL DE NEGOCIOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Postula aqu\u00ed\u00a0", "\u00a0", "\u00a1No pierdas la oportunidad de formar parte de una instituci\u00f3n financiera l\u00edder en transformaci\u00f3n digital!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:08.862798"},
{"data_id": "014dc98d-bdf4-44fa-971b-aa23bb97b53b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/pasantias-ventas-contabilidad-54261", "name": "PASANT\u00cdAS VENTAS - CONTABILIDAD", "empresa": "TRYLOGICA S.R.L.", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:08.879704"},
{"data_id": "3bc8e639-626f-41c5-bc18-cda82ce1430d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/operario-de-corte-de-vidrios-54269", "name": "OPERARIO DE CORTE DE VIDRIOS", "empresa": "Vidrios Tapia", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["La Empresa Vidrios Tapia busca incorporar a su equipo operarios para el corte de vidrio. Buscamos personas din\u00e1micas, responsables y con conocimientos en el manejo y corte de vidrio.", "Interesados enviar su CV al correo: ", "\u00a0", "Postulaciones hasta: 31 de marzo 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:09.335919"},
{"data_id": "99640e66-eb42-4bef-a54d-88dd12ebedd5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/tecnologia/personal-en-area-de-telecomunicaciones-54274", "name": "PERSONAL EN AREA DE TELECOMUNICACIONES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:09.800855"},
{"data_id": "f2964c21-7cc6-4bc0-8209-460d86ec17d5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asistente-administrativo-contable-54288", "name": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO CONTABLE", "empresa": "Procesadora industrializadora de producto verde", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos profesionales que busquen una oportunidad laboral en empresas procesadoras de producto verde, que gusten del trabajo en movimiento y las tareas innovadoras.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:09.938937"},
{"data_id": "e9685047-ccb7-4a50-a850-cefe034d6ab4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/gastronomia-y-turismo/repostero-54270", "name": "REPOSTERO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "21/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante empresa requiere ubicada en la zona Sur Av. Montenegro, requiere contratar a un profesional en ", "Apasionado por la repostear\u00eda, con un fuerte sentido de responsabilidad, organizaci\u00f3n y trabajo en equipo y encontrar soluciones creativas para la mejora continua.", "Si tienes experiencia, puedes mandar tu Hoja de Vida al siguiente ", "realizar cualquier consulta y as\u00ed tener una entrevista o al correo reclutalenth@gmail.com", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:10.017664"},
{"data_id": "5ec90f32-427a-46ff-9fe7-821cfb42a678", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/encargado-de-tienda-54282", "name": "ENCARGADO DE TIENDA", "empresa": "Comercial Sanyumax SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "21/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:10.083774"},
{"data_id": "f795adca-0e36-41aa-bc96-c52b7aad34f5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/cajera-o-54289", "name": "CAJERA (O)", "empresa": "Procesadora industrializadora de producto verde", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos profesionales que busquen una oportunidad laboral en empresas procesadoras de producto verde, que gusten del trabajo en movimiento y las tareas innovadoras.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:10.100909"},
{"data_id": "a119dcdd-705a-47b3-9d2a-1b7130b489c0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/gestor-de-redes-sociales-54290", "name": "GESTOR DE REDES SOCIALES", "empresa": "Procesadora industrializadora de producto verde", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos profesionales que busquen una oportunidad laboral en empresas procesadoras de producto verde, que gusten del trabajo en movimiento y las tareas innovadoras.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:10.557009"},
{"data_id": "5858cd6f-8563-46ac-95d8-90e4925dddc0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/comercial-y-ventas/repondedor-ciudad-de-sucre-54137", "name": "REPONDEDOR - CIUDAD DE SUCRE", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "09/Abril/2025", "job_descripcion": ["Ejecutar e implementar los planes mensuales en PDV, asegurando visibilidad y espacio prolijo de cada marca.\u00a0\u00a0", "Para la postulaci\u00f3n puede enviarnos su CV al siguiente n\u00famero: 76796801"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:11.094483"},
{"data_id": "3c27289b-cfa6-44a4-9632-fd3f77dd22d0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-de-ventas-retail-54309", "name": "EJECUTIVO DE VENTAS RETAIL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si eres un apasionado(a) de las ventas, te gusta trabajar con clientes y buscas una oportunidad para crecer profesionalmente, queremos conocerte. Forma parte de la Familia Hp Medical!!!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:11.141614"},
{"data_id": "d4811513-af4f-4e81-a899-9587071b73a6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/postproductor-54130", "name": "POSTPRODUCTOR", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1S\u00e9 parte de la revoluci\u00f3n en la educaci\u00f3n!\u00a0", "Estamos buscando un experto en postproducci\u00f3n audiovisual para el desarrollo de contenido educativo e innovador para los estudiantes de Unifranz Online\u00a0", "Si cuentas con experiencia en creaci\u00f3n de contenido innovador y dominio de herramientas como Adobe Premiere y After Effects, \u00a1te invitamos a ser parte de nuestro equipo en La Paz!\u00a0", "\u00a0S\u00e9 parte del futuro de la educaci\u00f3n.", "\u00a0Postula escaneando el c\u00f3digo QR de la imagen o ingresa al siguiente enlace:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0\u00a1Presenta tu CV hasta el 31 de marzo!", "El Postproductor en UNIFRANZ EdTech es responsable de la edici\u00f3n y producci\u00f3n de contenido audiovisual educativo innovador. Su misi\u00f3n es garantizar que los materiales visuales sean din\u00e1micos, pedag\u00f3gicamente efectivos y adaptados a las necesidades de los estudiantes en entornos digitales. Su trabajo impacta directamente en la experiencia de aprendizaje, asegurando calidad visual, narrativa y t\u00e9cnica en cada producci\u00f3n.", "\u00a0", ": Capacidad para trabajar bajo presi\u00f3n y cumplir con plazos ajustados.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:11.191059"},
{"data_id": "d21d1c55-c132-496a-9f9d-0c3750765cd3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/analista-de-marketing-digital-54293", "name": "ANALISTA DE MARKETING DIGITAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Env\u00edanos tu hoja de vida indicando Ref. ANALISTA DE MARKETING DIGITAL con pretensi\u00f3n salarial al correo y al Celular: \n \nreclutamiento@milotesa.com \nCEL.: 741-65497"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:11.220117"},
{"data_id": "403c783e-7aef-4253-bf57-4b333977ea3f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/trade-marketing-officer-54308", "name": "TRADE MARKETING OFFICER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de un Trade Marketing Officer para fortalecer nuestra presencia en provincias de Santa Cruz, con base en Montero. Si tienes experiencia en implementaci\u00f3n de estrategias de marketing en puntos de venta, supervisi\u00f3n de canales comerciales y ejecuci\u00f3n de actividades promocionales, esta es tu oportunidad.", "\u00a0Post\u00falate ahora", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:11.267466"},
{"data_id": "e401b0fc-5c48-43a4-ae0d-006ed9d21a2f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/arquitecto-de-software-54301", "name": "ARQUITECTO DE SOFTWARE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Te estamos esperando! Ingresa al link y ", "...", "\u00a0Importante: Las ofertas laborales \u00fanicamente son publicadas por los canales oficiales de nuestra entidad."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:11.285138"},
{"data_id": "061c924d-29b2-4e43-a2f2-94908383b165", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/agente-de-seguros-54161", "name": "AGENTE DE SEGUROS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Emprende tu carrera como Agente de Seguros con nosotros!", "\u00a1Esta es la oportunidad que estabas esperando!", "\u00a1BUSCAMOS TALENTO COMERCIAL MOTIVADO y con ganas de \u00c9XITO!", "\ud835\ude50\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude56 \ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud835\ude5a\ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude65\ud835\ude64 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude41\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6f\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude51\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude64\ud835\ude5b\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude68:", "* \u00a0Administraci\u00f3n de tu propio tiempo.", "* \u00a0Oficinas modernas Co-Work con todas las herramientas necesarias.", "* \u00a0Capacitaci\u00f3n de excelencia y carrera profesional.", "* \u00a0Generaci\u00f3n Ilimitada de Ingresos", "\ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00, \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00:", "* \u00a0Automotivaci\u00f3n, actitud positiva y ambici\u00f3n.", "* \u00a0Buenas habilidades de comunicaci\u00f3n.", "* \u00a0Orientaci\u00f3n comercial y de servicio al cliente.", "* \u00a0Deseo de superaci\u00f3n y crecimiento profesional.", "* \u00a0Iniciativa y proactividad.", "Ingresa al siguiente link para Postular:", "\u00a1No esperes m\u00e1s para lograr todas tus metas!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:11.783737"},
{"data_id": "bb21bf66-7a2c-4937-88e5-cb38547694f9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/tecnologia/convocatoria-personal-pando-54179", "name": "CONVOCATORIA PERSONAL PANDO", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:12.142606"},
{"data_id": "351a88e0-41c8-4e35-abca-ca4396e6aee9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/marketing-y-publicidad/pasantias-marketing-cochabamba-y-santa-cruz-54165", "name": "PASANT\u00cdAS MARKETING - COCHABAMBA Y SANTA CRUZ", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:12.193024"},
{"data_id": "89f74e65-351a-45eb-9ec0-c2fb12062a5c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/jefe-de-ingenieria-54167", "name": "JEFE DE INGENIERIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "08/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc2e\ud835\udc27 \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc1f\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1a!\u00a0", "Tu misi\u00f3n ser\u00e1 supervisar y dirigir proyectos de infraestructura urbana, asegurando la calidad y eficiencia en cada etapa del proceso.", "Si cumples con los requisitos y est\u00e1s interesado en enfrentar nuevos desaf\u00edos, \u00a1te invitamos a postularte! Escanea el QR o ingresa al siguiente enlace: ", "Santa Cruz, Bolivia."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:12.560174"},
{"data_id": "ff35a51b-de2a-49f9-9ba6-12d7448617c5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/mercaderistas-54166", "name": "MERCADERISTAS", "empresa": "BM GROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "19/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa del sector de bebidas, requiere incorporar personal responsable, din\u00e1mico y proactivo para el cargo de:", "Las personas seleccionadas se encargar\u00e1n de realizar encuestas y validar el stock de canastillos y botellas de vidrio en los puntos de venta asignados, tanto en el canal mayorista como minorista, en la ciudad de Santa Cruz.", "\u00a0", "Reporte de inconsistencias o problemas en los inventarios a los supervisores.", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado realiza tu registro en:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:12.727979"},
{"data_id": "8d9ad271-60a7-4f0a-a4f7-8a6e9da28aa2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/pasante-marketing-y-publicidad-54186", "name": "PASANTE MARKETING Y PUBLICIDAD", "empresa": "Travel The Globe", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "19/Abril/2025", "job_descripcion": ["En Travel The Globe estamos en la b\u00fasqueda de personal altamente motivado para el \u00e1rea de marketing y publicidad. Si te apasiona el marketing digital, las estrategias creativas y la elaboraci\u00f3n de artes, esta es tu oportunidad para poner en practicas tus habilidades en un entorno de crecimiento.\u00a0", "\u00a0Env\u00edanos tu Cv al siguiente correo: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:12.768054"},
{"data_id": "c70c9cf1-708d-48cc-bcec-883e3816d327", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/gestor-de-canales-comerciales-54203", "name": "GESTOR DE CANALES COMERCIALES", "empresa": "BM GROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una empresa industrial de alimentos, est\u00e1 en b\u00fasqueda de un profesional din\u00e1mico con habilidades anal\u00edticas para gestionar y optimizar la relaci\u00f3n con distribuidores, asegurando el cumplimiento de objetivos comerciales.", "\ud83d\udd39 ", "\u2714 Coordinar estrategias comerciales con distribuidores y equipos de ventas.", "\u2714 Supervisar la ejecuci\u00f3n de promociones y estrategias en los puntos de venta.", "\u2714 Monitorear indicadores clave y proponer mejoras para optimizar resultados.", "\u2714 Apoyar en la gesti\u00f3n operativa, optimizaci\u00f3n de rutas y mejora de procesos.", "\ud83d\udccc ", "\u2714 1 a\u00f1o de experiencia en ventas y 2 a\u00f1os en consumo masivo.", "\u2714 Formaci\u00f3n en Administraci\u00f3n, Ingenier\u00eda Comercial, Marketing o afines.", "\u2714 Conocimientos en Excel avanzado y Power BI (deseable).", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:12.783249"},
{"data_id": "76a4d5d7-cbaa-49a9-9812-6b51612e4d79", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/facilitadores-de-migracion-telefonica-54206", "name": "FACILITADORES DE MIGRACI\u00d3N TELEF\u00d3NICA", "empresa": "BM GROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "19/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si eres una persona proactiva y te gusta trabajar de manera din\u00e1mica, \u00a1esta oportunidad es para ti!", "Buscamos ", " para ayudar a los clientes a cambiar de compa\u00f1\u00eda de forma r\u00e1pida y eficiente, realizando trabajo de campo y en contacto directo con el p\u00fablico.", "\ud83d\udd39 ", "\u2714 Registrar portaciones diarias.", "\u2714 Guiar a los clientes para que cambien de compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica de manera sencilla.", "\ud83d\udccc ", "\u2714 Salario fijo + incentivos.", "\u2714 Uniforme y capacitaci\u00f3n.", "\u2714 Contrato laboral estable.", "Si te interesa, puedes contactarnos a trav\u00e9s del siguiente enlace ", " o al n\u00famero ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:13.339437"},
{"data_id": "0b306e9d-22ee-4b5e-b363-f8648e8ff969", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/jefe-de-diseno-54221", "name": "JEFE DE DISE\u00d1O", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "08/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc2e\ud835\udc27 \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc1f\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc27\u0303\ud835\udc28!\u00a0", "Tu misi\u00f3n ser\u00e1 liderar, supervisar e impulsar el desarrollo urban\u00edstico y arquitect\u00f3nico a trav\u00e9s de la planificaci\u00f3n y el dise\u00f1o de proyectos nuevos y existentes en Bolivia, asegurando la excelencia en cada etapa del proceso de dise\u00f1o.", "Si cumples con los requisitos y est\u00e1s interesado en enfrentar nuevos desaf\u00edos, \u00a1te invitamos a postularte! Escanea el QR o ingresa al siguiente enlace: ", "Santa Cruz, Bolivia."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:13.554833"},
{"data_id": "4aa80ae7-d884-4a80-a6a0-f8a5490d329c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/lider-de-area-division-corte-54220", "name": "LIDER DE AREA DIVISION - CORTE", "empresa": "Intexplast SRL - Industria Plasticos Flexibles", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Supervisar y Garantizar que todas las actividades dentro de \u00c1rea de Corte, relacionadas a la calidad de la producci\u00f3n, cumplan con todos los procesos de producci\u00f3n y est\u00e1ndares de calidad.", "\u2022 Profesional Ingeniero Industrial, Control de Procesos o ramas afines", "\u2022 Conocimientos en Calidad.", "\u2022 Conocimientos B\u00e1sicos en Mec\u00e1nica Industrial", "\u2022 Manejo de Personal\u00a0", "\u2022 Experiencia de 1 a\u00f1o en cargos similares de preferencia rubro Industrial.", "\u2022 Manejo de Microsoft Office (Intermedio - Avanzado).", "Si cumples con los requisitos \u00a0env\u00eda tu curriculum al correo:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:13.937035"},
{"data_id": "c58df0c7-b087-4d63-977b-b0e2dd7bd2ce", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/seguridad/supervisor-syso-54223", "name": "SUPERVISOR SYSO", "empresa": "Intexplast SRL - Industria Plasticos Flexibles", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "Planificar, Coordinar y Ejecutar el Plan de Seguridad y Salud Ocupacional (SySO) en coordinaci\u00f3n con Gerencia General, velando por el cumplimiento de las normas, la seguridad de los trabajadores \u00a0y de la empresa.", "\u2022 Profesional en Ingenier\u00eda Ambiental, Industrial o ramas afines.", "\u2022 Certificaci\u00f3n SySO (Indispensable).", "\u2022 Conocimientos en ISO 9001, 14001 Y 45001", "\u2022 Conocimientos de Leyes de Seguridad, Salud y Medio Ambiente.\u00a0", "\u2022 Experiencia de 2 a\u00f1os en el rubro Industrial.", "\u2022 Manejo de Microsoft Office (Intermedio - Avanzado).", "Si cumples con los requisitos \u00a0env\u00eda tu curriculum \u00a0y Pretensi\u00f3n Salarial al correo:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:13.957176"},
{"data_id": "1e6a355c-00d0-4c30-8ae8-0b8ea8d0b969", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/gastronomia-y-turismo/supervisor-de-cocina-54227", "name": "SUPERVISOR DE COCINA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestra empresa Ubicada en la Zona Sur de La Paz, requiere contratar un ", "Apasionado por la gastronom\u00eda, con un fuerte sentido de responsabilidad, organizaci\u00f3n y trabajo en equipo y encontrar soluciones creativas para la mejora continua.", " realizar tus consultas y tener una entrevista o \u00a0al correo reclutalenth@gmail.com."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:14.273377"},
{"data_id": "3c0d5911-b6e7-48cf-8da4-c0b48be5a79a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asistente-administrativoa-y-recursos-humanos-54229", "name": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO/A Y RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1S\u00e9 parte del cambio con ", "!\u00a0", "Estamos buscando un/a Asistente Administrativa/o y de Recursos Humanos para apoyar nuestra misi\u00f3n de promover la igualdad de g\u00e9nero y el empoderamiento de las mujeres.", "Tus tareas ser\u00e1n:\u00a0", "- Administrar pol\u00edticas y estrategias de RR.HH.", "- Gestionar procesos de contrataci\u00f3n y selecci\u00f3n de personal.", "- Coordinar capacitaci\u00f3n y desarrollo profesional.", "- Asegurar el bienestar y clima laboral dentro de la oficina.", "- Monitorear el desempe\u00f1o del personal y apoyar en la gesti\u00f3n de talento.", "Si te apasiona la igualdad y el desarrollo sostenible, \u00a1te estamos buscando!\u00a0", "Para mas informaci\u00f3n y aplicar hasta el 4 de abril (hasta las 18:00, hora Bolivia), visita el siguiente enlace: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:14.447394"},
{"data_id": "e0823f42-2ffc-468c-8b1a-cd9ab524143a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/gestor-comercial-de-control-54538", "name": "GESTOR COMERCIAL DE CONTROL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:14.591213"},
{"data_id": "0294a6b9-18d8-4a92-9cc2-c81a3e3c6b70", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-creditos-54519", "name": "OFICIAL DE CR\u00c9DITOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "T\u00e9cnico o Egreso en Ciencias Econ\u00f3micas, Financieras, Administrativas, Ingenier\u00eda Agron\u00f3mica, Agropecuaria o ramas afines. (Deseable)", "Cursos en Finanzas, Econom\u00eda, Estad\u00edstica, An\u00e1lisis Financiero, Evaluaci\u00f3n yPreparaci\u00f3n de Proyectos o ramas afines. (Deseable)", "a. Experiencia General\u00a01 a\u00f1o.", "b. Experiencia Espec\u00edfica\u00a06 meses. (Deseable)", "En colocaci\u00f3n y administraci\u00f3n de cartera de cr\u00e9ditos.", "\u2013 Evaluaci\u00f3n, seguimiento y control en la otorgaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de cr\u00e9ditos.", "\u2013 Elaboraci\u00f3n de propuestas de cr\u00e9dito.", "\u2013 Manejo de metodolog\u00edas de asignaci\u00f3n de microcr\u00e9ditos.", "\u2013 Conocimientos b\u00e1sicos de costos y matem\u00e1tica financiera.", "\u2013 Conocimientos b\u00e1sicos del sector productivo.", "\u2013 Conocimientos b\u00e1sicos de Mercadeo de Productos Financieros.", "\u2013 Ley No. 393 de Servicios Financieros.", "\u2013 Recopilaci\u00f3n de Normas para Servicios Financieros \u2013 RNSF.", "\u2013 Manejo de paquetes de computaci\u00f3n Microsoft Office", "\u2013 \u00c9tica Profesional", "\u2013 Tes\u00f3n y Disciplina", "\u2013 Pensamiento Anal\u00edtico", "\u2013 Razonamiento Financiero", "\u00a0", "Ingresa a: ", "\u00a0Ingresa a la plataforma o escanea el c\u00f3digo QR y buscar el cargo a"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:14.712961"},
{"data_id": "ee33e69d-26e3-477b-ac35-a2868486cebb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/moda-y-belleza/masajista-54043", "name": "MASAJISTA", "empresa": "Rehalife Bolivia Srl", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Por horas", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "16/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:15.022415"},
{"data_id": "836bf820-578c-46b4-8f6b-da6cd2aadff2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/visitador-medico-54047", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!", "Estamos en busca de un Visitador M\u00e9dico con base en Santa Cruz.", "Para postular a este cargo haz clic en este link:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:15.424184"},
{"data_id": "d37d2a58-8828-4c8d-9a81-40cc44376e59", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/ejecutivoa-de-ventas-al-por-mayor-54051", "name": "EJECUTIVO(A) DE VENTAS AL POR MAYOR", "empresa": "NOVAMODA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "16/Abril/2025", "job_descripcion": ["En NOVAMODA, una empresa l\u00edder en la importaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de zapatos brasile\u00f1os, buscamos incorporar a un/a ", " para nuestra sede en ", " Si eres una persona din\u00e1mica, con habilidades para la persuasi\u00f3n, proactiva, orientada a resultados y tienes la capacidad de establecer relaciones efectivas, \u00a1te estamos buscando!", "En ", ", valoramos la pasi\u00f3n y el compromiso de cada miembro de nuestra familia. Te invitamos a ser parte de un equipo donde tu esfuerzo se ve reflejado en tus resultados. \u00a1Contribuye al crecimiento de una marca reconocida y alcanza nuevas metas!", " enviando tu CV al numero ", "Base ", "\u00a0", "\u00a1Te esperamos para que te unas a la familia ", " y juntos sigamos llevando lo mejor de la moda brasile\u00f1a a nuestros clientes!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:15.523668"},
{"data_id": "32ee44a9-9655-48cb-bb98-19e18b2f1ed8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/gestor-de-compras-y-presupuestos-54055", "name": "GESTOR DE COMPRAS Y PRESUPUESTOS", "empresa": "MONTGROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "16/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa del Rubro Industrial Publicitario requiere incorporar a su equipo de trabajo un(a) profesional con experiencia para el cargo de:", "\u00a0", "Gestor(a) de Compras y Presupuesto", "\u00a0", "Objetivo del cargo:", "Ejecutar el proceso de adquisici\u00f3n de insumos y servicios, a fin de optimizar el proceso de abastecimiento, negociando con los proveedores las mejores condiciones de compras.", "\u00a0", "Requisitos:", "\u2022 Formaci\u00f3n en Ingenier\u00eda Industrial, Administraci\u00f3n de Empresa, Contabilidad o ramas afines.", "\u2022 Experiencia m\u00ednima 3 a\u00f1os en cargo especifico en compras.", "\u2022 Manejo de Excel intermedio / avanzado.", "\u2022 Contar con licencia de conducir cat. \u201cM\u201d y \u201cA\u201d (Deseable).", "\u00a0", "Funciones:", "\u2022 Realizar cotizaciones y tener contacto con proveedores a nivel nacional.", "\u2022 Mejorar precios y condiciones de adquisici\u00f3n.", "\u2022 An\u00e1lisis y evaluaci\u00f3n de compras locales.", "\u2022 Realizar negociaciones con proveedores de bienes y servicios.", "\u2022 Coordinaci\u00f3n con las \u00e1reas solicitantes y almac\u00e9n, para el abastecimiento oportuno de bienes y servicios.", "\u2022 Realizar los reportes y registros diarios de compras en el sistema.", "\u2022 Coordinaci\u00f3n de pago a proveedores con el \u00e1rea contable.", "\u2022 Entrega de todo el proceso del ciclo de compras.", "\u00a0", "Habilidades:", "\u2022 Honestidad.", "\u2022 Puntualidad.", "\u2022 Trabajo en equipo.", "\u2022 Iniciativa.", "\u2022 Proactividad.", "\u2022 Negociaci\u00f3n.", "\u2022 Anal\u00edtico(a).", "\u00a0", "Las personas interesadas que cumplan con el Perfil podr\u00e1n remitir su Curr\u00edculum V\u00edtae, indicando su pretensi\u00f3n salarial, al correo: recursoshumanos@ubicarte.com.bo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:15.817622"},
{"data_id": "159ff9a2-e1df-40ef-94d4-a639c069d38d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/encargado-de-almacen-54057", "name": "ENCARGADO DE ALMACEN", "empresa": "MONTGROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "16/Abril/2025", "job_descripcion": ["Las personas interesadas y que cumplan con el perfil, remitir su hoja de vida actualizada, indicando su pretensi\u00f3n salarial al correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:15.882199"},
{"data_id": "f5b2f7e1-f7c4-434c-8027-be3bc5cc99eb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-microcredito-54077", "name": "OFICIAL DE MICROCREDITO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "LA PAZ \u00a0Y EL ALTO", "\u00a0\u00a1Queremos que formes parte de nuestro equipo BCP!\u00a0", "\u00a0Estamos buscando:", "Oficial de Microcr\u00e9dito. La Paz y El Alto", "\u00a1RECUERDA! toda la INFO la encuentras en cada enlace\u00a0", "Estamos buscando un Oficial de Microcr\u00e9dito altamente motivado y orientado a resultados para unirse a nuestro equipo en la ciudad de El Alto. Este puesto es esencial para el crecimiento y desarrollo de nuestra cartera de microcr\u00e9ditos.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:16.259650"},
{"data_id": "f4388585-8892-4725-872d-ce8988f89d8c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/asesor-comercial-54058", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "DINO KIDS", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Un asesor de comercial es responsable de identificar las necesidades de los clientes y ofrecerles productos o servicios que se ajusten a ellas.\u00a0", "Su labor incluye prospectar clientes, realizar demostraciones, negociar t\u00e9rminos de venta y cerrar acuerdos.\u00a0", "Tambi\u00e9n se encarga de mantener relaciones a largo plazo con los clientes, proporcionar seguimiento y garantizar su satisfacci\u00f3n para fomentar la lealtad."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:16.287533"},
{"data_id": "be3afad8-f102-4dda-b1d4-4cb3659cbd30", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/pasante-area-contabilidad-54081", "name": "PASANTE AREA CONTABILIDAD", "empresa": "Constructora Obelisco", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["En Constructora Obelisco Ltda. estamos en b\u00fasqueda de un/a pasante en contabilidad para unirse a nuestro equipo. Esta es una excelente oportunidad para adquirir experiencia y desarrollar habilidades en un entorno profesional.", "Requisitos:", "\u2022 Estudiante de Contadur\u00eda P\u00fablica, Finanzas o carreras afines.", "\u2022 Conocimientos b\u00e1sicos en registros contables y conciliaciones bancarias, cobranza.\u00a0", "\u2022 Manejo de herramientas ofim\u00e1ticas (Excel, Word) y, preferiblemente, alg\u00fan software contable.", "\u2022 Actitud proactiva y ganas de aprender.", "Ofrecemos:", "\u2022 Aprendizaje diario\u00a0", "\u2022 Modalidad Presencial", "\u2022 Trabajo en equipo din\u00e1mico y buena comunicaci\u00f3n", "\u2022 \u00c9tica y confidencialidad", "\u00a0", "Interesados enviar su CV al 75011719"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:16.746781"},
{"data_id": "0f831c03-e0ef-4ed5-b875-117541555814", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/docencia-y-educacion/area-pedagogica-54086", "name": "AREA PEDAGOGICA", "empresa": "DINO KIDS", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["En ", " buscamos profesionales apasionados con experiencia en el trabajo con ni\u00f1os neurodivergentes para las siguientes posiciones:", " T\u00edtulo en el \u00e1rea respectiva, experiencia con ni\u00f1os neurodivergentes y habilidades para el trabajo en equipo. Ofrecemos un ambiente motivador, capacitaci\u00f3n continua y la oportunidad de impactar positivamente en la vida de los ni\u00f1os.", " Tambi\u00e9n contamos con opciones para participar en nuestro programa de pasant\u00edas."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:16.915042"},
{"data_id": "de728fdb-eb1f-496a-bf07-f9eadd6e562c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesora-de-inversiones-54080", "name": "ASESOR(A) DE INVERSIONES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:16.931343"},
{"data_id": "aef5d082-7c0a-46fc-bc90-b416ff7cba5b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/jefe-de-obras-54082", "name": "JEFE DE OBRAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Media jornada", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:17.080196"},
{"data_id": "d212511d-0c63-4b20-8e19-d2e6d79a9653", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/operador-de-excavadora-54089", "name": "OPERADOR DE EXCAVADORA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:17.360224"},
{"data_id": "c93b2bed-31af-48ba-8310-6746fa316125", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-en-tecnologia-54087", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL EN TECNOLOGIA", "empresa": "FocusTalentum", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udcbc ", "Nuestro cliente , se encuentra en la b\u00fasqueda de un Ejecutivo Comercial din\u00e1mico y orientado a resultados para unirse a su equipo. El candidato ideal ser\u00e1 responsable de promocionar los productos de la empresa, captar nuevos clientes, fidelizar a los clientes actuales y colaborar en la planificaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de campa\u00f1as de marketing y ventas.", "Contribuir al desarrollo de estrategias comerciales para alcanzar los objetivos de venta", "Proactividad y dinamismo."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:17.605224"},
{"data_id": "89c70fb9-78e0-4148-b43b-a1ecbf74ce12", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/visitador-medico-54110", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["En Laboratorios IFA, empresa l\u00edder de la industria farmac\u00e9utica, buscamos profesionales de excelencia para unirse a nuestro equipo como Visitador M\u00e9dico.", "\u00a0", " Promocionar todos los productos de la empresa de manera oportuna y eficiente. Proporcionando informaci\u00f3n precisa y detallada de los productos a los profesionales del \u00e1rea.", "\u00a0", "Si est\u00e1s listo para asumir un nuevo desaf\u00edo y contribuir al \u00e9xito de nuestra empresa, \u00a1esperamos recibir tu postulaci\u00f3n!", "\u00a0", "RECUERDA QUE AL DAR CLIC EN ", " DEBER\u00c1S COMPLETAR TUS EVALUACIONES EN TU P\u00c1GINA DE CANDIDATO."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:18.271853"},
{"data_id": "c8781713-ef68-4f91-bfc4-2493038dc431", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/operador-de-motoniveladora-54090", "name": "OPERADOR DE MOTONIVELADORA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:18.437330"},
{"data_id": "ab2cb088-b35f-428f-a269-cc9d3faf91f9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/encargado-de-sistemas-54542", "name": "ENCARGADO DE SISTEMAS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A BEC COMO ENCARGADO DE SISTEMAS!\u00a0", "REGIONAL: LA PAZ", "En Bolivian Express Cargo - BEC, buscamos un profesional con experiencia en sistemas y pasi\u00f3n por la tecnolog\u00eda", "\u00bfTienes lo que buscamos?", "Con el asunto de \"ENCARGADO DE SISTEMAS\"", "Env\u00eda tu CV y pretensi\u00f3n salarial a: becpostulaciones@gmail.com\u00a0", "Hasta el 5 de abril del 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:18.527735"},
{"data_id": "13b4dd91-21ca-48bc-8870-6c9c65a7cf6d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/preventista-53938", "name": "PREVENTISTA", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Negociaci\u00f3n y manejo de quejas.", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:18.865883"},
{"data_id": "b889d01c-aeb1-46ed-987b-47ccbe2d0684", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/preventista-53939", "name": "PREVENTISTA", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Negociaci\u00f3n y manejo de quejas.", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:19.012775"},
{"data_id": "28e52261-accc-4994-9df4-6bb59e3edd0b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-53948", "name": "ASESOR DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "\ud83d\ude80 ", "Alcanzar la meta de ventas asignada, fidelizar clientes y ofrecer un servicio de alta calidad, contribuyendo al cumplimiento de los objetivos comerciales de la empresa.", "\u2714 Formaci\u00f3n en carreras comerciales, administraci\u00f3n o afines.", "\u2714 M\u00ednimo ", " en ventas.", "\u2714 Experiencia en ", ".", "\u2714 Habilidad para trabajar bajo metas de venta semanales.", "\u2705 Brindar ", " a clientes en tienda.", "\u2705 Realizar ", " de clientes para garantizar el cierre de ventas.", "\u2705 Ofrecer un servicio integral, incluyendo ", ".", "\ud83d\udce9 ", " \ud83d\udc49 ", ", incluyendo tu ", "."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:19.052970"},
{"data_id": "cd323c42-c124-43b6-a38d-6517afd78df0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/pasantia-contadora-53942", "name": "PASANTIA CONTADORA", "empresa": "GMX Tech Bolivia", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se requiere para ingreso inmediato Pasante con conocimientos en Finanzas, Contabilidad o Econom\u00eda para realizar un mes de practicas en una empresa importadora y posterior contrato a plazo fijo seg\u00fan el desempe\u00f1o. Horario de 8 a 12 y 2 a 6pm de lunes a viernes se paga bono transporte.", "\u00a0", "\u00a0Ubicaci\u00f3n:", "2do anillo Virgen de Cotoca", "Cel. 63499148"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:19.370650"},
{"data_id": "dc5b85a4-39b9-44a4-bf11-bc51e19c25e5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/ingenierias/ing-mecanico-cadista-junior-53956", "name": "ING. MECANICO CADISTA JUNIOR", "empresa": "AGUSBO SRL", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Titulado o \u00a0egresado de Ing. Mec\u00e1nico electromec\u00e1nico junior , con solido conocimiento en programas CAD,"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:19.398389"},
{"data_id": "02ff32fa-d6f7-481d-9a87-2b30fa874fbc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/creadora-de-contenido-53943", "name": "CREADORA DE CONTENIDO", "empresa": "GMX Tech Bolivia", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se requiere persona extrovertida para grabar publicidad en medio digitales, atenci\u00f3n al cliente, repartir volantes, visitar clientes.", "Sueldo 2500Bs", "Horario continuo solo de lunes a viernes\u00a0", "9 a 4pm", "\u00a0Ubicaci\u00f3n:", "2do anillo Virgen de Cotoca", "Cel. 63499148"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:19.405562"},
{"data_id": "2a2b0f20-586b-4b2e-89b5-76c518d2405d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/supervisor-de-verificador-cobrador-53950", "name": "SUPERVISOR DE VERIFICADOR- COBRADOR", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udd39 ", "Supervisar y garantizar el cumplimiento de las metas de cobranza, asegurando una gesti\u00f3n eficiente del equipo y el cumplimiento de los procedimientos establecidos.", "\u2714 Supervisar y coordinar las actividades del equipo de cobranzas.", "\u2714 Asegurar el cumplimiento de los procedimientos y pol\u00edticas de gesti\u00f3n de cartera.", "\u2714 Monitorear el desempe\u00f1o del equipo y garantizar el uso adecuado de herramientas de trabajo.", "\u2714 Gestionar el cumplimiento de los indicadores clave del \u00e1rea.", "\u2714 Brindar apoyo en tareas administrativas y operativas relacionadas con el \u00e1rea.", "\u2705 ", " T\u00e9cnico o profesional en \u00e1reas administrativas, comerciales o afines.", "\u2705 ", " M\u00ednimo ", " en cargos similares.", "\u2705 ", " Cobranza de calle ", ".", "\u2714 Adaptabilidad al cambio", "\u2714 Sentido de urgencia", "\u2714 Aprendizaje continuo", "\u2714 Agilidad", "\u2714 Energ\u00eda", "\u2714 Proactividad y orientaci\u00f3n a resultados", "\u2714 Conocimiento en t\u00e9cnicas de cobranza", "\u2714 Manejo de herramientas digitales y Microsoft Office", "\u2714 Licencia de conducir motocicleta ", "\u2714 Liderazgo y gesti\u00f3n de equipos", "\u2714 Planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n", "\ud83d\udce9 ", " \ud83d\udc49 ", ", incluyendo tu ", "."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:19.771109"},
{"data_id": "8a5280d0-a84e-418f-b6e0-565c89be0176", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/bioquimico-53958", "name": "BIOQUIMICO", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Realizar los procesos Bioqu\u00edmicos cl\u00ednicos, garantizando la emisi\u00f3n de sus resultados bajo los est\u00e1ndares de calidad esperados", "T\u00edtulo universitario en Bioqu\u00edmica, Bioqu\u00edmica y Farmacia.", "Un a\u00f1o de experiencia general\u00a0", "Conocimiento de Toma de Muestra en Neonatos, ni\u00f1os, adulto mayor", "Conocimiento Toma de muestra de gases arteriales.", "Experiencia en procesamiento de muestras en las \u00e1reas de Hematolog\u00eda, Qu\u00edmica Cl\u00ednica, Inmunolog\u00eda, y Serolog\u00eda, Orinas y Heces.", "Las personas interesadas que \u00a0cumplan con los requisitos \u00a0deben enviar su CV y pretensi\u00f3n salarial al correo: ", "; \u00a0con el asunto ", " \u00a0hasta el 31 de Marzo del 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:19.999892"},
{"data_id": "4cbc1c3c-e54e-4443-a73f-8673dc37b531", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/asistente-de-contabilidad-53977", "name": "ASISTENTE DE CONTABILIDAD", "empresa": "INDUSTRIAS ECOLOGICAS", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "15/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "14/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Se precisa personal en contabilidad y almac\u00e9n Requisitos\u00a0", "\u2713Estudiante o Egresados de carreras comerciales\u00a0", "\u2713Conocimientos de contabilidad b\u00e1sica", "\u2713Manejo de Facturaci\u00f3n en linea\u00a0", "\u2713Conocimientos de Kardex e inventarios", "\u2713Dominio excel.\u00a0", "\u00a0", "Interesados enviar cv y \u00a0solicitar entrevistas al wasapp 60917736", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:20.297946"},
{"data_id": "116d0c78-1f39-484b-b39d-ddcfd42a367b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/jefe-de-recursos-humanos-53989", "name": "JEFE DE RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "15/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "14/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa L\u00edder en Servicios de limpieza, realiza la b\u00fasqueda de profesionales comprometidos, responsables y dedicados para formar parte de nuestro equipo de trabajo y ocupar el cargo de ", "\u00a0", "Los interesados enviar hoja de vida actualizada incluyendo referencias laborales y pretensi\u00f3n salarial al correo\u00a0lapazempleos@gmail.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:20.539137"},
{"data_id": "6947b38d-04b9-4f95-87c8-9e50ad867f40", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/encargadoa-de-logistica-53968", "name": "ENCARGADO/A DE LOG\u00cdSTICA", "empresa": "DISPLAS PRODUCCIONES", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "16/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa Industrial, l\u00edder en su sector, se encuentra en la b\u00fasqueda de un(a):", "\u00a0", "\u00a0", "Garantizar la eficiencia y efectividad del flujo de productos, desde la recepci\u00f3n hasta la entrega final al cliente, optimizando costos y asegurando la satisfacci\u00f3n del cliente.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Env\u00edanos tu ", " al correo: ", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:20.779324"},
{"data_id": "6f8b2c7d-418d-4296-93a1-30c8d87ddf1a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/pasante-comercial-53965", "name": "PASANTE COMERCIAL", "empresa": "DISPLAS PRODUCCIONES", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "16/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa Industrial, l\u00edder en su sector, se encuentra en la b\u00fasqueda de un(a):", "Brindar apoyo en el desarrollo de las actividades de ventas para el logro de los objetivos propuestos.", "Env\u00edanos tu ", " al correo ", " o al WhatsApp ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:20.834852"},
{"data_id": "476a0bdc-005e-4aa6-a4a2-f975a7cd93e1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/marketing-y-publicidad/gestora-de-marca-bolivia-54015", "name": "GESTOR(A) DE MARCA BOLIVIA", "empresa": "In-Nova", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "16/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "\ud83d\udccd Buscamos talentos en: ", "Si eres din\u00e1mico, te apasionan las ventas y quieres formar parte de una empresa en crecimiento, \u00a1esta es tu oportunidad!", "\u2705 ", "\ud83d\udd39 Impulsar nuestros productos y servicios.", "\ud83d\udd39 Brindar una excelente atenci\u00f3n y satisfacci\u00f3n al cliente.", "\ud83d\udd39 Contribuir al crecimiento y \u00e9xito de la empresa.", "\ud83c\udfaf ", "\u2714 Experiencia en ventas o atenci\u00f3n al cliente.", "\u2714 Habilidades de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.", "\u2714 Capacidad para trabajar de manera aut\u00f3noma y en equipo.", "\u2714 Actitud proactiva y enfoque en resultados.", "\u2714 Ser mayor de 18 a\u00f1os.", "\ud83e\uddd0", "\u2705Horarios flexibles para que administres tu tiempo.", "\u2705Pagos puntuales y competitivos.", "\u2705Ingreso r\u00e1pido y oportuno.", "\u00a0", "\ud83d\udcc5 ", "\ud83d\udce8 Env\u00edanos tus datos:", "\ud83d\udccc Nombre completo", "\ud83d\udccc Ciudad", "\ud83d\udccc Edad", "\ud83d\udccc CV actualizado en formato PDF", "\ud83d\udcf2 ", " ", "O dale clic al siguient \u00a0enlace\u00a0", "\ud83d\udc49 ", "\ud83d\udd39 ", " \ud83d\udcbc\u2728"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:21.061462"},
{"data_id": "4756942c-0941-490f-adf3-e40ef5700d5e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-experiencia-al-cliente-54030", "name": "ANALISTA EXPERIENCIA AL CLIENTE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": [" LA PAZ", "\u00a0\u00a1Queremos que formes parte de nuestro equipo BCP!\u00a0", "Analista Experiencia al Cliente. La Paz.", "\u00a1RECUERDA! toda la INFO la encuentras en cada enlace\u00a0", "Estamos buscando un Analista de Experiencia al Cliente que se una a nuestro equipo, promoviendo la cultura de Experiencia de Cliente a trav\u00e9s de mediciones, iniciativas, an\u00e1lisis y retroalimentaci\u00f3n a todas las \u00e1reas del Banco. Buscamos a una persona din\u00e1mica, ordenada y con un fuerte perfil anal\u00edtico.", "Perfil din\u00e1mico, proactivo y con habilidades de innovaci\u00f3n y creatividad.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:21.119619"},
{"data_id": "6b6aa6d2-cb08-45f7-966e-bc88d528489e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-de-venta-directa-54031", "name": "EJECUTIVO DE VENTA DIRECTA", "empresa": "EFETE", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Empresa de telefon\u00eda, requiere personal para comercializaci\u00f3n de productos \u00a0puerta a puerta:", "Experiencia en ventas.", "Din\u00e1mico (a)", "Habilidad de negociaci\u00f3n y cierre de ventas.", "Responsable.", "Capacidad de trabajo en equipo.", "Salario m\u00ednimo m\u00e1s bonos por cumplimiento.", "Capacitaci\u00f3n constante."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:21.430341"},
{"data_id": "c97c6ac8-d87b-4496-a9f9-35aa3e5a8026", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/gastronomia-y-turismo/chef-corporativo-54548", "name": "CHEF CORPORATIVO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Atenci\u00f3n La Paz! \u00a0Buscamos un Chef Corporativo \u00a0para unirte a nuestro equipo de EQUIPEXITOS.", "Si eres apasionado de la gastronom\u00eda y quieres poner en pr\u00e1ctica tus conocimientos en equipos profesionales de \u00faltima tecnolog\u00eda, esta es tu oportunidad.\u00a0", "\u00a0Requisitos destacados:", "\u00a0Formaci\u00f3n en Gastronom\u00eda o \u00e1reas afines.", "\u00a0Valoramos la experiencia en cocina profesional y uso de equipamiento industrial.", "\u00a0Habilidades en demostraciones y capacitaciones culinarias.", "\u00a0Proactivo y con pasi\u00f3n por la gastronom\u00eda.", "\u00a0Disponibilidad para viajar.", "\u00a0Ganas de conocer nuevas tecnolog\u00edas en gastronom\u00eda.", "\u00a0Habilidades de comunicaci\u00f3n y orientaci\u00f3n al cliente.", "\u00a0Env\u00edanos tu CV hasta el 5 de abril.", "\u00a0WhatsApp: ", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:21.848497"},
{"data_id": "6a3bb58a-7fe5-408b-a7cc-498e3047b503", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/reponedora-53837", "name": "REPONEDOR(A)", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:22.106039"},
{"data_id": "85b38afc-cd6f-4b6c-b7f2-139eb6b26e98", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/reponedora-53833", "name": "REPONEDOR(A)", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:22.130191"},
{"data_id": "ae85ada0-26b0-4071-b991-ed2160ff5f4b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/reponedora-53836", "name": "REPONEDOR(A)", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:22.140614"},
{"data_id": "1b1738a0-987e-4bf8-88ce-97390eabcada", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/pasantia-oficial-de-negocios-53838", "name": "PASANTIA OFICIAL DE NEGOCIOS", "empresa": "FIMIRAP S.R.L.", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:22.168463"},
{"data_id": "f5a910ea-620f-4f05-b055-1e0c5a852738", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/pasante-en-ingenieria-en-sistemas-53842", "name": "PASANTE EN INGENIERIA EN SISTEMAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:22.769131"},
{"data_id": "d174a723-f08a-42f9-a87e-5a6532d856fb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/logistica-y-almacen/chofer-53885", "name": "CHOFER", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante Empresa Comercial Importadora de muebles y con presencia nacional, necesita incorporar el siguiente personal:", "\u00a0", "\u00a0", "Las personas interesadas que cumplan con el Perfil podr\u00e1n remitir su Curr\u00edculum V\u00edtae, indicando su pretensi\u00f3n salarial,\u00a0por correo a\u00a0operaciones", " o via whatsapp al telf.: 78320993"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:22.790907"},
{"data_id": "823c2ede-8f03-4aef-9880-c08dfc2de89b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/ejecutivo-de-ventas-suscripcion-53879", "name": "EJECUTIVO DE VENTAS SUSCRIPCION", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00bfListo para dar el siguiente paso en tu carrera?\u00a0", "\u00a0En Tigo, valoramos el talento y la pasi\u00f3n por la innovaci\u00f3n. Si buscas crecer profesionalmente, este es tu momento.", "Tenemos oportunidades en distintas \u00e1reas esperando por ti. \u00a1Encuentra el puesto ideal y construye tu futuro con nosotros!", "\u00a0Descubre m\u00e1s vacantes en nuestro perfil de LinkedIn:", "...", "Si te interesa el puesto aplica aqu\u00ed:", "Ejecutivo de Ventas Suscripci\u00f3n (Santa Cruz)", "Ejecutivo de Ventas Suscripci\u00f3n (La Paz)"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:22.919443"},
{"data_id": "7c1ae7e2-64fb-4be4-9755-30bd4ca66db6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-53916", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se requiere un(a) profesional responsable para garantizar la correcta atenci\u00f3n de la cartera de clientes y agendar reuniones, con el fin de realizar venta.", "Estamos en b\u00fasqueda de un profesional en Ing comercial, marketing y comercio o ramas afines.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:23.199354"},
{"data_id": "d9ce6e51-2ba8-46d1-a6b8-b0e73ce9b21c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/mercaderista-canal-moderno-53908", "name": "MERCADERISTA CANAL MODERNO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos contratando una persona para el cargo de Mercaderista, Canal Moderno para la ciudad de La Paz.", "Para participar de la postulaci\u00f3n env\u00edanos tu CV con tu pretensi\u00f3n salarial y cargo al que postulan hasta el 30 de marzo al correo "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:23.266442"},
{"data_id": "2448b63f-c5a0-4030-84f1-8ddfc81626c2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ejecutivos-promotores-de-ventas-servicios-de-internet-53917", "name": "EJECUTIVOS - PROMOTORES DE VENTAS (SERVICIOS DE INTERNET)", "empresa": "SEGA STORE", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Media jornada", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00danete a nuestro equipo como promotor de ventas de servicio de Internet de Tigo !!!", "Tienes energ\u00eda y pasi\u00f3n por las ventas?", "Tienes experiencia? El trabajo es tuyo.\u00a0", "No tienes experiencia? Nosotros te capacitamos.\u00a0", "Esta es tu oportunidad!!! \u00a0Te estamos buscando", "Si formas parte de nuestro equipo, realizaras actividades diarias como:", "\u00a0- Ventas puerta a puerta.\u00a0", "\u00a0- Ventas en punto fijo", "\u00a0- Deber\u00e1s garantizar el registro en sistemas de tus ventas, cumpliendo el procedimiento establecido.", "Contamos con 2 tipos de pago, sueldo fijo y por comicion.\u00a0", "!! ESTA ES TU OPORTUNIDAD !!", "Para mayor informaci\u00f3n escribanos al WhatsApp 71971888 o al 76557574"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:23.376771"},
{"data_id": "227fd758-deed-4542-808e-4801f564f1af", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/salud-y-farmacia/regente-optico-53927", "name": "REGENTE \u00d3PTICO", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00danete a una cadena \u00d3ptica en expansi\u00f3n Nacional, con mas de 20 a\u00f1os de trayectoria, Postula aqu\u00ed: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:23.524420"},
{"data_id": "473e8041-030b-4f16-98b8-1f09fddfa234", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-freelance-53889", "name": "ASESOR COMERCIAL FREELANCE", "empresa": "ESAM SANTA CRUZ CENTRAL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Necesitamos talentos como el tuyo!", "\u27a1\ufe0f Asesor Comercial freelance", "(Base: SANTA CRUZ)", "\ud83d\udccc\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en satisfacer las necesidades del cliente y cumplir con los objetivos de ventas a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n de relaciones s\u00f3lidas, la comprensi\u00f3n profunda del producto y del cliente, y la ejecuci\u00f3n de estrategias de ventas efectivas.", "\ud83d\udcda \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc25 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc28:", "- Titulado y/o egresado preferentemente en Ingenier\u00eda Comercial u otras ramas a\ufb01nes.", "- Pr\u00e1cticas en t\u00e9cnicas y cierres de venta.", "- Manejo de redes sociales enfocado a la captaci\u00f3n de clientes.", "- Experiencia \u00a0en el rubro", "\ud83d\udccc\ud835\udc07\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c", "- Elocuencia", "- Persuasi\u00f3n", "- Orientaci\u00f3n al Cliente", "- Trabajo en Equipo", "\ud83d\udcec Env\u00edanos tu CV al 77643163 indicando: \ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 Freelance"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:23.732201"},
{"data_id": "ceb275c0-2187-4b07-b825-655d9aaef75b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/comercial-y-ventas/chofer-distribuidor-54550", "name": "CHOFER DISTRIBUIDOR", "empresa": "", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante empresa de productos de consumo masivo a nivel nacional desea incorporar a su equipo de trabajo en la ciudad de Sucre: Chofer Distribuidor.", "Requisitos del cargo:", "Las personas interesadas que cumplan con el Perfil podr\u00e1n remitir su Curr\u00edculum V\u00edtae al correo: mauportillo13@gmail.com , llevar hoja de vida a calle Guillermo Loayza # 127 o contactarse al n\u00famero de celular 71821530", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:24.196412"},
{"data_id": "4b755515-eef3-4343-9c1e-937d39b11f2c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivoa-de-ventas-al-por-mayor-53923", "name": "EJECUTIVO(A) DE VENTAS AL POR MAYOR", "empresa": "NOVAMODA", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "En NOVAMODA, una empresa l\u00edder en la importaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de zapatos brasile\u00f1os, buscamos incorporar a un/a ", " para nuestra sede en ", " Si eres una persona entre los 20 a 30 a\u00f1os; din\u00e1mica, con habilidades para la persuasi\u00f3n, proactiva, orientada a resultados y tienes la capacidad de establecer relaciones efectivas, \u00a1te estamos buscando!", "En ", ", valoramos la pasi\u00f3n y el compromiso de cada miembro de nuestra familia. Te invitamos a ser parte de un equipo donde tu esfuerzo se ve reflejado en tus resultados. \u00a1Contribuye al crecimiento de una marca reconocida y alcanza nuevas metas!", " enviando tu CV al numero ", "Base Santa Cruz \u00a0", "\u00a1Te esperamos para que te unas a la familia ", " y juntos sigamos llevando lo mejor de la moda brasile\u00f1a a nuestros clientes!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:24.220353"},
{"data_id": "803e8292-49c1-490a-a328-d4c62a8e513e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/analista-de-ingenieria-53920", "name": "ANALISTA DE INGENIERIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc2e\ud835\udc27 \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1a!", "Tu misi\u00f3n ser\u00e1 apoyar en el desarrollo de proyectos urban\u00edsticos en Bolivia, asegurando la calidad y eficiencia en cada etapa del proceso.", "Si cumples con los requisitos y est\u00e1s interesado en enfrentar nuevos desaf\u00edos, \u00a1te invitamos a postularte! Escanea el QR o ingresa al siguiente enlace: ", "\u00a0", "Santa Cruz, Bolivia.", "Buscamos un Analista de Ingenier\u00eda para apoyar en el desarrollo de proyectos urban\u00edsticos en Bolivia, asegurando la calidad y eficiencia en cada etapa del proceso.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:24.234476"},
{"data_id": "3c6d8e14-b719-40b2-a6c1-aead7c90d608", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-54552", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si calificas te invitamos a enviar tu Curr\u00edculum Vitae \u00a0acompa\u00f1ado de una carta de presentaci\u00f3n y pretensi\u00f3n salarial a la siguiente direcci\u00f3n:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:24.418752"},
{"data_id": "d65ed20e-43ef-45b3-9fa0-a8b847b40d5c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/pasante-de-ecommerce-54551", "name": "PASANTE DE ECOMMERCE", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["REQUISITOS:\u00a0", "Egresados o estudiantes de los \u00faltimos semestres en Ing. Sistemas, Inform\u00e1tica, Redes y/o ramas a fines.\u00a0", "Conocimientos de programaci\u00f3n Web.\u00a0", "Conocimiento herramientas de control de versiones como Git.\u00a0", "Conocimiento de integraci\u00f3n con APIs REST o GraphQL,\u00a0", "COMPETENCIAS:\u00a0", "Proactividad, comunicaci\u00f3n efectiva, organizaci\u00f3n y planificaci\u00f3n, adaptabilidad, orientaci\u00f3n a resultados.\u00a0", "Si cumples con el perfil env\u00edanos tu CV al siguiente correo:\u00a0", "seleccion@multicenter.com.bo\u00a0", "(+591) 7081-1090"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:24.572822"},
{"data_id": "1cd7f60b-4c77-4d8b-b36a-88e50e320ae6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/reclutador-54549", "name": "RECLUTADOR", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Requerimos incorporar a nuestro equipo en la ciudad de Santa Cruz:", "Gestionar\u00e1 y optimizar\u00e1 los procesos de reclutamiento y selecci\u00f3n, asegur\u00e1ndose de atraer/ seleccionar a los mejores talentos para cubrir las vacantes de manera eficiente y alineada con las necesidades de los clientes.", "Requerimos incorporar a nuestro equipo en la ciudad de Santa Cruz. Postular mediante el siguiente enlace: ", " o enviando CV y pretensi\u00f3n salarial al correo "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:24.821646"},
{"data_id": "0d9736a6-8326-4326-8a99-e9ac3f3d0d70", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/preventista-53937", "name": "PREVENTISTA", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Negociaci\u00f3n y manejo de quejas.", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:25.094930"},
{"data_id": "2041c5ef-cd29-4b57-99f1-e7b57ff65b8f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/vendedor-53697", "name": "VENDEDOR", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "08/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Nos encontramos buscando personal para el puesto de:", "\u00a0", "\u2022 Bachiller en Humanidades.", "\u2022 Experiencia de 1 a\u00f1o en ventas en empresas de consumo masivo, en el canal MAYORISTA (indispensable).", "\u2022 Conocimiento en procesos de venta y negociaci\u00f3n.", "\u2022 S\u00f3lidas habilidades de comunicaci\u00f3n (oral y escrita).", "\u2022 Atenci\u00f3n al cliente.", "\u2022 Negociaci\u00f3n y manejo de quejas.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:25.299144"},
{"data_id": "f195e8ae-236c-4b0c-b126-b7de1f3f9050", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/socio-comisionista-freelancer-tigo-53717", "name": "SOCIO COMISIONISTA - FREELANCER TIGO", "empresa": "Telecomunicaciones", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "09/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos ", " en la ", "\u00a0para la comercializaci\u00f3n de servicios, si eres una persona emprendedora \u00a0que tiene experiencia en la comercializaci\u00f3n de servicios en\u00a0", "\u00a0es tu oportunidad.", "Buscamos Emprendedores o PYMES que tengan el conocimiento de:", "- Ventas", "- Atenci\u00f3n al Cliente", "- Red de Comercializaci\u00f3n (Vendedores)", "- Manejo de Personal,\u00a0desarrollo de planificaci\u00f3n y estrategias de comercializaci\u00f3n", "- Hoja de Vida o Curriculum\u00a0", "- ", " con Actividad comisionista\u00a0(", "\u00a0tus documentos de forma digital en formato PDF al correo electronico\u00a0", "y nos pondremos en contacto para brindarte mas detalles sobre el modelo de negocio.", "\"NO DESAPROVECHES ESTA OPORTUNIDAD\""], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:25.985488"},
{"data_id": "b94e469f-3fc0-46a7-be54-af3ffd29324f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/electrico-industrial-trabajo-en-pailon-53709", "name": "ELECTRICO INDUSTRIAL (Trabajo en Pail\u00f3n)", "empresa": "INDUCARNE SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "08/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Se necesita Electrico Industrial( para trabajar en Pail\u00f3n - Sc", "Funciones y Responsabilidades", "1. Instalaci\u00f3n y Mantenimiento de Sistemas El\u00e9ctricos*", "- Instalar y conectar sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos, incluyendo cables, interruptores, fusibles y motores.", "- Realizar mantenimiento preventivo y correctivo en sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos.", "- Revisar y probar sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos para asegurarse de que est\u00e9n funcionando correctamente.", "2. Reparaci\u00f3n y tableros de Sistemas El\u00e9ctricos*", "- Diagnosticar y reparar problemas en sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos.", "- Utilizar herramientas y equipos de diagn\u00f3stico para identificar problemas.", "- Realizar reparaciones y reemplazos de componentes el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos.", "3 .Documentaci\u00f3n y Registro*", "- Mantener registros y documentaci\u00f3n de las instalaciones, mantenimientos y reparaciones realizadas.", "- Informar a los supervisores y colegas sobre el estado de los sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos", "- Conocimiento B\u00e1sico en almac\u00e9n y log\u00edstica\u00a0", "4. Colaboraci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n*", "- Trabajo en equipo", "- Comunicarse de manera efectiva con los supervisores, colegas y clientes.", "Requisitos y Habilidades", "- Experiencia m\u00ednima 2 a\u00f1os como electricista industrial.", "- Conocimientos de sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos industriales.", "- Habilidades de diagn\u00f3stico y resoluci\u00f3n de problemas.", "- Capacidad para trabajar a alturas y en espacios confinados.", "- Conocimientos de seguridad y salud ocupacional.", "Interesados enviar CV incluyendo pretencion salarial al correo : \u00a0sergio.lilienfeld@inducarne.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:26.188766"},
{"data_id": "94f439ee-0bd9-4c7f-8481-c23c07a44c24", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/community-manager-53739", "name": "COMMUNITY MANAGER", "empresa": "TIERRA QUINTA  SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [" con los siguiente requisitos:", "Gestionar, construir y mantener relaciones s\u00f3lidas entre la organizaci\u00f3n y su comunidad en l\u00ednea. Su objetivo principal es representar a la empresa en las redes sociales y otras plataformas digitales, fomentando la interacci\u00f3n, el compromiso y la lealtad de los usuarios."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:26.287253"},
{"data_id": "5647fb91-343d-4f5f-b192-cccb09e8911f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/coordinador-de-ventas-53731", "name": "COORDINADOR DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "09/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:26.372755"},
{"data_id": "e9ae345f-6525-4779-808e-2726ca7d9a91", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/gastronomia-y-turismo/asistente-de-cocina-53741", "name": "ASISTENTE DE COCINA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Estamos en b\u00fasqueda de talento humano para unirse a nuestro equipo!", "Envia tu CV a: talentohumano@parquedelasmemorias.com", "Registra tus datos en: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:26.548480"},
{"data_id": "a0c39e2b-999f-4e75-8521-4c7830e80df3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/atencion-al-cliente/encargado-de-atencion-al-cliente-virtual-53806", "name": "ENCARGADO DE ATENCION AL CLIENTE VIRTUAL", "empresa": "StratoVox Inc.", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u2022 Atender y gestionar llamadas telef\u00f3nicas de clientes.", "\u2022 Resolver consultas y problemas de manera eficiente y profesional.", "\u2022 Proporcionar informaci\u00f3n precisa sobre servicios.", "\u2022 Mantener registros detallados de las interacciones con los clientes.", "\u2022 Trabajar en colaboraci\u00f3n con otros departamentos y miembros de equipo para resolver problemas complejos.", "\u2022 Experiencia previa en un rol similar (preferiblemente en un contact center*", "\u2022 Nivel de Ingl\u00e9s avanzado oral y escrito (No postular si no tiene este requisito, se har\u00e1n pruebas de suficiencia).", "\u2022 Habilidad para orientar a clientes y habilidades para resolver problemas.", "\u2022 Habilidades computacionales (Manejo de paquetes MS Office, y en general habilidades para trabajar con computadora).", "\u2022 Experiencia o perfil acad\u00e9mico en las \u00e1reas de salud (Medicina, Enfermer\u00eda, Bioqu\u00edmica y Farmacia o Visita M\u00e9dica).", "\u2022 Experiencia en un puesto de trabajo que use el Idioma Ingl\u00e9s de manera continua.", "\u2022 *Experiencia en call o contact center.", "\u00a0", "\u2022 Compensaci\u00f3n competitiva y bonos por rendimiento.", "\u2022 Trabajo Remoto (desde casa)", "\u2022 Equipo de trabajo (Laptop, perif\u00e9ricos y monitor extra).", "\u2022 Un ambiente de trabajo colaborativo y din\u00e1mico.", "\u2022 Oportunidades de crecimiento a corto y mediano plazo dentro de la empresa.", "Enviar su CV, PRETENSION SALARIAL Y UN NUMERO DE CELULAR QUE TENGA WHATSAPP ACTIVADO PARA CONTACTAR A ", ".", "Solo se contactaran a personas que se consideren sus postulaciones."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:26.823853"},
{"data_id": "154c7f36-1ffe-4fe5-884d-07a4f7ebb9c9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/logistica-y-almacen/encargado-de-almacen-53754", "name": "ENCARGADO DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "09/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u2705 Asegurar el adecuado ingreso y salida de productos en almac\u00e9n bajo supervisi\u00f3n del Supervisor de Tienda.", "\u2705 Gestionar la ejecuci\u00f3n de inventarios peri\u00f3dicos seg\u00fan programaci\u00f3n.", "\u2705 Capacitar a los auxiliares en sistemas y manejo de almac\u00e9n.", "\u2705 Coordinar traspasos de productos entre almacenes cuando sea requerido.", "\u2705 Apoyar en tareas y requerimientos adicionales para cumplir los objetivos del \u00e1rea.", "\ud83c\udf93 ", " Ing. Industrial, Administraci\u00f3n de Empresas o afines.", "\ud83d\udcda ", " Almacenes, distribuci\u00f3n y log\u00edstica.", "\ud83d\udcbb ", " Manejo de sistemas ERP y Excel Intermedio.", "\ud83d\udee0\ufe0f ", "\u2714\ufe0f Liderazgo", "\u2714\ufe0f Adaptabilidad al cambio", "\u2714\ufe0f Planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n", "\u2714\ufe0f Sentido de urgencia", "\ud83d\udce9 Postula enviando tu CV a "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:26.962586"},
{"data_id": "e6c0f160-a0e4-4e3b-874b-213547aa5274", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/tarija/comercial-y-ventas/visitador-medico-53807", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "Farma Shopping Bolivia", "ubicacion": "Tarija", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:27.637847"},
{"data_id": "f1589f01-ed51-4ef2-b539-b2b84cc909f5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/vendedor-53787", "name": "VENDEDOR", "empresa": "24 HS S.R.L", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:27.722950"},
{"data_id": "c4116fee-d70d-4437-a498-49cbce0554ed", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-53764", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL", "empresa": "CRONOMED", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:27.747707"},
{"data_id": "eecd7f81-c11a-4d2e-9df2-b6cb6699bf36", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/tecnicos-de-instalaciones-de-red-y-electrico-53766", "name": "TECNICOS DE INSTALACIONES DE RED Y ELECTRICO", "empresa": "IDEA", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["SE REQUIERE ", " EL\u00c9CTRICO CON EXPERIENCIA M\u00cdNIMA DE 1 A\u00d1O EN EL \u00c1REA DE", ". ENVIAR CURR\u00cdCULUM ", "AL 756-20025.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:27.757405"},
{"data_id": "ec7ca9a8-e9e4-447d-a8c3-4de899d4cf28", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/gerente-comercial-53798", "name": "GERENTE COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!", "Estamos en busca de un Gerente Comercial con base en La Paz.", "Para postular a este cargo haz clic en este link:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:27.973825"},
{"data_id": "b0e7de5d-02e9-4428-a3d1-896ba919b03d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/asesores-de-ventas-53825", "name": "ASESORES DE VENTAS", "empresa": "LOTE-HOGAR", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Media jornada", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Enviar su CV al n\u00famero 61155672 y agenda tu entrevista.!!\u00a0", "WhatsApp:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:28.182551"},
{"data_id": "5d9414ff-b0a4-474f-a4d9-73133b195ec3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-contable-53826", "name": "AUXILIAR CONTABLE", "empresa": "La Estrella Servicios de Limpieza", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Empresa de Servicios requiere Auxiliar Contable Titulado (a) de la carrera de Contadur\u00eda P\u00fablica o Auditoria Financiera, de preferencia que tenga experiencia de 6 meses en el cargo, Las personas que no tengan esta formaci\u00f3n abstenerse de mandar su curriculum.", "Facturaci\u00f3n\u00a0", "Registro de comprobantes de pagos, rendici\u00f3n de fondos,\u00a0", "Revisi\u00f3n y validaci\u00f3n de facturas", "Consolidaci\u00f3n de Libro de Compras y Ventas y posterior declaraci\u00f3n en SIN.", "Ordenado y archivo de los documentos contables.", "Conciliaci\u00f3n bancaria", "Capacidad anal\u00edtica", "Compromiso", "Responsabilidad", "Trabajo en equipo", "Interesados enviar su CV en PDF al correo evalles@laestrella.com.bo hasta el d\u00eda martes 25 de marzo."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:28.194519"},
{"data_id": "15e6e013-f190-41a6-9899-4836e3f24929", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-tupiza-53550", "name": "ASESOR DE VENTAS - TUPIZA", "empresa": "Opticentro", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa en expansi\u00f3n con presencia Nacional busca incorporar a su equipo de ventas para su Sucursal en TUPIZA.", "\u00a0", "Se ofrece remuneraci\u00f3n de acuerdo al cargo y excelente ambiente laboral, postulaciones aqui: ", " o escaneando el QR", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:28.382261"},
{"data_id": "9abfac9d-e889-4ec6-9247-bb1d93f0ecd7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-para-sucre-o-potosi-53562", "name": "ASESOR DE VENTAS PARA SUCRE O POTOSI", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": [" \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:28.413551"},
{"data_id": "4a5d4333-504a-4419-b559-4db71da0c2d2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/tarija/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-tarija-53554", "name": "ASESOR DE VENTAS - TARIJA", "empresa": "Opticentro", "ubicacion": "Tarija", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Empresa en expansi\u00f3n con presencia Nacional busca incorporar a su equipo de ventas para su Sucursal en TARIJA.", "Se ofrece remuneraci\u00f3n de acuerdo al cargo y excelente ambiente laboral, postulaciones aqui: https://forms.gle/abB9L2AanACSR2EG8 o escaneando el QR", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:28.706283"},
{"data_id": "69d62a36-50a9-4719-92ae-fea4a59636a9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-santa-cruz-53556", "name": "ASESOR DE VENTAS SANTA CRUZ", "empresa": "Opticentro", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Somos una empresa en expansi\u00f3n con presencia a nivel nacional y buscamos incorporar nuevos talentos a nuestra sucursal en ", ".", "\u2705 Remuneraci\u00f3n acorde al cargo", "\u2705 Excelente ambiente laboral", "\u2705 Oportunidad de crecimiento", "Si cumples con el perfil y quieres ser parte de nuestro equipo, ", ": ", "o escaneando el QR", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:28.795373"},
{"data_id": "0292f6dc-0ff6-4e17-842b-a3e1ffe9fa9f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/gastronomia-y-turismo/cocinero-de-linea-53583", "name": "COCINERO DE LINEA", "empresa": "Sociedad Hotelera Toloma SRL", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "06/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Sociedad Hotelera Toloma S.R.L. est\u00e1 en la b\u00fasqueda de un ", " para el ", " en ", ", ubicado en el municipio de Uyuni, departamento de Potos\u00ed.", "Buscamos una persona con experiencia en cocina hotelera o restaurantes, con habilidades para trabajar bajo presi\u00f3n y garantizar la calidad en cada plato.", "Los interesados deben enviar su hoja de vida al correo electr\u00f3nico ", ".", "En el asunto del correo, indicar:", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo y s\u00e9 parte de una experiencia gastron\u00f3mica de calidad en Uyuni!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:29.130966"},
{"data_id": "875acb73-d607-4042-80e4-fb8ee4f0108b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/hoteleria/recepcionista-53589", "name": "RECEPCIONISTA", "empresa": "APART HOTEL BUEN RETIRO", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "06/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["SE REQUIERE PERSONAL FEMENINO PARA RECEPCION tiempo completo para turnos rotativos con experiencia en atencion al cliente y disponibilidad de tiempo inmediata, interesados presentarse con su hoja de vida en la calle Florida 432 o comunicarse al Wp:77318804"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:29.316845"},
{"data_id": "ab4e3769-32b2-493e-b3dd-e2618e41e42c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-administrativo-contable-53633", "name": "AUXILIAR ADMINISTRATIVO - CONTABLE", "empresa": "CALUSTRO CORP", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos un Asistente Administrativo y Contable que se incorpore a nuestro equipo de trabajo en COCHABAMBA.", "Responsabilidades", "-Contabilizar y procesar asientos de diario para garantizar que se registren todas las transacciones empresariales.", "-Apoyar en tareas administrativas de manejo de inventario, recepci\u00f3n y/o entrega de material.", "-Actualizar las cuentas contables y financieras.", "-Ayudar en la\u00a0preparaci\u00f3n de cierres mensuales/anuales y otras tareas contables.", "-Dar soporte a gerencia administrativa en tareas de tr\u00e1mites administrativos y laborales.", "Requisitos", "-Auxiliar en Contadur\u00eda P\u00fablica o ramas afines.", "-Experiencia de al menos 1 a\u00f1o en trabajos similares.", "-Excelentes habilidades organizativas y capacidad", "-Proactividad, trabajo en equipo y atenci\u00f3n al detalle.", "-Capacidad anal\u00edtica de los principios y pr\u00e1cticas de contabilidad y de informes financieros.", "-Excelente conocimiento de MS Office, especialmente Excel y Word.", "ENVIAR PRETENSI\u00d3N SALARIAL Y CV AL WPP 75133228 O CORREO bruno@calustro.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:29.353793"},
{"data_id": "b211d43c-3e60-4093-b03b-12dada07369a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/asistente-de-gerencia-53632", "name": "ASISTENTE DE GERENCIA", "empresa": "TOTES LTDA", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Egresado de la carrera de ingenier\u00eda industrial, administraci\u00f3n de empresas", "Experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os en soporte a gerencia", "Conocimiento en consolidaci\u00f3n de reportes y seguimiento de cronogramas de diferentes unidades.", "Buen manejo de herramientas de Microsoft office (Excel avanzado).", "Excelente redacci\u00f3n y capacidad de relacionamiento a diferentes niveles", "Proactivo, din\u00e1mico, ordenado", "Capacidad de an\u00e1lisis", "\u00a0", "Implementar par\u00e1metros de control y mejora de procesos de trabajo", "Implementaci\u00f3n y generaci\u00f3n de base de datos", "Coordinaci\u00f3n con otras \u00e1reas", "Llevar el control de los requerimientos en general", "Controlar las operaciones de servicios en general", "Gestionar documentaci\u00f3n", "Controlar el cumplimiento de est\u00e1ndares de servicio", "Apoyar en la log\u00edstica de todos los requerimientos", "\u00a0", "Enviar su curriculum vitae, incluyendo su pretensi\u00f3n salarial, en ", " al correo\u00a0", "\u00a0colocando como nombre del archivo\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:29.463498"},
{"data_id": "69bf1fac-ca13-422d-9484-366a78257343", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asesor-de-credito-individual-54568", "name": "ASESOR DE CREDITO INDIVIDUAL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Promoci\u00f3n, colocaci\u00f3n y administraci\u00f3n de la cartera cr\u00e9ditos, de acuerdo con las pol\u00edticas, normas y procedimientos (PNP) de cr\u00e9ditos, debiendo prevalecer el principio de prudencia en la gesti\u00f3n de riesgo de cr\u00e9dito.", "\u00a0", "\u2013 Egresado Universitario o T\u00e9cnico Superior de carreras de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras o carreras afines.", "\u2013 Dos (2) a\u00f1os de experiencia laboral general (deseable).", "\u2013 Ley de Servicios Financieros 393.", "\u2013 Normativa ASFI.", "\u2013 C\u00f3digo de Comercio.", "\u2013 Ofim\u00e1tica con \u00e9nfasis en el uso de Excel (Intermedio).", "\u2013 Conocimiento m\u00ednimo de actividades relacionadas al comercio, producci\u00f3n y servicios.", "\u2013 Trabajo basado en resultados y excelente productividad.", "\u2013 Capacidad de planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n.", "\u2013 Buenas relaciones interpersonales.", "\u2013 Comunicaci\u00f3n asertiva.", "\u2013 Entender la Misi\u00f3n, la Visi\u00f3n y los valores institucionales de Diacon\u00eda FRIF-IFD.", "\u2013 Licencia de conducir autom\u00f3vil y/o motocicleta.", "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0", "Los(as) interesados(as) debe postular hasta el 31 de marzo 2025.", "Revisa toda la informaci\u00f3n y los requisitos para postular al cargo dirigi\u00e9ndote al siguiente enlace: ", "Si cumples con los requisitos post\u00falate hasta la fecha indicada."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:29.670738"},
{"data_id": "e1bf8a74-a257-4544-adf9-a76fca189d2d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-para-santa-cruz-53569", "name": "ASESOR DE VENTAS PARA SANTA CRUZ", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:29.684927"},
{"data_id": "d9168f9a-7d4e-4591-b620-a439bb80e90a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-contable-53644", "name": "AUXILIAR CONTABLE", "empresa": "Unipartes SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Unipartes SRL, empresa l\u00edder en comercializaci\u00f3n de autopartes, busca un ", " para sumarse a nuestro equipo.\u00a0", "Si eres profesional en contabilidad, con experiencia en registros contables, conciliaciones bancarias e inventarios digitales, esta es tu oportunidad.", "\u2705 Formaci\u00f3n en Contadur\u00eda P\u00fablica o afines.", "\u2705 Experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os en el \u00e1rea contable", "\u2705 Conocimientos en software contables y normativas tributarias.", "\u2705 Habilidad anal\u00edtica y atenci\u00f3n al detalle.", "Ofrecemos estabilidad laboral, oportunidades de crecimiento y un ambiente din\u00e1mico."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:29.783093"},
{"data_id": "3960d75f-7e3f-476a-8499-9a0c9b6acc73", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/seguridad-industrial/arquitecto-53643", "name": "ARQUITECTO (A)", "empresa": "MONTGROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa del rubro industrial publicitario requiere incorporar a su equipo de trabajo un(a) profesional con experiencia para el cargo de:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u2022 Titulado(a) de la carrera de Arquitectura, Dise\u00f1o Industrial.", "\u2022 Imprescindible dominio de 3Ds Max, Sketchup, Lumions, Vector Works, AutoCAD, Illustrador, o similares.", "\u2022 Experiencia en dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de STAND (deseable).", ".\u00a0 Experiencia laboral m\u00ednima de 5 a\u00f1os", "\u2022 Manejo de programas de presupuestos de obras.", "\u2022 Manejo de paquetes Office.", ". Contar con licencia de conducir\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u2022 Experiencia en dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de proyectos de arquitectura, stands, mobiliario y dise\u00f1o comercial y publicitario.", "\u2022 Elaboraci\u00f3n de Planos en 2D Y 3D.", "\u2022 Elaboraci\u00f3n de costos y presupuestos de proyectos.", "\u2022 Elaboraci\u00f3n de lista de materiales", "\u2022 Conocimiento de materiales de arquitectura y dise\u00f1o.", "\u2022 Seguimiento y supervisi\u00f3n de obra.", "\u00a0", "Profesionales que cumplan con el perfil, enviar su hoja de vida con fotograf\u00eda actualizada, indicando pretensi\u00f3n salarial, al correo: recursoshumanos@ubicarte.com.bo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:29.817192"},
{"data_id": "6c049087-b1f2-43f7-b257-f30682652554", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/seguridad-industrial/jefe-de-produccion-53645", "name": "JEFE DE PRODUCCION", "empresa": "MONTGROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa del rubro industrial publicitario requiere incorporar a su equipo de trabajo un(a) profesional con experiencia para el cargo de:", "JEFE DE PRODUCCI\u00d3N."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:30.145954"},
{"data_id": "5220db5b-c144-41b8-b158-88cbaa37ce31", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-de-inversion-53664", "name": "ASESOR DE INVERSION", "empresa": "TIERRA QUINTA  SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["La misi\u00f3n es proporcionar un servicio especializado y personalizado a los clientes interesados en invertir en bienes ra\u00edces espec\u00edficamente lotes de terrenos actuando como un puente entre clientes inversionistas y las oportunidades en el mercado inmobiliario, contribuyendo al crecimiento del portafolio de clientes y al desarrollo de la empresa a trav\u00e9s de un enfoque \u00e9tico, estrat\u00e9gico y orientado al cliente.", "\u2022 Licenciatura o estudios a finalizar en Ingenier\u00eda Comercial, Mercadotecnia y/o marketing o ramas afines.", "\u2022 Cursos de t\u00e9cnicas de cierre de ventas.", "\u2022 Manejo y resoluci\u00f3n de conflictos.", "\u2022 Cursos de oratoria.", "\u2022 Manejo de plataformas de redes sociales.", "\u2022 Manejo de sistema CRM.", "\u2022 Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n.", "\u2022 Conocimientos de asesor\u00eda y negociaci\u00f3n.", "\u2022 Organizado para manejo de cartera de clientes.", "\u2022 Capacidad de persuasi\u00f3n y presentaci\u00f3n efectiva.", "Experiencia profesional:", "\u2022 Experiencia profesional general de al menos 1 a 2 a\u00f1os en cargos similares.", "\u2022 Experiencia en ventas rubro inmobiliario y otros.", "\u2022 Orientaci\u00f3n hacia resultados.", "\u2022 Capacidad de soluci\u00f3n de problemas.", "\u2022 Alto nivel de organizaci\u00f3n."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:30.431416"},
{"data_id": "9f53f624-be00-4d95-90f6-dac450f6ec0b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ayudante-de-distribucion-53669", "name": "AYUDANTE DE DISTRIBUCI\u00d3N", "empresa": "DISPLAS PRODUCCIONES", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "\u00a0", "Env\u00edanos tu POSTULACI\u00d3N al correo ", " o al WhatsApp ", ", hasta el ", ".", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:30.446971"},
{"data_id": "08d31ca8-f7eb-409e-8c50-94b76c29540f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/pasantia-para-el-area-de-marketing-y-ventas-53696", "name": "PASANTIA PARA EL AREA DE MARKETING Y VENTAS", "empresa": "TIENDA TODO S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "08/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos buscando estudiantes entusiastas y motivados para unirse a nuestro equipo como pasante de ventas y marketing. Como pasante, tendr\u00e1n la oportunidad de aprender y desarrollar habilidades en el campo de las ventas y el marketing, trabajando en estrecha colaboraci\u00f3n con nuestro equipo de profesionales.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:31.015773"},
{"data_id": "3efc4820-07b9-41c5-bf7f-1b35667be1bf", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/contratistas-para-obras-rap-albaniles-y-plomeros", "name": "CONTRATISTAS PARA OBRAS \u201cRAP\u201d, ALBA\u00d1ILES Y PLOMEROS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["- PLOMEROS", "- ALBA\u00d1ILES PARA TRABAJOS DE REPOSICI\u00d3N DE ACERAS Y PAVIMENTOS (BACHEOS)", "- AYUDANTES", "\u00a0MIGRACI\u00d3N DE INSTALACIONES DOMICILIARIAS (CHICOTILLOS)\u00a0", "\u00a0EXCAVACI\u00d3N MANUAL (L\u00cdNEA DE AGUA) PARA LA RENOVACI\u00d3N DE RED DE AGUA POTABLE EN SANTA CRUZ DE LA \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0SIERRA\u00a0", "ALIMENTACION EN HORARIO DE TRABAJO", "\u00a0ESTAD\u00cdA AL PARA PERSONAL\u00a0", "\u00a0PAGOS PUNTUALES Y BUEN TRATO, INCORPORACI\u00d3N INMEDIATA."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:31.029706"},
{"data_id": "0f6ee9bd-af24-4b3b-a266-ed690c82273c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/hogar-y-mano-de-obra/chofer-de-mini-buses-microbuses-y-camionetas-53423", "name": "CHOFER DE MINI BUSES, MICROBUSES Y CAMIONETAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:31.381434"},
{"data_id": "9ac65fe7-a2a1-47e8-a828-a3bab2fb811d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesora-de-inversiones-53421", "name": "ASESOR(A) DE INVERSIONES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:31.432577"},
{"data_id": "e4fe3ba7-bf6e-4940-8230-774d69306745", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/operador-de-equipo-pesado-53424", "name": "OPERADOR DE EQUIPO PESADO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:31.575147"},
{"data_id": "bfce5a1f-295c-4f32-a896-ac3073993594", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/ingeniero-electromecanico-mecanico-o-en-sistemas-53457", "name": "INGENIERO ELECTROMECANICO, MECANICO O EN SISTEMAS", "empresa": "Multiservicios Jhoanel", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udd27 ", " \u00a0\ud83d\udd27", "En ", ", estamos en busca de un ", " con experiencia en ", ". Si tienes habilidades t\u00e9cnicas y pasi\u00f3n por la industria, \u00a1queremos conocerte!", "\u2705 T\u00edtulo en Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica, Mec\u00e1nica, Sistemas o rama afines", "\u2705 Experiencia en mantenimiento, instalaci\u00f3n y/o reparaci\u00f3n de equipos de transporte vertical (ascensores, escaleras el\u00e9ctricas) y/o equipos electromec\u00e1nicos.", "\u2705 Conocimientos en ", ".", "\u2705 Familiaridad con normativas de seguridad y operaci\u00f3n de equipos electromec\u00e1nicos.", "\u2705 Capacidad de diagn\u00f3stico y resoluci\u00f3n de fallas t\u00e9cnicas.", "\u2705 Trabajo en equipo, actitud proactiva y compromiso.", "\ud83d\udcb0 Salario competitivo acorde a la experiencia.", "\ud83d\udcc8 Oportunidades de crecimiento y desarrollo profesional.", "\ud83d\udd27 Herramientas y equipo de trabajo proporcionados.", "\u00a0", "\ud83d\udccd ", " [Santa Cruz]", "\ud83d\udd52 ", " [8:00 a 16:00]", "\ud83d\udce9 ", ".", "\ud83d\ude80 \u00a1No pierdas la oportunidad de formar parte de nuestro equipo! \ud83d\ude80"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:32.048806"},
{"data_id": "4188bf27-c136-4ff4-81f9-ba146071d73b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/pasantia-administrativa-contable-53472", "name": "PASANT\u00cdA ADMINISTRATIVA / CONTABLE", "empresa": "estropical.com", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Interesados hacernos llegar su hoja de vida\u00a0actualizada al siguiente correo: ", " o al 69202200."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:32.204062"},
{"data_id": "625327ed-dd0b-48a7-a340-f42b34cd5e95", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/asesor-comercial-en-rrss-53456", "name": "ASESOR COMERCIAL EN RRSS", "empresa": "CiberKids", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos buscando\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:32.308936"},
{"data_id": "ab28b701-d7a1-4402-8b97-3351a0750c7c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/encargadoa-de-visual-merchandising-53493", "name": "ENCARGADO/A DE VISUAL MERCHANDISING", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "01/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\ud835\udc7c\u0301\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc86\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc90 \ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc8c\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc90 \ud835\udc6c\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90/\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88!", "Estamos en b\u00fasqueda de un Encargado/a de Visual Merchandising para desarrollar estrategias innovadoras de exhibici\u00f3n y ambientaci\u00f3n en nuestros espacios. Si cuentas con experiencia en dise\u00f1o de interiores y decoraci\u00f3n , te invitamos a postular.", "Si cumples con el perfil, env\u00eda tu CV a ncirbian@eyzaguirreabogados.com hasta el 31 de Marzo de 2025.\u00a0", "Base: Santa Cruz"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:32.485574"},
{"data_id": "dfca5037-2648-4ddf-8262-92bb2d02a54f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/coordinador-administrativo-53504", "name": "COORDINADOR ADMINISTRATIVO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "01/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:32.549848"},
{"data_id": "768e74b2-18a0-4371-b991-920f8d0e7a3b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/tecnico-vendedor-53505", "name": "TECNICO VENDEDOR", "empresa": "EMPRESA COMERCIAL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "01/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Entender y solucionar los problemas de los clientes a trav\u00e9s de la venta de art\u00edculos y productos del ramo el\u00e9ctrico\u00a0y ferretero.", "Las personas interesadas\u00a0deben enviar su Hoja de Vida indicando pretensi\u00f3n salarial, al\u00a0correo electr\u00f3nico: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:32.648605"},
{"data_id": "5eab76eb-2018-4acb-a75a-f698a408e448", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/administrador-53499", "name": "ADMINISTRADOR", "empresa": "Rehalife Bolivia Srl", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "01/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:32.686474"},
{"data_id": "b2a92d51-203d-466e-9db8-68a47af2965d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/gerencia-y-direccion/administrador-hotelero-coscana-uyuni-hotel-53542", "name": "ADMINISTRADOR HOTELERO - Cosca\u00f1a Uyuni Hotel", "empresa": "Sociedad Hotelera Toloma SRL", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Sociedad Hotelera Toloma S.R.L. est\u00e1 en la b\u00fasqueda de un ", " para ", ", ubicado en el municipio de Uyuni, departamento de Potos\u00ed.", "Buscamos a un profesional con experiencia en el sector hotelero, altamente organizado y con atenci\u00f3n al detalle, capaz de gestionar eficientemente las operaciones del hotel y garantizar una experiencia excepcional para los hu\u00e9spedes.", "Los interesados deben enviar su hoja de vida al correo electr\u00f3nico ", ".", "En el asunto del correo, indicar:", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo y s\u00e9 parte de una experiencia hotelera \u00fanica en Uyuni!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:33.151444"},
{"data_id": "4ce62eed-d6bd-43d1-9508-5f17f7b2d816", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-vendedor-53525", "name": "ASESOR COMERCIAL / VENDEDOR", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Captaci\u00f3n de clientes individuales y corporativocorporativos", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Investigaci\u00f3n y desarrollo de mercado\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Experiencia en ventas", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 --Orientaci\u00f3n a resultados\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Buenas relaciones interpersonales\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Pro actividad y resultados\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Trabajo bajo presi\u00f3n\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 --Disponibilidad Para viajes", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Ambiente laboral c\u00f3modo\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Sueldo fijo m\u00e1s comisiones\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:33.284518"},
{"data_id": "4d83f8bf-98cb-46bf-a5ae-d631d2ba44c0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/atencion-al-cliente/recepcionista-bilingue-ingles-y-espanol-53540", "name": "RECEPCIONISTA BILINGUE (Ingl\u00e9s y Espa\u00f1ol)", "empresa": "Sociedad Hotelera Toloma SRL", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Sociedad Hotelera Toloma S.R.L. est\u00e1 buscando recepcionistas biling\u00fces para ", ", ubicado en el municipio de Uyuni, departamento de Potos\u00ed.", "Si tienes pasi\u00f3n por la atenci\u00f3n al cliente, conocimientos en hoteler\u00eda y manejo de caja, \u00a1esta oportunidad es para ti!", "Los interesados deben enviar su hoja de vida al correo electr\u00f3nico ", "En el asunto del correo, indicar:", "\u00a0", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo y vive la experiencia de trabajar en un ambiente hotelero \u00fanico!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:33.433886"},
{"data_id": "bf0e8904-0c1e-45a0-916a-caf63329e6db", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/personal-de-ventas-53529", "name": "PERSONAL DE VENTAS", "empresa": "INESSA ONG", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["INESSA ONG requiere ejecutivos de venta con bastante experiencia y con las siguientes habilidades:", "Ofrecemos:", "Para m\u00e1s informaci\u00f3n: 77747197"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:33.451837"},
{"data_id": "bbcbcdb3-65b6-49f6-9c6f-fa9f0002a71c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/jefe-de-ventas-regional-54569", "name": "JEFE DE VENTAS REGIONAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["JEFE DE VENTAS REGIONAL", "Base: Santa Cruz", "Para postular, env\u00edanos tu CV y pretensi\u00f3n salarial a: ", "Hasta el el 13 de abril de 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:33.484520"},
{"data_id": "989a1e28-1c27-4149-b93e-a64b592c9072", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/tecnologia/banco-fie/analista-de-desarrollo-y-mantenimiento-ll-39939", "name": "ANALISTA DE DESARROLLO Y MANTENIMIENTO ll", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "03/Marzo/2024", "fecha_vencimiento": "08/Marzo/2424", "job_descripcion": ["Queremos que seas parte de nuestra comunidad. Estamos buscando una mujer u hombre para asumir la responsabilidad como:", "Ingresa al link del cargo para postularte: ", "Conoce esta y otras convocatorias en: ", "Post\u00falate hasta el ", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:33.834720"},
{"data_id": "445d0350-5dd0-41ad-b2a1-4c52ff9501ee", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/copelme-sa/jefe-nacional-de-mantenimiento-automotriz-39935", "name": "JEFE NACIONAL DE MANTENIMIENTO AUTOMOTRIZ", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "03/Marzo/2024", "fecha_vencimiento": "06/Marzo/2424", "job_descripcion": ["Requiere incorporar a su equipo de trabajo.", "Los interesados podr\u00e1n enviar su Curriculum Vitae con pretensi\u00f3n salarial, indicando en la referencia de postulaci\u00f3n el cargo al correo electr\u00f3nico ", ", indicando su pretensi\u00f3n salarial hasta el 06 de marzo de 2024.\u00a0", "(Las personas seleccionadas deber\u00e1n respaldar su hoja de vida).", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:33.941724"},
{"data_id": "99986088-d282-4609-8b9c-0a81e8776d73", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/incerpaz/agente-de-ventas-44443", "name": "AGENTE DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Junio/2024", "fecha_vencimiento": "15/Junio/2026", "job_descripcion": [":"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:33.957292"},
{"data_id": "90d771d7-fc12-413f-bf5a-237aa8502fe7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/contabilidad-y-finanzas/contador-y-otros-consultores-54242", "name": "CONTADOR Y OTROS CONSULTORES", "empresa": "TIERRALTA INGENIER\u00cdA HSE & CIENCIAS AMBIENTALES", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": [", empresa legalmente establecida en Bolivia y que brinda servicios de Ingenier\u00eda y Ciencias Ambientales, se encuentra en un proceso de selecci\u00f3n de personal, para desarrollar actividades en diferentes proyectos que se vienen ejecutando en regiones de Bolivia.", "- Experiencia en la elaboraci\u00f3n de comida brasilera para capacitaci\u00f3n en comunidades.", " ", "- Experiencia en cadena de procesamiento de pescados.", "- Experiencia en implementaci\u00f3n y desarrollo de programas tur\u00edsticos en comunidades del oriente boliviano.", "- Licenciatura en Contadur\u00eda P\u00fablica / Contador General.", "- Experiencia m\u00ednima de 3 a\u00f1os en un puesto similar.", "- Experiencia en el manejo de proyectos y centro de costos.", "- Dominio avanzado de herramientas de MS Office: Excel y Word.", "- Buen manejo de paquete contable SIC-JAC (deseable).\u00a0", "- Habilidad para trabajar bajo presi\u00f3n y en equipo, manejo de tiempo.\u00a0", "- Proactividad, organizaci\u00f3n y actitud de servicio.\u00a0", "\u00a0", "Los (as) interesados (as) deber\u00e1n enviar la informaci\u00f3n solicitada en el formulario, en el enlace descrito anteriormente y al correo\u00a0", " ", "\u00a0Posteriormente nos pondremos en contacto para ejecutar el proceso de entrevistas a profesionales/especialistas.", "Ante cualquier duda y/o consulta sobre la convocatoria, contactarse al correo electr\u00f3nico:\u00a0", ".", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:34.283584"},
{"data_id": "2aba12cd-124d-47ac-845e-40e35c7687e7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/asistente-de-almacen-y-activos-fijos-54141", "name": "ASISTENTE DE ALMAC\u00c9N Y ACTIVOS FIJOS", "empresa": "FocusTalentum", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "18/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udcbc ", "Nuestro cliente , l\u00edder en el rubro de soluciones Tecnol\u00f3gicas, se encuentra en la b\u00fasqueda de un Asistente de Almacenes y Activos Fijos proactivo y organizado para unirse a nuestro equipo. El candidato ideal ser\u00e1 responsable de ejecutar el proceso de importaciones, administrar y controlar las actividades del almac\u00e9n y activos fijos, asegurando la recepci\u00f3n, revisi\u00f3n, organizaci\u00f3n y despacho oportuno de materiales y equipos.", "Colaborar en tareas asignadas por el superior.", "Especificaciones de hardware."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:34.469452"},
{"data_id": "09aa699d-d12a-4504-a085-ea753bacfad0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/ingeniero-de-servicio-tecnico-54233", "name": "INGENIERO DE SERVICIO TECNICO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": [": Gestionar y ejecutar las reparaciones y mantenimientos de los equipos comercializados por la empresa, de manera eficiente y garantizando la calidad en todo el proceso.", "Quienes cumplan con los requisitos, enviar su CV y pretensi\u00f3n salarial al correo: reclutamiento2023lab@gmail.com con el asunto "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:34.489020"},
{"data_id": "42f00c45-3858-4706-818f-81dc271d37ad", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/creadora-de-contenido-54236", "name": "CREADORA DE CONTENIDO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos se\u00f1orita para CREACION DE CONTENIDO y manejo de redes.", "\u00bfTe apasiona la creaci\u00f3n de contenido y el mundo digital? \u00a1Te estamos buscando!", "Requisitos:", "\u2705 Experiencia en creaci\u00f3n de contenido para TikTok e Instagram", "\u2705 Conocimientos en manejo de redes sociales y estrategias de marketing", "\u2705 Creatividad y habilidades para edici\u00f3n de videos", "\u2705 Buena ortograf\u00eda y comunicaci\u00f3n", "\u2705 Proactividad y ganas de crecer", "Funciones:", "\ud83d\udccc Crear contenido atractivo y viral para TikTok e Instagram", "\ud83d\udccc Gestionar y optimizar las redes sociales de la empresa", "\ud83d\udccc Idear estrategias para aumentar el alcance y la interacci\u00f3n", "\ud83d\udccc Redacci\u00f3n de publicaciones y dise\u00f1o de material gr\u00e1fico b\u00e1sico", "\ud83d\udccd Ubicaci\u00f3n: calle Saavedra 410, zona centro. \u00a0", "\ud83d\udcbc Horario: Facilidad con horarios flexibles\u00a0", "\ud83d\udcb0 Sueldo: Por acordar seg\u00fan horario", "Si cumples con el perfil, env\u00eda tu CV y muestras de tu trabajo al WhatsApp 77053171", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo y crece con nosotros! \ud83d\ude80"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:34.832147"},
{"data_id": "c5d9a4fc-879f-4b5f-bba1-5e9ab950f64b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/recursos-humanos-y-capacitacion/jefe-de-recursos-humanos-54315", "name": "JEFE DE RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "20/Abril/2025", "job_descripcion": ["JEFE DE RECURSOS HUMANOS", "\u00a0", "Los(as) interesados(as) deben remitir su Hoja de Vida, adjuntando carta de presentaci\u00f3n y pretensi\u00f3n salarial al correo\u00a0", "\u00a0hasta el d\u00eda viernes \u00a028 de marzo del a\u00f1o en curso, especificando referencia y cargo al que postulan"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:35.118490"},
{"data_id": "145892f6-fd59-475e-af8b-2df9c4888582", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/asistente-junior-para-el-area-de-auditoria-interna-54251", "name": "ASISTENTE JUNIOR PARA EL \u00c1REA DE AUDITOR\u00cdA INTERNA", "empresa": "Pricewaterhousecoopers S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Confiamos en el potencial\u00a0de tu talento, si tienes experiencia como:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:35.133279"},
{"data_id": "0fb55549-177c-4e7c-8073-45905ec02bb4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/disenador-creativo-54335", "name": "DISE\u00d1ADOR CREATIVO", "empresa": "ALCA GROUP SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:35.283249"},
{"data_id": "67e6060d-bcdd-465d-9ff8-4fdafe3c94b5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/chofer-con-moto-54256", "name": "CHOFER CON MOTO", "empresa": "ARGENBOL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Estamos en b\u00fasqueda de un CHOFER con MOTO!\u00a0", "Si eres una persona responsable con experiencia en conducci\u00f3n de moto y auto. Adem\u00e1s, cuentas con moto propia. \u00a1Queremos que formes parte de nuestro equipo!", "Si cumples con los requisitos, env\u00edanos tu curr\u00edculum \u00a0a nuestro correo, ", " \u00a0con tu ", " y post\u00falate ahora.\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:35.413094"},
{"data_id": "a87c1e17-0bcc-4d44-a547-3bb3d0ceac37", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/salud-y-farmacia/odontologo-54340", "name": "ODONTOLOGO", "empresa": "ODONTO CERPAX S.R.L.", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:35.513234"},
{"data_id": "1d0931f5-09c9-4447-93b1-5ac084e7ad30", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/seguridad/guardia-de-seguridad-54345", "name": "GUARDIA DE SEGURIDAD", "empresa": "EQUIPETROL S.A.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:35.647528"},
{"data_id": "4092beda-9d12-45a6-ad40-821c99412746", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-junior-54463", "name": "ASESOR DE VENTAS JUNIOR", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Temporal", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": ["(Base: SC - LP - CBBA)", "\ud83c\udfaf ", "Impulsar las ventas, fidelizar clientes y ofrecer un servicio de calidad, contribuyendo al crecimiento comercial de la empresa.", "\ud83d\udccc ", "\ud83d\udd39 Inter\u00e9s y motivaci\u00f3n por el \u00e1rea comercial.", "\ud83d\udd39 Formaci\u00f3n en carreras comerciales, administraci\u00f3n o afines (deseable).", "\ud83d\udd39 Habilidad para trabajar con objetivos de venta.", "\ud83d\udd39 Actitud proactiva y orientaci\u00f3n al cliente.", "\ud83d\udce2 ", "\u2705 Asesorar y atender a clientes en tienda.", "\u2705 Realizar seguimiento para asegurar el cierre de ventas.", "\u2705 Brindar un servicio integral, desde la atenci\u00f3n hasta la postventa.", "\ud83d\udce7 ", "o env\u00eda tu CV al correo \ud83d\udc49 ", ", incluyendo tu pretensi\u00f3n salarial."], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:35.812138"},
{"data_id": "aedc1d86-183e-43d0-af21-e079b71db3b9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/encargado-de-sub-almacen-54462", "name": "ENCARGADO DE SUB ALMAC\u00c9N", "empresa": "Grupo Torre Fuerte", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nos encontramos en la b\u00fasqueda de talento como tu, si cumples con el perfil env\u00eda tu cv actualizado al correo: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:36.033259"},
{"data_id": "10679f0c-d6c4-40bd-a4c2-29e45bbde55a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/atencion-al-cliente-54509", "name": "ATENCION AL CLIENTE", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "26/Abril/2025", "job_descripcion": ["Brindar la atenci\u00f3n a los pacientes de manera eficiente, c\u00e1lida y personalizada, garantizando el cumplimiento de nuestros est\u00e1ndares de calidad en atenci\u00f3n al cliente, adem\u00e1s de contribuir a la fidelizaci\u00f3n de los clientes y a la imagen del Laboratorios Plexus", "\u00a0", "Egresado de Ciencias Econ\u00f3micas Financieras, Comunicaci\u00f3n Social, Medicina, o Bioqu\u00edmica.", "Habilidades en atenci\u00f3n al cliente, ventas, promoci\u00f3n de servicios.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:36.066134"},
{"data_id": "33f0c1ad-a2d6-4b08-b8c2-f71be34944ef", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/ejecutiva-de-ventas-54464", "name": "EJECUTIVA DE VENTAS", "empresa": "EOCLIBOL S.R.L.", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "GRUPO EMPRESARIAL REQUIERE INCORPORAR EJECUTIVA DE VENTAS. (DAMA)", "PRINCIPALES FUNCIONES:", "EXPERIENCIA Y OTROS REQUISITOS:", "ENVIAR HOJA DE VIDA DEL AL WHATSAPP\u00a0N\u00ba\u00a071545686"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:36.421470"},
{"data_id": "9c62355a-ad92-4379-b3a8-f2049599ec1e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/jefe-de-area-comercial-54465", "name": "JEFE DE AREA COMERCIAL", "empresa": "EOCLIBOL S.R.L.", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["EMPRESA DE SERVICIOS REQUIERE CONTRATAR:", "UN JEFE PARA EL \u00c1REA COMERCIAL", "FORMACI\u00d3N:", "LICENCIATURA EN MARKETING, INGENIER\u00cdA COMERCIAL, ADMINISTRACI\u00d3N DE EMPRESAS O RAMAS AFINES.", "PRINCIPALES FUNCIONES:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0VENTAS DE SERVICIOS.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ADMINISTRADOR DE REDES SOCIALES\u00a0", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISE\u00d1O GRAFICO\u00a0", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0MARKETING DIGITAL", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0POSICIONAMIENTO DE LA IMAGEN EMPRESARIAL A NIVEL NACIONAL.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0AN\u00c1LISIS Y ESTUDIO DE MERCADOS.", "EXPERIENCIA Y CONOCIMIENTOS DE 5 A\u00d1OS:\u00a0", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0MANEJO DE INDICADORES COMERCIALES Y MARKETING.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0AMPLIA EXPERIENCIA EN DISE\u00d1O GRAFICO", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0AMPLIA EXPERIENCIA EN LA ADMINISTRACI\u00d3N DE REDES SOCIALES", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0CONOCIMIENTO DEL MERCADO EMPRESARIAL O INSTITUCIONAL", "OTROS REQUISITOS:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0CAPACIDAD DE NEGOCIACI\u00d3N.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0COMPROMISO, LIDERAZGO, INICIATIVA Y ACTITUD 100% EMPRENDEDORA.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0HABILIDAD DE COMUNICACI\u00d3N, ORGANIZACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N DEL TIEMPO.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ALTA CAPACIDAD DE ORGANIZACI\u00d3N, NEGOCIACI\u00d3N, INICIATIVA Y PRO ACTIVIDAD.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISPONIBILIDAD TIEMPO COMPLETO Y TRABAJO BAJO PRESI\u00d3N.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0TRABAJO EN EQUIPO.", "ENVIAR HOJA DE VIDA Y SU PRETENSI\u00d3N SALARIAL AL WHATSAPP N\u00ba 71545686"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:36.441735"},
{"data_id": "30bf73e2-7348-47d2-9eb4-941d4abae2e0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/promotor-de-venta-54472", "name": "PROMOTOR DE VENTA", "empresa": "PAYGATE SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": ["DESCRIPCION DEL EMPLEO:\u00a0", "FUNCIONES:\u00a0", "REQUISITOS:\u00a0", "Capacidad de ubicarse geogr\u00e1ficamente en Santa Cruz.\u00a0", "\u00a0", "Post\u00falate ENVIANDO TU CV + PRESENTACION Y PRETENSI\u00d3N SALARIAL AL CORREO: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:36.549987"},
{"data_id": "235f87ae-d71f-441a-b989-9f90b30dba0f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ventas-y-servicio-al-cliente-54482", "name": "VENTAS Y SERVICIO AL CLIENTE", "empresa": "SINAPSIS SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "Empresa de prestigio requiere personal amable y cordial para el \u00e1rea de marketing y ventas con conocimiento en servicio al cliente y manejo de redes sociales para la comercializaci\u00f3n de nuestro programa de lectura NEURO MENTAL . \u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:36.764113"},
{"data_id": "ff56d63e-a74e-4bf1-a118-3bac8ec71384", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivoa-comercial-54490", "name": "EJECUTIVO(A) COMERCIAL", "empresa": "CIICEM SA", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", " se encuentra en la b\u00fasqueda de ", " para la comercializaci\u00f3n de programas de formaci\u00f3n empresarial.", "\u00a0", "- ", " Licenciatura concluida en \u00e1reas relacionadas.", "- ", " M\u00ednimo 2 a\u00f1os en cargos similares, preferentemente en ventas o comercializaci\u00f3n de servicios educativos.", "- ", "- Excelente comunicaci\u00f3n.", "- Habilidades de negociaci\u00f3n.", "- Manejo de CRM y plataformas digitales.", "- Conocimientos en redes sociales.", "- ", " Presencial en Santa Cruz o remoto para el resto del pa\u00eds.", "- ", " Jornada laboral con horario fijo.", "- ", " Salario b\u00e1sico m\u00e1s comisiones, as\u00ed como oportunidades de capacitaci\u00f3n y desarrollo profesional.", "- Comercializaci\u00f3n de programas de formaci\u00f3n empresarial.", "- Captaci\u00f3n de nuevos clientes y generaci\u00f3n de oportunidades de negocio.", "- Cierre efectivo de ventas y fidelizaci\u00f3n de clientes.", "- ", "- Curr\u00edculum Vitae actualizado.", "- Carta de presentaci\u00f3n.", "- Indicaci\u00f3n de pretensi\u00f3n salarial.", " Enviar los documentos al correo "], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:36.896057"},
{"data_id": "084ea8dd-57c7-408d-baaf-0a1d44b7f65e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/vendedor-canal-horizontal-cochabamba-54513", "name": "VENDEDOR - CANAL HORIZONTAL - COCHABAMBA", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.122296"},
{"data_id": "9c910baa-4e5f-46bf-a86c-2892c293200f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/beni/tecnologia/tecnico-en-sistemas-54526", "name": "TECNICO EN SISTEMAS", "empresa": "SITIC", "ubicacion": "Beni", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nos encontramos en la b\u00fasqueda de profesionales de alto nivel para integrarlos a nuestro equipo de trabajo en las ciudades de Trinidad y Cobija.", "\u00a0", "Realizar el mantenimiento y soporte a nivel de hardware, software, redes y soporte a usuarios, as\u00ed como elaboraci\u00f3n de reportes, inventarios e informes.", "\u00a0", "Inform\u00e1tica, Computaci\u00f3n, Electr\u00f3nica, Ingenier\u00eda de Sistemas o ramas afines.", "\u00a0", "Egresado o titulado a nivel T\u00e9cnico Superior o Licenciatura.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Somos una empresa l\u00edder en provisi\u00f3n de servicios Tecnol\u00f3gicos de Vanguardia y nos encontramos en la b\u00fasqueda de especialistas de alto nivel para incorporarlos a nuestro equipo de trabajo. \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.166759"},
{"data_id": "a2ae4fd8-1bc5-41a8-acd8-dd48fcb4501c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/disenador-grafico-54502", "name": "DISE\u00d1ADOR GR\u00c1FICO", "empresa": "estropical.com", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "26/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Post\u00falate al correo:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.351344"},
{"data_id": "800877af-4ee2-46f6-b33a-23a8e4e31bcf", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/vendedor-canal-horizontal-la-paz-54512", "name": "VENDEDOR - CANAL HORIZONTAL - LA PAZ", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.423209"},
{"data_id": "96f94c5d-da7d-48da-bfb8-ab1886368b6a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/preventista-54527", "name": "PREVENTISTA", "empresa": "Procesadora Andina de Papa S.R.L.", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Procesadora Andina de Papa SRL, empresa industrial \u00a0nos encontramos en b\u00fasqueda de un profesional para unirse a nuestro equipo de trabajo:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.832587"},
{"data_id": "17ab4e33-aaa9-4a8b-9953-46791cb3b106", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/pasante-de-trade-marketing-54533", "name": "PASANTE DE TRADE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.850431"},
{"data_id": "92df4df9-bcc6-4f96-824c-507cb1fa455e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/chofer-de-trade-marketing-54436", "name": "CHOFER DE TRADE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.873507"},
{"data_id": "959cbfa3-7bb8-404a-9105-09d3cd5fe07d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/vendedor-canal-horizontal-santa-cruz-54514", "name": "VENDEDOR - CANAL HORIZONTAL - SANTA CRUZ", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.887424"},
{"data_id": "4122c3f6-352f-4669-8bbb-3a37a0601ab4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-54534", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "Bionic Mind", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa de prestigio requiere personal amable y cordial para el \u00e1rea de marketing y ventas con conocimiento en servicio al cliente y manejo de redes sociales para la comercializaci\u00f3n de nuestro programa de INGL\u00c9S BIONIC MIND.\u00a0", "REQUISITOS:\u00a0", "EXPERIENCIA EN VENTA DE SERVICIOS .\u00a0", "BUENA PRESENTACION PERSONAL .\u00a0", "CAPACIDAD PARA HABLAR EN PUBLICO .\u00a0", "RESPONSABILIDAD :\u00a0", "VENTAS , ATENCION Y SERVICIO AL CLIENTE .\u00a0", "ENVIA TU CURRICULUM AL CORREO bionicdr.bo@gmail.com CON EL ASUNTO ASESOR DE VENTAS SANTA CRUZ"], "fecha_guardar": "2025-03-29T10:40:37.982482"}
][

][
{"data_id": "93857771-5809-4b4d-9e62-e2ff0d25e534", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-comercio-exterior/planificadora-de-la-demanda-54547", "name": "PLANIFICADOR(A) DE LA DEMANDA", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Mejorar la precisi\u00f3n en las estimaciones de demanda de la empresa, liderando un proceso en conjunto con otras \u00e1reas de la empresa, adem\u00e1s de controlar y acompa\u00f1ar el cumplimiento del plan establecido.\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:45.953180"},
{"data_id": "0c993350-87c4-4af3-85dc-6499fcbac69e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/asesor-comercial-54590", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "BIONIC MIND", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "\u00a1CRECEMOS Y QUEREMOS QUE SEAS PARTE DE NUESTRO EQUIPO!", "\u2022Experiencia en ventas de servicios", "\u2022Escucha activa", "\u2022Manejo de objeciones", "\u2022Buena oratoria", "\u2022Capacidad de hablar al p\u00fablico", "\u2022Buena presencia", "\u2022Orientaci\u00f3n a resultados", "\u2022Atenci\u00f3n al detalle", "\u2022Pro actividad y Dinamismo", "\u2022Planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n", "\u2022Responsabilidad", "Atenci\u00f3n al Cliente", "Env\u00eda tu curr\u00edculum al correo:\u00a0bionicmindlapaz@gmail.com", "con el asunto\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:46.030121"},
{"data_id": "94281a57-d5c4-4fe4-8c95-22250a81cc5e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/verificadora-de-creditos-54545", "name": "VERIFICADOR(A) DE CR\u00c9DITOS", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Validar los datos proporcionados por los clientes para lograr la habilitaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito y conciliaci\u00f3n de saldos.\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:46.395527"},
{"data_id": "37393845-07bc-48a7-a05a-0a51603b7075", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/asistente-de-administracion-54543", "name": "ASISTENTE DE ADMINISTRACION", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:46.414210"},
{"data_id": "c67d2789-2f51-4653-b234-19333ce840f0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/verificadora-de-creditos-54544", "name": "VERIFICADOR(A) DE CR\u00c9DITOS", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Validar los datos proporcionados por los clientes para lograr la habilitaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito y conciliaci\u00f3n de saldos.\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:46.623810"},
{"data_id": "8c40791c-0cd9-40fc-b9f2-d14c477c217a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/ingenierias/ingeniero-geologo-senior-54554", "name": "INGENIERO GE\u00d3LOGO SENIOR", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa minera requiere incorporar a su equipo de trabajo Un (a) Profesional con el siguiente perfil:", "Enviar su hoja de vida, incluyendo su ", ", a los correos\u00a0", " /\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:46.679087"},
{"data_id": "46cad9d2-8d06-4d62-9cf1-9c6021f5f9c1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/verificadora-de-creditos-54546", "name": "VERIFICADOR(A) DE CR\u00c9DITOS", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Validar los datos proporcionados por los clientes para lograr la habilitaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito y conciliaci\u00f3n de saldos.\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:46.762519"},
{"data_id": "5812c4b7-e56b-4a04-aad3-8778ca16003f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/legales/procuradora-54556", "name": "PROCURADOR(A)", "empresa": "MUGEBUSCH", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Plazo Fijo ( 3 Meses )", "Realizar tr\u00e1mites de regularizaci\u00f3n de derecho propietario y saneamiento de los lotes de terreno de la Urbanizaci\u00f3n Valle del Sol de propiedad de la Mutualidad Tte. Gral. Germ\u00e1n Busch.\u00a0", "Si cumples con el perfil y deseas asumir este reto, env\u00edanos tu Curriculum Vitae (sin respaldos) \u00fanicamente a trav\u00e9s de trabajando.com.bo.", " : Jueves 3 de abril de 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:47.282338"},
{"data_id": "26b23a4e-0d2e-4c20-a663-e2f0affcf7d8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/contador-administrativo-54574", "name": "CONTADOR /A- ADMINISTRATIVO", "empresa": "LOGAALCARGO LOGISTICS BOLIVIA SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:47.330471"},
{"data_id": "9583f6d1-dca6-44e8-9c67-cbb2d6773101", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/logistica-y-comercio-exterior/operaciones-en-freight-forwarder-54573", "name": "OPERACIONES EN (FREIGHT FORWARDER)", "empresa": "LOGAALCARGO LOGISTICS BOLIVIA SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:47.380529"},
{"data_id": "3aa8d6c1-6ccf-4e5d-824f-b0dc1f36f55a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/agente-comercial-en-freight-forwarder-54572", "name": "AGENTE COMERCIAL EN FREIGHT FORWARDER", "empresa": "LOGAALCARGO LOGISTICS BOLIVIA SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:47.489546"},
{"data_id": "79e29657-7445-43b2-b36a-2f69ac0e54f1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivao-de-ventas-54588", "name": "EJECUTIVA/O DE VENTAS", "empresa": "Alta Guardia S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["EMPRESA DE SERVICIOS DE SEGURIDAD PRIVADA Y VIGILANCIA REQUIERE CONTRATAR:", "ATENCI\u00d3N AL CLIENTE.", "\uf0d8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a02 A\u00d1OS DE EXPERIENCIA EN VENTAS DE SERVICIOS.", "\uf0d8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0LICENCIA DE CONDUCIR PARA MOTOCICLETA (INDISPENSABLE).\u00a0", "\uf0d8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0MANEJO B\u00c1SICO DE OFIM\u00c1TICA.", "\uf0d8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0EXPERIENCIA EN MANEJO DE REDES SOCIALES.", "\uf0d8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0HABILIDAD DE COMUNICACI\u00d3N, ORGANIZACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N DEL TIEMPO.", "\uf0d8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ALTA CAPACIDAD DE ORGANIZACI\u00d3N, NEGOCIACI\u00d3N, INICIATIVA Y PRO ACTIVIDAD.", "\uf0d8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISPONIBILIDAD TIEMPO COMPLETO Y TRABAJO BAJO PRESI\u00d3N.", "\uf0d8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0TRABAJO EN EQUIPO."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:47.514941"},
{"data_id": "fe838ad7-8261-411d-ab65-2c48f1ab15e8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/community-manager-54586", "name": "COMMUNITY MANAGER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:47.615276"},
{"data_id": "e3f45bbc-abee-4923-ac5c-bf7db6f8e0bb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-contable-54591", "name": "AUXILIAR CONTABLE", "empresa": "IMBRANJO SRL", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se busca Auxiliar Contable:\u00a0", "- Con experiencia en contabilidad financiera y administrativa.", "- Conocimientos en contabilidad agropecuaria y ganadera.", "- Disponibilidad para viajar.\u00a0", "Enviar CV a numero: 61676655"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:47.712742"},
{"data_id": "0da2347d-1c36-4b04-8cbb-c09922451e8d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gerencia-y-direccion/veterinario-encargado-54589", "name": "VETERINARIO ENCARGADO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "28/Abril/2025", "job_descripcion": ["Garantizar el bienestar, sanidad del ganado y el control de las actividades planificadas con el personal"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:47.779790"},
{"data_id": "361cd35a-117f-4eaa-af05-e11a85289489", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/disenador-grafico-54502", "name": "DISE\u00d1ADOR GR\u00c1FICO", "empresa": "estropical.com", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "26/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Post\u00falate al correo:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:48.509566"},
{"data_id": "842c9337-7ec8-44de-87a2-d5897c939c2a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/vendedor-canal-horizontal-cochabamba-54513", "name": "VENDEDOR - CANAL HORIZONTAL - COCHABAMBA", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:48.656385"},
{"data_id": "98cf2686-7b6a-4bd4-9c6b-6ab9d5fd30cd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/atencion-al-cliente-54509", "name": "ATENCION AL CLIENTE", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "26/Abril/2025", "job_descripcion": ["Brindar la atenci\u00f3n a los pacientes de manera eficiente, c\u00e1lida y personalizada, garantizando el cumplimiento de nuestros est\u00e1ndares de calidad en atenci\u00f3n al cliente, adem\u00e1s de contribuir a la fidelizaci\u00f3n de los clientes y a la imagen del Laboratorios Plexus", "\u00a0", "Egresado de Ciencias Econ\u00f3micas Financieras, Comunicaci\u00f3n Social, Medicina, o Bioqu\u00edmica.", "Habilidades en atenci\u00f3n al cliente, ventas, promoci\u00f3n de servicios.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:48.682007"},
{"data_id": "43bf3fb3-2b26-42b9-9205-a1527dc09989", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/vendedor-canal-horizontal-la-paz-54512", "name": "VENDEDOR - CANAL HORIZONTAL - LA PAZ", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:48.813194"},
{"data_id": "3703a23f-36a0-418a-96e0-19f2f837cc50", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/vendedor-canal-horizontal-santa-cruz-54514", "name": "VENDEDOR - CANAL HORIZONTAL - SANTA CRUZ", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:49.058421"},
{"data_id": "c802aa75-5546-44f1-8f7e-d893d9630d7e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/beni/tecnologia/tecnico-en-sistemas-54526", "name": "TECNICO EN SISTEMAS", "empresa": "SITIC", "ubicacion": "Beni", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nos encontramos en la b\u00fasqueda de profesionales de alto nivel para integrarlos a nuestro equipo de trabajo en las ciudades de Trinidad y Cobija.", "\u00a0", "Realizar el mantenimiento y soporte a nivel de hardware, software, redes y soporte a usuarios, as\u00ed como elaboraci\u00f3n de reportes, inventarios e informes.", "\u00a0", "Inform\u00e1tica, Computaci\u00f3n, Electr\u00f3nica, Ingenier\u00eda de Sistemas o ramas afines.", "\u00a0", "Egresado o titulado a nivel T\u00e9cnico Superior o Licenciatura.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Somos una empresa l\u00edder en provisi\u00f3n de servicios Tecnol\u00f3gicos de Vanguardia y nos encontramos en la b\u00fasqueda de especialistas de alto nivel para incorporarlos a nuestro equipo de trabajo. \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:49.079212"},
{"data_id": "f6e1327b-6997-460d-a85c-3e65f93fbd94", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/atencion-al-cliente-y-ventas-54517", "name": "ATENCI\u00d3N AL CLIENTE Y VENTAS", "empresa": "LATIN SERVICE", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc0f\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc00 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d 15 \ud835\udc00\ud835\udc0d\u0303\ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc01\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc00", "\ud835\udde2\ud835\uddef\ud835\uddf7\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddfc: \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udfef\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddd6\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\ude07", "\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25", "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e:", "\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc0e\u0301\ud835\udc0d \ud835\udc00\ud835\udc0b \ud835\udc02\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc04 \ud835\udc18 \ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc12", "SANTA CRUZ", "Con o Sin Experiencia.", "\u00a0Disponibilidad de Tiempo Completo.", "\u00a0Buena Presentaci\u00f3n.", "\u00a0Ganas de Trabajar.", "\u00a0Responsable, Organizado, Din\u00e1mico.", "\u00a0Conocimiento en manejo de redes sociales.", "Interesados enviar su hoja de vida al "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:49.225540"},
{"data_id": "642bc5ba-4b9a-41d9-91e9-86bd6e8d6b4a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/preventista-54527", "name": "PREVENTISTA", "empresa": "Procesadora Andina de Papa S.R.L.", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["Procesadora Andina de Papa SRL, empresa industrial \u00a0nos encontramos en b\u00fasqueda de un profesional para unirse a nuestro equipo de trabajo:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:49.377514"},
{"data_id": "38b3728a-4b1f-4114-ac1e-989d3d10b4f0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/chofer-de-trade-marketing-54436", "name": "CHOFER DE TRADE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:49.539962"},
{"data_id": "f3d62df3-da39-4b88-881b-996fad8e835b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-junior-54463", "name": "ASESOR DE VENTAS JUNIOR", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Temporal", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": ["(Base: SC - LP - CBBA)", "\ud83c\udfaf ", "Impulsar las ventas, fidelizar clientes y ofrecer un servicio de calidad, contribuyendo al crecimiento comercial de la empresa.", "\ud83d\udccc ", "\ud83d\udd39 Inter\u00e9s y motivaci\u00f3n por el \u00e1rea comercial.", "\ud83d\udd39 Formaci\u00f3n en carreras comerciales, administraci\u00f3n o afines (deseable).", "\ud83d\udd39 Habilidad para trabajar con objetivos de venta.", "\ud83d\udd39 Actitud proactiva y orientaci\u00f3n al cliente.", "\ud83d\udce2 ", "\u2705 Asesorar y atender a clientes en tienda.", "\u2705 Realizar seguimiento para asegurar el cierre de ventas.", "\u2705 Brindar un servicio integral, desde la atenci\u00f3n hasta la postventa.", "\ud83d\udce7 ", "o env\u00eda tu CV al correo \ud83d\udc49 ", ", incluyendo tu pretensi\u00f3n salarial."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:50.079088"},
{"data_id": "e053f3d4-f548-4378-af4c-1acbc43268db", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/vendedora-de-mostrador-54457", "name": "VENDEDOR(A) DE MOSTRADOR", "empresa": "Grupo Torre Fuerte", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nos encontramos en la b\u00fasqueda de talento como tu, si cumples con el perfil env\u00eda tu cv actualizado al correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:50.135472"},
{"data_id": "290e4164-b150-4fce-918f-9bf81767fb7c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/encargado-de-sub-almacen-54462", "name": "ENCARGADO DE SUB ALMAC\u00c9N", "empresa": "Grupo Torre Fuerte", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nos encontramos en la b\u00fasqueda de talento como tu, si cumples con el perfil env\u00eda tu cv actualizado al correo: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:50.209382"},
{"data_id": "6047d7a1-086a-48f0-9dc8-2a2e09db7626", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/recursos-humanos-y-capacitacion/analista-de-desarrollo-humano-54461", "name": "ANALISTA DE DESARROLLO HUMANO", "empresa": "MONOPOL LTDA", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83c\udf93Licenciatura en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial, Psicolog\u00eda, Ingenier\u00eda Industrial", "o \u00e1reas afines.", "\ud83d\udcd6Diplomado en Gesti\u00f3n de Recursos Humanos (deseable).", "\u00a0", "Al menos 3 a\u00f1os de experiencia en procesos clave de Recursos Humanos, como:", "\ud83d\udd39 Atracci\u00f3n y selecci\u00f3n de talento.", "\ud83d\udd39 Dise\u00f1o y coordinaci\u00f3n de programas de capacitaci\u00f3n (internos y externos).", "\ud83d\udd39 Evaluaci\u00f3n anual del desempe\u00f1o basado en competencias.", "\ud83d\udd39 Coordinaci\u00f3n y an\u00e1lisis de encuestas de clima laboral.", "\ud83d\udd39 Comunicaci\u00f3n organizacional efectiva (enfocada en la cultura interna).", "\u00a0", "\u2696\ufe0f Ley General del Trabajo y normativa laboral vigente.", "\ud83d\ude80 Enfoque en Gesti\u00f3n por Competencias y desarrollo del talento.", "\ud83d\udcca Gesti\u00f3n y an\u00e1lisis de indicadores clave del \u00e1rea de RRHH (KPIs).", "\ud83e\udde9 Microsoft Excel (nivel intermedio): Manejo de tablas din\u00e1micas,", "an\u00e1lisis de datos y elaboraci\u00f3n de informes.", "\ud83d\udd27 Manejo de herramientas digitales aplicadas a la gesti\u00f3n de", "Recursos Humanos. (deseable)", "\ud83c\udf10 Uso de plataformas colaborativas y de comunicaci\u00f3n interna. (deseable)", "\u00a0", "\ud83d\udcbc Si crees que esta es tu oportunidad, postula y \u00fanete a nuestro equipo!", "\ud83d\udce9 Ingresa al link de nuestra plataforma de postulaci\u00f3n: https://e-talent.jobs/trabajo/analista-de-desarrollo-humano-2/"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:50.225106"},
{"data_id": "c450fca4-304f-4251-a672-2cc338312cb4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/cajerao-54460", "name": "CAJERA(O)", "empresa": "Grupo Torre Fuerte", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos en la b\u00fasqueda de talentos como tu, si cumple con el perfil env\u00eda tu cv actualizado al correo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:50.310467"},
{"data_id": "aa1b05dd-d9f9-4457-b1d9-801b7d4503ba", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/ejecutiva-de-ventas-54464", "name": "EJECUTIVA DE VENTAS", "empresa": "EOCLIBOL S.R.L.", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "GRUPO EMPRESARIAL REQUIERE INCORPORAR EJECUTIVA DE VENTAS. (DAMA)", "PRINCIPALES FUNCIONES:", "EXPERIENCIA Y OTROS REQUISITOS:", "ENVIAR HOJA DE VIDA DEL AL WHATSAPP\u00a0N\u00ba\u00a071545686"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:50.455942"},
{"data_id": "4bfb0279-dbde-42a4-b489-8552205bc8f5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/jefe-de-area-comercial-54465", "name": "JEFE DE AREA COMERCIAL", "empresa": "EOCLIBOL S.R.L.", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["EMPRESA DE SERVICIOS REQUIERE CONTRATAR:", "UN JEFE PARA EL \u00c1REA COMERCIAL", "FORMACI\u00d3N:", "LICENCIATURA EN MARKETING, INGENIER\u00cdA COMERCIAL, ADMINISTRACI\u00d3N DE EMPRESAS O RAMAS AFINES.", "PRINCIPALES FUNCIONES:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0VENTAS DE SERVICIOS.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ADMINISTRADOR DE REDES SOCIALES\u00a0", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISE\u00d1O GRAFICO\u00a0", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0MARKETING DIGITAL", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0POSICIONAMIENTO DE LA IMAGEN EMPRESARIAL A NIVEL NACIONAL.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0AN\u00c1LISIS Y ESTUDIO DE MERCADOS.", "EXPERIENCIA Y CONOCIMIENTOS DE 5 A\u00d1OS:\u00a0", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0MANEJO DE INDICADORES COMERCIALES Y MARKETING.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0AMPLIA EXPERIENCIA EN DISE\u00d1O GRAFICO", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0AMPLIA EXPERIENCIA EN LA ADMINISTRACI\u00d3N DE REDES SOCIALES", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0CONOCIMIENTO DEL MERCADO EMPRESARIAL O INSTITUCIONAL", "OTROS REQUISITOS:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0CAPACIDAD DE NEGOCIACI\u00d3N.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0COMPROMISO, LIDERAZGO, INICIATIVA Y ACTITUD 100% EMPRENDEDORA.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0HABILIDAD DE COMUNICACI\u00d3N, ORGANIZACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N DEL TIEMPO.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ALTA CAPACIDAD DE ORGANIZACI\u00d3N, NEGOCIACI\u00d3N, INICIATIVA Y PRO ACTIVIDAD.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISPONIBILIDAD TIEMPO COMPLETO Y TRABAJO BAJO PRESI\u00d3N.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0TRABAJO EN EQUIPO.", "ENVIAR HOJA DE VIDA Y SU PRETENSI\u00d3N SALARIAL AL WHATSAPP N\u00ba 71545686"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:50.611872"},
{"data_id": "8cc6b66d-ff18-4328-bb58-21a389f0b89b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/promotor-de-venta-54472", "name": "PROMOTOR DE VENTA", "empresa": "PAYGATE SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": ["DESCRIPCION DEL EMPLEO:\u00a0", "FUNCIONES:\u00a0", "REQUISITOS:\u00a0", "Capacidad de ubicarse geogr\u00e1ficamente en Santa Cruz.\u00a0", "\u00a0", "Post\u00falate ENVIANDO TU CV + PRESENTACION Y PRETENSI\u00d3N SALARIAL AL CORREO: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:50.757353"},
{"data_id": "c4ed119a-3b1d-4879-966e-c6b2dde0867a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ventas-y-servicio-al-cliente-54482", "name": "VENTAS Y SERVICIO AL CLIENTE", "empresa": "SINAPSIS SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "Empresa de prestigio requiere personal amable y cordial para el \u00e1rea de marketing y ventas con conocimiento en servicio al cliente y manejo de redes sociales para la comercializaci\u00f3n de nuestro programa de lectura NEURO MENTAL . \u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:51.058430"},
{"data_id": "1df473cf-456b-4266-8d8a-0644445fd5ce", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/analista-comercial-54234", "name": "ANALISTA COMERCIAL", "empresa": "Integral Group solution", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "18/Abril/2025", "job_descripcion": ["Integral Group Solution se encuentra en la b\u00fasqueda de un Asistente Comercial \u00a0\u00a0para su filial en Bolivia. Sus principales responsabilidades estar\u00e1n orientadas a:", "\u25cf\u00a0 \u00a0\u00a0Realizar presentaciones para propuestas comerciales, capacitaciones y dem\u00e1s seg\u00fan sea la solicitud.", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Seguimiento y control de las fichas de salida de productos.", "\u25cf\u00a0 \u00a0\u00a0Diligenciar\u00a0llamadas a clientes.", "\u25cf\u00a0 \u00a0 \u00a0Manejar las campa\u00f1as de fidelizaci\u00f3n de clientes.", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Env\u00edos de portafolios f\u00edsicos: personalizaci\u00f3n de carta por cliente.", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Verificaci\u00f3n de remisi\u00f3n de portafolios por solicitud de diferentes \u00e1reas.", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Emisi\u00f3n de portafolios por mail, SMS", "\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Informe de env\u00edo de portafolios.", "\u00a0", "Ofrecemos:", "Salario acorde al puesto", "No dejes pasar la oportunidad de pertenecer a la empresa pionera en servicios de asistencias", "Requerimientos", "Disponibilidad para viajar\u00a0", "Sector", "Tipo de empleo", "Jornada completa", "No dejes pasar la oportunidad de pertenecer a la empresa pionera en servicios de asistencias. Aplica a la b\u00fasqueda o env\u00edanos tu hoja de Vida a\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:51.088142"},
{"data_id": "bd1150b0-7f58-4b74-a514-723cd955f910", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/asesora-de-ventas-54492", "name": "ASESOR(A) DE VENTAS", "empresa": "Textil\u00f3n", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udccc \ud835\udde2\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\uddd7 \ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\uddd7 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 ", "Se parte de la familia ", ", si cumples con el perfil post\u00falate, derivando tu curriculum actualizado al correo electr\u00f3nico: ", "\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude00:", "\u2022 Estudiante, t\u00e9cnico o licenciado en carreras Administrativas, Ingenier\u00eda Comercial o Marketing, otros.", "\u2022 Conocimiento pr\u00e1ctico de Microsoft Office (Indispensable).", "\u2022 Experiencia de 2 a\u00f1os en el cargo (de preferencia en tiendas de ropa y accesorios).", "\u2022 Experiencia comprobada en ventas y atenci\u00f3n al cliente.", "\u2022 Experiencia realizando inventarios (no excluyente).", "\u2022 Experiencia en procedimientos de caja y facturaci\u00f3n.", "\u2022 Disponibilidad para trabajar en horarios rotativos.", "\u2022 Habilidad para interactuar con otras personas y trabajo en equipo.", "\ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00:", "\u2022 Ser parte de una empresa reconocida y l\u00edder en el mercado nacional e internacional.", "\u2022 Salario competitivo.", "\u2022 Crecimiento profesional seg\u00fan plan de carrera.", "\u2022 Trabajar en un ambiente din\u00e1mico, respetuoso y emp\u00e1tico.", "\u2022 Sueldo fijo m\u00e1s comisiones.", "\ud83d\uddd3\ufe0f Plazo de postulaci\u00f3n: 03/4/2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:51.285707"},
{"data_id": "2a29f7f8-2119-426c-8625-e3d47cc555fa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivoa-comercial-54490", "name": "EJECUTIVO(A) COMERCIAL", "empresa": "CIICEM SA", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", " se encuentra en la b\u00fasqueda de ", " para la comercializaci\u00f3n de programas de formaci\u00f3n empresarial.", "\u00a0", "- ", " Licenciatura concluida en \u00e1reas relacionadas.", "- ", " M\u00ednimo 2 a\u00f1os en cargos similares, preferentemente en ventas o comercializaci\u00f3n de servicios educativos.", "- ", "- Excelente comunicaci\u00f3n.", "- Habilidades de negociaci\u00f3n.", "- Manejo de CRM y plataformas digitales.", "- Conocimientos en redes sociales.", "- ", " Presencial en Santa Cruz o remoto para el resto del pa\u00eds.", "- ", " Jornada laboral con horario fijo.", "- ", " Salario b\u00e1sico m\u00e1s comisiones, as\u00ed como oportunidades de capacitaci\u00f3n y desarrollo profesional.", "- Comercializaci\u00f3n de programas de formaci\u00f3n empresarial.", "- Captaci\u00f3n de nuevos clientes y generaci\u00f3n de oportunidades de negocio.", "- Cierre efectivo de ventas y fidelizaci\u00f3n de clientes.", "- ", "- Curr\u00edculum Vitae actualizado.", "- Carta de presentaci\u00f3n.", "- Indicaci\u00f3n de pretensi\u00f3n salarial.", " Enviar los documentos al correo "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:51.310991"},
{"data_id": "b2f4b88e-6909-45e3-9d62-9b50cd3e84b0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/legales/asistente-legal-54491", "name": "ASISTENTE LEGAL", "empresa": "Duran & Ruiz Firma de Abogados Soc. Civ.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["En nuestra firma de abogados, estamos en b\u00fasqueda de un talentoso Asistente Legal con experiencia en materia Penal, Civil, Comercial, Laboral, Aduanera y Tributaria. Si eres un profesional proactivo, con habilidades excepcionales en gesti\u00f3n comercial y un profundo conocimiento en diversas \u00e1reas del derecho, \u00a1esta es tu oportunidad!", "Requisitos:", "- Experiencia comprobada en \u00e1reas legales como civil, comercial, laboral, aduanera y tributaria.", "- Capacidad para colaborar activamente en la gesti\u00f3n comercial de la firma.", "- Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.", "- Capacidad para trabajar en equipo y bajo presi\u00f3n.", "- Titulaci\u00f3n en Derecho.", "Responsabilidades:", "- Asistir a los abogados en la preparaci\u00f3n de documentos legales, contratos y escrituras.", "- Investigar y analizar casos legales en materia penal, comercial, laboral, aduanera y tributaria.", "- Colaborar en la gesti\u00f3n comercial de la firma, participando en la captaci\u00f3n y retenci\u00f3n de clientes.", "- Mantenerse actualizado sobre las leyes y regulaciones relevantes en las \u00e1reas mencionadas.", "\u00a0Enviar los documentos al correo\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:51.582685"},
{"data_id": "47e5a3ab-21df-427d-920d-27a97b1e6e40", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/administrador-de-sucursales-54493", "name": "ADMINISTRADOR DE SUCURSALES", "empresa": "FRATELLIAH SRL.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:51.797515"},
{"data_id": "7d0386c6-d5a6-4b6b-bd53-6b9b05a8c095", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gastronomia-y-turismo/personal-para-restaurante-54378", "name": "PERSONAL PARA RESTAURANTE", "empresa": "IRISH PUBS BOLIVIA S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["RESTAURANT De primer nivel requiere: COCINEROS, JEFE DE COCINA, con formaci\u00f3n gastron\u00f3mica o experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os interesados que cumplan con los requisitos enviar su curriculum vitae con foto actualizada al cel: 62244201 hasta el 05/04/2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:51.908037"},
{"data_id": "e4821e6c-225e-4e34-a860-01536e6e11ba", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/contabilidad-y-finanzas/contador-y-otros-consultores-54242", "name": "CONTADOR Y OTROS CONSULTORES", "empresa": "TIERRALTA INGENIER\u00cdA HSE & CIENCIAS AMBIENTALES", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": [", empresa legalmente establecida en Bolivia y que brinda servicios de Ingenier\u00eda y Ciencias Ambientales, se encuentra en un proceso de selecci\u00f3n de personal, para desarrollar actividades en diferentes proyectos que se vienen ejecutando en regiones de Bolivia.", "- Experiencia en la elaboraci\u00f3n de comida brasilera para capacitaci\u00f3n en comunidades.", " ", "- Experiencia en cadena de procesamiento de pescados.", "- Experiencia en implementaci\u00f3n y desarrollo de programas tur\u00edsticos en comunidades del oriente boliviano.", "- Licenciatura en Contadur\u00eda P\u00fablica / Contador General.", "- Experiencia m\u00ednima de 3 a\u00f1os en un puesto similar.", "- Experiencia en el manejo de proyectos y centro de costos.", "- Dominio avanzado de herramientas de MS Office: Excel y Word.", "- Buen manejo de paquete contable SIC-JAC (deseable).\u00a0", "- Habilidad para trabajar bajo presi\u00f3n y en equipo, manejo de tiempo.\u00a0", "- Proactividad, organizaci\u00f3n y actitud de servicio.\u00a0", "\u00a0", "Los (as) interesados (as) deber\u00e1n enviar la informaci\u00f3n solicitada en el formulario, en el enlace descrito anteriormente y al correo\u00a0", " ", "\u00a0Posteriormente nos pondremos en contacto para ejecutar el proceso de entrevistas a profesionales/especialistas.", "Ante cualquier duda y/o consulta sobre la convocatoria, contactarse al correo electr\u00f3nico:\u00a0", ".", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:52.165666"},
{"data_id": "94ec9da5-2fd4-4efd-923a-24ab7e5358c9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/promotora-de-ventas-al-por-mayor-54399", "name": "PROMOTOR(A) DE VENTAS AL POR MAYOR", "empresa": "NOVA MODA SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["En NOVAMODA, una empresa l\u00edder en la importaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de zapatos brasile\u00f1os, buscamos incorporar a un/a ", " para nuestra sede en ", " Si eres una persona entre los 20 a 30 a\u00f1os; din\u00e1mica, con habilidades para la persuasi\u00f3n, proactiva, orientada a resultados y tienes la capacidad de establecer relaciones efectivas, \u00a1te estamos buscando!", "En ", ", valoramos la pasi\u00f3n y el compromiso de cada miembro de nuestra familia. Te invitamos a ser parte de un equipo donde tu esfuerzo se ve reflejado en tus resultados. \u00a1Contribuye al crecimiento de una marca reconocida y alcanza nuevas metas!", " enviando tu CV al numero ", "Base Santa Cruz \u00a0", "\u00a1Te esperamos para que te unas a la familia ", " y juntos sigamos llevando lo mejor de la moda brasile\u00f1a a nuestros clientes"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:52.189373"},
{"data_id": "23bb05cc-9467-4a90-b856-adf64b38efb9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/promotor-de-ventas-54403", "name": "PROMOTOR DE VENTAS", "empresa": "MaCoEs", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "08/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos anfitriones, que les interese conocer el mundo de las ventas, que est\u00e9n en busca de tener la oportunidad de\u00a0empezar su\u00a0experiencia laboral, que le guste los desaf\u00edos\u00a0para \u00e1rea de Ventas, realizaran\u00a0tareas vinculadas con la atenci\u00f3n y gesti\u00f3n de ventas, atenci\u00f3n al cliente,\u00a0recepci\u00f3n y seguimiento\u00a0de clientes; bajo las normas, procedimiento y est\u00e1ndares de la empresa.\u00a0", "CIUDAD DE", "L@s personas Interesad@s favor de mandar hoja de vida y pretencion salarial al ", ": rrhhmacoes@gmail.com hasta el 8 de abril 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:52.311289"},
{"data_id": "7d4b066c-8f5e-4cb3-905e-1e192887445b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/chofer-con-moto-54256", "name": "CHOFER CON MOTO", "empresa": "ARGENBOL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Estamos en b\u00fasqueda de un CHOFER con MOTO!\u00a0", "Si eres una persona responsable con experiencia en conducci\u00f3n de moto y auto. Adem\u00e1s, cuentas con moto propia. \u00a1Queremos que formes parte de nuestro equipo!", "Si cumples con los requisitos, env\u00edanos tu curr\u00edculum \u00a0a nuestro correo, ", " \u00a0con tu ", " y post\u00falate ahora.\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:52.390867"},
{"data_id": "22229951-adfc-42ea-a98b-c75b79e4df98", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/salud-y-farmacia/bioquimico-54402", "name": "BIOQUIMICO", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "24/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Realizar los procesos Bioqu\u00edmicos cl\u00ednicos, garantizando la emisi\u00f3n de sus resultados bajo los est\u00e1ndares de calidad esperados", "T\u00edtulo universitario en Bioqu\u00edmica, Bioqu\u00edmica y Farmacia.", "Dos a\u00f1os de experiencia general\u00a0", "Conocimiento de Toma de Muestra en Neonatos, ni\u00f1os, adulto mayor", "Conocimiento Toma de muestra de gases arteriales.", "Experiencia en procesamiento de muestras en las \u00e1reas de Hematolog\u00eda, Qu\u00edmica Cl\u00ednica, Inmunolog\u00eda, y Serolog\u00eda, Orinas y Heces."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:52.415556"},
{"data_id": "92dd0792-a2b1-40cd-b3b2-aaa697895986", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/ayudante-de-logistica-54412", "name": "AYUDANTE DE LOGISTICA", "empresa": "TOR TRADE ON ROUTE SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [":", "\u00a0", "Experiencia en Entrega de Pedidos", "Disponibilidad Inmediata tiempo completo", "Licencia de conducir (Excluyente)", "Las personas que cumplan los requisitos y est\u00e9n interesadas, mandar hoja de vida al correo:\u00a0", "\u00a0con asunto el\u00a0cargo que postula\u00a0hasta el d\u00eda lunes\u00a031 de marzo\u00a0del presente indicando pretensi\u00f3n salarial."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:52.613649"},
{"data_id": "5d09248e-33b4-4327-8ea8-a69c24044120", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/ingeniero-de-servicio-tecnico-54233", "name": "INGENIERO DE SERVICIO TECNICO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": [": Gestionar y ejecutar las reparaciones y mantenimientos de los equipos comercializados por la empresa, de manera eficiente y garantizando la calidad en todo el proceso.", "Quienes cumplan con los requisitos, enviar su CV y pretensi\u00f3n salarial al correo: reclutamiento2023lab@gmail.com con el asunto "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:52.850684"},
{"data_id": "3abcf0ae-2f57-44b8-943c-6aabdd691f2d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/creadora-de-contenido-54236", "name": "CREADORA DE CONTENIDO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos se\u00f1orita para CREACION DE CONTENIDO y manejo de redes.", "\u00bfTe apasiona la creaci\u00f3n de contenido y el mundo digital? \u00a1Te estamos buscando!", "Requisitos:", "\u2705 Experiencia en creaci\u00f3n de contenido para TikTok e Instagram", "\u2705 Conocimientos en manejo de redes sociales y estrategias de marketing", "\u2705 Creatividad y habilidades para edici\u00f3n de videos", "\u2705 Buena ortograf\u00eda y comunicaci\u00f3n", "\u2705 Proactividad y ganas de crecer", "Funciones:", "\ud83d\udccc Crear contenido atractivo y viral para TikTok e Instagram", "\ud83d\udccc Gestionar y optimizar las redes sociales de la empresa", "\ud83d\udccc Idear estrategias para aumentar el alcance y la interacci\u00f3n", "\ud83d\udccc Redacci\u00f3n de publicaciones y dise\u00f1o de material gr\u00e1fico b\u00e1sico", "\ud83d\udccd Ubicaci\u00f3n: calle Saavedra 410, zona centro. \u00a0", "\ud83d\udcbc Horario: Facilidad con horarios flexibles\u00a0", "\ud83d\udcb0 Sueldo: Por acordar seg\u00fan horario", "Si cumples con el perfil, env\u00eda tu CV y muestras de tu trabajo al WhatsApp 77053171", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo y crece con nosotros! \ud83d\ude80"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:52.959038"},
{"data_id": "5f2c20d6-bcd4-4fc5-b5b6-2c8444caf382", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/recursos-humanos-y-capacitacion/jefe-de-recursos-humanos-54315", "name": "JEFE DE RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "20/Abril/2025", "job_descripcion": ["JEFE DE RECURSOS HUMANOS", "\u00a0", "Los(as) interesados(as) deben remitir su Hoja de Vida, adjuntando carta de presentaci\u00f3n y pretensi\u00f3n salarial al correo\u00a0", "\u00a0hasta el d\u00eda viernes \u00a028 de marzo del a\u00f1o en curso, especificando referencia y cargo al que postulan"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:53.193299"},
{"data_id": "67dc2a0f-8c02-40d4-ba5a-5e92085444ec", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/salud-y-farmacia/odontologo-54340", "name": "ODONTOLOGO", "empresa": "ODONTO CERPAX S.R.L.", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:53.254210"},
{"data_id": "a793a602-6153-4fe4-8dea-cd1edc1ff9e1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/asistente-junior-para-el-area-de-auditoria-interna-54251", "name": "ASISTENTE JUNIOR PARA EL \u00c1REA DE AUDITOR\u00cdA INTERNA", "empresa": "Pricewaterhousecoopers S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Confiamos en el potencial\u00a0de tu talento, si tienes experiencia como:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:53.372337"},
{"data_id": "7962fcb9-8499-4812-a3d1-2c32ada2bdaa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/disenador-creativo-54335", "name": "DISE\u00d1ADOR CREATIVO", "empresa": "ALCA GROUP SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:53.397754"},
{"data_id": "a9f4ae80-a60f-4519-9b2f-8d619b8a35dc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-contable-54579", "name": "ANALISTA CONTABLE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Estamos buscando un Analista Contable!", "\u00bfEres organizado, detallista y apasionado por los n\u00fameros? \u00a0\u00danete a nuestro equipo y contribuye al control y gesti\u00f3n contable de nuestra empresa.", "\u00a0Post\u00falate enviando tu CV a \u00a0\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc@\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddfc.\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa.\ud835\uddef\ud835\uddfc", "\u00a1S\u00e9 parte de nuestro equipo y crece con nosotros!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:53.874123"},
{"data_id": "065196f7-410a-47e3-895f-0f4af911c0e9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/logistica-y-almacen/encargado-de-almacen-54582", "name": "ENCARGADO DE ALMACEN", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "18/Abril/2025", "job_descripcion": ["Encargado almac\u00e9n Oruro", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n: 18/04/25", "Post\u00falate ingresando al siguiente link: ", "En Laboratorios IFA, empresa l\u00edder de la industria farmac\u00e9utica, buscamos profesionales de excelencia para unirse a nuestro equipo como Encargado de Almac\u00e9n \u2013 Oruro.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:53.910040"},
{"data_id": "57799e0f-5cb8-4a99-8654-307916f7c3e7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/salud-y-farmacia/jefe-de-relacionamiento-comercial-con-profesionales-de-la-salud", "name": "JEFE DE RELACIONAMIENTO COMERCIAL  CON PROFESIONALES DE LA SALUD", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Forma parte de la familia de Corporaci\u00f3n COFAR con esta oferta laboral inigualable:", "JEFE DE RELACIONAMIENTO COMERCIAL", "CON PROFESIONALES DE LA SALUD", "Lugar: Regional La Paz/Santa Cruz", "CIERRE DE CONVOCATORIA", "3 de abril de 2025", "Post\u00falate en el siguiente enlace:", "\u00a0", "Gestionar y desarrollar relaciones estrat\u00e9gicas con m\u00e9dicos, sociedades y cl\u00ednicas claves para maximizar las oportunidades comerciales y asegurar el \u00e9xito de los productos farmac\u00e9uticos de la empresa", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:53.925624"},
{"data_id": "20270953-9f21-45ab-b9c2-9e85289a7206", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/legales/abogadoa-54580", "name": "ABOGADO/A", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Oportunidad Laboral \u2013 2025 | Buscamos incorporar a nuestro equipo de trabajo; nuevos talentos para nuestro Departamento Legal en la ciudad de La Paz; profesionales comprometidos, en el siguiente cargo:\u00a0", "ABOGADO/A", "Aptitudes necesarias:\u00a0", "\u00a0\u2022 Penal", "\u2022 Civil", "\u2022 Administrativo", "\u2022 Comercial y Tributario", "M\u00e1s detalles sobre la convocatoria, ingresa a nuestro perfil de ", ": ", "\u00a0", "\u00a1Trabaja con Nosotros!", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:54.075133"},
{"data_id": "cb0a5568-399a-437d-88dc-6c4e057d219a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/operador-laser-54581", "name": "OPERADOR L\u00c1SER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos incorporar a nuestro equipo una persona para el cargo de Operador L\u00e1ser.", "Participa de la convocatoria enviando tu CV y pretensi\u00f3n salarial a los correos indicados en la imagen hasta el 4 de abril del 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:54.206233"},
{"data_id": "75e77f36-f15f-4730-ace2-a571ce8329eb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/secretaria-en-marketing-y-publicidad-54587", "name": "SECRETARIA EN MARKETING Y PUBLICIDAD", "empresa": "Tennessee Polymers", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Se requiere secretaria con especialidad en marketing y publicidad con buen manejo de las redes sociales, proactiva, din\u00e1mica, el trabajo lo puede realizar de forma remota desde su casa.\u00a0", "Enviar curr\u00edculum vitae al WhatsApp 76970059\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:54.408591"},
{"data_id": "c896294d-907e-4f16-9370-e31afecba26a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/ai-rpa-solutions-specialist-54585", "name": "AI & RPA SOLUTIONS SPECIALIST", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Estamos contratando!", "\u00bfSos un profesional con experiencia en soluciones de inteligencia artificial y automatizaci\u00f3n de procesos? En Cl\u00ednica Foianini queremos sumar a nuestro equipo un AI & RPA Solutions Specialist.", "\u00a0Modalidad h\u00edbrida", "\u00a0Con base en Santa Cruz de la Sierra", "\u00a0Gran oportunidad de desarrollo profesional", "Contribu\u00ed a la transformaci\u00f3n digital de una de las instituciones de salud m\u00e1s reconocidas del pa\u00eds. Conoc\u00e9 todos los detalles de la vacante en las siguientes im\u00e1genes y envi\u00e1 tu CV a: enny.lijeron@clinicafoianini.com", "\u00a0\u00a1Es momento de potenciar tu carrera!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:54.440553"},
{"data_id": "ea7fa7cf-76b5-4c3f-8655-9927f2cd1185", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-54131", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "Sinapsis SRL Bolivia", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Estamos en b\u00fasqueda de un ", " din\u00e1mico y motivado para formar parte de nuestro equipo. No requerimos experiencia previa, \u00a1lo m\u00e1s importante es tu actitud y ganas de aprender! \u00a0", " \u00a0", "- Estabilidad Laboral \u00a0", "- Capacitaci\u00f3n constante para tu desarrollo profesional. \u00a0", "- Oportunidad de crecimiento dentro de la empresa. \u00a0", "- Ambiente laboral joven y colaborativo. \u00a0", " \u00a0", "- Realizar ", " para promocionar nuestro programa. \u00a0", "- Hacer ", " potenciales y existentes. \u00a0", "- Generar y ampliar la ", ". \u00a0", "- Cerrar ventas y alcanzar objetivos comerciales. \u00a0", " \u00a0", "- Formaci\u00f3n a nivel T\u00e9cnico medio, t\u00e9cnico superior o licenciatura en \u00e1reas comerciales", "- Buena comunicaci\u00f3n y habilidades interpersonales. \u00a0", "- Actitud proactiva y orientaci\u00f3n a resultados. \u00a0", "- Disponibilidad inmediata. \u00a0", "Si te apasiona el mundo comercial, eres perseverante y te gusta trabajar en equipo, \u00a1esta es tu oportunidad! \u00a0", "post\u00falate por la pagina o ", " \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:54.741626"},
{"data_id": "2f34b113-f57e-4f1d-8945-6d96344e38d4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/distribuidor-chofer-canal-moderno-54592", "name": "DISTRIBUIDOR CHOFER - CANAL MODERNO", "empresa": "ALCA GROUP SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "08/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:55.065506"},
{"data_id": "0c4fc133-2a6b-4b4d-ad49-ba9663813a1d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/asistente-de-almacen-y-activos-fijos-54141", "name": "ASISTENTE DE ALMAC\u00c9N Y ACTIVOS FIJOS", "empresa": "FocusTalentum", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "18/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udcbc ", "Nuestro cliente , l\u00edder en el rubro de soluciones Tecnol\u00f3gicas, se encuentra en la b\u00fasqueda de un Asistente de Almacenes y Activos Fijos proactivo y organizado para unirse a nuestro equipo. El candidato ideal ser\u00e1 responsable de ejecutar el proceso de importaciones, administrar y controlar las actividades del almac\u00e9n y activos fijos, asegurando la recepci\u00f3n, revisi\u00f3n, organizaci\u00f3n y despacho oportuno de materiales y equipos.", "Colaborar en tareas asignadas por el superior.", "Especificaciones de hardware."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:55.426071"},
{"data_id": "f2c17525-691a-461e-b9af-7aaadc43842d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/auxiliar-de-marketing-54145", "name": "AUXILIAR DE MARKETING", "empresa": "ARGENBOL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de un Auxiliar de Marketing para una importante empresa. Si eres una persona organizada, con experiencia en marketing y habilidades administrativas, esta es tu oportunidad para crecer profesionalmente en un entorno din\u00e1mico.", "Si cumples con los requisitos, env\u00edanos tu curr\u00edculum a recursos.humanos@argenbol.com con tu ", " y post\u00falate ahora."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:55.461257"},
{"data_id": "1b0a99f6-8d3f-4ed0-8c0c-2fde5cde374d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asistente-de-activos-fijos-54563", "name": "ASISTENTE DE ACTIVOS FIJOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Si eres un profesional con experiencia en la gesti\u00f3n de activos f\u00edsicos, te caracterizas por ser una persona organizada, detallista y proactiva y estas buscando un nuevo desaf\u00edo profesional, esta es tu oportunidad.", "\u00a0", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Licenciado en carreras contables, administrativas, econ\u00f3micas o ramas afines.", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Experiencia de al menos 2 a\u00f1os en cargos de similar responsabilidad.", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00f3lidos conocimientos en:", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Normas de contabilidad generalmente aceptadas", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 M\u00e9todos de administraci\u00f3n de Activos fijos y Depreciaci\u00f3n", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 M\u00e9todos de ejecuci\u00f3n de inventarios de activos fijos", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Normas tributarias relativas con Activos fijos y bienes de uso", "\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Manejo avanzado de MS Office.", "\u00a0", " Jueves 3 de abril del 2025", "\u00a0", " Carla Romero (caromero@bnb.com.bo)", "\u00a0", "RECUERDA QUE AL DAR CLIC EN ", " DEBER\u00c1S COMPLETAR TUS EVALUACIONES EN TU P\u00c1GINA DE CANDIDATO.", "Si eres un profesional con experiencia en la gesti\u00f3n de activos f\u00edsicos, te caracterizas por ser una persona organizada, detallista y proactiva y est\u00e1s buscando un nuevo desaf\u00edo profesional, \u00a1esta es tu oportunidad!", "Post\u00falate hasta el jueves 3 de abril en este enlace:\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:55.477504"},
{"data_id": "3c90b848-1ab4-49cc-a188-c060f09da553", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/desarrollador-crm-54561", "name": "DESARROLLADOR CRM", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO!", "La Divisi\u00f3n Administraci\u00f3n & Finanzas se encuentra en b\u00fasqueda de un Desarrollador CRM para el \u00e1rea de Sistemas con base del servicio en La Paz.", "Revisa los requisitos y si cumples con el perfil post\u00falate escaneando el QR o ingresando en el siguiente enlace:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:55.561514"},
{"data_id": "d5e1c01d-0de2-4ee5-bd64-2b9679c9b7ed", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/ingeniero-civil-54562", "name": "INGENIERO CIVIL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["Las personas interesadas enviar curr\u00edculum con respaldos y pretensi\u00f3n\u00a0", "salarial al mail: recursoshumanos@coapecom.com\u00a0", "Asunto: Ingeniero Civil.\u00a0", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n 07/04/2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.068289"},
{"data_id": "0216b4a2-a164-4bf1-833e-e05ec07a38e6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/auxiliar-de-limpieza-54564", "name": "AUXILIAR DE LIMPIEZA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Forma parte de la familia de Corporaci\u00f3n COFAR con esta oferta laboral inigualable:", "AUXILIAR DE LIMPIEZA", "Lugar: Oficina Central, La Paz", "CIERRE DE CONVOCATORIA", "3 de abril de 2025", "Post\u00falate en el siguiente enlace:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.107377"},
{"data_id": "d5f3f28f-aa65-45bb-b486-ebba54c42402", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/hogar-y-mano-de-obra/tecnico-refrigeracion-54565", "name": "T\u00c9CNICO REFRIGERACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos contratando una persona para el cargo de T\u00e9cnico, Refrigeraci\u00f3n con base en la ciudad de Santa Cruz.", "Para participar de la postulaci\u00f3n env\u00edanos tu CV con tu pretensi\u00f3n salarial y cargo al que postulan hasta el 5 de abril al correo "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.240510"},
{"data_id": "dddd0e04-9eb0-407c-b45a-f88bfed2f17f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/supervisor-de-reaseguro-de-reclamos-54566", "name": "SUPERVISOR DE REASEGURO DE RECLAMOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["SUPERVISOR DE REASEGURO DE RECLAMOS", "Si te interesa ser parte de nuestro equipo de trabajo y cumples con los requisitos para este puesto de trabajo, sigue los siguientes pasos:", "1. Escanea el c\u00f3digo QR o ingresa a\u00a0", "\u00a0", "2. Descarga y llena el formulario de postulaci\u00f3n", "3. Env\u00edanos el documento adjuntando tu Hoja de Vida con los respaldos respectivos (indispensable) al correo electr\u00f3nico: ", ", se\u00f1alando la referencia correspondiente, el cargo y su pretensi\u00f3n salarial.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.510670"},
{"data_id": "92404d2b-c168-4685-a74e-a5aa3662b02d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/recepcionista-54532", "name": "RECEPCIONISTA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Forma parte de Cl\u00ednica Italia\u00a0", "Buscamos personal para el \u00e1rea de:", "\u00a0Recepcionista\u00a0", "\u00a0Las personas interesadas presentarse con su Curriculum Vitae en nuestras instalaciones."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.659485"},
{"data_id": "da0076c9-2113-41e1-9d6a-ac1166200c78", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/gestor-comercial-de-control-54538", "name": "GESTOR COMERCIAL DE CONTROL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.679427"},
{"data_id": "168eb8b8-4888-42e4-811a-e4e5d1cb3a47", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/visitador-medico-54536", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Estamos buscando Visitador M\u00e9dico!", "Si tienes experiencia en visita m\u00e9dica a ginec\u00f3logos, mast\u00f3logos y ur\u00f3logos, \u00a1queremos conocerte!\u00a0", "\u00a0Env\u00edanos tu CV a *info@future.com.bo*\u00a0", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.697315"},
{"data_id": "3ca42553-68f4-495a-9ff3-f86c960b7b94", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/contabilidad-y-finanzas/cajeroa-54553", "name": "CAJERO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0Cajero", "\u00a0", " Sucre", "\u00a0", "\u00a0Presencial.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00bfTienes habilidades en manejo de efectivo, atenci\u00f3n al cliente y un alto sentido de responsabilidad? En ", " estamos buscando un ", " para garantizar una gesti\u00f3n eficiente y segura de nuestras transacciones.\u00a0\u00a0", "\u00a0", "\u00a0Recepci\u00f3n y registro de ingresos en efectivo, cheques y otras transacciones.", "\u00a0Custodia de fondos y documentos mercantiles.", "\u00a0Atenci\u00f3n de clientes internos y externos con calidad y precisi\u00f3n.", "\u00a0Arqueo diario y cumplimiento de normativas de seguridad.", "\u00a0", "\u00a0Egresado en Administraci\u00f3n de Empresas, Contabilidad o carreras afines.", "\u00a0Experiencia m\u00ednima de 6 meses en cargos similares.", "\u00a0Alto nivel de responsabilidad, honestidad y compromiso.", "\u00a0Manejo intermedio de Microsoft Office.", "\u00a0Trabajo en equipo y orientaci\u00f3n al detalle.", "\u00a0", "\u00a0Oportunidad de crecimiento profesional.", "\u00a0Capacitaci\u00f3n continua.", "\u00a0Un ambiente de trabajo colaborativo y din\u00e1mico.", "Nota: En caso de tener alg\u00fan inconveniente contactarse a: ", ":(Texto) 7558070", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.830187"},
{"data_id": "2caf92ed-0c57-452c-9880-4de4eb362bb0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/jefe-de-agencia-54555", "name": "JEFE DE AGENCIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Las postulaciones deber\u00e1n ser enviadas hasta el ", "Desarrollar y llevar a cabo la gesti\u00f3n integral de las actividades operativas, administrativas y comerciales de la Agencia que permita el crecimiento adecuado de la cartera de cr\u00e9ditos, servicios financieros auxiliares y la prestaci\u00f3n adecuada de los servicios de desarrollo.", "Implementar estrategias de atenci\u00f3n y retenci\u00f3n de los clientes y administrar los recursos humanos y materiales de la Agencia para el logro de la autosostenibilidad de la agencia.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Maestr\u00eda o Diplomado en pareas relacionadas al cargo (No limitativo)", "Se valorar\u00e1 positivamente:", "- Orientaci\u00f3n a resultados", "- Adaptabilidad al cambio", "- Creatividad e Innovaci\u00f3n", "- Orientaci\u00f3n social", "- Planificaci\u00f3n", "- Organizaci\u00f3n", "- Supervisi\u00f3n", "- Colaboraci\u00f3n", "- Gesti\u00f3n de equipos de trabajo", "- Visi\u00f3n estrat\u00e9gica", "- Toma de decisiones", "- Gesti\u00f3n del cambio", "Seguro de vida", "Seguro contra accidentes", "Asegurados en la caja de Salud de la Banca Privada"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.895193"},
{"data_id": "53214f63-47d7-4b19-a330-11a4d855fc46", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/gastronomia-y-turismo/chef-corporativo-54548", "name": "CHEF CORPORATIVO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Atenci\u00f3n La Paz! \u00a0Buscamos un Chef Corporativo \u00a0para unirte a nuestro equipo de EQUIPEXITOS.", "Si eres apasionado de la gastronom\u00eda y quieres poner en pr\u00e1ctica tus conocimientos en equipos profesionales de \u00faltima tecnolog\u00eda, esta es tu oportunidad.\u00a0", "\u00a0Requisitos destacados:", "\u00a0Formaci\u00f3n en Gastronom\u00eda o \u00e1reas afines.", "\u00a0Valoramos la experiencia en cocina profesional y uso de equipamiento industrial.", "\u00a0Habilidades en demostraciones y capacitaciones culinarias.", "\u00a0Proactivo y con pasi\u00f3n por la gastronom\u00eda.", "\u00a0Disponibilidad para viajar.", "\u00a0Ganas de conocer nuevas tecnolog\u00edas en gastronom\u00eda.", "\u00a0Habilidades de comunicaci\u00f3n y orientaci\u00f3n al cliente.", "\u00a0Env\u00edanos tu CV hasta el 5 de abril.", "\u00a0WhatsApp: ", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:56.986581"},
{"data_id": "6f71b717-e867-4de2-a0e0-ca8c5a965b07", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/encargado-de-sistemas-54542", "name": "ENCARGADO DE SISTEMAS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A BEC COMO ENCARGADO DE SISTEMAS!\u00a0", "REGIONAL: LA PAZ", "En Bolivian Express Cargo - BEC, buscamos un profesional con experiencia en sistemas y pasi\u00f3n por la tecnolog\u00eda", "\u00bfTienes lo que buscamos?", "Con el asunto de \"ENCARGADO DE SISTEMAS\"", "Env\u00eda tu CV y pretensi\u00f3n salarial a: becpostulaciones@gmail.com\u00a0", "Hasta el 5 de abril del 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:57.075966"},
{"data_id": "492d40b6-5264-4735-a7c1-6fcd17feeb14", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/comercial-y-ventas/chofer-distribuidor-54550", "name": "CHOFER DISTRIBUIDOR", "empresa": "", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante empresa de productos de consumo masivo a nivel nacional desea incorporar a su equipo de trabajo en la ciudad de Sucre: Chofer Distribuidor.", "Requisitos del cargo:", "Las personas interesadas que cumplan con el Perfil podr\u00e1n remitir su Curr\u00edculum V\u00edtae al correo: mauportillo13@gmail.com , llevar hoja de vida a calle Guillermo Loayza # 127 o contactarse al n\u00famero de celular 71821530", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:57.233272"},
{"data_id": "08ab97eb-3856-4edc-81ab-1554d8dcb96a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-54552", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si calificas te invitamos a enviar tu Curr\u00edculum Vitae \u00a0acompa\u00f1ado de una carta de presentaci\u00f3n y pretensi\u00f3n salarial a la siguiente direcci\u00f3n:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:57.391954"},
{"data_id": "6263c183-a53d-439f-b7ae-41c5a29cbb66", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/pasante-de-ecommerce-54551", "name": "PASANTE DE ECOMMERCE", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["REQUISITOS:\u00a0", "Egresados o estudiantes de los \u00faltimos semestres en Ing. Sistemas, Inform\u00e1tica, Redes y/o ramas a fines.\u00a0", "Conocimientos de programaci\u00f3n Web.\u00a0", "Conocimiento herramientas de control de versiones como Git.\u00a0", "Conocimiento de integraci\u00f3n con APIs REST o GraphQL,\u00a0", "COMPETENCIAS:\u00a0", "Proactividad, comunicaci\u00f3n efectiva, organizaci\u00f3n y planificaci\u00f3n, adaptabilidad, orientaci\u00f3n a resultados.\u00a0", "Si cumples con el perfil env\u00edanos tu CV al siguiente correo:\u00a0", "seleccion@multicenter.com.bo\u00a0", "(+591) 7081-1090"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:57.455297"},
{"data_id": "cfa920f8-b656-46d7-baa1-bac62e458486", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/reclutador-54549", "name": "RECLUTADOR", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Requerimos incorporar a nuestro equipo en la ciudad de Santa Cruz:", "Gestionar\u00e1 y optimizar\u00e1 los procesos de reclutamiento y selecci\u00f3n, asegur\u00e1ndose de atraer/ seleccionar a los mejores talentos para cubrir las vacantes de manera eficiente y alineada con las necesidades de los clientes.", "Requerimos incorporar a nuestro equipo en la ciudad de Santa Cruz. Postular mediante el siguiente enlace: ", " o enviando CV y pretensi\u00f3n salarial al correo "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:57.596053"},
{"data_id": "f4a6af56-789d-469e-a027-8431df185471", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-de-negocios-54558", "name": "ANALISTA DE NEGOCIOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Un profesional con formaci\u00f3n en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial o ramas econ\u00f3mico financieras.", "ANALISTA DE NEGOCIOS - SUCURSAL LA PAZ"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:57.913314"},
{"data_id": "6b7a547f-5db0-478c-980b-2a421e979c93", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/analista-de-recursos-humanos-54557", "name": "ANALISTA DE RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["(Sede: Santa Cruz)", "Si cumples con los requisitos del puesto, postulate a trav\u00e9s del siguiente enlace:", "\u00a0", "Estamos creciendo y buscamos nuevos talentos para seguir construyendo el mejor lugar para trabajar.", "Post\u00falate en el siguiente enlace hasta el Jueves\u00a003 de Abril de 2025 : "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:57.963837"},
{"data_id": "f8d44287-cf6d-408d-971f-b7e82e3ef4dd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/asesor-de-clientes-54505", "name": "ASESOR DE CLIENTES", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["ASESOR DE CLIENTES (La Paz)", "ASESOR DE CLIENTES - EXPRESS", "Brindar atenci\u00f3n en cada contacto a los clientes en tiendas, resolviendo efectivamente las consultas, solicitudes o reclamos, logrando una experiencia positiva al cliente.", "Informar al Jefe de Tienda o al Soporte asignado sobre inconvenientes que puedan afectar a la unidad de atenci\u00f3n o experiencia al cliente.", "Derivar correctamente cualquier solicitud/reclamo cuando no pueda ser resuelta en el momento de la atenci\u00f3n.", "Registrar correctamente las transacciones en los sistemas habilitados y vigentes para atenci\u00f3n en tiendas.", "Utilizar correctamente las herramientas asignadas para el cargo.", "Realizar gestiones de ventas y rentabilizaci\u00f3n de clientes aprovechando cada contacto cumpliendo con los objetivos asignados mensualmente.", "Realizar gestiones de retenci\u00f3n a los clientes que solicitan dar de baja los servicios de la compa\u00f1\u00eda, cumpliendo con los objetivos asignados mensualmente.", "Solicitar los respaldos de las transacciones realizadas para ser enviadas al \u00e1rea correspondiente.", "Velar por mantener la imagen personal y de la oficina", "Mantenerse con alto nivel de performance de conocimiento en cuanto a los productos y procesos.", "Cumplir con los horarios de trabajo asignados, deber\u00e1 estar en su puesto de trabajo 10 minutos antes del horario programado, para asegurar el buen funcionamiento de", "sus herramientas.", "Cumplir de actividades de control interno que la compa\u00f1\u00eda delegue en su responsabilidad.", "Realizar las funciones de backup en caso de ausencia o no disponibilidad del cargo asignado.", "Cumplimiento de actividades de control que la compa\u00f1\u00eda delegue en su responsabilidad.", "Atenci\u00f3n celular las 24 horas (estar disponible).", "Cumplir con todas las responsabilidades que implican, en el caso sean asignado como administrador de servicios, detallados en la pol\u00edtica y procedimiento de administraci\u00f3n de personal tercerizado.", "Emitir reportes solicitados por la Gerencia del \u00c1rea o Gerencia General.", "Otras tareas que sean asignadas al cargo.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:58.217393"},
{"data_id": "de25010e-1f19-40b2-88d9-380553bcd2c9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/personal-para-ventas-54504", "name": "PERSONAL PARA VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Atenci\u00f3n Cochabamba!", "Si te gusta el mundo de las ventas, esta es tu oportunidad y formar parte de nuestro equipo para la \u00a0", "\u00a0", "Env\u00eda tu CV al correo empleos@macor.com.bo", "Fecha l\u00edmite de la postulaci\u00f3n 04 de abril"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:58.326619"},
{"data_id": "80682cb0-0f06-43ed-99be-05679f280046", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/digital-media-planner-54503", "name": "DIGITAL MEDIA PLANNER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\u00da\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc0d\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc04\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc28 \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c!", "\u00a0Santa Cruz de la Sierra, Bolivia", "\u00a0\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2c:", "\u00a0Licenciatura en Marketing y Publicidad, Marketing Digital, Ingenier\u00eda Comercial o ramas afines.", "\u00a0Experiencia en planificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de estrategias digitales.", "\u00a0Manejo de plataformas: Business Suite Manager, Google Analytics, Google Search.", "\u00a0Conocimiento en Facebook Ads, Google Ads, Google Display, SEM, YouTube Ads y Email Marketing.", "\u00a0Habilidad en medici\u00f3n y an\u00e1lisis de resultados, gesti\u00f3n de KPIs y optimizaci\u00f3n de campa\u00f1as.", "\u00a0\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c:", "\u00a0Implementaci\u00f3n, optimizaci\u00f3n y reporte de campa\u00f1as digitales en diversas plataformas.", "\u00a0Planificaci\u00f3n de estrategias de medios digitales con enfoque B2B.", "\u00a0Desarrollo de contenido y copywriting para campa\u00f1as.", "\u00a0Posicionamiento en buscadores SEO/SEM.", "\u00a0Evaluaci\u00f3n de m\u00e9tricas y generaci\u00f3n de informes de rendimiento.", "\u00a0\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\u00f3\ud835\udc27:", "Si cumples con los requisitos, \ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2f\u00ed\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc15 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc22\u00f3\ud835\udc27 \ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1a \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28@\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28 \"\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b\".\u00a0", "\u00a1Esperamos contar con tu talento y experiencia en nuestro equipo!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:58.475273"},
{"data_id": "ad265f67-f192-4f44-8068-a4a2360445da", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/analista-de-modelacion-54508", "name": "ANALISTA DE MODELACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si est\u00e1s interesado y cumpl\u00e9s con el perfil, post\u00falate a trav\u00e9s del siguiente enlace:\u00a0", "Estamos creciendo y buscamos nuevos talentos para seguir construyendo el mejor lugar para trabajar.", "Post\u00falate en el siguiente enlace hasta el Mi\u00e9rcoles 02 de Abril de 2025 : "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:58.541125"},
{"data_id": "c5323de4-11a7-4944-b8d4-bd5907fb6019", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/recepcionista-54510", "name": "RECEPCIONISTA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Buscamos Recepcionista!", "Si tienes excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n, destacas por tu amabilidad y calidez, esta oportunidad es para ti. \u00danete a nuestro equipo y forma parte de un ambiente din\u00e1mico y profesional. \u00a1Esperamos tu postulaci\u00f3n!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:58.946631"},
{"data_id": "b658c5d8-a8fe-4761-8372-1d10991b07d3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/encargado-de-repuestos-54516", "name": "ENCARGADO DE REPUESTOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["ENCARGADO DE REPUESTOS", "Requisitos:", "1.- Titulado de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica Automotriz, Electromec\u00e1nica y/o ramas afines.", "2.- Conocimientos s\u00f3lidos en repuestos automotriz.", "3.- Conocimientos en manejo y control de inventario .", "4.- Experiencia en ventas.", "5.- Dominio del idioma Ingl\u00e9s (deseable).", "6.- Disponibilidad inmediata.", "Competencias:", "* Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n.", "* Orientaci\u00f3n a resultados y capacidad para trabajar en equipo.", "* Alto sentido de responsabilidad y proactividad.", "Cont\u00e1ctanos:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:59.041848"},
{"data_id": "9e01363d-35c0-425b-8a69-bbcc84e9eb18", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/comercial-y-ventas/visitador-medico-54478", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:59.067880"},
{"data_id": "3dec49d3-a0ef-450a-8f27-abfe0ffc9484", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-de-brokers-54511", "name": "ANALISTA DE BROKERS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Buscamos un nuevo talento!", "S\u00e9 parte de nuestro equipo como Analista de Brokers", "\u00a0Sede: La Paz", "\u00a0\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 tu rol?", "Ser\u00e1s el nexo clave entre la empresa y los brokers, asegurando una gesti\u00f3n eficiente de sus cuentas y el mantenimiento de la cartera de p\u00f3lizas. Tu enfoque en atenci\u00f3n al cliente y ventas ser\u00e1 fundamental para fortalecer relaciones comerciales y optimizar la gesti\u00f3n de seguros corporativos.", "\u00a0Responsabilidades principales:", "\u00a0Atender a los brokers como clientes estrat\u00e9gicos, construyendo relaciones s\u00f3lidas y efectivas.", "\u00a0Gestionar y mantener la cartera de p\u00f3lizas intermediadas.", "\u00a0Coordinar la administraci\u00f3n y manejo de cuentas de brokers.", "\u00a0Brindar soporte y asesoramiento especializado en seguros corporativos.", "\u00a0Desarrollar estrategias comerciales junto a los intermediarios.", "\u00a0Aplicar habilidades de negociaci\u00f3n y servicio al cliente para impulsar las ventas.", "\u00a0Requisitos del cargo:", "\u00a0Licenciatura en Ingenier\u00eda Comercial o carreras afines.", "\u00a0Experiencia en el rubro de seguros (indispensable).", "\u00a0Experiencia directa en trabajo con brokers.", "\u00a0Habilidades en ventas y atenci\u00f3n al cliente.", "\u00a0Manejo intermedio de Excel.", "\u00a0Competencias clave:", "\u00a0Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.", "\u00a0Relaciones interpersonales s\u00f3lidas y asertivas.", "\u00a0Capacidad para trabajar en equipo y bajo objetivos.", "\u00a0Postula hasta el 02/04/2025:", "1\ufe0f.Completa las pruebas en este enlace \u00a0", "2\ufe0f. Env\u00eda tu Hoja de Vida a yjaldin@grupobisa.com con el asunto: \u201cAnalista de Brokers\u201d", "\u00a0Es imprescindible completar ambos pasos para considerar tu postulaci\u00f3n."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:59.081282"},
{"data_id": "9d2ffad9-fa17-47a4-95a3-8a30af9d5755", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/hogar-y-mano-de-obra/tecnico-en-chaperia-54479", "name": "TECNICO EN CHAPERIA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos maestro Chapero!\u00a0", "Enviar CV hasta el S\u00e1bado 29 de marzo de 2025!!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:59.280931"},
{"data_id": "99b34696-57ef-45f8-94dd-f6d254a901b1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/mecanicoa-de-maquinaria-de-equipo-liviano-y", "name": "MEC\u00c1NICO(A) DE MAQUINARIA DE EQUIPO LIVIANO Y EQUIPOS MENORES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "26/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante empresa en el sector de la Construcci\u00f3n y Servicios, requiere incorporar a su equipo de trabajo un mec\u00e1nico de maquinaria liviano y equipos menores.", "\u00a0", "\u2022 T\u00e9cnico(a) Medio en Mec\u00e1nica, Mec\u00e1nica Automotriz, (especilidad en motor)", "\u2022 Experiencia de 1 a\u00f1os en cargos similares.", "\u2022 Conocimiento de mantenimientos preventivos y correctivos", "\u2022 Interpretaci\u00f3n de diagramas y manuales t\u00e9cnicos de maquinaria \u00a0de equipo\u00a0", "\u2022 Ejecutar los trabajos de mantenimiento, consultando los manuales provistos por el fabricante y los procedimientos internos de la \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0empresa.", "\u2022 Realizar el mantenimiento de motores, maquinarias y equipos mec\u00e1nicos de la Empresa.", "\u2022 Realizar los requerimientos de repuestos, materiales e insumos necesarios para el mantenimiento y servicio del equipo.", "\u2022 Licencia de conducir vigente.", "\u2022 Disponibilidad para residencia en campamento", "\u2022 Conocimiento basico de manejo de equipo", "\u00a0", "- Proactividad.", "- Honestidad.", "- Responsabilidad.", "\u00a0", "Las personas interesadas pueden enviar su hoja de vida , indicando Pretensi\u00f3n Salarial al correo\u00a0", ", o al Cel: 72655014"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:59.302723"},
{"data_id": "9852f66b-f933-4330-a144-3f63ddc376e7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/azafata-54481", "name": "AZAFATA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Te estamos buscando!\u00a0", "Si te gustar\u00eda ser parte del team OvoProtein en la Fexco env\u00edanos tu book al \u00a072230209", "\u00a0Del 24 de abril al 4 de mayo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:59.579070"},
{"data_id": "a8902fdc-8d22-44e6-8e54-f75202740dd0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/responsable-de-marketing-54484", "name": "RESPONSABLE DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Buscamos Responsable de Marketing!\u00a0", "Con visi\u00f3n estrat\u00e9gica, creatividad y capacidad anal\u00edtica para potenciar nuestra marca.", "\u00a0Requisitos:", "* Experiencia en marketing digital y estrategias de marca.", "* Dominio del paquete Adobe (Photoshop e Illustrator)", "* Conocimientos en gesti\u00f3n de redes sociales y campa\u00f1as publicitarias.", "* Manejo de Meta Ads y an\u00e1lisis de KPIs.", "* Capacidad para desarrollar e implementar estrategias de marketing efectivas.", "\u00a0Responsabilidades:", "* Creaci\u00f3n de contenido para redes sociales y otros canales digitales.", "* Dise\u00f1o de piezas gr\u00e1ficas digitales e impresas.", "* Reporte y an\u00e1lisis de m\u00e9tricas de desempe\u00f1o.", "* Elaboraci\u00f3n de estrategias de marketing alineadas a los objetivos comerciales.", "* Coordinaci\u00f3n con el equipo de ventas para optimizar campa\u00f1as.", "* Gesti\u00f3n de eventos y activaciones de marca.", "\u00a0Habilidades clave:", "* Proactividad y dinamismo.", "* Creatividad e innovaci\u00f3n.", "* Organizaci\u00f3n y enfoque en resultados.", "* Capacidad de trabajo en equipo.", "Ofrecemos:", "* Oportunidad de crecimiento profesional.", "* Un ambiente laboral din\u00e1mico y colaborativo.", "\u00a0Base: Santa Cruz", "\u00a0Env\u00edanos tu CV a arianne.buitrago@sierratrading.com.bo con el asunto \"Responsable de Marketing\""], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:24:59.946825"},
{"data_id": "597c98b0-f3c4-431c-83be-449c9e4bd3a4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/chofer-54486", "name": "CHOFER", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos buscando Talentos como el tuyo!", "Si cumples con el perfil, no dudes en enviarnos tu hoja de vida.", "Digicorp Ltda. Seguimos creciendo\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.078302"},
{"data_id": "156b0b8d-5313-4c05-9081-b88f3dc57a4f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/cajeroa-54497", "name": "CAJERO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si quieres crecer profesionalmente y formar parte de una instituci\u00f3n s\u00f3lida, esta es tu oportunidad.", "\u00a0La postulaci\u00f3n es gratuita", "\u00a0No realizamos cobros en ninguna etapa del proceso", "\u00a0Solo publicamos por canales oficiales", "Postula hoy y construye tu futuro con nosotros"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.162596"},
{"data_id": "fae158e3-cb4a-442e-b090-a5946eda8d36", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/encargada-administrativa-54485", "name": "ENCARGADA ADMINISTRATIVA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0", "\u00a0 Este es tu momento de dar el siguiente paso en tu carrera.", "\u00a0\u00a1S\u00e9 parte de una empresa que impacta la salud y el bienestar de miles de personas!", "\u00a0Postula ahora mandando tu cv al correo ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.173792"},
{"data_id": "dddd01d5-b52b-4cb1-8353-357a7d15003a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-de-administracion-54488", "name": "AUXILIAR DE ADMINISTRACION", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": [" | S\u00e9 parte de la familia de Seguros y Reaseguros Personales ", "\u00a0Reg\u00edstrate y postula ingresando al siguiente link\u00a0", "...", "Todas las postulaciones ser\u00e1n recibidas \u00fanicamente mediante \u201cTrabaja con Nosotros\u201d.", "\u00a0L\u00ednea gratuita: 800-10-9119"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.198916"},
{"data_id": "ec176ac9-8b8c-471d-a62e-26e86791f00b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/personal-de-limpieza-54489", "name": "PERSONAL DE LIMPIEZA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Forma parte de nuestro equipo!\u00a0", "Buscamos Personal de Limpieza para mantener nuestro Hostel impecable y acogedor. Si eres organizado, responsable y te gusta trabajar en equipo, \u00a1este trabajo es para ti!", "\u00a0Lo que buscamos:", "\u00a0Ganas de trabajar, buena actitud y trabajo en equipo", "\u00a0Organizaci\u00f3n y puntualidad", "\u00a0Buen trato con compa\u00f1eros y hu\u00e9spedes", "\u00a0Experiencia en limpieza o hoteler\u00eda es un plus", "\u00a0Env\u00edanos tu CV a info@rooftophostels.com y \u00fanete a un equipo donde cada detalle cuenta."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.312721"},
{"data_id": "92da72fe-eea8-46a8-b056-c4dcc59b891d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/impulsadora-54487", "name": "IMPULSADORA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Estamos buscando una IMPULSADORA apasionada! \u00a0Si eres carism\u00e1tica, proactiva y te encanta interactuar con la gente, esta es tu oportunidad.", "Si te interesa, env\u00edanos tu CV", "Al tel\u00e9fono: ", "\u00a0", "nuestra direcci\u00f3n: ", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.378298"},
{"data_id": "36a0bde0-e8ea-4580-abec-385781872e39", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-creditos-54519", "name": "OFICIAL DE CR\u00c9DITOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "T\u00e9cnico o Egreso en Ciencias Econ\u00f3micas, Financieras, Administrativas, Ingenier\u00eda Agron\u00f3mica, Agropecuaria o ramas afines. (Deseable)", "Cursos en Finanzas, Econom\u00eda, Estad\u00edstica, An\u00e1lisis Financiero, Evaluaci\u00f3n yPreparaci\u00f3n de Proyectos o ramas afines. (Deseable)", "a. Experiencia General\u00a01 a\u00f1o.", "b. Experiencia Espec\u00edfica\u00a06 meses. (Deseable)", "En colocaci\u00f3n y administraci\u00f3n de cartera de cr\u00e9ditos.", "\u2013 Evaluaci\u00f3n, seguimiento y control en la otorgaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de cr\u00e9ditos.", "\u2013 Elaboraci\u00f3n de propuestas de cr\u00e9dito.", "\u2013 Manejo de metodolog\u00edas de asignaci\u00f3n de microcr\u00e9ditos.", "\u2013 Conocimientos b\u00e1sicos de costos y matem\u00e1tica financiera.", "\u2013 Conocimientos b\u00e1sicos del sector productivo.", "\u2013 Conocimientos b\u00e1sicos de Mercadeo de Productos Financieros.", "\u2013 Ley No. 393 de Servicios Financieros.", "\u2013 Recopilaci\u00f3n de Normas para Servicios Financieros \u2013 RNSF.", "\u2013 Manejo de paquetes de computaci\u00f3n Microsoft Office", "\u2013 \u00c9tica Profesional", "\u2013 Tes\u00f3n y Disciplina", "\u2013 Pensamiento Anal\u00edtico", "\u2013 Razonamiento Financiero", "\u00a0", "Ingresa a: ", "\u00a0Ingresa a la plataforma o escanea el c\u00f3digo QR y buscar el cargo a"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.400461"},
{"data_id": "fd4da93d-8c7d-47da-90fa-7e07e456929f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/promotor-54496", "name": "PROMOTOR", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si quieres crecer profesionalmente y formar parte de una instituci\u00f3n s\u00f3lida, esta es tu oportunidad.", "\u00a0La postulaci\u00f3n es gratuita", "\u00a0No realizamos cobros en ninguna etapa del proceso", "\u00a0Solo publicamos por canales oficiales", "Postula hoy y construye tu futuro con nosotros"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.536916"},
{"data_id": "5cf6cbbc-ff92-4618-9cf0-9aabe49f939d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/profesional-en-gestion-humana-54495", "name": "PROFESIONAL EN GESTION HUMANA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si cumples con el perfil env\u00edanos tu CV. Indicando tu pretensi\u00f3n salarial \nseleccion@multicenter.com.bo\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:00.561065"},
{"data_id": "16a0344b-8dfa-4cf0-b9ea-86ce4db41af7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/tecnologia/auxiliar-de-redes-y-soporte-54498", "name": "AUXILIAR DE REDES Y SOPORTE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Ven a formar parte de nuestro equipo de trabajo! Si cumples los requisitos y est\u00e1s interesado te invitamos a postularte a trav\u00e9s de nuestra p\u00e1gina Web ", " hasta el d\u00eda 2 de abril del a\u00f1o en curso."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:01.227865"},
{"data_id": "c65de4fd-32ff-469b-b471-1fba9124ef5b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/vendedor-canal-mayorista-54499", "name": "VENDEDOR CANAL MAYORISTA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos un Vendedor de Canal Mayorista apasionado y estrat\u00e9gico para unirse a nuestro equipo en Santa Cruz de la Sierra.", "\ud83c\udfaf Funciones Principales:", "- Gesti\u00f3n efectiva de cartera de clientes", "- Cumplimiento de objetivos de venta", "\ud83d\udccb Requisitos:", "- Formaci\u00f3n en Ingenier\u00eda Comercial, Administraci\u00f3n de Empresas o Marketing", "- Experiencia de 1-2 a\u00f1os en ventas de consumo masivo", "- Conocimientos en atenci\u00f3n al cliente", "- Contar con veh\u00edculo o motocicleta (deseable)", "Si eres un profesional de ventas con ganas de hacer crecer tu carrera, \u00a1esta es tu oportunidad", "Env\u00eda tu CV a: ", "\u00a0", "Asunto: Vendedor canal mayorista - Telocompro"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:01.344677"},
{"data_id": "25715114-3c3a-4f6d-b28b-6f05b10debcd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/pasante-de-marketing-54446", "name": "PASANTE DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["En Milcar, te ofrecemos una experiencia \u00fanica donde podr\u00e1s desarrollar tus habilidades en Marketing Estrat\u00e9gico, participando en la elaboraci\u00f3n de planes y campa\u00f1as para nuestra amplia gama de productos a nivel nacional. Tambi\u00e9n tendr\u00e1s la oportunidad de fortalecer tus conocimientos en Marketing Digital, creando contenido multimedia, dise\u00f1ando estrategias digitales y gestionando redes sociales.", "S\u00e9 parte de un equipo din\u00e1mico, colabora en proyectos innovadores y prep\u00e1rate para el futuro laboral.\u00a0", "\u00a0M\u00e1s informaci\u00f3n: +591 72221605", "\u00a0Postula enviando tu CV a: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:01.370896"},
{"data_id": "00e3e070-d10f-483f-bb52-862babb66fa3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-riesgos-financieros-54518", "name": "ANALISTA RIESGOS FINANCIEROS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si eres una persona proactiva, enfocada a los resultados, y quieres seguir desarrollando tu carrera profesional te invitamos a formar parte del Banco m\u00e1s Solido de Bolivia.", "\u00a0", "Realizar el monitoreo, la evaluaci\u00f3n y gesti\u00f3n de los riesgos financieros del Banco, as\u00ed como el an\u00e1lisis de datos, mejoras y/o automatizaci\u00f3n de reportes en funci\u00f3n de los lineamientos establecidos por la Subgerencia de Gesti\u00f3n y Seguimiento y la Vicepresidencia de Riesgos.", "\u00a0", "Conocimiento de MS Office (Excel alto) y software: Rstudio, Stata, Power BI, Crystall Ball, EViews, Python (Deseable)", "\u00a0", "Experiencia espec\u00edfica de 2 a\u00f1os en Entidades Financieras en el \u00e1rea de riesgos y/o auditor\u00eda, misma que compense la formaci\u00f3n acad\u00e9mica.", ". Realiza tu postulaci\u00f3n a trav\u00e9s del siguiente link:\u00a0", "La Paz:\u00a0", "- Analista Riesgos Financieros ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:01.500419"},
{"data_id": "8c571773-39db-4569-827b-3c809e618378", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/operador-de-maquinaria-pesada-y-liviano-54444", "name": "OPERADOR DE MAQUINARIA PESADA Y LIVIANO", "empresa": "ARPEC S.R.L", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante empresa en el \u00e1rea de Construcci\u00f3n Y Servicio, requiere Incorporar a equipo de trabajo OPERADOR PARA MAQUINARIA LIVIANO Y PESADO", "REQUISITOS", "- Experiencia m\u00ednima de 1 a\u00f1o", "- Manejo y operaci\u00f3n de retroexcavadoras y Bobcat.", "- Conocimiento m\u00ednimo de mantenimiento de Mec\u00e1nica.", "COMPETENCIAS", "- Proactividad.", "- Honestidad.", "- Responsabilidad.", "\u00a0", "Las personas interesadas pueden enviar su hoja de vida , indicando Pretensi\u00f3n Salarial al correo\u00a0contrataciones.rrhh.ap@gmail.com, o al Cel: 72655014"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:01.691166"},
{"data_id": "978dcb3c-ed61-40cb-ac10-355c9521b989", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/gastronomia-y-turismo/chef-cocinero-54449", "name": "CHEF COCINERO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["UNITE A NUESTRO EQUIPO DE TRABAJO HOTEL LA PAZ", "REQUISITOS;", "* EGRESADO O TITULADO EN GASTRONOM\u00cdA", "*BUENA PRESENCIA", "* CREATIVO", "* RESPONSABLE", "* ORDENADO", "MAS INFORMACION ;", "77764678", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:01.779798"},
{"data_id": "1552a79b-55ba-48dd-b0b3-383973ead186", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/pasante-area-contable-54450", "name": "PASANTE AREA CONTABLE", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Pasant\u00eda en Contabilidad en Cochabamba!\u00a0", "\u00bfQuieres impulsar tu carrera y ganar experiencia en un entorno profesional?\u00a0", "\u00a0Buscamos estudiantes din\u00e1micos y comprometidos para formar parte de nuestro equipo. \u00a1Es tu momento de aprender y crecer!\u00a0", "\u00a0Ubicaci\u00f3n: Cochabamba", "\u00a0Desarrolla tus habilidades", "\u00a0Aplica tus conocimientos en proyectos reales", "\u00a0Postulate ahora: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:02.031274"},
{"data_id": "a0b334ed-b3de-44a4-972e-808c0f808fcd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asistente-de-seguridad-bancaria-54466", "name": "ASISTENTE DE SEGURIDAD BANCARIA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Lleg\u00f3 el momento de mostrar tu talento y ser parte de nuestro equipo, post\u00falate en el siguiente enlace: ", "Recuerda colocar de manera correcta la referencia a la ciudad que postulas.", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n: 31 de marzo 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:02.255344"},
{"data_id": "c107c11a-0c97-4c5f-9112-c1c55cc9473f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/gerencia-y-direccion/gerente-de-agencia-54467", "name": "GERENTE DE AGENCIA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u200b", "Un profesional en el \u00e1rea de Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial o ramas econ\u00f3micas financieras.", "Con Diplomado en Administraci\u00f3n de Empresas, Finanzas Preparaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n de Proyectos o similares.", "\u00a0", "\u00a0", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Contabilidad b\u00e1sica, intermedia y de costos", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Finanzas", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Normativa Vigente de la ASFI", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C\u00f3digo de Comercio", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C\u00f3digo Tributario", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Capacidad para gestionar equipos.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Orientaci\u00f3n al logro de resultados.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Capacidad de an\u00e1lisis financiero y an\u00e1lisis de riesgo.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Negociaci\u00f3n.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Orientaci\u00f3n al cliente.", "\u00a0", "GERENTE DE AGENCIA - SUCURSAL COCHABAMBA"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:02.632899"},
{"data_id": "c8c26169-6009-42d6-a4b5-a879baf6b15a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/marketing-54453", "name": "MARKETING", "empresa": "Comercial Sanyumax SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:02.827371"},
{"data_id": "cc00fc33-7c82-41e5-841b-31cabc743f6a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-54454", "name": "ASESOR DE VENTAS", "empresa": "Forza SRL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "20/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo de \u00e9xito!\u00a0", "\u00bfEres un agente inmobiliario apasionado, innovador y con ganas de crecer?\u00a0", "En FORZA CONSTRUCTORA, estamos buscando profesionales como t\u00fa.\u00a0", "Env\u00edanos tu hoja de vida.", "forzasrlconvocatoria@gmail.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:02.858333"},
{"data_id": "4d57b915-ee0c-44cc-9b96-f23b9b0ad43c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/supervisor-nacional-de-soporte-operativo-ampliacion-54469", "name": "SUPERVISOR NACIONAL DE SOPORTE OPERATIVO (AMPLIACI\u00d3N)", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Te estamos esperando! Ingresa al link y ", "...", "Importante: Las ofertas laborales \u00fanicamente son publicadas por los canales oficiales de nuestra entidad."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:02.924320"},
{"data_id": "de40e067-ae78-448d-958c-c69af93539bc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/especialista-en-marketing-digital-54468", "name": "ESPECIALISTA EN  MARKETING DIGITAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos buscando un Experto en Marketing Digital para llevar nuestra presencia online al siguiente nivel.", "Nuestros objetivos son:", "- Crear estrategias digitales que generen resultados.", "- Gestionar campa\u00f1as en m\u00faltiples plataformas.", "- Analizar datos y tomar decisiones basadas en ellos.", "Si te gusta el desaf\u00edo, \u00a1queremos hablar contigo!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:02.963164"},
{"data_id": "50eb5cce-95f8-4e2e-9783-4da5c342dd28", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/programadora-de-sistemas-54476", "name": "PROGRAMADOR(A) DE SISTEMAS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0OPORTUNIDAD LABORAL EN LA PAZ", "S\u00e9 parte de la familia Bag\u00f3 y post\u00falate ingresando al siguiente enlace o escaneando el c\u00f3digo QR de la imagen.\u00a0", "No pierdas esta oportunidad magenta y observa la vacante disponible.", "\u00a0Postulaci\u00f3n a PROGRAMADOR(A) DE SISTEMAS ciudad de LA PAZ sigue este enlace: ", "Plazo de postulaci\u00f3n hasta el 4 de abril", "Programar y administrar los servicios corporativos de la empresa, realizando el mantenimiento de las redes y los servidores de Windows y Linux para garantizar que todos las redes y los programas funcionen de forma adecuada."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:03.013685"},
{"data_id": "2e164a06-762a-4063-842c-5dc76fdd91fe", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-negocios-banca-pyme-y-personas-54470", "name": "OFICIAL DE NEGOCIOS BANCA PYME Y PERSONAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["Un profesional licenciado con formaci\u00f3n en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial o ramas econ\u00f3mico financieras.", "\u200b", "\u00a0", "1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Cumplir el Plan de Mercadeo propuesto por Gerencia Regional, seg\u00fan el perfil y segmento objetivo de riesgo asumido por el Banco.", "2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Gestionar y coordinar visitas con el Oficiales de Negocios de Banca Empresas para brindar atenci\u00f3n, informaci\u00f3n y orientaci\u00f3n al cliente respecto a las productos crediticios y servicios que ofrece el Banco, buscando realizar al mismo tiempo venta cruzada (cross selling)..", "3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Elaborar informes de cr\u00e9ditos para su presentaci\u00f3n a Gerentes de Agencia/Subgerente de Negocios Sucursal.", "4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Evaluar las solicitudes de cr\u00e9ditos garantizando que se minimicen riesgos y se mantenga una cartera de alta calidad aplicando rigurosamente las pol\u00edticas y procedimientos internos del Banco.", "5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Gestionar todo el proceso crediticio (desde Mercadeo, aprobaci\u00f3n, desembolso hasta la cobranza) de clientes objetivos del Banco.", "6.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Entregar la documentaci\u00f3n referente a los cr\u00e9ditos a todas las \u00e1reas que intervienen en el procesos crediticio(Legal, Administraci\u00f3n Crediticia, Responsable de Catastro y al Responsable de Cartera para su control y descargo.", "7.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Elaborar y entregar responsablemente la documentaci\u00f3n m\u00ednima requerida para la consideraci\u00f3n de cr\u00e9ditos al Subgerente de Negocios Sucursal/Gerente de Agencia.", "8.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Efectuar seguimiento a las etapas de procesamiento de los cr\u00e9ditos en coordinaci\u00f3n con los diferentes niveles de Comit\u00e9, Evaluaci\u00f3n Crediticia, Legal y Cartera.", "9.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Participar en los Comit\u00e9s de Cr\u00e9ditos para la aprobaci\u00f3n o rechazo de cr\u00e9ditos y para efectuar el control y seguimiento de la mora de sus clientes.", "10.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Atender requerimientos del \u00c1rea de Evaluaci\u00f3n y Calificaci\u00f3n de Cartera, respecto a informes de seguimiento, del uso de fondos, de las garant\u00edas prendarias, etc; de los clientes a su cargo.", "\u00a0", "\u208b Normativa vigente de la ASFI", "\u208b An\u00e1lisis financiero y flujo de caja", "\u208b An\u00e1lisis de riesgo", "\u208b Contabilidad b\u00e1sica", "\u208b Administraci\u00f3n de cartera", "\u208b Conceptos de seguros y sector inmobiliario", "\u208b Conceptos de venta y comunicaci\u00f3n interpersonal", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:03.058980"},
{"data_id": "d49be4be-cfe5-49e1-beaf-f34b0feb4634", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-negocios-creditos-individuales-54473", "name": "OFICIAL DE NEGOCIOS (Cr\u00e9ditos individuales)", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00danete a nuestro equipo de trabajo:", "\u2022 Oficial de Negocios (Cr\u00e9ditos Individuales) \u2013 Oficina Central-Santa Cruz", "\u2022 C\u00f3digo: IFO \u2013 000101", "\u2022 Link: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:03.443485"},
{"data_id": "31472913-0e26-49db-afa2-05ca8c45c45c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/ingeniero-de-datos-54471", "name": "INGENIERO DE DATOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Lleg\u00f3 el momento de mostrar tu talento y ser parte de nuestro equipo, post\u00falate en el siguiente enlace: ", "\u00a0", "Recuerda colocar de manera correcta la referencia a la ciudad que postulas.", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n:\u00a06 de abril del 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:03.467297"},
{"data_id": "18e9536a-38e6-41e1-8cd9-740ff3906e30", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/jefe-comercial-54522", "name": "JEFE COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud835\udddd\ud835\uddf2\ud835\uddf3\ud835\uddf2 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9", "\ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2: \ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddd6\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\ude07", "Si est\u00e1s interesado(a), ingresa al bot\u00f3n de mayor informaci\u00f3n.\u00a0", "Necesitamos incorporar a nuestro equipo, l\u00edderes estrat\u00e9gicos y din\u00e1micos para dirigir nuestro equipo de ventas, que impulsen el crecimiento comercial. Si deseas unirte a nuestro equipo, te invitamos a postularte a esta convocatoria:", "\ud835\uddd9\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude00:", "\u2022 Dirigir, capacitar y motivar al equipo de asesores comerciales.", "\u2022 Establecer metas individuales y colectivas, con seguimiento continuo.", "\u2022 Dise\u00f1ar e implementar planes comerciales para captaci\u00f3n de clientes (empresariales e individuales).", "\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00:", "\u2022 Estudios en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Comercial, Mercadeo o ramas afines.", "\u2022 Posgrado en \u00e1reas comerciales o financieras (deseable).", "\u2022 Experiencia m\u00ednima de 5 a\u00f1os ejerciendo cargos similares en el rubro de seguros, preferiblemente en corretaje de seguros", "\u2022 Experiencia comprobada en gesti\u00f3n de equipos y apertura de mercados.", "\u2022 Conocimiento de seguros (indispensable)", "\u2022 Experiencia en atenci\u00f3n al cliente", "\u2022 Referencias laborales", "\u2022 Pretensi\u00f3n salarial", "\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00:", "\u2022 \u00d3ptimo manejo de MS Office", "\u2022 Dominio de herramientas CRM y an\u00e1lisis de datos (Excel avanzado, Power BI).", "\u2022 Conocimiento de normativas de seguros (deseable).", "\u2022 Excelente nivel de comunicaci\u00f3n oral y escrita", "\u2022 Disponibilidad inmediata", "\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00:", "\u2022 Orientaci\u00f3n a resultados y capacidad anal\u00edtica.", "\u2022 Habilidades de negociaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n asertiva.", "\u2022 Alto grado de organizaci\u00f3n", "\u2022 Trabajo en equipo", "\u2022 Orientaci\u00f3n al cliente", "\u2022 \u00d3ptimo nivel de relaciones interpersonales", "\ud835\udde6\ud835\uddf6 \ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\ude06 \ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf9, \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf8:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:03.859066"},
{"data_id": "b61b6117-caab-4d5d-8659-eaac1f1e8eb4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/atencion-al-cliente/atencion-al-cliente-y-ventas-54421", "name": "ATENCION AL CLIENTE Y VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:03.885829"},
{"data_id": "89af4580-ad48-4d3e-90db-9237dcee5291", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hoteleria/meseroa-54475", "name": "MESERO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0", "Estamos buscando un mesero/a con actitud amable, responsabilidad y ganas de brindar una excelente experiencia a nuestros clientes.", "\u00a0Requisitos:", "\u00a0Experiencia en atenci\u00f3n al cliente (deseable)", "\u00a0Buena presentaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n", "\u00a0Disponibilidad para horarios rotativos", "\u00a0Trabajo en equipo y proactividad", "\u00a0Interesados enviar CV a:", "\u00a076218242"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:03.928653"},
{"data_id": "c142ebc5-7741-4f43-bad6-a93d852ad55f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/visitador-medicoa-54422", "name": "VISITADOR MEDICO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\ud835\udc78\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc86\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc90!\u00a0", "\u00bfBuscas un nuevo desaf\u00edo profesional? \u00a1Esta es tu oportunidad!", "\u00a0Env\u00eda tu CV a: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:04.201243"},
{"data_id": "12e2ff05-cedc-4d84-9d3a-30e2b831b9be", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/tecnico-electronico-54423", "name": "TECNICO ELECTRONICO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:04.340924"},
{"data_id": "bb29d00c-e3fa-451f-88d2-08a03c42a3b7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/encargada-de-spa-54424", "name": "ENCARGADA DE SPA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO!\u00a0", "Stannum Boutique Hotel est\u00e1 en b\u00fasqueda de ENCARGADA DE SPA\u00a0", "Requisitos:", "* Profesional en Fisioterapia o ramas a fines\u00a0", "* Experiencia mayor a 5 a\u00f1os en cargos similares.", "* Liderazgo y gesti\u00f3n de equipos\u00a0", "* Conocimiento en tratamientos de spa y wellness\u00a0", "* Conocimiento de gesti\u00f3n operativa y financiera", "Interesados mandar su CV al mail: rrhh@stannumhotels.com\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:04.408978"},
{"data_id": "bb60495d-fc94-48e4-8040-d84c170a4a18", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/salud-y-farmacia/auxiliar-de-enfermeria-54425", "name": "AUXILIAR DE ENFERMERIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Media jornada", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\ud835\udde6\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee: \ud835\udc00\ud835\udc2e\ud835\udc31\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1a", "Turno tarde", "Con los siguientes requisitos:", "- Papeles en orden", "- Trabajo bajo presi\u00f3n", "- Trabajo en equipo.", "-Conocimiento en instrumentaci\u00f3n quir\u00fargica.", "\ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1 \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee", "Enviar CV por v\u00eda digital al WhatsApp:", "75657904 o al siguiente enlace \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:04.442862"},
{"data_id": "c39ba227-1cbd-4c13-b9cb-d6485ba2181e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/ingenierias/encargado-de-unidades-nuevas-54426", "name": "ENCARGADO DE UNIDADES NUEVAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1En \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 necesitamos talentos como el tuyo!", "\u00a0Encargado de Unidades Nuevas", "Base: (Cochabamba)", "\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en la recepci\u00f3n, inspecci\u00f3n y registro detallado de los veh\u00edculos, camiones y buses del showroom, asegurando su correcto estado y documentaci\u00f3n. Adem\u00e1s, es responsable del movimiento y resguardo de las unidades, el mantenimiento de su presentaci\u00f3n para exhibici\u00f3n y su correcta entrega al \u00e1rea de ventas.", "Perfil requerido:", "- Profesional y/o egresado de las carreras: T\u00e9cnico medio Ingeniero Mec\u00e1nica.", "- Conocimiento b\u00e1sico en mec\u00e1nica.", "- Experiencia m\u00ednima de 1 (un a\u00f1o) en cargos similares.", "- Licencia A y C (indispensable)", "\u00a0Habilidades:", "- Organizaci\u00f3n\u00a0", "- Atenci\u00f3n al detalle\u00a0", "- Responsabilidad", "\u00a0Env\u00edanos tu CV al correo correspondiente, indicando \"Encargado de Unidades Nuevas Cochabamba\"\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:04.807564"},
{"data_id": "0cee9d92-688f-49a9-83ef-f7b9ee5fcc14", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/ejecutivo-de-canales-comerciales-consultor-54430", "name": "EJECUTIVO DE CANALES COMERCIALES (CONSULTOR)", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Estamos buscando un Consultor Ejecutivo de Canales Comerciales en Cochabamba!\u00a0", "Objetivo: Gestionar las ventas del Canal Multired (Red f\u00edsica no financiera de recaudaci\u00f3n con puntos disponibles a nivel nacional) coordinando con los socios comercializadores de Multired y asegurando una atenci\u00f3n postventa oportuna a los comercios de la red.", "Requisitos:", "\u00a0Lic. en Ing. Comercial, Administraci\u00f3n de Empresas o afines.", "\u00a0M\u00ednimo 2 a\u00f1os en cargos similares y 3 a\u00f1os de experiencia profesional.", "Conocimientos: Atenci\u00f3n al cliente, ventas y gesti\u00f3n de negocios.", "Competencias: Trabajo en equipo, proactividad y comunicaci\u00f3n efectiva.", "Postula ahora en el link o env\u00eda tu cv al correo de ", ": "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:04.890593"},
{"data_id": "bf772650-34ed-461b-85c2-b7fd4561084d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/ing-comercial-54427", "name": "ING. COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO!\u00a0", "En Boltrav, Tu Agencia de Viajes y Servicios, estamos buscando un Ingeniero/a Comercial apasionado por el turismo y el desarrollo de negocios. Si tienes experiencia en ventas, estrategia comercial y un gran inter\u00e9s en el mundo de los viajes, \u00a1Queremos conocerte!\u00a0", "\u00a0M\u00e1ndanos tu CV a rrhh@boltrav.com o nuestro n\u00famero "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:04.909847"},
{"data_id": "08a43639-ca37-4ccf-a6ba-d6507a7e3dd2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/vendedor-externo-54428", "name": "VENDEDOR EXTERNO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1Oportunidad laboral!\u00a0", "\u00bfEres apasionado por las ventas y te gusta trabajar en terreno?\u00a0", "Estamos buscando un Vendedor Externo para unirse a nuestro equipo.", "\u00a0Requisitos:", "\u00a0Experiencia en ventas", "\u00a0Habilidades de negociaci\u00f3n", "\u00a0Actitud proactiva y orientada a resultados", "\u00a0Trabajo en terreno | \u00a0Atractivas comisiones", "Si te interesa, env\u00edanos tu CV\u00a0", "Al tel\u00e9fono: ", " \u00a0", "nuestra direcci\u00f3n: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:05.233693"},
{"data_id": "a9c79418-efe8-4151-9f07-ce7c64f14948", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/gerencia-y-direccion/gerente-de-oficina-54434", "name": "GERENTE DE OFICINA", "empresa": "", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si est\u00e1s interesado (a) y cumpl\u00eds con el perfil, post\u00falate a trav\u00e9s del siguiente enlace:\u00a0", "Estamos creciendo y buscamos nuevos talentos para seguir construyendo el mejor lugar para trabajar.", "Post\u00falate en el siguiente enlace hasta el Martes 01 de Abril de 2025 : "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:05.374176"},
{"data_id": "7ea22491-c38a-4e6a-a0f1-00c19e020c2c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/operador-de-planta-depuradora-potabilizadora-54431", "name": "OPERADOR DE PLANTA DEPURADORA - POTABILIZADORA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "25/Abril/2025", "job_descripcion": ["Disponibilidad inmediata.", "Se requiere CONTADORA CON EXPERIENCIA", "Mandar hoja de vida con pretensi\u00f3n salarial: \u00a0al correo: ", "\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0operaciones1cosibolgroup@gmail.com", "Tel\u00e9fono: 62162202 \u00a0 - 77637958 \u00a0 - 75243470"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:05.599932"},
{"data_id": "0b493c7e-fb1e-4b47-a461-d7d61307921a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/digital-media-planner-54437", "name": "DIGITAL MEDIA PLANNER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00da\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc0d\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc04\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc28 \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c!", "\u00a0Santa Cruz de la Sierra, Bolivia", "\u00a0\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2c:", "\u00a0Licenciatura en Marketing y Publicidad, Marketing Digital, Ingenier\u00eda Comercial o ramas afines.", "\u00a0Experiencia en planificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de estrategias digitales.", "\u00a0Manejo de plataformas: Business Suite Manager, Google Analytics, Google Search.", "\u00a0Conocimiento en Facebook Ads, Google Ads, Google Display, SEM, YouTube Ads y Email Marketing.", "\u00a0Habilidad en medici\u00f3n y an\u00e1lisis de resultados, gesti\u00f3n de KPIs y optimizaci\u00f3n de campa\u00f1as.", "\u00a0\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c:", "\u00a0Implementaci\u00f3n, optimizaci\u00f3n y reporte de campa\u00f1as digitales en diversas plataformas.", "\u00a0Planificaci\u00f3n de estrategias de medios digitales con enfoque B2B.", "\u00a0Desarrollo de contenido y copywriting para campa\u00f1as.", "\u00a0Posicionamiento en buscadores SEO/SEM.", "\u00a0Evaluaci\u00f3n de m\u00e9tricas y generaci\u00f3n de informes de rendimiento.", "\u00a0\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\u00f3\ud835\udc27:", "Si cumples con los requisitos, \ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2f\u00ed\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc15 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc22\u00f3\ud835\udc27 \ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1a \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28@\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1c.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28 \"\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b\".\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:05.828430"},
{"data_id": "3cd11bd5-5ca6-4dee-8887-aeb758323d9d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/contabilidad-y-finanzas/ejecutivo-de-negocios-banca-mype-54439", "name": "EJECUTIVO DE NEGOCIOS BANCA MYPE", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Te estamos buscando! Si eres Titulado(a) o Egresado(a) en carreras Econ\u00f3mico, Financieras\u00a0y\u00a0cuentas con la siguiente formaci\u00f3n:", "o Experiencia m\u00ednima\u00a0de\u00a02 a\u00f1os en colocaci\u00f3n\u00a0de\u00a0cr\u00e9ditos.", "o Conocimiento\u00a0de\u00a0tecnolog\u00edas crediticias\u00a0y\u00a0normativa ASFI.", "Post\u00falate para el puesto: \u201cEjecutivo\u00a0de\u00a0Negocios\u00a0Banca MyPe\u201d en Oruro, para realizar\u00a0la venta cruzada\u00a0de\u00a0productos\u00a0de\u00a0captaci\u00f3n y colocaci\u00f3n as\u00ed como\u00a0de\u00a0servicios financieros en general que se adecuen al segmento y actividad\u00a0del cliente que es atendido.", "\u00a0Post\u00falate en el siguiente enlace: ", "\u00a0Hasta el\u00a015/04/2025", "\u00a1S\u00edguenos en LinkedIn para estar atento a nuestras vacantes!", "Somos certificados como el Mejor Banco para Trabajar por GREAT PLACE TO WORK", "Conoce m\u00e1s\u00a0del lugar que tenemos para trabajar aqu\u00ed: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:05.848727"},
{"data_id": "50dec520-df43-41cb-a87a-aaa01e90dde4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gerencia-y-direccion/coordinador-de-la-carrera-de-medicina-54432", "name": "COORDINADOR DE LA CARRERA DE MEDICINA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si sos m\u00e9dico especialista y te apasiona la educaci\u00f3n, \u00a1esta es tu oportunidad! Estamos en la b\u00fasqueda de:", "Coordinador(a) de la Carrera de Medicina", "Si cumpl\u00eds con los requisitos, envianos tu CV al correo rrhh_campus@uecologica.edu.bo", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:05.861050"},
{"data_id": "4cb21503-db12-410d-81d9-bca1931cc499", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/profesional-de-marketing-jr-54440", "name": "PROFESIONAL DE MARKETING  JR.", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de un/a \ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf3\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4 \ud83c\udfa8\ud83d\ude80con enfoque creativo y estrat\u00e9gico", "Si te motiva trabajar en una empresa que desarrolla productos propios de software, te interesa generar impacto a trav\u00e9s de la comunicaci\u00f3n y combinas pensamiento estrat\u00e9gico con est\u00e9tica visual, esta oportunidad es para vos.\u00a0", "\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf9 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddfc:", "\u2022 Profesional o egresado/a de Marketing, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, Comunicaci\u00f3n o afines", "\u2022 Dominio de Photoshop e Illustrator", "\u2022 Conocimiento en edici\u00f3n de video (Premiere, CapCut, DaVinci u otras)", "\u2022 Experiencia en elaboraci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de planes de marketing", "\u2022 Nivel de ingl\u00e9s conversacional B2", "\u2022 Capacidad para desarrollar campa\u00f1as publicitarias orientadas a marketing de ventas", "\u2022 Habilidad para crear estrategias de posicionamiento interno y construir cultura", "Buscamos a alguien que aporte ideas, proponga soluciones y crezca con nosotros.", "\u00a0\u00bfTe interesa?\u00a0", "Env\u00edanos tu CV + portafolio \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\udfef\ud835\udfed \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddfc a ", "\u00a0", "Referencia en el asunto del correo: \ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf3\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde0\ud835\uddde\ud835\udde7"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.021237"},
{"data_id": "bd1fa545-8ce2-4665-b4a0-2632359132dc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/legales/abogado-de-recuperaciones-fideicomiso-54525", "name": "ABOGADO DE RECUPERACIONES FIDEICOMISO", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["Te estamos esperando! ", "Importante: Las ofertas laborales \u00fanicamente son publicadas por los canales oficiales de nuestra entidad."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.226020"},
{"data_id": "c67716be-f2b2-4785-95dd-fc9fc3c718a4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/jefe-de-operaciones-retail-54395", "name": "JEFE DE OPERACIONES RETAIL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si cumples con este perfil, post\u00falate enviando tu curriculum y pretensi\u00f3n salarial a ", " hasta el 01 de abril."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.240946"},
{"data_id": "a56ea177-4e19-4bce-b630-656279bca145", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/salud-y-farmacia/auxiliar-de-farmacia-54397", "name": "AUXILIAR DE FARMACIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Forma parte de Cl\u00ednica Italia\u00a0", "Buscamos personal para el \u00e1rea de:", "\u00a0Auxiliar de Farmacia\u00a0", "\u00a0Las personas interesadas presentarse con su Curriculum Vitae en nuestras instalaciones."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.405907"},
{"data_id": "8d2a0781-faa0-472b-b747-a469f5dcdf47", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/pasante-de-post-venta-54390", "name": "PASANTE DE POST VENTA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["En Christian Automotors, distribuidor oficial de Ford en Bolivia, buscamos un/a pasante para el \u00e1rea de Post Venta.", "\u00a0Estudiantes de Ingenier\u00eda Industrial (\u00faltimos semestres)", "\u00a0Aplica conocimientos en procesos, tiempos y productividad", "\u00a0Mentores con experiencia, bono transporte y horario flexible", "Si quieres desarrollarte en una empresa l\u00edder, env\u00edanos tu CV a \u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.553455"},
{"data_id": "2077bbe6-e530-4219-980e-9c35a587390e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/hogar-y-mano-de-obra/operador-de-camion-mixer-54528", "name": "OPERADOR DE CAMION MIXER", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00danete a la familia ISOCRET, tenemos una nueva convocatoria que estar\u00e1 habilitada hasta el 31 de marzo, 2025.", "\u00a0", "\u00a0", "Para mayor informaci\u00f3n comun\u00edcate al: 76510383"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.609369"},
{"data_id": "806b2641-6fac-4935-95cc-78e0ac7404d5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/ejecutivosas-de-ventas-54391", "name": "EJECUTIVOS(AS) DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00a1Oportunidad Laboral!!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.734374"},
{"data_id": "72672bf9-7278-46ea-b456-f53b7941555c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/gerente-de-ingenieria-54406", "name": "GERENTE DE INGENIER\u00cdA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Env\u00eda tu\u00a0CV actualizado\u00a0con respaldos al correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.792745"},
{"data_id": "30416172-ae50-460b-b22f-ee23c77d04f6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/bioquimicoa-farmaceutico-auxiliares-de-farmacia-asistente-de", "name": "BIOQU\u00cdMICO(A) FARMACEUTICO - AUXILIARES DE FARMACIA - ASISTENTE DE FARMACIA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\u00danete al equipo de FARMaNDRuG!\u00a0", "Estamos en busca de talento comprometido para formar parte de nuestra farmacia:", "\u00a02 Bioqu\u00edmicos(as) farmac\u00e9uticos", "\u00a02 Auxiliares de farmacia", "\u00a01 Asistente de farmacia", "\u00a0Env\u00eda tu CV al 78825753 o entr\u00e9galo en nuestra sucursal en la calle Potos\u00ed, planta baja del Hotel Presidente.", "\u00a0Postulaciones abiertas hasta el 10 de abril de 2025.", "\u00a1S\u00e9 parte de nuestro equipo y ay\u00fadanos a brindar salud y bienestar!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.927371"},
{"data_id": "4d3fdb47-08d5-4f53-94cf-b4dbb5d7e756", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/encargado-comercial-54392", "name": "ENCARGADO COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos un Encargado Comercial sin necesidad de formaci\u00f3n previa, solo ganas de aprender, disciplina y pasi\u00f3n por crecer en un entorno digital y sostenible.\u00a0", "\u00a0Requisitos:", "Resiliencia y determinaci\u00f3n.", "Rapidez para aprender y adaptarse.", "Organizaci\u00f3n y manejo de herramientas digitales.", "Ofrecemos:", "Crecimiento en una empresa innovadora y sostenible.", "Un equipo din\u00e1mico y emprendedor.", "Un impacto positivo en la sociedad y el medio ambiente.", "Postula aqu\u00ed: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:06.973434"},
{"data_id": "cb993eaf-8e21-4b3e-b5ae-ad293070db61", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/coordinador-de-capacitacion-54398", "name": "COORDINADOR DE CAPACITACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["S\u00famate a nuestro equipo de trabajo, en donde aprender\u00e1s y potenciar tu perfil profesional. \u00a1Si consideras que cumples con el perfil esta es tu oportunidad!", "(Sede: Santa Cruz)", "Si te interesa y cumples con el perfil, post\u00falate en el siguiente enlace:\u00a0", "\u00a0", "Estamos creciendo y buscamos nuevos talentos para seguir construyendo el mejor lugar para trabajar.", "Post\u00falate en el siguiente enlace hasta el Martes 01 de Abril de 2025 : "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.211608"},
{"data_id": "7180205e-5c46-41b9-9a12-34f6571f0970", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/pasante-de-marketing-54401", "name": "PASANTE DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00bfTe apasiona la creatividad, el dise\u00f1o y el marketing? \ud83c\udfa8\u2728\u00a0\u00bfEres de los que proponen ideas fuera de lo com\u00fan y no temen a los cambios? \u00a1Entonces esta pasant\u00eda es para vos!", "En Digital Harbor, estamos buscando una persona con mucha iniciativa, ganas de aprender y crear cosas incre\u00edbles con el equipo de Marketing.", "\u00bf\ud835\udde4\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddef\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00?", "\u2022 Estudiante o reci\u00e9n graduado en Marketing, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, Comunicaci\u00f3n o carreras afines. \u2022\u00a0Conocimiento en dise\u00f1o gr\u00e1fico y edici\u00f3n de video.", "\u2022 Dominio de herramientas como Photoshop, Illustrator y alguna herramienta b\u00e1sica de edici\u00f3n de video (Premiere, CapCut, DaVinci, etc.).", "\u2022\u00a0Ingl\u00e9s conversacional B2\u00a0", "\u2022\u00a0Inter\u00e9s por el mundo del software, los productos digitales y la innovaci\u00f3n.", "\u2022 Ganas de trabajar en equipo y adaptarse a un entorno en constante movimiento.", "\ud83d\udce9\u00a0\u00bf\ud835\udde7\ud835\uddf2 \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddee?", "Env\u00eda tu CV y portafolio (si tienes)\u00a0a: ", "Y cu\u00e9ntanos brevemente por qu\u00e9 quieres sumarte a este equipo.", "Referencia en el \ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddfc: Pasant\u00eda de MKT", "\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\udfef\ud835\udfed \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddfc", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.242654"},
{"data_id": "64a53b5a-e46e-4325-b783-12be14ef4245", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/responsable-de-planificacion-54400", "name": "RESPONSABLE DE PLANIFICACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0", "Estamos en b\u00fasqueda de talento para integrarse a nuestro equipo.", "\u00a0Vacantes disponibles: RESPONSABLE DE PLANIFICACI\u00d3N", "Env\u00eda tu\u00a0CV actualizado\u00a0con respaldos al correo: ", "\u00a0Referencia:\u00a0\" cargo al que postula\".", "\u00a1Te esperamos!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.341898"},
{"data_id": "972353de-19a6-470c-a4a0-2eef896d8ac6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/suscriptor-de-riesgo-54404", "name": "SUSCRIPTOR DE RIESGO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Te estamos buscando: Suscriptor de Riesgo (Base Santa Cruz)", "Si calificas te invitamos a enviar tu Curr\u00edculum Vitae \u00a0acompa\u00f1ado de una carta de presentaci\u00f3n y pretension salarial a la siguiente direcci\u00f3n:", "\ud83d\udce9 ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.624501"},
{"data_id": "ce9157aa-b855-4669-8e3f-f055e1860b2f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/comercial-y-ventas/distribuidor-chofer-54405", "name": "DISTRIBUIDOR (CHOFER)", "empresa": "", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos Distribuidor ciudad (Sucre)", "Objetivo del cargo:", "Prospectar clientes, cumplir rutas y ejecutar \u00a0ventas para cumplir con objetivos regionales.", "Incrementar el volumen de ventas y aumentar la rotaci\u00f3n de productos", "Competencias:", "\u2022 Capacidad de trabajo en equipo", "\u2022 Orientaci\u00f3n a resultados", "\u2022 Inteligencia emocional para trabajo bajo presi\u00f3n", "\u2022 Capacidad de negociaci\u00f3n y buen trato con clientes", "Las personas interesadas que cumplan con el Perfil podr\u00e1n remitir su Curr\u00edculum V\u00edtae al email: comercial@salvietti-del-sur.com o llevar hoja de vida a calle Mart\u00edn Cruz # 51"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.708986"},
{"data_id": "7bb62460-09cd-4429-9b25-fda251708b45", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/docencia-y-educacion/docentes-54408", "name": "DOCENTES", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["La Universidad Cat\u00f3lica Boliviana busca profesionales con experiencia en hoteler\u00eda para impartir clases en el \u00e1rea de postgrado.", "\u00a0Especialidades requeridas:", "\u00a0Costos y Presupuestos en Hoteler\u00eda (Experto en Revenue Management)", "\u00a0Contabilidad Aplicada a Servicios Hoteleros", "\u00a0Manejo de Inventarios en Hoteler\u00eda", "\u00a0Proyectos de Inversi\u00f3n en Hoteler\u00eda", "\u00a0Formaci\u00f3n: Contadur\u00eda, Finanzas, Econom\u00eda, Administraci\u00f3n o Ingenier\u00eda", "\u00a0Experiencia: M\u00ednimo 3-5 a\u00f1os en hoteler\u00eda", "\u00a0Docencia: 2 a\u00f1os (deseable)", "\u00a0Postula enviando tu CV a postgrado.lpz@ucb.edu.bo hasta el 31 de marzo."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.750267"},
{"data_id": "5898aeef-c585-4bb3-a4fb-88af8dba5167", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/mesero-54413", "name": "MESERO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["DISPONIBILIDAD INMEDIATA!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.861603"},
{"data_id": "ef00da09-86de-4dcf-994d-43fe9332a21f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-contable-54349", "name": "AUXILIAR CONTABLE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["TE ESTAMOS BUSCANDO ", "Waikichas busca personal con experiencia para el cargo de ", " contable con experiencia en restaurantes con disponibilidad de tiempo y adecuarse al movimiento de la empresa Trabajo bajo compresi\u00f3n", "\u00a0\ud835\uddd9\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddf6\u0301\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb:\u00a0", "Lunes de hoy d\u00eda 30 marzo 2025", "Requisitos:", "\u00a0manejo de inventarios", "Buena actitud", "Disponibilidad de Tiempo Completo", "Adaptabilidad a los cambios.", "\ud835\udc38\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e \ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc61\ud835\udc62 \ud835\udc5c\ud835\udc5d\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc51 \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc5b\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc60!\u00a0", "\ud835\udc04\ud835\udc27\ud835\udc2f\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc1a\ud835\udc25: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.908461"},
{"data_id": "5fbc6a70-30b9-44fc-9cf9-20ebf0c70b2f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/marketing-y-publicidad/responsable-de-marketing-y-ventas-54530", "name": "RESPONSABLE DE MARKETING Y VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Estamos en constante crecimiento y queremos que formes parte de la mejor escuela de aviaci\u00f3n del pa\u00eds!\u00a0", "CONVOCATORIA", "- RESPONSABLE DE MARKETING Y VENTAS BASE COCHABAMBA", "S\u00famate a la convocatoria para contrataci\u00f3n de personal hasta el 31 de marzo de 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:07.930827"},
{"data_id": "b8d643e4-933f-4d93-9136-057fe82476b8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/auxiliar-en-secretaria-54419", "name": "AUXILIAR EN SECRETARIA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.062352"},
{"data_id": "3d0a0d61-cad8-412c-95b7-de45351e3d5d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/encargadoa-de-marketing-54531", "name": "ENCARGADO(A) DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0Buscamos a una Encargada(o) de Marketing que se una a nuestro equipo\u00a0", "Si te encanta proponer ideas, analizar resultados \u00a0y crear contenido de valor !", "\u00a0M\u00e1ndanos tu CV al WhatsApp \u00a077211111", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.160177"},
{"data_id": "d65278a1-bf22-4383-bf7b-f0a2b8035859", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-54364", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO!\u00a0", "En Dcoral buscamos un Ejecutivo Comercial con experiencia en ventas de muebles.\u00a0", "\u00a0Ubicaci\u00f3n: 3er Anillo Interno, Av. Noel Kempff Mercado, Macoror\u00f3 11, Planta Baja, Santa Cruz - Bolivia.", "\u00a0Si tienes experiencia y pasi\u00f3n por el dise\u00f1o de interiores, \u00a1te queremos en nuestro equipo!", "\u00a0Cont\u00e1ctanos al "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.207692"},
{"data_id": "5d2be2d9-d307-4535-ad07-8080593a1316", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/secretaria-54529", "name": "SECRETARIA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!\u00a0", "\u00a0Buscamos Secretaria en La Paz.", "\u00a0Presenta tu CV hasta el 04/04 y crece con nosotros."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.231663"},
{"data_id": "c04938a2-a022-4fa9-a65f-0dc645e2e6d0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivoa-de-ventas-farmacias-54371", "name": "EJECUTIVO(A) DE VENTAS FARMACIAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Te estamos buscando!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.358683"},
{"data_id": "1b17ec08-7885-4df8-829c-1087232c328b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/responsable-de-seguridad-de-la-informacion-54372", "name": "RESPONSABLE DE SEGURIDAD DE LA INFORMACION", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Ven a trabajar con nosotros! Presenta tus postulaciones hasta el 30 de marzo de 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.391834"},
{"data_id": "6122f521-52d3-4512-8213-74da09ac2264", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesora-comercial-54374", "name": "ASESOR(A) COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1En \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 necesitamos talentos como el tuyo!", "Asesor Comercial\u00a0", "(Base: Santa Cruz)", "\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en satisfacer las necesidades del cliente y cumplir con los objetivos de ventas y CRM de la marca Volkswagen a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n de relaciones s\u00f3lidas, la comprensi\u00f3n profunda del producto y del cliente, y la ejecuci\u00f3n de estrategias de ventas efectivas.", "Perfil requerido:", "- Titulado y/o egresado preferentemente en Ingenier\u00eda Comercial u otras ramas a\ufb01nes.", "- Conocimientos en manejo de CRM. (no excluyente)", "- Pr\u00e1cticas en t\u00e9cnicas y cierres de venta.", "- Manejo de redes sociales enfocado a la captaci\u00f3n de clientes.", "- Experiencia de 1 (un a\u00f1o) en el rubro (no excluyente)", "- Licencia de Conducir P (Indispensable)", "Habilidades\u00a0", "- Elocuencia\u00a0", "- Persuasi\u00f3n\u00a0", "- Orientaci\u00f3n al Cliente", "- Trabajo en Equipo", "\u00a0Se valorar\u00e1:", "- Experiencia en el rubro automotriz y mec\u00e1nica", "- Experiencia en atenci\u00f3n al cliente y Call Center.", "Env\u00edanos tu CV al correo de la imagen, indicando: Asesor Comercial Volkswagen Santa Cruz."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.408427"},
{"data_id": "60a052d3-baba-4755-a850-a18c7cb081dd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/recursos-humanos-y-capacitacion/especialista-en-abastecimiento-54351", "name": "ESPECIALISTA EN ABASTECIMIENTO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si tienes experiencia en log\u00edstica, compras y gesti\u00f3n de suministros, esta es tu oportunidad de contribuir a una causa con impacto social \ud83d\udc99", "\u2705 Planificaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de adquisiciones.", "\u2705 Gesti\u00f3n de stock y distribuci\u00f3n eficiente.", "\u2705 Negociaci\u00f3n con proveedores y optimizaci\u00f3n de costos.", "\u00a0Revisa los detalles de la convocatoria aqu\u00ed:", "\u00a0", "\u00a0Env\u00eda tu CV y carta de presentaci\u00f3n a ", " hasta el 30 de marzo de 2025.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.543901"},
{"data_id": "f9726b4b-293d-465d-96c6-f88c1c7fc632", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/asesor-comercial-me-banca-productiva-54381", "name": "ASESOR COMERCIAL ME BANCA PRODUCTIVA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si eres\u00a0\u00e1gil\u00a0y\u00a0efectivo\u00a0para la negociaci\u00f3n comercial,\u00a0capaz de\u00a0negociar con las mejores empresas del rubro\u00a0y con\u00a0entusiasmo\u00a0para asumir\u00a0nuevos retos.; te invitamos a postularte para esta convocatoria y desarrollarte en el sector de Banca Productiva.\u201d", "\u00a0", "En este puesto podr\u00e1s\u00a0", "\u00a0dep\u00f3sitos y cartera de Banca Productiva para clientes del segmento asignado, fomentando la venta cruzada y desarrollando un trabajo adecuado con buen trato y total disposici\u00f3n con su cliente.", "\u00a0", "Forma parte en uno de los Mejores Lugares Para Trabajar en Bolivia! F\u00f3rmate con los mejores profesionales en el Banco Privado m\u00e1s grande del pa\u00eds. Realiza tu postulaci\u00f3n a trav\u00e9s del siguiente link:\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.572228"},
{"data_id": "f2e92f83-280d-4082-9a43-9a6734a9c7ba", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/salud-y-farmacia/jefea-de-laboratorio-54386", "name": "JEFE(A) DE LABORATORIO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Oportunidad laboral en la UNE\u00a0", "\u00bfTen\u00e9s experiencia en bibliotecas o laboratorios y busc\u00e1s un nuevo desaf\u00edo? \u00a1Esta es tu oportunidad! Estamos en la b\u00fasqueda de:", "\u00a0Jefe(a) de Laboratorio", "Si cumpl\u00eds con los requisitos, envianos tu CV al correo \u00a0rrhh_campus@uecologica.edu.bo", "\u00a0M\u00e1s detalles en la imagen."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.581875"},
{"data_id": "55921877-096b-4592-86eb-697709fc6f22", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/tecnico-automotriz-54356", "name": "TECNICO AUTOMOTRIZ", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\ud835\udde7\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf0\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude07 - \ud835\udde9\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf8\ud835\ude00\ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\ude06 \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\uddf1\ud835\uddf6", "Base: (\ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\ude07)", "\u00a0\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en realizar una eficiente y oportuna ejecuci\u00f3n de las \u00d3rdenes de Trabajo que le fueran asignadas respecto al mantenimiento preventivo y correctivo de las unidades.", "\u00a0Perfil requerido:", "- T\u00e9cnico Superior o T\u00e9cnico Medio en Mec\u00e1nica Automotriz u otras ramas afines.\u00a0", "- Licencia de conducir A (indispensable)", "- Experiencia pr\u00e1ctica en trabajos de mantenimiento preventivo y correctivo y electr\u00f3nica automotriz.", "- Experiencia m\u00ednima de 2 (dos a\u00f1os) demostrable.", "- Uso e interpretaci\u00f3n de manuales de reparaci\u00f3n, y cat\u00e1logos de repuestos.", "\u00a0Env\u00edanos tu CV al correo correspondiente, indicando: T\u00e9cnico Automotriz La Paz.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.676598"},
{"data_id": "75315c9e-c5c0-4988-89a3-e214e77d471a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/secretaria-para-la-direccion-de-investigacion-54353", "name": "SECRETARIA  PARA LA DIRECCI\u00d3N DE INVESTIGACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "SECRETARIA \nPARA LA DIRECCI\u00d3N DE INVESTIGACI\u00d3N\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.732052"},
{"data_id": "15c02507-e0eb-437b-a011-9ab480ca26d1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/administrador-contador-54362", "name": "ADMINISTRADOR / CONTADOR", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Atenci\u00f3n!\u00a0", "Si eres Lic. en Administraci\u00f3n o Contador, Boltrav tu Agencia de Viajes y Servicios est\u00e1 en b\u00fasqueda de un talento como el tuyo para unirse a nuestro equipo. Si tienes experiencia en administraci\u00f3n y contabilidad, y te apasiona el mundo de los viajes, \u00a1esta es tu oportunidad!", "\u00a0M\u00e1ndanos tu CV a rrhh@boltrav.com o nuestro n\u00famero "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.812365"},
{"data_id": "bd2937b2-624e-47c9-9992-d9ab5587a0cd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/contabilidad-y-finanzas/agente-de-seguros-54324", "name": "AGENTE DE SEGUROS", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Te estamos buscando: Agentes de Seguros bajo comisiones y libre disponibilidad de horarios (Base La Paz/Santa Cruz/Cochabamba)", "Te ofrecemos \u00a1las mejores comisiones del mercado!", "Si calificas te invitamos a enviar tu Curr\u00edculum Vitae \u00a0acompa\u00f1ado de una carta de presentaci\u00f3n a la siguiente direcci\u00f3n:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.916267"},
{"data_id": "a9b3e554-d39f-498f-9a5f-d368532c1d86", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/data-quality-analyst-54379", "name": "DATA QUALITY ANALYST", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", ": Lunes 31 de Marzo del 2025", "\u00a0", "\u00a0Fabricio Lijeron \u2013 flijeron@bnb.com.bo", "\u00a0", "RECUERDA QUE AL DAR CLIC EN ", " DEBER\u00c1S COMPLETAR TUS EVALUACIONES EN TU P\u00c1GINA DE CANDIDATO.", "Post\u00falate hasta el 31 de marzo en este enlace:\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:08.977420"},
{"data_id": "d1a9d9c9-e8c2-4db5-be64-82cfb44ec023", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/ingenieria-civil-y-construccion/residente-de-obra-2-54387", "name": "RESIDENTE DE OBRA 2", "empresa": "DCB", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Empresa constructora \u00a0D.C.B. requiere contratar los servicios de un Ing. Civil o Arquitecto para el cargo de Residente 2", "REQUISITOS:", "Que su residencia sea en la ciudad de Sucre.", "CONTACTENOS: Enviar Curriculum vitae con pretensi\u00f3n salarial al correo ", " whassap 68645007"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.225976"},
{"data_id": "29e47b77-f755-4d85-a713-04c085b787f8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/cajeroa-54380", "name": "CAJERO(A)", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si te apasiona la\u00a0", ", te c", ", cuentas con aptitudes de\u00a0", ", eres una persona\u00a0", ", trabajando velozmente y con capacidad de\u00a0", "\u2026 \u00a1Te invitamos a postular y formar parte del banco m\u00e1s s\u00f3lido de Bolivia!", "\u00a0", "En este puesto tendr\u00e1s la oportunidad de atender y tramitar todos los procesos de servicio de caja en una de nuestras agencias, prestando un adecuado nivel de servicio a los clientes y optimizando los costos financieros del banco.\u00a0", "\u00a0", "Forma parte en uno de los Mejores Lugares Para Trabajar en Bolivia! F\u00f3rmate con los mejores profesionales en el Banco Privado m\u00e1s grande del pa\u00eds. Realiza tu postulaci\u00f3n a trav\u00e9s del siguiente link:\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.298986"},
{"data_id": "576439b6-4fc9-4558-b411-f3b2fc4878ac", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/jefe-nacional-de-unidad-de-gestion-integral-de-riesgos-54389", "name": "JEFE NACIONAL DE UNIDAD DE GESTION INTEGRAL DE RIESGOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0ATENCI\u00d3N \u00a0", "Requerimiento de personal para la ciudad de La Paz", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.390025"},
{"data_id": "f712e7dd-59db-403c-8bbe-9ebe77c53f45", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/mecanicoa-automotriz-54329", "name": "MEC\u00c1NICO(A) AUTOMOTRIZ", "empresa": "RODOMEC LTDA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Llevar a cabo la gesti\u00f3n diaria de mantenimiento y reparaci\u00f3n mec\u00e1nica en los camiones asegurando el adecuado uso de herramientas de trabajo y garantizando la calidad y los tiempos de entrega del producto al cliente.", "\u2022 Titulado(a) en Mec\u00e1nica Automotriz o ramas afines.", "\u2022 Experiencia laboral m\u00ednima de 2 a\u00f1os en cargos de t\u00e9cnico mec\u00e1nico(a).", "\u2022 Conocimiento b\u00e1sico en diagn\u00f3stico mec\u00e1nico.", "\u2022 Iniciativa y proactividad.", "\u2022 Capacidad de an\u00e1lisis.", "\u2022 Orientaci\u00f3n de resultados.", "\u2022 Trabajo en equipo."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.404635"},
{"data_id": "4e8a8a2f-26ec-42a2-b36d-7ec0a1590e81", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/auxiliar-de-almacen-54322", "name": "AUXILIAR DE ALMACEN", "empresa": "Opticas Pauker", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "\u2022\u00a0Din\u00e1mico y con algo deseos de superaci\u00f3n", "\u2022\u00a0Experiencia de 2 a\u00f1os en cargos similares (Indispensable).", "\u2022\u00a0Experiencia en administraci\u00f3n de almac\u00e9n.", "\u2022\u00a0Conocimiento s\u00f3lidos en control de inventario.", "\u2022\u00a0Conocimiento de Excel Avanzado\u00a0", "\u2022\u00a0Comunicaci\u00f3n clara y efectiva de forma oral y escrita", "\u2022\u00a0Disponibilidad en horarios completos.", "\u00a0", "Capacidad de trabajo en equipo.", "Trabajo bajo presi\u00f3n.", "Compromiso \u00e9tico", "Flexibilidad y capacidad de adaptaci\u00f3n\u00a0", "Los interesados ", " al correo electr\u00f3nico contrataciones@opticaspauker.com", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.517431"},
{"data_id": "f41b865b-750f-4605-b365-40b65da364ff", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/encargado-de-infraestructura-ti-54325", "name": "ENCARGADO DE INFRAESTRUCTURA TI", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["OBJETIVO DEL CARGO:", "Administrar, desplegar y controlar la infraestructura de TI de la compa\u00f1\u00eda, asegurando la disponibilidad de los recursos para el usuario final. Administrar la infraestructura de Redes, Servidores y Almacenamiento de la empresa.", "FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA\u00a0", "\u2022Profesional Titulado en Ingenier\u00eda de Sistemas, Inform\u00e1tica, Telecomunicaciones (excluyente).", "\u2022Certificaciones en Networking (valorable).", "\u2022Certificaciones o formaci\u00f3n en Windows Server, Linux, SQL Server, M365, Nube (valorable).", "\u2022Formaci\u00f3n en Seguridad de la Informaci\u00f3n.", "EXPERIENCIA\u00a0", "\u2022Experiencia laboral general m\u00ednimo de cinco (5) a\u00f1os en el \u00e1rea de Sistemas", "\u2022Experiencia especifica de tres (3) a\u00f1os en el cargo o cargos similares (Excluyente).", "CONOCIMIENTOS", "\u2022Conocimiento y dominio de infraestructura de Redes L2, L3, per\u00edmetro, VPN S2S, VPN C2S, WiFi, WAN, MPLS.", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de Windows Server, Linux.", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de almacenamiento NAS Storage", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de MS Azure, M365, CPanel, DNS.", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de middleware como IIS, WildFly.", "\u2022Conocimiento en administraci\u00f3n de herramientas de monitoreo.", "\u2022Manejo de ERP-SAP (Deseable).", "COMPETENCIAS PERSONAL", "\u2022Liderazgo.", "\u2022Comunicaci\u00f3n efectiva\u00a0", "\u2022Orientaci\u00f3n al logro de resultado de resultados\u00a0", "\u2022Relacionamiento interpersonal\u00a0", "\u2022Resoluci\u00f3n de Problemas.", "\u2022Trabajo en equipo", "Las personas que cumplan con el perfil indicado y est\u00e9n interesadas en participar en el proceso de selecci\u00f3n aplicar en el siguiente enlace:", " o descargar la informaci\u00f3n del QR hasta el d\u00eda 30 de Marzo de 2025.", "Las postulaciones se manejar\u00e1n con absoluta reserva."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.834370"},
{"data_id": "27e16f6d-3944-4d1c-8194-b4fc0f28ca9d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/legales/asistente-legal-54326", "name": "ASISTENTE LEGAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["te encanta aportar soluciones con precisi\u00f3n y excelencia?", "En Agropartners, estamos en busca de un Asistente Legal que nos ayude a fortalecer nuestra gesti\u00f3n jur\u00eddica y a seguir creciendo con orden y seguridad y queremos invitarlo a formar parte de una empresa que inspira, crece y conecta.", "\u00a0*\u00bfPor qu\u00e9 unirte a Agropartners?*", "\u00a0Porque somos una empresa con valores s\u00f3lidos y prop\u00f3sito claro.", "\u00a0Porque creemos en el talento y el desarrollo profesional.", "\u00a0Porque aqu\u00ed, tu trabajo marcar\u00e1 la diferencia.", "\u00a0Base: Santa Cruz \u2013 Bolivia", "\u00a0Postula hasta: 31/03/2025", "Si est\u00e1s listo para asumir este desaf\u00edo, postula ahora y s\u00e9 parte de un equipo que trabaja con compromiso y pasi\u00f3n. \ud83d\ude80", "\u00a0Post\u00falate en el siguiente link: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.860189"},
{"data_id": "fbb28174-0923-4d15-b18d-7e74aff73d9e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/legales/abogado-54337", "name": "ABOGADO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["ABOGADO (A)", "\u00c1rea: Legal", "Sede: Santa Cruz", "Estamos en la B\u00fasqueda de un Profesional especializado en el marco normativo del sector asegurador en Bolivia, con s\u00f3lidos conocimientos en derecho comercial, civil y penal, capaz de garantizar la legalidad de las operaciones del br\u00f3ker, as\u00ed como gestionar los riesgos legales derivados de las actividades de seguros, contratos, siniestros y fraudes.", "Objetivo del Puesto:", "Asesorar, defender y gestionar todas las cuestiones jur\u00eddicas de la empresa, adem\u00e1s de garantizar el cumplimiento de la normativa vigente en Bolivia. Este profesional debe ofrecer apoyo legal en el an\u00e1lisis de riesgos, la defensa de la empresa en casos de siniestros y posibles fraudes, y participar activamente en la resoluci\u00f3n de conflictos que involucren responsabilidades penales derivadas de operaciones de seguros.", "Requisitos:", "Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica:", "T\u00edtulo universitario en Derecho, con especializaci\u00f3n en Derecho Penal (preferiblemente).", "Certificaciones adicionales en \u00e1reas de Derecho Penal Econ\u00f3mico o Derecho Penal Financiero (valoradas positivamente).", "Experiencia:", "M\u00ednimo 3 a\u00f1os de experiencia en el ejercicio de la abogac\u00eda en \u00e1reas de derecho penal, con enfoque en delitos econ\u00f3micos, fraude o delitos relacionados con el sector asegurador.", "Experiencia en el manejo de litigios penales y gesti\u00f3n de procesos ante tribunales y autoridades competentes.", "Experiencia previa trabajando en la industria de seguros (preferible, no indispensable).", "Habilidades y Competencias:", "Conocimiento profundo del marco legal en Bolivia relacionado con el derecho penal y la industria de seguros.", "Capacidad de investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis de casos complejos relacionados con fraudes, falsificaci\u00f3n y delitos financieros.", "Habilidades de comunicaci\u00f3n efectiva, tanto escrita como verbal, para redactar informes, realizar presentaciones y defender los intereses de la empresa.", "Capacidad de negociaci\u00f3n y resoluci\u00f3n de conflictos.", "Orientaci\u00f3n al detalle, con enfoque en la prevenci\u00f3n de riesgos legales.", "Trabajo bajo presi\u00f3n y habilidad para gestionar m\u00faltiples tareas a la vez.", "Manejo de herramientas tecnol\u00f3gicas: Conocimiento de software jur\u00eddico y herramientas de gesti\u00f3n de casos. (Deseable)", "Caracter\u00edsticas Personales:", "\u00c9tica profesional y responsabilidad.", "Proactividad y capacidad para tomar decisiones estrat\u00e9gicas bajo presi\u00f3n.", "Pensamiento cr\u00edtico y habilidades para identificar soluciones jur\u00eddicas efectivas en un contexto empresarial.", "Confidencialidad y responsabilidad con la informaci\u00f3n sensible.", "Si est\u00e1s interesado (a) y cumples con el perfil requerido, env\u00eda tu CV indicando pretensi\u00f3n salarial a "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.871618"},
{"data_id": "e6a5f4e9-0ed6-47c3-bb32-6dbf034da97e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asistente-administrativo-54328", "name": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO", "empresa": "EMPRESA MINERA LA ENCONTRADA S.R.L.", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["EMPRESA MINERA:\u00a0", "Esta en b\u00fasqueda de:", "PERSONAL ADMINISTRATIVO EN EL AREA MINERA.", "Para la ciudad de La Paz.\u00a0", "REQUISITOS:\u00a0", "Dominio y/o experiencia en tramites de certificaciones y licencias, como: Sustancias Controladas, Licencia de Funcionamiento, Licencia ambiental y otros en el \u00e1mbito minero.", "SALARIO A NEGOCIAR\u00a0", "Mandar CV al n\u00famero de contacto:\u00a0", "69982799 o a la direcci\u00f3n de correo: elaencontradasrl@gmail.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:09.999486"},
{"data_id": "20fea71c-cc8c-4811-9084-5a1a5cd58641", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-54350", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Asesor Comercial\u00a0", "(Base: Santa Cruz)", "\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en satisfacer las necesidades del cliente y cumplir con los objetivos de ventas y CRM de la marca Volkswagen a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n de relaciones s\u00f3lidas, la comprensi\u00f3n profunda del producto y del cliente, y la ejecuci\u00f3n de estrategias de ventas efectivas.", "Perfil requerido:", "- Titulado y/o egresado preferentemente en Ingenier\u00eda Comercial u otras ramas a\ufb01nes.", "- Conocimientos en manejo de CRM. (no excluyente)", "- Pr\u00e1cticas en t\u00e9cnicas y cierres de venta.", "- Manejo de redes sociales enfocado a la captaci\u00f3n de clientes.", "- Experiencia de 1 (un a\u00f1o) en el rubro (no excluyente)", "- Licencia de Conducir P (Indispensable)", "Habilidades\u00a0", "- Elocuencia\u00a0", "- Persuasi\u00f3n\u00a0", "- Orientaci\u00f3n al Cliente", "- Trabajo en Equipo", "Se valorar\u00e1:", "- Experiencia en el rubro automotriz y mec\u00e1nica", "- Experiencia en atenci\u00f3n al cliente y Call Center.", "Env\u00edanos tu CV al correo de la imagen, indicando: Asesor Comercial Volkswagen Santa Cruz.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.025084"},
{"data_id": "229a8c8a-a873-436f-bd58-2e9030197cb8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/pasante-de-asesor-de-servicios-54331", "name": "PASANTE DE ASESOR DE SERVICIOS", "empresa": "RODOMEC LTDA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u2022 Capacitaci\u00f3n permanente.", "\u2022 Bono de transporte.", "\u2022 Excelente ambiente de trabajo.", "Informaci\u00f3n adicional:", "\u2022 Duraci\u00f3n de la pasant\u00eda: 3 a 6 meses.", "\u2022 No se paga salario, solamente bono de transporte"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.260585"},
{"data_id": "b74c936d-ecd6-486a-a125-2db36f2a5675", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/jefea-de-biblioteca-54332", "name": "JEFE(A) DE BIBLIOTECA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["JEFE(A) DE BIBLIOTECA", "\u00a0\nLICENCIATURA EN BIBLIOTECOLOG\u00cdA Y CIENCIAS DE LA INFORMACI\u00d3N O AFINES, O BIEN, PREGRADO: TERCIARIOS O DIPLOMATURAS COMPLETAS CON AL MENOS 5 A\u00d1OS DE TITULACI\u00d3N EN BIBLIOTECOLOG\u00cdA.", "\u00a0\nEXPERIENCIA LABORAL EN BIBLIOTECAS ESPECIALIZADAS O UNIVERSITARIAS.\u00a0", "\nINGL\u00c9S NIVEL MEDIO (ORAL, ESCRITO Y LECTURA).\u00a0", "\nBUEN MANEJO DE NORMA ESTILO APA, MANEJO DEL SOFTWARE DE GESTI\u00d3N DE BIBLIOTECAS KOHA, CONOCIMIENTOS BASICOS DE CONSERVACI\u00d3N Y RESTAURACI\u00d3N DE OBRAS EN PAPEL, BUEN MANEJO DE PAQUETE MICROSOFT OFFICE, GESTORES BIBLIOGR\u00c1FICOS, PHOTOSHOP.\u00a0", "\nENV\u00cdANOS TU CV A: \nrrhh_campus@uecologica.edu.bo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.388545"},
{"data_id": "68278074-b4a3-4c12-a722-34a0b299b44c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/asesor-de-servicio-posventa-gac-54334", "name": "ASESOR DE SERVICIO - POSVENTA GAC", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Si cumples con los requisitos env\u00edanos tu CV. al siguiente correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.551126"},
{"data_id": "0c73b61d-80fe-4241-9fd7-6218d461af0e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/ingeniero-residente-de-obra-54336", "name": "INGENIERO RESIDENTE DE OBRA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se requiere Ingeniero Civil para el cargo de \u00a0Residente de Obra", "Conocimiento de trabajo en \u00a0proyeccion hidrosanitaria.", "\u00a0", "Las personas interesadas enviar su hoja de vida actualizada, indicando el cargo al que postulan y pretensi\u00f3n salarial al correo\u00a0", "."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.577176"},
{"data_id": "f0af3973-1ae2-4282-9b6f-5c7bfe53a02b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-negocios-54343", "name": "OFICIAL DE NEGOCIOS", "empresa": "", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Lleg\u00f3 el momento de mostrar tu talento y ser parte de nuestro equipo, post\u00falate en el siguiente enlace: ", "\u00a0", "Recuerda colocar de manera correcta la referencia a la ciudad que postulas.", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n: 31 de marzo 2025", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.589673"},
{"data_id": "ce72dea6-f17b-4853-a9a2-a9c8b758df67", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/representante-de-ventas-54342", "name": "REPRESENTANTE DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa importante del \u00e1rea de desarrollo requiere sumar a su equipo un Representante de Ventas que colabore con modalidad tiempo completo y este enfocado en el mercado de ", ".\u00a0", "Si cumples con el perfil env\u00edanos tu CV indicando tu pretensi\u00f3n salarial al correo:\u00a0talent-bo@willdom.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.693108"},
{"data_id": "a88dd504-8991-49b5-8ef5-e071d1662f69", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/asesor-atencion-al-cliente-automotor-54560", "name": "ASESOR ATENCION AL CLIENTE AUTOMOTOR", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Forma parte de nuestro equipo! \u00bfTe entusiasma el mundo de los seguros? Esta es tu oportunidad para formar parte de nosotros como Asesor Atenci\u00f3n al Cliente Automotor.", "Realiza tu postulaci\u00f3n hasta el d\u00eda mi\u00e9rcoles 02 de abril, mediante el siguiente link:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.856466"},
{"data_id": "c54a4a61-7e6c-4800-ad95-82b30d4dda47", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/salud-y-farmacia/regente-farmaceutico-54559", "name": "REGENTE FARMACEUTICO", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1DMO S.R.L. busca Regente Farmac\u00e9utico en Oruro!\u00a0", "\u00a0Requisitos: Bioqu\u00edmico(a) o Farmac\u00e9utico(a), matr\u00edcula y documentaci\u00f3n actualizada, trabajo en equipo, disponibilidad inmediata.", "\u00a0Ofrecemos: Estabilidad laboral, beneficios sociales y crecimiento.", "\u00a0Postula hasta el 11/04 enviando tu CV y pretensi\u00f3n salarial a: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:10.903004"},
{"data_id": "9c228841-e389-48db-97da-cb65bccade70", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/jefe-nacional-de-gestion-de-personas-54346", "name": "JEFE NACIONAL DE GESTI\u00d3N DE PERSONAS", "empresa": "Universidad Privada Domingo Savio S.A.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Sera responsable de liderar las actividades relacionadas selecci\u00f3n, contrataci\u00f3n, desarrollo y gesti\u00f3n del personal a nivel nacional. Este rol es crucial para asegurar que la organizaci\u00f3n atraiga, desarrolle talento necesario para cumplir con sus objetivos estrat\u00e9gicos.", "Licenciatura en Psicolog\u00eda, Ciencias Empresariales, Ciencias Sociales o ramas afines.", "2 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea de Talento Humano, o cargos similares.", "1 a\u00f1os en posiciones de jefatura.", "Conocimiento y dominio de la normativa laboral vigente", "\u00d3ptimo manejo de Plataformas: Ofim\u00e1tica \u00f1(deseable sistema ERP)", "Para postularte \u00a0ingrese al ingresar al siguiente enlace: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:11.073619"},
{"data_id": "ee161113-00b2-4a06-84d8-31000621029f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/cajera-o-54289", "name": "CAJERA (O)", "empresa": "Procesadora industrializadora de producto verde", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos profesionales que busquen una oportunidad laboral en empresas procesadoras de producto verde, que gusten del trabajo en movimiento y las tareas innovadoras.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:11.454911"},
{"data_id": "e8fa6fcf-6e2c-4716-97d7-838694eca61d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/encargado-de-tienda-54282", "name": "ENCARGADO DE TIENDA", "empresa": "Comercial Sanyumax SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "21/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:11.480307"},
{"data_id": "ed37e2b0-fd21-4fbb-8491-f55bdde8765d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/tecnologia/personal-en-area-de-telecomunicaciones-54274", "name": "PERSONAL EN AREA DE TELECOMUNICACIONES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:11.848630"},
{"data_id": "4ad559f1-9a77-4bba-9fc7-aca524c1b0dc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/analista-de-marketing-digital-54293", "name": "ANALISTA DE MARKETING DIGITAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Env\u00edanos tu hoja de vida indicando Ref. ANALISTA DE MARKETING DIGITAL con pretensi\u00f3n salarial al correo y al Celular: \n \nreclutamiento@milotesa.com \nCEL.: 741-65497"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:11.893178"},
{"data_id": "827ebce7-75c8-410a-9f35-a067d1a31952", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asistente-administrativo-contable-54288", "name": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO CONTABLE", "empresa": "Procesadora industrializadora de producto verde", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos profesionales que busquen una oportunidad laboral en empresas procesadoras de producto verde, que gusten del trabajo en movimiento y las tareas innovadoras.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:11.927297"},
{"data_id": "96271084-d06f-46c8-94bb-6bdc111258a8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/gestor-de-redes-sociales-54290", "name": "GESTOR DE REDES SOCIALES", "empresa": "Procesadora industrializadora de producto verde", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos profesionales que busquen una oportunidad laboral en empresas procesadoras de producto verde, que gusten del trabajo en movimiento y las tareas innovadoras.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:11.976081"},
{"data_id": "f1c5327d-d1ce-495a-a643-eb4b1b647d06", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/arquitecto-de-software-54301", "name": "ARQUITECTO DE SOFTWARE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Te estamos esperando! Ingresa al link y ", "...", "\u00a0Importante: Las ofertas laborales \u00fanicamente son publicadas por los canales oficiales de nuestra entidad."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:11.988390"},
{"data_id": "1e5bec71-35e1-4785-b425-89aad1544a62", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/contabilidad-y-finanzas/asesora-de-credito-y-educacion-54316", "name": "ASESOR/A DE CR\u00c9DITO Y EDUCACI\u00d3N", "empresa": "", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Las personas interesadas podr\u00e1n ingresar al siguiente link y enviar su postulaci\u00f3n:", "Difundir, posicionar y consolidar el programa integrado CR\u00c9DITO CON EDUCACI\u00d3N en las diferentes regiones en las cuales CRECER IFD tiene presencia o ha previsto acceder, garantizando la entrega oportuna, eficaz y eficiente del servicio.", "Integrar la oferta de productos de captaciones de la entidad, a trav\u00e9s de la venta cruzada de productos y servicios.", "\u00a0", "\u00a0", "Se valorar\u00e1 positivamente:", "\u00a0", "\u00a0", "Seguro de vida", "Seguro contra accidentes", "Asegurados en la caja de Salud de la Banca Privada", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:12.392088"},
{"data_id": "4bb55475-6952-40c6-9357-e4dc97a49460", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/trade-marketing-officer-54308", "name": "TRADE MARKETING OFFICER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de un Trade Marketing Officer para fortalecer nuestra presencia en provincias de Santa Cruz, con base en Montero. Si tienes experiencia en implementaci\u00f3n de estrategias de marketing en puntos de venta, supervisi\u00f3n de canales comerciales y ejecuci\u00f3n de actividades promocionales, esta es tu oportunidad.", "\u00a0Post\u00falate ahora", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:12.488535"},
{"data_id": "71a04674-82f1-4cae-8e5b-91e67669aa88", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-de-ventas-retail-54309", "name": "EJECUTIVO DE VENTAS RETAIL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si eres un apasionado(a) de las ventas, te gusta trabajar con clientes y buscas una oportunidad para crecer profesionalmente, queremos conocerte. Forma parte de la Familia Hp Medical!!!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:12.768101"},
{"data_id": "4f686723-d1d9-4cc9-9f09-62b1ad7527bb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/hogar-y-mano-de-obra/personal-de-limpieza-54318", "name": "PERSONAL DE LIMPIEZA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0Atenci\u00f3n Cochabamba\u00a0", "\u00a1\ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude57\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude3c\ud835\ude47 \ud835\ude3f\ud835\ude40 \ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude55\ud835\ude3c \ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude57\ud835\ude56 !\u00a0", "\u00a0Si tienes experiencia minima de 1 a\u00f1o en limpieza de oficinas y limpieza General, tienes Honestidad, Responsabilidad y Compromiso est\u00e1 es tu oportunidad", "Si cumples con los requisitos comun\u00edcate al n\u00famero 75474293 o env\u00eda tu Curriculum Vitae con el asunto \ud835\ude4b\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude3c\ud835\ude47 \ud835\ude3f\ud835\ude40 \ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude55\ud835\ude3c sede Cochabamba al:", "\u00a0\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude64 \ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude64: rrhh@pradeva.com.bo", "Tienes hasta el 29 de Marzo para postular...!!!", "\u00a1Te esperamos!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:12.824997"},
{"data_id": "2989ce79-6997-4c41-8d9e-9dc7fbe4a1ac", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/practicas-industriales-54317", "name": "PRACTICAS INDUSTRIALES", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Forma parte del Mejor Lugar Para So\u00f1ar en Grande!\u00a0", "No dejes pasar esta oportunidad. Tienes tiempo hasta el mi\u00e9rcoles 02 de abril para postular.", "\u00a0Pr\u00e1cticas Profesionales Industriales (La Paz)", "Conoce m\u00e1s ingresando a: ", "En CBN nos encontramos en la b\u00fasqueda de gente que trabaje con pasi\u00f3n, que lidere con impacto y que sue\u00f1e en grande en un ambiente din\u00e1mico lleno de desaf\u00edos.", "Te invitamos a formar parte de nuestro equipo.", "\u00a0", "Pr\u00e1cticas profesionales en las siguientes \u00e1reas:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:13.010685"},
{"data_id": "739e3468-6ca8-4618-80ab-11b65ee39216", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/brand-manager-54319", "name": "BRAND MANAGER", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": ["BRAND MANAGER", "Requisitos para el Puesto:", "- Licenciado en Ing. Comercial, Relaciones P\u00fablicas, Marketing y Ventas o carreras afines.", "- Experiencia laboral m\u00ednima de 2 a\u00f1os", "- Elaborar estrategias de Marketing a corto, medio y largo plazo", "- Experiencia en Suministro, Distribuci\u00f3n y Ventas", "- Capacidad de proponer ideas creativas para generar nuevos negocios de producto", "- Analizar rotaci\u00f3n de inventario, entender procesos de compras a proveedores y comportamiento de ventas de clientes intermedios y finales", "- Conocimiento de idioma ingl\u00e9s avanzado", "- Manejo de paquetes Microsoft Office con (Excel avanzado)", "Competencias Requeridas:", "- Trabajo en equipo y constante coordinaci\u00f3n", "- Establecer y mantener buenas relaciones interfuncionales", "- Compromiso con la empresa", "Las personas interesadas que cumplan los requisitos, deber\u00e1n enviar su hoja de vida indicando su pretensi\u00f3n salarial al correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:13.054487"},
{"data_id": "baa0a034-5b9f-4292-b1fb-fcba5ac54ee5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gastronomia-y-turismo/cocinero-profesional-54320", "name": "COCINERO PROFESIONAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:13.191179"},
{"data_id": "61fadd2a-b442-48db-8684-a1d26c863c54", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/tecnologia/convocatoria-personal-pando-54179", "name": "CONVOCATORIA PERSONAL PANDO", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:13.274359"},
{"data_id": "82119a05-622f-4aa3-9d1e-bdddabc42170", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/vendedor-54321", "name": "VENDEDOR", "empresa": "Comercial Sanyumax SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:13.490640"},
{"data_id": "b313423c-ecf3-4b77-a7d3-d6c6e74dce1c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/gestor-de-canales-comerciales-54203", "name": "GESTOR DE CANALES COMERCIALES", "empresa": "BM GROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una empresa industrial de alimentos, est\u00e1 en b\u00fasqueda de un profesional din\u00e1mico con habilidades anal\u00edticas para gestionar y optimizar la relaci\u00f3n con distribuidores, asegurando el cumplimiento de objetivos comerciales.", "\ud83d\udd39 ", "\u2714 Coordinar estrategias comerciales con distribuidores y equipos de ventas.", "\u2714 Supervisar la ejecuci\u00f3n de promociones y estrategias en los puntos de venta.", "\u2714 Monitorear indicadores clave y proponer mejoras para optimizar resultados.", "\u2714 Apoyar en la gesti\u00f3n operativa, optimizaci\u00f3n de rutas y mejora de procesos.", "\ud83d\udccc ", "\u2714 1 a\u00f1o de experiencia en ventas y 2 a\u00f1os en consumo masivo.", "\u2714 Formaci\u00f3n en Administraci\u00f3n, Ingenier\u00eda Comercial, Marketing o afines.", "\u2714 Conocimientos en Excel avanzado y Power BI (deseable).", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:13.896497"},
{"data_id": "158b8655-d636-4310-bbb1-453ceff2cfcb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/pasante-marketing-y-publicidad-54186", "name": "PASANTE MARKETING Y PUBLICIDAD", "empresa": "Travel The Globe", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "19/Abril/2025", "job_descripcion": ["En Travel The Globe estamos en la b\u00fasqueda de personal altamente motivado para el \u00e1rea de marketing y publicidad. Si te apasiona el marketing digital, las estrategias creativas y la elaboraci\u00f3n de artes, esta es tu oportunidad para poner en practicas tus habilidades en un entorno de crecimiento.\u00a0", "\u00a0Env\u00edanos tu Cv al siguiente correo: ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:13.944419"},
{"data_id": "f5900edf-4219-49b6-9cb6-d3228f503d67", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/jefe-de-diseno-54221", "name": "JEFE DE DISE\u00d1O", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "08/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc2e\ud835\udc27 \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc1f\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc27\u0303\ud835\udc28!\u00a0", "Tu misi\u00f3n ser\u00e1 liderar, supervisar e impulsar el desarrollo urban\u00edstico y arquitect\u00f3nico a trav\u00e9s de la planificaci\u00f3n y el dise\u00f1o de proyectos nuevos y existentes en Bolivia, asegurando la excelencia en cada etapa del proceso de dise\u00f1o.", "Si cumples con los requisitos y est\u00e1s interesado en enfrentar nuevos desaf\u00edos, \u00a1te invitamos a postularte! Escanea el QR o ingresa al siguiente enlace: ", "Santa Cruz, Bolivia."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:14.107646"},
{"data_id": "772bc025-7aef-4637-bb1f-db4f5478dc0c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/atencion-al-cliente/facilitadores-de-migracion-telefonica-54206", "name": "FACILITADORES DE MIGRACI\u00d3N TELEF\u00d3NICA", "empresa": "BM GROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "19/Abril/2025", "job_descripcion": ["Si eres una persona proactiva y te gusta trabajar de manera din\u00e1mica, \u00a1esta oportunidad es para ti!", "Buscamos ", " para ayudar a los clientes a cambiar de compa\u00f1\u00eda de forma r\u00e1pida y eficiente, realizando trabajo de campo y en contacto directo con el p\u00fablico.", "\ud83d\udd39 ", "\u2714 Registrar portaciones diarias.", "\u2714 Guiar a los clientes para que cambien de compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica de manera sencilla.", "\ud83d\udccc ", "\u2714 Salario fijo + incentivos.", "\u2714 Uniforme y capacitaci\u00f3n.", "\u2714 Contrato laboral estable.", "Si te interesa, puedes contactarnos a trav\u00e9s del siguiente enlace ", " o al n\u00famero ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:14.137257"},
{"data_id": "17be3af3-5cef-4da6-b9f9-3cbb2a7f2c48", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/seguridad/supervisor-syso-54223", "name": "SUPERVISOR SYSO", "empresa": "Intexplast SRL - Industria Plasticos Flexibles", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "Planificar, Coordinar y Ejecutar el Plan de Seguridad y Salud Ocupacional (SySO) en coordinaci\u00f3n con Gerencia General, velando por el cumplimiento de las normas, la seguridad de los trabajadores \u00a0y de la empresa.", "\u2022 Profesional en Ingenier\u00eda Ambiental, Industrial o ramas afines.", "\u2022 Certificaci\u00f3n SySO (Indispensable).", "\u2022 Conocimientos en ISO 9001, 14001 Y 45001", "\u2022 Conocimientos de Leyes de Seguridad, Salud y Medio Ambiente.\u00a0", "\u2022 Experiencia de 2 a\u00f1os en el rubro Industrial.", "\u2022 Manejo de Microsoft Office (Intermedio - Avanzado).", "Si cumples con los requisitos \u00a0env\u00eda tu curriculum \u00a0y Pretensi\u00f3n Salarial al correo:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:14.305440"},
{"data_id": "c72ae467-7ca5-472b-a853-a4101715834e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/lider-de-area-division-corte-54220", "name": "LIDER DE AREA DIVISION - CORTE", "empresa": "Intexplast SRL - Industria Plasticos Flexibles", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Supervisar y Garantizar que todas las actividades dentro de \u00c1rea de Corte, relacionadas a la calidad de la producci\u00f3n, cumplan con todos los procesos de producci\u00f3n y est\u00e1ndares de calidad.", "\u2022 Profesional Ingeniero Industrial, Control de Procesos o ramas afines", "\u2022 Conocimientos en Calidad.", "\u2022 Conocimientos B\u00e1sicos en Mec\u00e1nica Industrial", "\u2022 Manejo de Personal\u00a0", "\u2022 Experiencia de 1 a\u00f1o en cargos similares de preferencia rubro Industrial.", "\u2022 Manejo de Microsoft Office (Intermedio - Avanzado).", "Si cumples con los requisitos \u00a0env\u00eda tu curriculum al correo:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:14.446091"},
{"data_id": "451fc990-8fc8-48ad-9533-9eaa293b4c82", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asistente-administrativoa-y-recursos-humanos-54229", "name": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO/A Y RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1S\u00e9 parte del cambio con ", "!\u00a0", "Estamos buscando un/a Asistente Administrativa/o y de Recursos Humanos para apoyar nuestra misi\u00f3n de promover la igualdad de g\u00e9nero y el empoderamiento de las mujeres.", "Tus tareas ser\u00e1n:\u00a0", "- Administrar pol\u00edticas y estrategias de RR.HH.", "- Gestionar procesos de contrataci\u00f3n y selecci\u00f3n de personal.", "- Coordinar capacitaci\u00f3n y desarrollo profesional.", "- Asegurar el bienestar y clima laboral dentro de la oficina.", "- Monitorear el desempe\u00f1o del personal y apoyar en la gesti\u00f3n de talento.", "Si te apasiona la igualdad y el desarrollo sostenible, \u00a1te estamos buscando!\u00a0", "Para mas informaci\u00f3n y aplicar hasta el 4 de abril (hasta las 18:00, hora Bolivia), visita el siguiente enlace: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:14.464287"},
{"data_id": "5d92fd08-5bdc-4bd3-bb0e-be3652dbdadd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/gastronomia-y-turismo/supervisor-de-cocina-54227", "name": "SUPERVISOR DE COCINA", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestra empresa Ubicada en la Zona Sur de La Paz, requiere contratar un ", "Apasionado por la gastronom\u00eda, con un fuerte sentido de responsabilidad, organizaci\u00f3n y trabajo en equipo y encontrar soluciones creativas para la mejora continua.", " realizar tus consultas y tener una entrevista o \u00a0al correo reclutalenth@gmail.com."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:14.507703"},
{"data_id": "34848fd1-1240-420c-aac7-308585773b07", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/recursos-humanos-y-capacitacion/coordinadora-de-programas-54241", "name": "COORDINADORA DE PROGRAMAS", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00bfQuisieras ser parte del equipo y de este reto?", "Coordinadora del \u00c1rea de Programas es un puesto estrat\u00e9gico que impacta directamente al prop\u00f3sito y visibilidad del Fondo, articulando el accionar del equipo de programas y amplificando la potencia transformadora de las organizaciones subvencionadas por el Fondo.", "Descarga los T\u00e9rminos de Referencia y postula en el link hasta el 1ro de abril 2025.", "Link para la descarga del TDR de Coordinaci\u00f3n de Programas:", "Link de postulaci\u00f3n de Coordinaci\u00f3n de Programas:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:14.818279"},
{"data_id": "da8dc0ba-555d-4a21-b192-e605e521a86a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/pasantias-ventas-contabilidad-54261", "name": "PASANT\u00cdAS VENTAS - CONTABILIDAD", "empresa": "TRYLOGICA S.R.L.", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:15.082186"},
{"data_id": "dd2aa57a-906b-4a9c-a690-bd3379a17ebf", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asesora-de-credito-individual-54253", "name": "ASESOR/A DE CR\u00c9DITO INDIVIDUAL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Las postulaciones deber\u00e1n ser enviadas hasta el ", "Generar y administrar la cartera crediticia de acuerdo a est\u00e1ndares institucionales, a partir de la difusi\u00f3n, posicionamiento y consolidaci\u00f3n de los productos crediticios en las diferentes zonas en las cuales CRECER IFD tiene presencia o ha previsto acceder, garantizando la entrega oportuna, eficaz y eficiente de los mismos.", "Desarrollar y/o apoyar en el desarrollo de las actividades educativas previstas para la tecnolog\u00eda de cr\u00e9dito individual.", "Integrar la oferta de productos de captaciones de la entidad, a trav\u00e9s de la venta cruzada de productos y servicios.", "\u00a0", "\u00a0", "- Formaci\u00f3n profesional m\u00ednima a nivel T\u00e9cnico Medio o haber concluido con el plan de estudios a nivel Licenciatura (Egresado), preferentemente en ciencias financieras, econ\u00f3micas, administrativas u otras relacionadas.", "- Radicatoria permanente en la zona rural de trabajo ", "- Disponibilidad de realizar viajes al interior del pa\u00eds (zonas urbanas y rurales).", "- Habla de idiomas nativos (de acuerdo a necesidad de la zona).", "- Manejo de motocicleta ", "Se valorar\u00e1 positivamente:", "- Contar con experiencia en entidades financieras y/o Microfinancieras en:", "- Colocaci\u00f3n y seguimiento de cr\u00e9ditos.", "- Seguimiento y recuperaci\u00f3n de cartera en mora.", "- Gesti\u00f3n de riesgos crediticios y operativos.", "- Conocimientos en an\u00e1lisis financiero para la otorgaci\u00f3n de microcr\u00e9ditos individuales.", "- Formaci\u00f3n y/o manejo comprobado de paquetes computacionales (Word, Excel, PowerPoint e internet m\u00ednimamente).", "- Trabajo digital", "- Orientaci\u00f3n a resultados", "- Adaptabilidad al cambio", "- Capacidad anal\u00edtica", "- Orientaci\u00f3n social", "- Orientaci\u00f3n al cliente interno y/o externo", "- Orientaci\u00f3n Comercial.", "\u00a0", "\u00a0", "Seguro de vida", "Seguro contra accidentes", "Asegurados en la caja de Salud de la Banca Privada", "Las personas interesadas podr\u00e1n ingresar al siguiente link y enviar su postulaci\u00f3n:", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:15.107452"},
{"data_id": "feab9a80-376d-48ea-abab-a7263f5d5dbd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/operario-de-corte-de-vidrios-54269", "name": "OPERARIO DE CORTE DE VIDRIOS", "empresa": "Vidrios Tapia", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["La Empresa Vidrios Tapia busca incorporar a su equipo operarios para el corte de vidrio. Buscamos personas din\u00e1micas, responsables y con conocimientos en el manejo y corte de vidrio.", "Interesados enviar su CV al correo: ", "\u00a0", "Postulaciones hasta: 31 de marzo 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:15.161375"},
{"data_id": "57f80ea7-bb07-4b5e-ab2f-a6d0b8b3c632", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-negocios-54255", "name": "OFICIAL DE NEGOCIOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Postula aqu\u00ed\u00a0", "\u00a0", "\u00a1No pierdas la oportunidad de formar parte de una instituci\u00f3n financiera l\u00edder en transformaci\u00f3n digital!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:15.355668"},
{"data_id": "5341f132-dc66-4cd6-91b2-e2e251606f16", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/gastronomia-y-turismo/repostero-54270", "name": "REPOSTERO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "22/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "21/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante empresa requiere ubicada en la zona Sur Av. Montenegro, requiere contratar a un profesional en ", "Apasionado por la repostear\u00eda, con un fuerte sentido de responsabilidad, organizaci\u00f3n y trabajo en equipo y encontrar soluciones creativas para la mejora continua.", "Si tienes experiencia, puedes mandar tu Hoja de Vida al siguiente ", "realizar cualquier consulta y as\u00ed tener una entrevista o al correo reclutalenth@gmail.com", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:15.412690"},
{"data_id": "4a64c704-613a-4536-978a-76726397b483", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/oficial-de-microcredito-54077", "name": "OFICIAL DE MICROCREDITO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "LA PAZ \u00a0Y EL ALTO", "\u00a0\u00a1Queremos que formes parte de nuestro equipo BCP!\u00a0", "\u00a0Estamos buscando:", "Oficial de Microcr\u00e9dito. La Paz y El Alto", "\u00a1RECUERDA! toda la INFO la encuentras en cada enlace\u00a0", "Estamos buscando un Oficial de Microcr\u00e9dito altamente motivado y orientado a resultados para unirse a nuestro equipo en la ciudad de El Alto. Este puesto es esencial para el crecimiento y desarrollo de nuestra cartera de microcr\u00e9ditos.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:15.528207"},
{"data_id": "d63b1ae1-a9a0-4d83-84c4-7b4836d1dd2c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/jefe-de-obras-54082", "name": "JEFE DE OBRAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Media jornada", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:16.042581"},
{"data_id": "f27dc59b-4b16-4239-bfdd-79e3be66d4e7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesora-de-inversiones-54080", "name": "ASESOR(A) DE INVERSIONES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:16.234882"},
{"data_id": "907f7ade-8244-4058-9fc0-c0785a64b26d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/docencia-y-educacion/area-pedagogica-54086", "name": "AREA PEDAGOGICA", "empresa": "DINO KIDS", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["En ", " buscamos profesionales apasionados con experiencia en el trabajo con ni\u00f1os neurodivergentes para las siguientes posiciones:", " T\u00edtulo en el \u00e1rea respectiva, experiencia con ni\u00f1os neurodivergentes y habilidades para el trabajo en equipo. Ofrecemos un ambiente motivador, capacitaci\u00f3n continua y la oportunidad de impactar positivamente en la vida de los ni\u00f1os.", " Tambi\u00e9n contamos con opciones para participar en nuestro programa de pasant\u00edas."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:16.406349"},
{"data_id": "5a8e15a1-b190-43d8-8121-dfe2cbea7d1f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/pasante-area-contabilidad-54081", "name": "PASANTE AREA CONTABILIDAD", "empresa": "Constructora Obelisco", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["En Constructora Obelisco Ltda. estamos en b\u00fasqueda de un/a pasante en contabilidad para unirse a nuestro equipo. Esta es una excelente oportunidad para adquirir experiencia y desarrollar habilidades en un entorno profesional.", "Requisitos:", "\u2022 Estudiante de Contadur\u00eda P\u00fablica, Finanzas o carreras afines.", "\u2022 Conocimientos b\u00e1sicos en registros contables y conciliaciones bancarias, cobranza.\u00a0", "\u2022 Manejo de herramientas ofim\u00e1ticas (Excel, Word) y, preferiblemente, alg\u00fan software contable.", "\u2022 Actitud proactiva y ganas de aprender.", "Ofrecemos:", "\u2022 Aprendizaje diario\u00a0", "\u2022 Modalidad Presencial", "\u2022 Trabajo en equipo din\u00e1mico y buena comunicaci\u00f3n", "\u2022 \u00c9tica y confidencialidad", "\u00a0", "Interesados enviar su CV al 75011719"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:16.491023"},
{"data_id": "9d14aad1-df95-4d59-a2f5-04e8801d2f2d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-en-tecnologia-54087", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL EN TECNOLOGIA", "empresa": "FocusTalentum", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udcbc ", "Nuestro cliente , se encuentra en la b\u00fasqueda de un Ejecutivo Comercial din\u00e1mico y orientado a resultados para unirse a su equipo. El candidato ideal ser\u00e1 responsable de promocionar los productos de la empresa, captar nuevos clientes, fidelizar a los clientes actuales y colaborar en la planificaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de campa\u00f1as de marketing y ventas.", "Contribuir al desarrollo de estrategias comerciales para alcanzar los objetivos de venta", "Proactividad y dinamismo."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:16.672796"},
{"data_id": "7a5f1547-3472-4d5d-97df-f37089b275cc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/chuquisaca/comercial-y-ventas/repondedor-ciudad-de-sucre-54137", "name": "REPONDEDOR - CIUDAD DE SUCRE", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Chuquisaca", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "09/Abril/2025", "job_descripcion": ["Ejecutar e implementar los planes mensuales en PDV, asegurando visibilidad y espacio prolijo de cada marca.\u00a0\u00a0", "Para la postulaci\u00f3n puede enviarnos su CV al siguiente n\u00famero: 76796801"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:16.910615"},
{"data_id": "1a2ff13b-61e4-40a0-a718-76b6251c1397", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/operador-de-excavadora-54089", "name": "OPERADOR DE EXCAVADORA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:16.942588"},
{"data_id": "8d2bdd03-52e3-4744-a5b5-cfbc972f10f5", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/operador-de-motoniveladora-54090", "name": "OPERADOR DE MOTONIVELADORA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "17/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:16.955391"},
{"data_id": "ed74363b-b5c5-4c43-9198-e91c65e32b7b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/visitador-medico-54110", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "18/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["En Laboratorios IFA, empresa l\u00edder de la industria farmac\u00e9utica, buscamos profesionales de excelencia para unirse a nuestro equipo como Visitador M\u00e9dico.", "\u00a0", " Promocionar todos los productos de la empresa de manera oportuna y eficiente. Proporcionando informaci\u00f3n precisa y detallada de los productos a los profesionales del \u00e1rea.", "\u00a0", "Si est\u00e1s listo para asumir un nuevo desaf\u00edo y contribuir al \u00e9xito de nuestra empresa, \u00a1esperamos recibir tu postulaci\u00f3n!", "\u00a0", "RECUERDA QUE AL DAR CLIC EN ", " DEBER\u00c1S COMPLETAR TUS EVALUACIONES EN TU P\u00c1GINA DE CANDIDATO."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:17.143289"},
{"data_id": "cb4bfec6-2b21-4562-b191-e793de7cd9b2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/postproductor-54130", "name": "POSTPRODUCTOR", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "19/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1S\u00e9 parte de la revoluci\u00f3n en la educaci\u00f3n!\u00a0", "Estamos buscando un experto en postproducci\u00f3n audiovisual para el desarrollo de contenido educativo e innovador para los estudiantes de Unifranz Online\u00a0", "Si cuentas con experiencia en creaci\u00f3n de contenido innovador y dominio de herramientas como Adobe Premiere y After Effects, \u00a1te invitamos a ser parte de nuestro equipo en La Paz!\u00a0", "\u00a0S\u00e9 parte del futuro de la educaci\u00f3n.", "\u00a0Postula escaneando el c\u00f3digo QR de la imagen o ingresa al siguiente enlace:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0\u00a1Presenta tu CV hasta el 31 de marzo!", "El Postproductor en UNIFRANZ EdTech es responsable de la edici\u00f3n y producci\u00f3n de contenido audiovisual educativo innovador. Su misi\u00f3n es garantizar que los materiales visuales sean din\u00e1micos, pedag\u00f3gicamente efectivos y adaptados a las necesidades de los estudiantes en entornos digitales. Su trabajo impacta directamente en la experiencia de aprendizaje, asegurando calidad visual, narrativa y t\u00e9cnica en cada producci\u00f3n.", "\u00a0", ": Capacidad para trabajar bajo presi\u00f3n y cumplir con plazos ajustados.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:17.445080"},
{"data_id": "ca0940b5-3d28-4ee3-a02c-7a0b50df2129", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/marketing-y-publicidad/pasantias-marketing-cochabamba-y-santa-cruz-54165", "name": "PASANT\u00cdAS MARKETING - COCHABAMBA Y SANTA CRUZ", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:17.490299"},
{"data_id": "b5af4176-5927-465c-a11b-0ea46b3071b7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/agente-de-seguros-54161", "name": "AGENTE DE SEGUROS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Emprende tu carrera como Agente de Seguros con nosotros!", "\u00a1Esta es la oportunidad que estabas esperando!", "\u00a1BUSCAMOS TALENTO COMERCIAL MOTIVADO y con ganas de \u00c9XITO!", "\ud835\ude50\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude56 \ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud835\ude5a\ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude65\ud835\ude64 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude41\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6f\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude51\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude64\ud835\ude5b\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude68:", "* \u00a0Administraci\u00f3n de tu propio tiempo.", "* \u00a0Oficinas modernas Co-Work con todas las herramientas necesarias.", "* \u00a0Capacitaci\u00f3n de excelencia y carrera profesional.", "* \u00a0Generaci\u00f3n Ilimitada de Ingresos", "\ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00, \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00:", "* \u00a0Automotivaci\u00f3n, actitud positiva y ambici\u00f3n.", "* \u00a0Buenas habilidades de comunicaci\u00f3n.", "* \u00a0Orientaci\u00f3n comercial y de servicio al cliente.", "* \u00a0Deseo de superaci\u00f3n y crecimiento profesional.", "* \u00a0Iniciativa y proactividad.", "Ingresa al siguiente link para Postular:", "\u00a1No esperes m\u00e1s para lograr todas tus metas!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:17.720813"},
{"data_id": "422f4255-4171-4485-b2d3-e49d98678b8e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/mercaderistas-54166", "name": "MERCADERISTAS", "empresa": "BM GROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "19/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa del sector de bebidas, requiere incorporar personal responsable, din\u00e1mico y proactivo para el cargo de:", "Las personas seleccionadas se encargar\u00e1n de realizar encuestas y validar el stock de canastillos y botellas de vidrio en los puntos de venta asignados, tanto en el canal mayorista como minorista, en la ciudad de Santa Cruz.", "\u00a0", "Reporte de inconsistencias o problemas en los inventarios a los supervisores.", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado realiza tu registro en:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:17.990468"},
{"data_id": "4cbe7836-fd3f-4e02-aecd-f2cc3d2277e2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/jefe-de-ingenieria-54167", "name": "JEFE DE INGENIERIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "08/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc2e\ud835\udc27 \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc1f\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1a!\u00a0", "Tu misi\u00f3n ser\u00e1 supervisar y dirigir proyectos de infraestructura urbana, asegurando la calidad y eficiencia en cada etapa del proceso.", "Si cumples con los requisitos y est\u00e1s interesado en enfrentar nuevos desaf\u00edos, \u00a1te invitamos a postularte! Escanea el QR o ingresa al siguiente enlace: ", "Santa Cruz, Bolivia."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:18.184670"},
{"data_id": "35015726-c874-447e-863d-d94f49a13b96", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/ingenierias/ing-mecanico-cadista-junior-53956", "name": "ING. MECANICO CADISTA JUNIOR", "empresa": "AGUSBO SRL", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Titulado o \u00a0egresado de Ing. Mec\u00e1nico electromec\u00e1nico junior , con solido conocimiento en programas CAD,"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:18.227721"},
{"data_id": "fad98142-0cdf-42dd-94c0-9583e8c24728", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/bioquimico-53958", "name": "BIOQUIMICO", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Realizar los procesos Bioqu\u00edmicos cl\u00ednicos, garantizando la emisi\u00f3n de sus resultados bajo los est\u00e1ndares de calidad esperados", "T\u00edtulo universitario en Bioqu\u00edmica, Bioqu\u00edmica y Farmacia.", "Un a\u00f1o de experiencia general\u00a0", "Conocimiento de Toma de Muestra en Neonatos, ni\u00f1os, adulto mayor", "Conocimiento Toma de muestra de gases arteriales.", "Experiencia en procesamiento de muestras en las \u00e1reas de Hematolog\u00eda, Qu\u00edmica Cl\u00ednica, Inmunolog\u00eda, y Serolog\u00eda, Orinas y Heces.", "Las personas interesadas que \u00a0cumplan con los requisitos \u00a0deben enviar su CV y pretensi\u00f3n salarial al correo: ", "; \u00a0con el asunto ", " \u00a0hasta el 31 de Marzo del 2025."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:18.472775"},
{"data_id": "424156fc-7010-4506-be21-c8d0833c67a6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/asistente-de-contabilidad-53977", "name": "ASISTENTE DE CONTABILIDAD", "empresa": "INDUSTRIAS ECOLOGICAS", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "15/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "14/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Se precisa personal en contabilidad y almac\u00e9n Requisitos\u00a0", "\u2713Estudiante o Egresados de carreras comerciales\u00a0", "\u2713Conocimientos de contabilidad b\u00e1sica", "\u2713Manejo de Facturaci\u00f3n en linea\u00a0", "\u2713Conocimientos de Kardex e inventarios", "\u2713Dominio excel.\u00a0", "\u00a0", "Interesados enviar cv y \u00a0solicitar entrevistas al wasapp 60917736", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:18.649254"},
{"data_id": "b62a385d-fb11-4fe5-823c-a51c50eb405c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/jefe-de-recursos-humanos-53989", "name": "JEFE DE RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "15/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "14/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa L\u00edder en Servicios de limpieza, realiza la b\u00fasqueda de profesionales comprometidos, responsables y dedicados para formar parte de nuestro equipo de trabajo y ocupar el cargo de ", "\u00a0", "Los interesados enviar hoja de vida actualizada incluyendo referencias laborales y pretensi\u00f3n salarial al correo\u00a0lapazempleos@gmail.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:18.763917"},
{"data_id": "9b16388d-6f14-4928-98f4-f97e760823c1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/marketing-y-publicidad/gestora-de-marca-bolivia-54015", "name": "GESTOR(A) DE MARCA BOLIVIA", "empresa": "In-Nova", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "16/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "\ud83d\udccd Buscamos talentos en: ", "Si eres din\u00e1mico, te apasionan las ventas y quieres formar parte de una empresa en crecimiento, \u00a1esta es tu oportunidad!", "\u2705 ", "\ud83d\udd39 Impulsar nuestros productos y servicios.", "\ud83d\udd39 Brindar una excelente atenci\u00f3n y satisfacci\u00f3n al cliente.", "\ud83d\udd39 Contribuir al crecimiento y \u00e9xito de la empresa.", "\ud83c\udfaf ", "\u2714 Experiencia en ventas o atenci\u00f3n al cliente.", "\u2714 Habilidades de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.", "\u2714 Capacidad para trabajar de manera aut\u00f3noma y en equipo.", "\u2714 Actitud proactiva y enfoque en resultados.", "\u2714 Ser mayor de 18 a\u00f1os.", "\ud83e\uddd0", "\u2705Horarios flexibles para que administres tu tiempo.", "\u2705Pagos puntuales y competitivos.", "\u2705Ingreso r\u00e1pido y oportuno.", "\u00a0", "\ud83d\udcc5 ", "\ud83d\udce8 Env\u00edanos tus datos:", "\ud83d\udccc Nombre completo", "\ud83d\udccc Ciudad", "\ud83d\udccc Edad", "\ud83d\udccc CV actualizado en formato PDF", "\ud83d\udcf2 ", " ", "O dale clic al siguient \u00a0enlace\u00a0", "\ud83d\udc49 ", "\ud83d\udd39 ", " \ud83d\udcbc\u2728"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:18.905230"},
{"data_id": "19656e94-2b52-4a92-8557-729223819d29", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/encargadoa-de-logistica-53968", "name": "ENCARGADO/A DE LOG\u00cdSTICA", "empresa": "DISPLAS PRODUCCIONES", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "16/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa Industrial, l\u00edder en su sector, se encuentra en la b\u00fasqueda de un(a):", "\u00a0", "\u00a0", "Garantizar la eficiencia y efectividad del flujo de productos, desde la recepci\u00f3n hasta la entrega final al cliente, optimizando costos y asegurando la satisfacci\u00f3n del cliente.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Env\u00edanos tu ", " al correo: ", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:18.935858"},
{"data_id": "55b3973f-4a90-4d04-a0f5-af50a844dda9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/pasante-comercial-53965", "name": "PASANTE COMERCIAL", "empresa": "DISPLAS PRODUCCIONES", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "16/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa Industrial, l\u00edder en su sector, se encuentra en la b\u00fasqueda de un(a):", "Brindar apoyo en el desarrollo de las actividades de ventas para el logro de los objetivos propuestos.", "Env\u00edanos tu ", " al correo ", " o al WhatsApp ", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.080849"},
{"data_id": "dba6dfaa-7267-4e69-895d-abb78180aa87", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/analista-experiencia-al-cliente-54030", "name": "ANALISTA EXPERIENCIA AL CLIENTE", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": [" LA PAZ", "\u00a0\u00a1Queremos que formes parte de nuestro equipo BCP!\u00a0", "Analista Experiencia al Cliente. La Paz.", "\u00a1RECUERDA! toda la INFO la encuentras en cada enlace\u00a0", "Estamos buscando un Analista de Experiencia al Cliente que se una a nuestro equipo, promoviendo la cultura de Experiencia de Cliente a trav\u00e9s de mediciones, iniciativas, an\u00e1lisis y retroalimentaci\u00f3n a todas las \u00e1reas del Banco. Buscamos a una persona din\u00e1mica, ordenada y con un fuerte perfil anal\u00edtico.", "Perfil din\u00e1mico, proactivo y con habilidades de innovaci\u00f3n y creatividad.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.199509"},
{"data_id": "7e15be4d-0054-46a8-a4a6-0f0c3d4ceead", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-de-venta-directa-54031", "name": "EJECUTIVO DE VENTA DIRECTA", "empresa": "EFETE", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Empresa de telefon\u00eda, requiere personal para comercializaci\u00f3n de productos \u00a0puerta a puerta:", "Experiencia en ventas.", "Din\u00e1mico (a)", "Habilidad de negociaci\u00f3n y cierre de ventas.", "Responsable.", "Capacidad de trabajo en equipo.", "Salario m\u00ednimo m\u00e1s bonos por cumplimiento.", "Capacitaci\u00f3n constante."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.345782"},
{"data_id": "058d8c3c-9c5d-456f-a297-fd63c770d948", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/moda-y-belleza/masajista-54043", "name": "MASAJISTA", "empresa": "Rehalife Bolivia Srl", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Por horas", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "16/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.510156"},
{"data_id": "d84c0128-90c6-4c63-8d82-165a4a95ce4b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/visitador-medico-54047", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!", "Estamos en busca de un Visitador M\u00e9dico con base en Santa Cruz.", "Para postular a este cargo haz clic en este link:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.635679"},
{"data_id": "ee538c6d-0a07-4dbc-96fe-55bf0c323cf3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/ejecutivoa-de-ventas-al-por-mayor-54051", "name": "EJECUTIVO(A) DE VENTAS AL POR MAYOR", "empresa": "NOVAMODA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "16/Abril/2025", "job_descripcion": ["En NOVAMODA, una empresa l\u00edder en la importaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de zapatos brasile\u00f1os, buscamos incorporar a un/a ", " para nuestra sede en ", " Si eres una persona din\u00e1mica, con habilidades para la persuasi\u00f3n, proactiva, orientada a resultados y tienes la capacidad de establecer relaciones efectivas, \u00a1te estamos buscando!", "En ", ", valoramos la pasi\u00f3n y el compromiso de cada miembro de nuestra familia. Te invitamos a ser parte de un equipo donde tu esfuerzo se ve reflejado en tus resultados. \u00a1Contribuye al crecimiento de una marca reconocida y alcanza nuevas metas!", " enviando tu CV al numero ", "Base ", "\u00a0", "\u00a1Te esperamos para que te unas a la familia ", " y juntos sigamos llevando lo mejor de la moda brasile\u00f1a a nuestros clientes!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.787478"},
{"data_id": "8bda3bdc-4b71-47c0-a6fd-b702a9850ccb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/gestor-de-compras-y-presupuestos-54055", "name": "GESTOR DE COMPRAS Y PRESUPUESTOS", "empresa": "MONTGROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "16/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa del Rubro Industrial Publicitario requiere incorporar a su equipo de trabajo un(a) profesional con experiencia para el cargo de:", "\u00a0", "Gestor(a) de Compras y Presupuesto", "\u00a0", "Objetivo del cargo:", "Ejecutar el proceso de adquisici\u00f3n de insumos y servicios, a fin de optimizar el proceso de abastecimiento, negociando con los proveedores las mejores condiciones de compras.", "\u00a0", "Requisitos:", "\u2022 Formaci\u00f3n en Ingenier\u00eda Industrial, Administraci\u00f3n de Empresa, Contabilidad o ramas afines.", "\u2022 Experiencia m\u00ednima 3 a\u00f1os en cargo especifico en compras.", "\u2022 Manejo de Excel intermedio / avanzado.", "\u2022 Contar con licencia de conducir cat. \u201cM\u201d y \u201cA\u201d (Deseable).", "\u00a0", "Funciones:", "\u2022 Realizar cotizaciones y tener contacto con proveedores a nivel nacional.", "\u2022 Mejorar precios y condiciones de adquisici\u00f3n.", "\u2022 An\u00e1lisis y evaluaci\u00f3n de compras locales.", "\u2022 Realizar negociaciones con proveedores de bienes y servicios.", "\u2022 Coordinaci\u00f3n con las \u00e1reas solicitantes y almac\u00e9n, para el abastecimiento oportuno de bienes y servicios.", "\u2022 Realizar los reportes y registros diarios de compras en el sistema.", "\u2022 Coordinaci\u00f3n de pago a proveedores con el \u00e1rea contable.", "\u2022 Entrega de todo el proceso del ciclo de compras.", "\u00a0", "Habilidades:", "\u2022 Honestidad.", "\u2022 Puntualidad.", "\u2022 Trabajo en equipo.", "\u2022 Iniciativa.", "\u2022 Proactividad.", "\u2022 Negociaci\u00f3n.", "\u2022 Anal\u00edtico(a).", "\u00a0", "Las personas interesadas que cumplan con el Perfil podr\u00e1n remitir su Curr\u00edculum V\u00edtae, indicando su pretensi\u00f3n salarial, al correo: recursoshumanos@ubicarte.com.bo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.810267"},
{"data_id": "e0472959-c9ab-4f69-a8cd-c1f58eb039ae", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/logistica-y-almacen/chofer-53885", "name": "CHOFER", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["Importante Empresa Comercial Importadora de muebles y con presencia nacional, necesita incorporar el siguiente personal:", "\u00a0", "\u00a0", "Las personas interesadas que cumplan con el Perfil podr\u00e1n remitir su Curr\u00edculum V\u00edtae, indicando su pretensi\u00f3n salarial,\u00a0por correo a\u00a0operaciones", " o via whatsapp al telf.: 78320993"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.956849"},
{"data_id": "fb6e0843-9e86-4f50-8ec9-2c93581d8b16", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/encargado-de-almacen-54057", "name": "ENCARGADO DE ALMACEN", "empresa": "MONTGROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "16/Abril/2025", "job_descripcion": ["Las personas interesadas y que cumplan con el perfil, remitir su hoja de vida actualizada, indicando su pretensi\u00f3n salarial al correo: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:19.984852"},
{"data_id": "72e06905-e6e9-498d-b3df-88cf90f91235", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/asesor-comercial-54058", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "DINO KIDS", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "17/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Un asesor de comercial es responsable de identificar las necesidades de los clientes y ofrecerles productos o servicios que se ajusten a ellas.\u00a0", "Su labor incluye prospectar clientes, realizar demostraciones, negociar t\u00e9rminos de venta y cerrar acuerdos.\u00a0", "Tambi\u00e9n se encarga de mantener relaciones a largo plazo con los clientes, proporcionar seguimiento y garantizar su satisfacci\u00f3n para fomentar la lealtad."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:20.091286"},
{"data_id": "aad221e0-2e85-43e1-9f5b-6178d663e2c2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-freelance-53889", "name": "ASESOR COMERCIAL FREELANCE", "empresa": "ESAM SANTA CRUZ CENTRAL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Necesitamos talentos como el tuyo!", "\u27a1\ufe0f Asesor Comercial freelance", "(Base: SANTA CRUZ)", "\ud83d\udccc\u00bfEst\u00e1s interesado en postular?", "El servicio consiste en satisfacer las necesidades del cliente y cumplir con los objetivos de ventas a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n de relaciones s\u00f3lidas, la comprensi\u00f3n profunda del producto y del cliente, y la ejecuci\u00f3n de estrategias de ventas efectivas.", "\ud83d\udcda \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc25 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc28:", "- Titulado y/o egresado preferentemente en Ingenier\u00eda Comercial u otras ramas a\ufb01nes.", "- Pr\u00e1cticas en t\u00e9cnicas y cierres de venta.", "- Manejo de redes sociales enfocado a la captaci\u00f3n de clientes.", "- Experiencia \u00a0en el rubro", "\ud83d\udccc\ud835\udc07\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c", "- Elocuencia", "- Persuasi\u00f3n", "- Orientaci\u00f3n al Cliente", "- Trabajo en Equipo", "\ud83d\udcec Env\u00edanos tu CV al 77643163 indicando: \ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 Freelance"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:20.225450"},
{"data_id": "ce01a8ee-fe28-4dd1-b41e-f011d12c61c4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/mercaderista-canal-moderno-53908", "name": "MERCADERISTA CANAL MODERNO", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos contratando una persona para el cargo de Mercaderista, Canal Moderno para la ciudad de La Paz.", "Para participar de la postulaci\u00f3n env\u00edanos tu CV con tu pretensi\u00f3n salarial y cargo al que postulan hasta el 30 de marzo al correo "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:20.541529"},
{"data_id": "87d2ecbd-f865-4115-8f8a-f2c35f37bafb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ejecutivos-promotores-de-ventas-servicios-de-internet-53917", "name": "EJECUTIVOS - PROMOTORES DE VENTAS (SERVICIOS DE INTERNET)", "empresa": "SEGA STORE", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Media jornada", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00danete a nuestro equipo como promotor de ventas de servicio de Internet de Tigo !!!", "Tienes energ\u00eda y pasi\u00f3n por las ventas?", "Tienes experiencia? El trabajo es tuyo.\u00a0", "No tienes experiencia? Nosotros te capacitamos.\u00a0", "Esta es tu oportunidad!!! \u00a0Te estamos buscando", "Si formas parte de nuestro equipo, realizaras actividades diarias como:", "\u00a0- Ventas puerta a puerta.\u00a0", "\u00a0- Ventas en punto fijo", "\u00a0- Deber\u00e1s garantizar el registro en sistemas de tus ventas, cumpliendo el procedimiento establecido.", "Contamos con 2 tipos de pago, sueldo fijo y por comicion.\u00a0", "!! ESTA ES TU OPORTUNIDAD !!", "Para mayor informaci\u00f3n escribanos al WhatsApp 71971888 o al 76557574"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:20.596208"},
{"data_id": "805e0b92-7518-469a-a60f-34f66a43dc74", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/salud-y-farmacia/regente-optico-53927", "name": "REGENTE \u00d3PTICO", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00danete a una cadena \u00d3ptica en expansi\u00f3n Nacional, con mas de 20 a\u00f1os de trayectoria, Postula aqu\u00ed: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:20.680138"},
{"data_id": "d46e8553-33de-47e0-b771-d4f2d39a66ee", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-53916", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se requiere un(a) profesional responsable para garantizar la correcta atenci\u00f3n de la cartera de clientes y agendar reuniones, con el fin de realizar venta.", "Estamos en b\u00fasqueda de un profesional en Ing comercial, marketing y comercio o ramas afines.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:20.838812"},
{"data_id": "edb5a330-89a2-4d8a-9f31-cab466448236", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/analista-de-ingenieria-53920", "name": "ANALISTA DE INGENIERIA", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc2e\ud835\udc27 \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1a!", "Tu misi\u00f3n ser\u00e1 apoyar en el desarrollo de proyectos urban\u00edsticos en Bolivia, asegurando la calidad y eficiencia en cada etapa del proceso.", "Si cumples con los requisitos y est\u00e1s interesado en enfrentar nuevos desaf\u00edos, \u00a1te invitamos a postularte! Escanea el QR o ingresa al siguiente enlace: ", "\u00a0", "Santa Cruz, Bolivia.", "Buscamos un Analista de Ingenier\u00eda para apoyar en el desarrollo de proyectos urban\u00edsticos en Bolivia, asegurando la calidad y eficiencia en cada etapa del proceso.", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:20.929436"},
{"data_id": "022b7df3-5fd3-4e7d-886f-9ead1a9dbb29", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivoa-de-ventas-al-por-mayor-53923", "name": "EJECUTIVO(A) DE VENTAS AL POR MAYOR", "empresa": "NOVAMODA", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "En NOVAMODA, una empresa l\u00edder en la importaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de zapatos brasile\u00f1os, buscamos incorporar a un/a ", " para nuestra sede en ", " Si eres una persona entre los 20 a 30 a\u00f1os; din\u00e1mica, con habilidades para la persuasi\u00f3n, proactiva, orientada a resultados y tienes la capacidad de establecer relaciones efectivas, \u00a1te estamos buscando!", "En ", ", valoramos la pasi\u00f3n y el compromiso de cada miembro de nuestra familia. Te invitamos a ser parte de un equipo donde tu esfuerzo se ve reflejado en tus resultados. \u00a1Contribuye al crecimiento de una marca reconocida y alcanza nuevas metas!", " enviando tu CV al numero ", "Base Santa Cruz \u00a0", "\u00a1Te esperamos para que te unas a la familia ", " y juntos sigamos llevando lo mejor de la moda brasile\u00f1a a nuestros clientes!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:20.976008"},
{"data_id": "f9f36f4b-4599-4835-875f-9f61b3f8b55d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/preventista-53938", "name": "PREVENTISTA", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Negociaci\u00f3n y manejo de quejas.", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:21.162298"},
{"data_id": "db17dafb-45a9-472f-8db7-adda833cef21", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/preventista-53939", "name": "PREVENTISTA", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Negociaci\u00f3n y manejo de quejas.", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:21.328178"},
{"data_id": "6bb91b9c-a821-4fc8-ba49-56b3f33b1eeb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/preventista-53937", "name": "PREVENTISTA", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Negociaci\u00f3n y manejo de quejas.", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:21.425590"},
{"data_id": "7f6aa922-9f9f-45fa-9be5-5b39b692c104", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/pasantia-contadora-53942", "name": "PASANTIA CONTADORA", "empresa": "GMX Tech Bolivia", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se requiere para ingreso inmediato Pasante con conocimientos en Finanzas, Contabilidad o Econom\u00eda para realizar un mes de practicas en una empresa importadora y posterior contrato a plazo fijo seg\u00fan el desempe\u00f1o. Horario de 8 a 12 y 2 a 6pm de lunes a viernes se paga bono transporte.", "\u00a0", "\u00a0Ubicaci\u00f3n:", "2do anillo Virgen de Cotoca", "Cel. 63499148"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:21.595858"},
{"data_id": "cde0393a-06f3-4700-a497-6b99359346f6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-53948", "name": "ASESOR DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "\ud83d\ude80 ", "Alcanzar la meta de ventas asignada, fidelizar clientes y ofrecer un servicio de alta calidad, contribuyendo al cumplimiento de los objetivos comerciales de la empresa.", "\u2714 Formaci\u00f3n en carreras comerciales, administraci\u00f3n o afines.", "\u2714 M\u00ednimo ", " en ventas.", "\u2714 Experiencia en ", ".", "\u2714 Habilidad para trabajar bajo metas de venta semanales.", "\u2705 Brindar ", " a clientes en tienda.", "\u2705 Realizar ", " de clientes para garantizar el cierre de ventas.", "\u2705 Ofrecer un servicio integral, incluyendo ", ".", "\ud83d\udce9 ", " \ud83d\udc49 ", ", incluyendo tu ", "."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:21.704310"},
{"data_id": "78613542-95e3-4427-91b1-94a8e5b328aa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/creadora-de-contenido-53943", "name": "CREADORA DE CONTENIDO", "empresa": "GMX Tech Bolivia", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["Se requiere persona extrovertida para grabar publicidad en medio digitales, atenci\u00f3n al cliente, repartir volantes, visitar clientes.", "Sueldo 2500Bs", "Horario continuo solo de lunes a viernes\u00a0", "9 a 4pm", "\u00a0Ubicaci\u00f3n:", "2do anillo Virgen de Cotoca", "Cel. 63499148"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:21.727584"},
{"data_id": "dbf6f297-ebbe-4ba0-9c5d-5e1d803d6d6a", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/contabilidad-y-finanzas/asesor-de-credito-individual-54567", "name": "ASESOR DE CREDITO INDIVIDUAL", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Las postulaciones deber\u00e1n ser enviadas hasta el ", "Generar y administrar la cartera crediticia de acuerdo a est\u00e1ndares institucionales, a partir de la difusi\u00f3n, posicionamiento y consolidaci\u00f3n de los productos crediticios en las diferentes zonas en las cuales CRECER IFD tiene presencia o ha previsto acceder, garantizando la entrega oportuna, eficaz y eficiente de los mismos.", "Desarrollar y/o apoyar en el desarrollo de las actividades educativas previstas para la tecnolog\u00eda de cr\u00e9dito individual.", "Integrar la oferta de productos de captaciones de la entidad, a trav\u00e9s de la venta cruzada de productos y servicios.", "\u00a0", "\u00a0", "- Formaci\u00f3n profesional m\u00ednima a nivel T\u00e9cnico Medio o haber concluido con el plan de estudios a nivel Licenciatura (Egresado), preferentemente en ciencias financieras, econ\u00f3micas, administrativas u otras relacionadas.", "Se valorar\u00e1 positivamente:", "- Contar con experiencia en entidades financieras y/o Microfinancieras en:", "- Colocaci\u00f3n y seguimiento de cr\u00e9ditos.", "- Seguimiento y recuperaci\u00f3n de cartera en mora.", "- Gesti\u00f3n de riesgos crediticios y operativos.", "- Conocimientos en an\u00e1lisis financiero para la otorgaci\u00f3n de microcr\u00e9ditos individuales.", "- Formaci\u00f3n y/o manejo comprobado de paquetes computacionales (Word, Excel, PowerPoint e internet m\u00ednimamente).", "- Trabajo digital", "- Disponibilidad de realizar viajes al interior del pa\u00eds (zonas urbanas y rurales).", "- Habla de idiomas nativos (de acuerdo a necesidad de la zona).", "- Manejo de motocicleta ", "- Orientaci\u00f3n a resultados", "- Adaptabilidad al cambio", "- Capacidad anal\u00edtica", "- Orientaci\u00f3n social", "- Orientaci\u00f3n al cliente interno y/o externo", "- Orientaci\u00f3n Comercial.", "\u00a0", "\u00a0", "Seguro de vida", "Seguro contra accidentes", "Asegurados en la caja de Salud de la Banca Privada", "Las personas interesadas podr\u00e1n ingresar al siguiente link y enviar su postulaci\u00f3n:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:21.742274"},
{"data_id": "e6209599-b1a1-4af5-8629-a8785f91565c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/supervisor-de-verificador-cobrador-53950", "name": "SUPERVISOR DE VERIFICADOR- COBRADOR", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "14/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udd39 ", "Supervisar y garantizar el cumplimiento de las metas de cobranza, asegurando una gesti\u00f3n eficiente del equipo y el cumplimiento de los procedimientos establecidos.", "\u2714 Supervisar y coordinar las actividades del equipo de cobranzas.", "\u2714 Asegurar el cumplimiento de los procedimientos y pol\u00edticas de gesti\u00f3n de cartera.", "\u2714 Monitorear el desempe\u00f1o del equipo y garantizar el uso adecuado de herramientas de trabajo.", "\u2714 Gestionar el cumplimiento de los indicadores clave del \u00e1rea.", "\u2714 Brindar apoyo en tareas administrativas y operativas relacionadas con el \u00e1rea.", "\u2705 ", " T\u00e9cnico o profesional en \u00e1reas administrativas, comerciales o afines.", "\u2705 ", " M\u00ednimo ", " en cargos similares.", "\u2705 ", " Cobranza de calle ", ".", "\u2714 Adaptabilidad al cambio", "\u2714 Sentido de urgencia", "\u2714 Aprendizaje continuo", "\u2714 Agilidad", "\u2714 Energ\u00eda", "\u2714 Proactividad y orientaci\u00f3n a resultados", "\u2714 Conocimiento en t\u00e9cnicas de cobranza", "\u2714 Manejo de herramientas digitales y Microsoft Office", "\u2714 Licencia de conducir motocicleta ", "\u2714 Liderazgo y gesti\u00f3n de equipos", "\u2714 Planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n", "\ud83d\udce9 ", " \ud83d\udc49 ", ", incluyendo tu ", "."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:21.844227"},
{"data_id": "fab36cf1-426f-4539-8990-ca797b61a776", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/logistica-y-almacen/encargado-de-almacen-53754", "name": "ENCARGADO DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "09/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u2705 Asegurar el adecuado ingreso y salida de productos en almac\u00e9n bajo supervisi\u00f3n del Supervisor de Tienda.", "\u2705 Gestionar la ejecuci\u00f3n de inventarios peri\u00f3dicos seg\u00fan programaci\u00f3n.", "\u2705 Capacitar a los auxiliares en sistemas y manejo de almac\u00e9n.", "\u2705 Coordinar traspasos de productos entre almacenes cuando sea requerido.", "\u2705 Apoyar en tareas y requerimientos adicionales para cumplir los objetivos del \u00e1rea.", "\ud83c\udf93 ", " Ing. Industrial, Administraci\u00f3n de Empresas o afines.", "\ud83d\udcda ", " Almacenes, distribuci\u00f3n y log\u00edstica.", "\ud83d\udcbb ", " Manejo de sistemas ERP y Excel Intermedio.", "\ud83d\udee0\ufe0f ", "\u2714\ufe0f Liderazgo", "\u2714\ufe0f Adaptabilidad al cambio", "\u2714\ufe0f Planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n", "\u2714\ufe0f Sentido de urgencia", "\ud83d\udce9 Postula enviando tu CV a "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.270280"},
{"data_id": "cc206063-1f22-413d-9f4f-3657172cfd23", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-53764", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL", "empresa": "CRONOMED", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.377585"},
{"data_id": "00097549-ffb7-4cf8-88c5-70ddc5a18ec4", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/tecnicos-de-instalaciones-de-red-y-electrico-53766", "name": "TECNICOS DE INSTALACIONES DE RED Y ELECTRICO", "empresa": "IDEA", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["SE REQUIERE ", " EL\u00c9CTRICO CON EXPERIENCIA M\u00cdNIMA DE 1 A\u00d1O EN EL \u00c1REA DE", ". ENVIAR CURR\u00cdCULUM ", "AL 756-20025.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.445190"},
{"data_id": "42d2618b-6bff-40bb-a831-bdf4588d334e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/tarija/comercial-y-ventas/visitador-medico-53807", "name": "VISITADOR MEDICO", "empresa": "Farma Shopping Bolivia", "ubicacion": "Tarija", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.509509"},
{"data_id": "5a1ba226-8209-4c21-8169-6a49196a5011", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/atencion-al-cliente/encargado-de-atencion-al-cliente-virtual-53806", "name": "ENCARGADO DE ATENCION AL CLIENTE VIRTUAL", "empresa": "StratoVox Inc.", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u2022 Atender y gestionar llamadas telef\u00f3nicas de clientes.", "\u2022 Resolver consultas y problemas de manera eficiente y profesional.", "\u2022 Proporcionar informaci\u00f3n precisa sobre servicios.", "\u2022 Mantener registros detallados de las interacciones con los clientes.", "\u2022 Trabajar en colaboraci\u00f3n con otros departamentos y miembros de equipo para resolver problemas complejos.", "\u2022 Experiencia previa en un rol similar (preferiblemente en un contact center*", "\u2022 Nivel de Ingl\u00e9s avanzado oral y escrito (No postular si no tiene este requisito, se har\u00e1n pruebas de suficiencia).", "\u2022 Habilidad para orientar a clientes y habilidades para resolver problemas.", "\u2022 Habilidades computacionales (Manejo de paquetes MS Office, y en general habilidades para trabajar con computadora).", "\u2022 Experiencia o perfil acad\u00e9mico en las \u00e1reas de salud (Medicina, Enfermer\u00eda, Bioqu\u00edmica y Farmacia o Visita M\u00e9dica).", "\u2022 Experiencia en un puesto de trabajo que use el Idioma Ingl\u00e9s de manera continua.", "\u2022 *Experiencia en call o contact center.", "\u00a0", "\u2022 Compensaci\u00f3n competitiva y bonos por rendimiento.", "\u2022 Trabajo Remoto (desde casa)", "\u2022 Equipo de trabajo (Laptop, perif\u00e9ricos y monitor extra).", "\u2022 Un ambiente de trabajo colaborativo y din\u00e1mico.", "\u2022 Oportunidades de crecimiento a corto y mediano plazo dentro de la empresa.", "Enviar su CV, PRETENSION SALARIAL Y UN NUMERO DE CELULAR QUE TENGA WHATSAPP ACTIVADO PARA CONTACTAR A ", ".", "Solo se contactaran a personas que se consideren sus postulaciones."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.529507"},
{"data_id": "53b432f9-332e-41cd-899f-5b56db84eb9e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/vendedor-53787", "name": "VENDEDOR", "empresa": "24 HS S.R.L", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.625561"},
{"data_id": "e27eb059-c634-4449-9bbd-0ec38458835e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/gerente-comercial-53798", "name": "GERENTE COMERCIAL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "11/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo!", "Estamos en busca de un Gerente Comercial con base en La Paz.", "Para postular a este cargo haz clic en este link:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.688920"},
{"data_id": "127a57fd-48f0-4053-a3e3-2e1befd8c534", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/asesores-de-ventas-53825", "name": "ASESORES DE VENTAS", "empresa": "LOTE-HOGAR", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Media jornada", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Enviar su CV al n\u00famero 61155672 y agenda tu entrevista.!!\u00a0", "WhatsApp:", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.916531"},
{"data_id": "5618cccd-4c8a-4220-b061-1c073f222d06", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/ejecutivo-de-ventas-suscripcion-53879", "name": "EJECUTIVO DE VENTAS SUSCRIPCION", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "13/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "12/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00bfListo para dar el siguiente paso en tu carrera?\u00a0", "\u00a0En Tigo, valoramos el talento y la pasi\u00f3n por la innovaci\u00f3n. Si buscas crecer profesionalmente, este es tu momento.", "Tenemos oportunidades en distintas \u00e1reas esperando por ti. \u00a1Encuentra el puesto ideal y construye tu futuro con nosotros!", "\u00a0Descubre m\u00e1s vacantes en nuestro perfil de LinkedIn:", "...", "Si te interesa el puesto aplica aqu\u00ed:", "Ejecutivo de Ventas Suscripci\u00f3n (Santa Cruz)", "Ejecutivo de Ventas Suscripci\u00f3n (La Paz)"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:22.929486"},
{"data_id": "aa78b10a-8b30-4277-99ec-8c07707a4cb8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/reponedora-53837", "name": "REPONEDOR(A)", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:23.102102"},
{"data_id": "85dd97f7-2ee4-4544-bae5-dd95a065dfee", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-contable-53826", "name": "AUXILIAR CONTABLE", "empresa": "La Estrella Servicios de Limpieza", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Empresa de Servicios requiere Auxiliar Contable Titulado (a) de la carrera de Contadur\u00eda P\u00fablica o Auditoria Financiera, de preferencia que tenga experiencia de 6 meses en el cargo, Las personas que no tengan esta formaci\u00f3n abstenerse de mandar su curriculum.", "Facturaci\u00f3n\u00a0", "Registro de comprobantes de pagos, rendici\u00f3n de fondos,\u00a0", "Revisi\u00f3n y validaci\u00f3n de facturas", "Consolidaci\u00f3n de Libro de Compras y Ventas y posterior declaraci\u00f3n en SIN.", "Ordenado y archivo de los documentos contables.", "Conciliaci\u00f3n bancaria", "Capacidad anal\u00edtica", "Compromiso", "Responsabilidad", "Trabajo en equipo", "Interesados enviar su CV en PDF al correo evalles@laestrella.com.bo hasta el d\u00eda martes 25 de marzo."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:23.210990"},
{"data_id": "67255912-c8df-4d5f-ba2f-305c31869f52", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/pasantia-oficial-de-negocios-53838", "name": "PASANTIA OFICIAL DE NEGOCIOS", "empresa": "FIMIRAP S.R.L.", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:23.234692"},
{"data_id": "43e30dc7-ba69-49f3-973f-873850b15a6f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/reponedora-53833", "name": "REPONEDOR(A)", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:23.372084"},
{"data_id": "a6dcbe0d-8088-412e-bbd7-4d3147c60657", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/reponedora-53836", "name": "REPONEDOR(A)", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "11/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado(a) en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo ", " o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:23.471731"},
{"data_id": "c71fc87f-84f1-45c8-a462-7257b69c4838", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/pasante-en-ingenieria-en-sistemas-53842", "name": "PASANTE EN INGENIERIA EN SISTEMAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "12/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "10/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:23.748674"},
{"data_id": "04552b31-3e79-4344-8429-5abd47e9293c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/hoteleria/recepcionista-53589", "name": "RECEPCIONISTA", "empresa": "APART HOTEL BUEN RETIRO", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "06/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["SE REQUIERE PERSONAL FEMENINO PARA RECEPCION tiempo completo para turnos rotativos con experiencia en atencion al cliente y disponibilidad de tiempo inmediata, interesados presentarse con su hoja de vida en la calle Florida 432 o comunicarse al Wp:77318804"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:23.987690"},
{"data_id": "528fd5aa-65b1-405f-b7c9-b04343181bcd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/asesor-de-credito-individual-54568", "name": "ASESOR DE CREDITO INDIVIDUAL", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Promoci\u00f3n, colocaci\u00f3n y administraci\u00f3n de la cartera cr\u00e9ditos, de acuerdo con las pol\u00edticas, normas y procedimientos (PNP) de cr\u00e9ditos, debiendo prevalecer el principio de prudencia en la gesti\u00f3n de riesgo de cr\u00e9dito.", "\u00a0", "\u2013 Egresado Universitario o T\u00e9cnico Superior de carreras de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras o carreras afines.", "\u2013 Dos (2) a\u00f1os de experiencia laboral general (deseable).", "\u2013 Ley de Servicios Financieros 393.", "\u2013 Normativa ASFI.", "\u2013 C\u00f3digo de Comercio.", "\u2013 Ofim\u00e1tica con \u00e9nfasis en el uso de Excel (Intermedio).", "\u2013 Conocimiento m\u00ednimo de actividades relacionadas al comercio, producci\u00f3n y servicios.", "\u2013 Trabajo basado en resultados y excelente productividad.", "\u2013 Capacidad de planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n.", "\u2013 Buenas relaciones interpersonales.", "\u2013 Comunicaci\u00f3n asertiva.", "\u2013 Entender la Misi\u00f3n, la Visi\u00f3n y los valores institucionales de Diacon\u00eda FRIF-IFD.", "\u2013 Licencia de conducir autom\u00f3vil y/o motocicleta.", "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0", "Los(as) interesados(as) debe postular hasta el 31 de marzo 2025.", "Revisa toda la informaci\u00f3n y los requisitos para postular al cargo dirigi\u00e9ndote al siguiente enlace: ", "Si cumples con los requisitos post\u00falate hasta la fecha indicada."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:24.126666"},
{"data_id": "a2c84bbb-56ca-4eff-9146-dce988925f93", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-administrativo-contable-53633", "name": "AUXILIAR ADMINISTRATIVO - CONTABLE", "empresa": "CALUSTRO CORP", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos un Asistente Administrativo y Contable que se incorpore a nuestro equipo de trabajo en COCHABAMBA.", "Responsabilidades", "-Contabilizar y procesar asientos de diario para garantizar que se registren todas las transacciones empresariales.", "-Apoyar en tareas administrativas de manejo de inventario, recepci\u00f3n y/o entrega de material.", "-Actualizar las cuentas contables y financieras.", "-Ayudar en la\u00a0preparaci\u00f3n de cierres mensuales/anuales y otras tareas contables.", "-Dar soporte a gerencia administrativa en tareas de tr\u00e1mites administrativos y laborales.", "Requisitos", "-Auxiliar en Contadur\u00eda P\u00fablica o ramas afines.", "-Experiencia de al menos 1 a\u00f1o en trabajos similares.", "-Excelentes habilidades organizativas y capacidad", "-Proactividad, trabajo en equipo y atenci\u00f3n al detalle.", "-Capacidad anal\u00edtica de los principios y pr\u00e1cticas de contabilidad y de informes financieros.", "-Excelente conocimiento de MS Office, especialmente Excel y Word.", "ENVIAR PRETENSI\u00d3N SALARIAL Y CV AL WPP 75133228 O CORREO bruno@calustro.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:24.172210"},
{"data_id": "5e9cb06f-8284-4ce7-8dd5-4539c5467ccb", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/asistente-de-gerencia-53632", "name": "ASISTENTE DE GERENCIA", "empresa": "TOTES LTDA", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Egresado de la carrera de ingenier\u00eda industrial, administraci\u00f3n de empresas", "Experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os en soporte a gerencia", "Conocimiento en consolidaci\u00f3n de reportes y seguimiento de cronogramas de diferentes unidades.", "Buen manejo de herramientas de Microsoft office (Excel avanzado).", "Excelente redacci\u00f3n y capacidad de relacionamiento a diferentes niveles", "Proactivo, din\u00e1mico, ordenado", "Capacidad de an\u00e1lisis", "\u00a0", "Implementar par\u00e1metros de control y mejora de procesos de trabajo", "Implementaci\u00f3n y generaci\u00f3n de base de datos", "Coordinaci\u00f3n con otras \u00e1reas", "Llevar el control de los requerimientos en general", "Controlar las operaciones de servicios en general", "Gestionar documentaci\u00f3n", "Controlar el cumplimiento de est\u00e1ndares de servicio", "Apoyar en la log\u00edstica de todos los requerimientos", "\u00a0", "Enviar su curriculum vitae, incluyendo su pretensi\u00f3n salarial, en ", " al correo\u00a0", "\u00a0colocando como nombre del archivo\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:24.274222"},
{"data_id": "e007c3c4-ee4c-4c0d-9f16-c379c1ecc2ad", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/seguridad-industrial/arquitecto-53643", "name": "ARQUITECTO (A)", "empresa": "MONTGROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa del rubro industrial publicitario requiere incorporar a su equipo de trabajo un(a) profesional con experiencia para el cargo de:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u2022 Titulado(a) de la carrera de Arquitectura, Dise\u00f1o Industrial.", "\u2022 Imprescindible dominio de 3Ds Max, Sketchup, Lumions, Vector Works, AutoCAD, Illustrador, o similares.", "\u2022 Experiencia en dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de STAND (deseable).", ".\u00a0 Experiencia laboral m\u00ednima de 5 a\u00f1os", "\u2022 Manejo de programas de presupuestos de obras.", "\u2022 Manejo de paquetes Office.", ". Contar con licencia de conducir\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u2022 Experiencia en dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de proyectos de arquitectura, stands, mobiliario y dise\u00f1o comercial y publicitario.", "\u2022 Elaboraci\u00f3n de Planos en 2D Y 3D.", "\u2022 Elaboraci\u00f3n de costos y presupuestos de proyectos.", "\u2022 Elaboraci\u00f3n de lista de materiales", "\u2022 Conocimiento de materiales de arquitectura y dise\u00f1o.", "\u2022 Seguimiento y supervisi\u00f3n de obra.", "\u00a0", "Profesionales que cumplan con el perfil, enviar su hoja de vida con fotograf\u00eda actualizada, indicando pretensi\u00f3n salarial, al correo: recursoshumanos@ubicarte.com.bo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:24.297867"},
{"data_id": "3bf2fd0b-8204-408d-adee-a60dda2ff476", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/auxiliar-contable-53644", "name": "AUXILIAR CONTABLE", "empresa": "Unipartes SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Unipartes SRL, empresa l\u00edder en comercializaci\u00f3n de autopartes, busca un ", " para sumarse a nuestro equipo.\u00a0", "Si eres profesional en contabilidad, con experiencia en registros contables, conciliaciones bancarias e inventarios digitales, esta es tu oportunidad.", "\u2705 Formaci\u00f3n en Contadur\u00eda P\u00fablica o afines.", "\u2705 Experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os en el \u00e1rea contable", "\u2705 Conocimientos en software contables y normativas tributarias.", "\u2705 Habilidad anal\u00edtica y atenci\u00f3n al detalle.", "Ofrecemos estabilidad laboral, oportunidades de crecimiento y un ambiente din\u00e1mico."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:24.708863"},
{"data_id": "975ae645-9347-4bd5-94e5-4dffcd8f741e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/seguridad-industrial/jefe-de-produccion-53645", "name": "JEFE DE PRODUCCION", "empresa": "MONTGROUP", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa del rubro industrial publicitario requiere incorporar a su equipo de trabajo un(a) profesional con experiencia para el cargo de:", "JEFE DE PRODUCCI\u00d3N."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:24.907122"},
{"data_id": "96760317-c6b1-4e2f-854e-ba65183c43ff", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/vendedor-53697", "name": "VENDEDOR", "empresa": "PROESA", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "08/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Nos encontramos buscando personal para el puesto de:", "\u00a0", "\u2022 Bachiller en Humanidades.", "\u2022 Experiencia de 1 a\u00f1o en ventas en empresas de consumo masivo, en el canal MAYORISTA (indispensable).", "\u2022 Conocimiento en procesos de venta y negociaci\u00f3n.", "\u2022 S\u00f3lidas habilidades de comunicaci\u00f3n (oral y escrita).", "\u2022 Atenci\u00f3n al cliente.", "\u2022 Negociaci\u00f3n y manejo de quejas.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:24.943434"},
{"data_id": "542eb46f-f93c-4343-84e7-541af0445aaa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ayudante-de-distribucion-53669", "name": "AYUDANTE DE DISTRIBUCI\u00d3N", "empresa": "DISPLAS PRODUCCIONES", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "\u00a0", "Env\u00edanos tu POSTULACI\u00d3N al correo ", " o al WhatsApp ", ", hasta el ", ".", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:24.956552"},
{"data_id": "9ea052f4-958d-4572-aba3-20dbfd4ed14f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-de-inversion-53664", "name": "ASESOR DE INVERSION", "empresa": "TIERRA QUINTA  SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "07/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["La misi\u00f3n es proporcionar un servicio especializado y personalizado a los clientes interesados en invertir en bienes ra\u00edces espec\u00edficamente lotes de terrenos actuando como un puente entre clientes inversionistas y las oportunidades en el mercado inmobiliario, contribuyendo al crecimiento del portafolio de clientes y al desarrollo de la empresa a trav\u00e9s de un enfoque \u00e9tico, estrat\u00e9gico y orientado al cliente.", "\u2022 Licenciatura o estudios a finalizar en Ingenier\u00eda Comercial, Mercadotecnia y/o marketing o ramas afines.", "\u2022 Cursos de t\u00e9cnicas de cierre de ventas.", "\u2022 Manejo y resoluci\u00f3n de conflictos.", "\u2022 Cursos de oratoria.", "\u2022 Manejo de plataformas de redes sociales.", "\u2022 Manejo de sistema CRM.", "\u2022 Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n.", "\u2022 Conocimientos de asesor\u00eda y negociaci\u00f3n.", "\u2022 Organizado para manejo de cartera de clientes.", "\u2022 Capacidad de persuasi\u00f3n y presentaci\u00f3n efectiva.", "Experiencia profesional:", "\u2022 Experiencia profesional general de al menos 1 a 2 a\u00f1os en cargos similares.", "\u2022 Experiencia en ventas rubro inmobiliario y otros.", "\u2022 Orientaci\u00f3n hacia resultados.", "\u2022 Capacidad de soluci\u00f3n de problemas.", "\u2022 Alto nivel de organizaci\u00f3n."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:25.173602"},
{"data_id": "fa40d2c2-3331-4b0a-b9c7-318a85748aea", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/pasantia-para-el-area-de-marketing-y-ventas-53696", "name": "PASANTIA PARA EL AREA DE MARKETING Y VENTAS", "empresa": "TIENDA TODO S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "08/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos buscando estudiantes entusiastas y motivados para unirse a nuestro equipo como pasante de ventas y marketing. Como pasante, tendr\u00e1n la oportunidad de aprender y desarrollar habilidades en el campo de las ventas y el marketing, trabajando en estrecha colaboraci\u00f3n con nuestro equipo de profesionales.", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:25.213935"},
{"data_id": "d31b1844-c583-4873-814c-937e4bff5d12", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/socio-comisionista-freelancer-tigo-53717", "name": "SOCIO COMISIONISTA - FREELANCER TIGO", "empresa": "Telecomunicaciones", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "09/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Buscamos ", " en la ", "\u00a0para la comercializaci\u00f3n de servicios, si eres una persona emprendedora \u00a0que tiene experiencia en la comercializaci\u00f3n de servicios en\u00a0", "\u00a0es tu oportunidad.", "Buscamos Emprendedores o PYMES que tengan el conocimiento de:", "- Ventas", "- Atenci\u00f3n al Cliente", "- Red de Comercializaci\u00f3n (Vendedores)", "- Manejo de Personal,\u00a0desarrollo de planificaci\u00f3n y estrategias de comercializaci\u00f3n", "- Hoja de Vida o Curriculum\u00a0", "- ", " con Actividad comisionista\u00a0(", "\u00a0tus documentos de forma digital en formato PDF al correo electronico\u00a0", "y nos pondremos en contacto para brindarte mas detalles sobre el modelo de negocio.", "\"NO DESAPROVECHES ESTA OPORTUNIDAD\""], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:25.270356"},
{"data_id": "71541b72-3798-40c5-b70c-b22fc9614d4c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/electrico-industrial-trabajo-en-pailon-53709", "name": "ELECTRICO INDUSTRIAL (Trabajo en Pail\u00f3n)", "empresa": "INDUCARNE SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "08/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Se necesita Electrico Industrial( para trabajar en Pail\u00f3n - Sc", "Funciones y Responsabilidades", "1. Instalaci\u00f3n y Mantenimiento de Sistemas El\u00e9ctricos*", "- Instalar y conectar sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos, incluyendo cables, interruptores, fusibles y motores.", "- Realizar mantenimiento preventivo y correctivo en sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos.", "- Revisar y probar sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos para asegurarse de que est\u00e9n funcionando correctamente.", "2. Reparaci\u00f3n y tableros de Sistemas El\u00e9ctricos*", "- Diagnosticar y reparar problemas en sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos.", "- Utilizar herramientas y equipos de diagn\u00f3stico para identificar problemas.", "- Realizar reparaciones y reemplazos de componentes el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos.", "3 .Documentaci\u00f3n y Registro*", "- Mantener registros y documentaci\u00f3n de las instalaciones, mantenimientos y reparaciones realizadas.", "- Informar a los supervisores y colegas sobre el estado de los sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos", "- Conocimiento B\u00e1sico en almac\u00e9n y log\u00edstica\u00a0", "4. Colaboraci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n*", "- Trabajo en equipo", "- Comunicarse de manera efectiva con los supervisores, colegas y clientes.", "Requisitos y Habilidades", "- Experiencia m\u00ednima 2 a\u00f1os como electricista industrial.", "- Conocimientos de sistemas el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos industriales.", "- Habilidades de diagn\u00f3stico y resoluci\u00f3n de problemas.", "- Capacidad para trabajar a alturas y en espacios confinados.", "- Conocimientos de seguridad y salud ocupacional.", "Interesados enviar CV incluyendo pretencion salarial al correo : \u00a0sergio.lilienfeld@inducarne.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:25.409929"},
{"data_id": "05a2c7f9-7653-47b9-a52b-f69f3b692c82", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/coordinador-de-ventas-53731", "name": "COORDINADOR DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "09/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:25.489603"},
{"data_id": "25691a6b-93a4-49f7-a2b7-db6a1d89204b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/gastronomia-y-turismo/asistente-de-cocina-53741", "name": "ASISTENTE DE COCINA", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Estamos en b\u00fasqueda de talento humano para unirse a nuestro equipo!", "Envia tu CV a: talentohumano@parquedelasmemorias.com", "Registra tus datos en: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:25.621603"},
{"data_id": "bf556056-c0f6-42c7-bdea-2f67a6d944aa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/community-manager-53739", "name": "COMMUNITY MANAGER", "empresa": "TIERRA QUINTA  SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [" con los siguiente requisitos:", "Gestionar, construir y mantener relaciones s\u00f3lidas entre la organizaci\u00f3n y su comunidad en l\u00ednea. Su objetivo principal es representar a la empresa en las redes sociales y otras plataformas digitales, fomentando la interacci\u00f3n, el compromiso y la lealtad de los usuarios."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:25.777666"},
{"data_id": "11202b8c-97f1-40e3-b056-94ff7987ad27", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/jefe-de-ventas-regional-54569", "name": "JEFE DE VENTAS REGIONAL", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "13/Abril/2025", "job_descripcion": ["JEFE DE VENTAS REGIONAL", "Base: Santa Cruz", "Para postular, env\u00edanos tu CV y pretensi\u00f3n salarial a: ", "Hasta el el 13 de abril de 2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:25.989031"},
{"data_id": "2d11cc21-feda-4f37-83d3-b8ef8e907b10", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/pasantia-administrativa-contable-53472", "name": "PASANT\u00cdA ADMINISTRATIVA / CONTABLE", "empresa": "estropical.com", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Pasantia", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0", "Interesados hacernos llegar su hoja de vida\u00a0actualizada al siguiente correo: ", " o al 69202200."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:26.272723"},
{"data_id": "bbd3d5e5-f439-4aee-8761-ec8aae299e1d", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/encargadoa-de-visual-merchandising-53493", "name": "ENCARGADO/A DE VISUAL MERCHANDISING", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "01/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\ud835\udc7c\u0301\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc86\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc90 \ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc8c\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc90 \ud835\udc6c\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90/\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88!", "Estamos en b\u00fasqueda de un Encargado/a de Visual Merchandising para desarrollar estrategias innovadoras de exhibici\u00f3n y ambientaci\u00f3n en nuestros espacios. Si cuentas con experiencia en dise\u00f1o de interiores y decoraci\u00f3n , te invitamos a postular.", "Si cumples con el perfil, env\u00eda tu CV a ncirbian@eyzaguirreabogados.com hasta el 31 de Marzo de 2025.\u00a0", "Base: Santa Cruz"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:26.402344"},
{"data_id": "0dbdeddb-c03c-4370-8f3b-79a35998cb78", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/administrador-53499", "name": "ADMINISTRADOR", "empresa": "Rehalife Bolivia Srl", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "01/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:26.524509"},
{"data_id": "6b39243a-f208-45ea-846d-f2af33e140db", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/coordinador-administrativo-53504", "name": "COORDINADOR ADMINISTRATIVO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "01/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:26.777446"},
{"data_id": "27e1d026-87e9-4f93-946b-33bb003f8cdd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/tecnico-vendedor-53505", "name": "TECNICO VENDEDOR", "empresa": "EMPRESA COMERCIAL", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "01/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Entender y solucionar los problemas de los clientes a trav\u00e9s de la venta de art\u00edculos y productos del ramo el\u00e9ctrico\u00a0y ferretero.", "Las personas interesadas\u00a0deben enviar su Hoja de Vida indicando pretensi\u00f3n salarial, al\u00a0correo electr\u00f3nico: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:26.894107"},
{"data_id": "f6c433a3-3fe6-48e3-bdbf-4d1586a8a41b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-vendedor-53525", "name": "ASESOR COMERCIAL / VENDEDOR", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Captaci\u00f3n de clientes individuales y corporativocorporativos", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Investigaci\u00f3n y desarrollo de mercado\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Experiencia en ventas", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 --Orientaci\u00f3n a resultados\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Buenas relaciones interpersonales\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Pro actividad y resultados\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Trabajo bajo presi\u00f3n\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 --Disponibilidad Para viajes", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Ambiente laboral c\u00f3modo\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 -Sueldo fijo m\u00e1s comisiones\u00a0", "\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.018537"},
{"data_id": "edf5c871-3fa4-40c6-bbdb-02b5f1360d9e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/atencion-al-cliente/recepcionista-bilingue-ingles-y-espanol-53540", "name": "RECEPCIONISTA BILINGUE (Ingl\u00e9s y Espa\u00f1ol)", "empresa": "Sociedad Hotelera Toloma SRL", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Sociedad Hotelera Toloma S.R.L. est\u00e1 buscando recepcionistas biling\u00fces para ", ", ubicado en el municipio de Uyuni, departamento de Potos\u00ed.", "Si tienes pasi\u00f3n por la atenci\u00f3n al cliente, conocimientos en hoteler\u00eda y manejo de caja, \u00a1esta oportunidad es para ti!", "Los interesados deben enviar su hoja de vida al correo electr\u00f3nico ", "En el asunto del correo, indicar:", "\u00a0", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo y vive la experiencia de trabajar en un ambiente hotelero \u00fanico!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.142575"},
{"data_id": "069fad51-5358-42ee-833d-54309b30d0dc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/gerencia-y-direccion/administrador-hotelero-coscana-uyuni-hotel-53542", "name": "ADMINISTRADOR HOTELERO - Cosca\u00f1a Uyuni Hotel", "empresa": "Sociedad Hotelera Toloma SRL", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Sociedad Hotelera Toloma S.R.L. est\u00e1 en la b\u00fasqueda de un ", " para ", ", ubicado en el municipio de Uyuni, departamento de Potos\u00ed.", "Buscamos a un profesional con experiencia en el sector hotelero, altamente organizado y con atenci\u00f3n al detalle, capaz de gestionar eficientemente las operaciones del hotel y garantizar una experiencia excepcional para los hu\u00e9spedes.", "Los interesados deben enviar su hoja de vida al correo electr\u00f3nico ", ".", "En el asunto del correo, indicar:", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo y s\u00e9 parte de una experiencia hotelera \u00fanica en Uyuni!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.212870"},
{"data_id": "e602729c-96cc-403f-a303-79ab05583b16", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/personal-de-ventas-53529", "name": "PERSONAL DE VENTAS", "empresa": "INESSA ONG", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["INESSA ONG requiere ejecutivos de venta con bastante experiencia y con las siguientes habilidades:", "Ofrecemos:", "Para m\u00e1s informaci\u00f3n: 77747197"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.233258"},
{"data_id": "1568969b-37e8-45d1-b48a-8a7ca42431a1", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-tupiza-53550", "name": "ASESOR DE VENTAS - TUPIZA", "empresa": "Opticentro", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa en expansi\u00f3n con presencia Nacional busca incorporar a su equipo de ventas para su Sucursal en TUPIZA.", "\u00a0", "Se ofrece remuneraci\u00f3n de acuerdo al cargo y excelente ambiente laboral, postulaciones aqui: ", " o escaneando el QR", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.294901"},
{"data_id": "e69af092-de1e-44e1-b0e0-639f1a2197be", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/tarija/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-tarija-53554", "name": "ASESOR DE VENTAS - TARIJA", "empresa": "Opticentro", "ubicacion": "Tarija", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Empresa en expansi\u00f3n con presencia Nacional busca incorporar a su equipo de ventas para su Sucursal en TARIJA.", "Se ofrece remuneraci\u00f3n de acuerdo al cargo y excelente ambiente laboral, postulaciones aqui: https://forms.gle/abB9L2AanACSR2EG8 o escaneando el QR", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.417758"},
{"data_id": "05194c19-de36-4f8f-bc15-4ea3094fffdc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/potosi/gastronomia-y-turismo/cocinero-de-linea-53583", "name": "COCINERO DE LINEA", "empresa": "Sociedad Hotelera Toloma SRL", "ubicacion": "Potos\u00ed", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "06/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": ["Sociedad Hotelera Toloma S.R.L. est\u00e1 en la b\u00fasqueda de un ", " para el ", " en ", ", ubicado en el municipio de Uyuni, departamento de Potos\u00ed.", "Buscamos una persona con experiencia en cocina hotelera o restaurantes, con habilidades para trabajar bajo presi\u00f3n y garantizar la calidad en cada plato.", "Los interesados deben enviar su hoja de vida al correo electr\u00f3nico ", ".", "En el asunto del correo, indicar:", "\u00a1\u00danete a nuestro equipo y s\u00e9 parte de una experiencia gastron\u00f3mica de calidad en Uyuni!"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.747675"},
{"data_id": "7167c7b8-4267-431d-aa24-e3eb7f7cc472", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-para-sucre-o-potosi-53562", "name": "ASESOR DE VENTAS PARA SUCRE O POTOSI", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": [" \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.769953"},
{"data_id": "24ebd7ab-0793-4090-8165-d0fa314b01f3", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-santa-cruz-53556", "name": "ASESOR DE VENTAS SANTA CRUZ", "empresa": "Opticentro", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Somos una empresa en expansi\u00f3n con presencia a nivel nacional y buscamos incorporar nuevos talentos a nuestra sucursal en ", ".", "\u2705 Remuneraci\u00f3n acorde al cargo", "\u2705 Excelente ambiente laboral", "\u2705 Oportunidad de crecimiento", "Si cumples con el perfil y quieres ser parte de nuestro equipo, ", ": ", "o escaneando el QR", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:27.933617"},
{"data_id": "27b44401-4dbb-4c7a-8dfe-1e9acd1db3fc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/tarija/contabilidad-y-finanzas/promotor-qr-54571", "name": "PROMOTOR QR", "empresa": "", "ubicacion": "Tarija", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": ["Promocionar, incentivar y gestionar al mercado objetivo, para cumplir las metas de descarga y usabilidad de los aplicativos de cobros y pagos.", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0Licenciatura, certificado de egreso o t\u00e9cnico superior/medio en \u00e1reas administrativas, econ\u00f3micas, financieras, contables, marketing, ingenier\u00edas o afines", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0Experiencia en venta de productos y/o servicios tradicionales y digitales", "\u00b7\u00a0\u00a0 Experiencia en atenci\u00f3n a clientes", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0Se valorar\u00e1 contar con conocimiento y experiencia en t\u00e9cnicas de mercadeo", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0Manejo a nivel b\u00e1sico de herramientas Microsoft Office", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Promocionar e incentivar en comercios, el cobro con aplicativos que tiene disponible el Banco", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0 Construir relaciones positivas con los clientes para fomentar la lealtad de la marcar", "\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Realizar ruteos de seguimiento y soporte de la cartera de comercios", "Foco en el cliente", "Adaptabilidad digital", "Orientaci\u00f3n al logro con calidad", "Trabajo en equipo", "Forma parte de un Banco con prop\u00f3sito comprometido con el desarrollo de los empresarios y empresarias de la microempresa de nuestro pa\u00eds.", "Post\u00falate a:", "- Promotor/a QR - Oficina Tarija", "Hasta el 1 de abril de 2025", "Si cumples con el perfil requerido ingresa tus datos aqu\u00ed: "], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:28.061457"},
{"data_id": "3788be21-0cd5-4971-99c4-c5c9d2cdb0c9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-de-ventas-para-santa-cruz-53569", "name": "ASESOR DE VENTAS PARA SANTA CRUZ", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "05/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:28.125983"},
{"data_id": "97dd08b6-9833-4aef-ae79-e9ffe932d172", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/marketing-y-publicidad/analista-de-marketing-54570", "name": "ANALISTA DE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": ["Buscamos analista de marketing en la ciudad de La Paz", "Perfil Profesional:", "\u00a0Licenciatura en Marketing, Ingenier\u00eda Comercial, Administraci\u00f3n de Empresas, Comunicaci\u00f3n o ramas afines.", "\u00a0Post grados en \u00e1reas relacionadas (deseable)", "\u00a0Experiencia en cargos de similar responsabilidad de al menos 1 a\u00f1o.", "\u00a0Conocimiento de herramientas de mercadeo digital, Adwords, Meta.", "Competencias:", "\u00a0Habilidad de organizaci\u00f3n y planificaci\u00f3n.", "\u00a0Dinamismo y pro actividad.", "\u00a0Capacidad de supervisi\u00f3n y liderazgo.", "Si te interesa y cumples con el perfil, llena el formulario hasta este 4 de abril mediante el Qr o el siguiente enlace:"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:28.210960"},
{"data_id": "6d98344c-9311-4962-88e0-ada44d64f0cd", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/administrador-de-repuestos-y-almacenes-54575", "name": "ADMINISTRADOR DE REPUESTOS Y ALMACENES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0ATENCION SANTA CRUZ\u00a0", "Estamos en la b\u00fasqueda de un profesional destacado para unirse a nuestro equipo como ENCARGADO DE REPUESTOS, desempe\u00f1ando un papel clave en el \u00e9xito de nuestra empresa. Si cumples con los requisitos necesarios y deseas contribuir al crecimiento de nuestra organizaci\u00f3n, te invitamos a postularte.", "No pierdas la oportunidad de liderar un \u00e1rea estrat\u00e9gica para nosotros. Para postularte, haz clic en el siguiente enlace: \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:28.441881"},
{"data_id": "3841ad3b-f8fe-450f-9292-1d5ceabd963b", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/salud-y-farmacia/ecografistas-54576", "name": "ECOGRAFISTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "04/Abril/2025", "job_descripcion": [" a MSI Bolivia || \u00a0\u00bfTe gustar\u00eda formar parte de una organizaci\u00f3n l\u00edder en Salud Sexual y Salud Reproductiva en Bolivia?\u00a0", "\u00a1Esta es tu oportunidad! MSI Bolivia busca talento comprometido para seguir brindando servicios de calida", "Estamos en b\u00fasqueda de Ecografistas para sumarse a este gran equipo", "\u00a1Postula y s\u00e9 parte de este!", "\u00a0Vacantes disponibles en:", "\u00a0La Paz (1)", "\u00a0Cochabamba (1)", "\u00a0Postula hasta el 4 de abril", "\u00a0Env\u00eda tu CV a: recursos.humanos@mariestopes.org.bo", "\u00a0Consulta los TDRs aqu\u00ed \u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:28.524725"},
{"data_id": "662b46b9-15ca-4876-93ed-20a409d45903", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/ingenierias/supervisor-de-produccion-54577", "name": "SUPERVISOR DE PRODUCCION", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a0\u00a1\ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2\u0301\ud835\udde1!\u00a0", "\u00bfTienes experiencia liderando equipos y garantizando la calidad en la producci\u00f3n? \u00bfEres organizado y te apasiona la reposter\u00eda?\u00a0", "En Pasteler\u00eda Deli\u2019s, buscamos un Supervisor de Producci\u00f3n que nos ayude a mantener nuestros altos est\u00e1ndares de calidad y eficiencia en la elaboraci\u00f3n de nuestros productos.\u00a0", "\u00a0\ud835\udddf\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfc:", "\u00a0", "\u00a0\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\udfec\ud835\udfef \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddd4\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf9\u00a0", "\u00a1S\u00e9 parte de la familia Deli\u2019s y ay\u00fadanos a endulzar cada momento con calidad y pasi\u00f3n!\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:28.743173"},
{"data_id": "3d9dc64d-d2ed-4743-86b8-56ac5acecf92", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/captadoresas-de-aportes-solidarios-54197", "name": "CAPTADORES/AS DE APORTES SOLIDARIOS", "empresa": "ZVactiva srl", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "20/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1Oportunidad laboral emocionante !", "Estamos buscando CAPTADORES \u00a0DE APORTES SOLIDARIOS \u00a0para unirse al equipo de UNICEF(Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia) y hacer una diferencia en la vida de los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Bolivia", "Objetivo del cargo:", "- Sumar a la causa personas sensibles y solidarias para dar continuidad a los proyectos que desarrolla UNICEF en Bolivia", "\u00bfQu\u00e9 ofrecemos ?", "- _Oportunidad de \u00a0trabajar junto a la Organizaci\u00f3n Humanitaria m\u00e1s grande del mundo\u00a0", "- Capacitaci\u00f3n y desarrollo profesional en Recaudaci\u00f3n de Fondos.\u00a0", "- Ingreso Fijo m\u00e1s \u00a0comisiones\u00a0", "Env\u00eda tu hoja de vida y \u00fanete al equipo de UNICEF \ud83d\udce7 reclutamiento.personal@zvactivasrl.com", "Fecha l\u00edmite de postulaci\u00f3n hasta el \u00a030 de marzo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:28.800951"},
{"data_id": "7773534a-abae-4d5a-b026-81800a45ca2e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/contabilidad-y-finanzas/contador-54578", "name": "CONTADOR", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "29/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00danete a nuestro equipo en Fundaci\u00f3n ALALAY!\u00a0", "\u00bfEres Contador P\u00fablico?", "\u00a1Te buscamos para nuestro equipo en La Paz!", "\u00a0Env\u00eda tu CV antes del 31 de marzo", "\u00a0Correo: tthh.alalay@gmail.com", "\u00a1Post\u00falate solo si cumples estos requisitos!", "Juntos haremos la diferencia"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:28.826363"},
{"data_id": "098702a5-a3ce-45db-b54f-de8425febcb9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/distribuidor-chofer-canal-moderno-mayorista-54213", "name": "DISTRIBUIDOR / CHOFER CANAL MODERNO - MAYORISTA", "empresa": "ALCA GROUP SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:29.071407"},
{"data_id": "c0015a0f-79ce-477c-8d5c-349a08b9fc03", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/atencion-al-cliente/atencion-al-cliente-54228", "name": "ATENCION AL CLIENTE", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Brindar la atenci\u00f3n a los pacientes de manera eficiente, c\u00e1lida y personalizada, garantizando el cumplimiento de nuestros est\u00e1ndares de calidad en atenci\u00f3n al cliente, adem\u00e1s de contribuir a la fidelizaci\u00f3n de los clientes y a la imagen del Laboratorios Plexus", "\u00a0", "Egresado de Ciencias Econ\u00f3micas Financieras, Comunicaci\u00f3n Social, Medicina, o Bioqu\u00edmica.", "Habilidades en atenci\u00f3n al cliente, ventas, promoci\u00f3n de servicios.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:29.221424"},
{"data_id": "33b84fb9-fc8b-445e-9512-5167955957b9", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/profesional-de-toma-de-muestra-54232", "name": "PROFESIONAL DE TOMA DE MUESTRA", "empresa": "PLEXUS LABORATORIO CLINICO Y MOLECULAR", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "21/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Realizar la toma de muestra a pacientes de forma segura y profesional, siguiendo los protocolos establecidos, garantizando la calidad y el cumplimiento de nuestros est\u00e1ndares de calidad", "Licenciatura en Laboratorio Cl\u00ednico,\u00a0Bioqu\u00edmica o afines.", "Dos A\u00f1os de experiencia espec\u00edfica.", "Experiencia en toma de Muestra en Neonatos y ni\u00f1os", "Conocimiento en toma de muestra de gases arteriales", "Conocimiento en Sistema Vacutainer.", "Familiaridad con la norma ISO 9001", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:29.357890"},
{"data_id": "0dbae1f2-66ba-4128-a624-47b50ab5a020", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/ejecutivo-comercial-54355", "name": "EJECUTIVO COMERCIAL", "empresa": "Dieresis Group S.R.L", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Descripci\u00f3n del empleo", "Se necesita incorporar ejecutivo de servicios, para las actividades de captaci\u00f3n y soporte al cliente.", "\u00a0", "Se requiere experiencia b\u00e1sica en ventas", "Habilidad de manejo de redes sociales", "Habilidad para cierre de ventas", "Excelente comunicaci\u00f3n", "\u00a0", "Los interesados enviar su hoja de vida y pretensi\u00f3n salarial al correo: dieresissrl@gmail.com hasta el 31/03/25", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:29.456691"},
{"data_id": "2cc9163f-2c70-4641-8321-4eb15b498b84", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/seguridad/guardia-de-seguridad-54345", "name": "GUARDIA DE SEGURIDAD", "empresa": "EQUIPETROL S.A.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "24/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "03/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:29.491253"},
{"data_id": "d6dc95f7-99fe-4972-86a4-fadbf4d6b884", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/auxiliar-de-almacen-54368", "name": "AUXILIAR DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "Unipartes SRL", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "23/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa l\u00edder en la comercializaci\u00f3n de autopartes el\u00e9ctricas requiere para su equipo operativo.", "\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0", " Apoyar en las actividades diarias del almac\u00e9n, asegurando el correcto acomodo de la mercader\u00eda, preparaci\u00f3n de pedidos, conteo de productos, selecci\u00f3n y empaques, contribuyendo al eficiente funcionamiento del \u00e1rea y satisfacci\u00f3n del cliente.", ". Realizar inventarios peri\u00f3dicos y participar en auditor\u00edas de existencias.", ". Registrar correctamente las cantidades y tipos de productos en el sistema.", "Las personas interesadas enviar su Curriculum Vitae hasta el 31/03/2025 al siguiente correo: talentohumano@unipartes.com.bo"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:29.747738"},
{"data_id": "ff7600a1-a4a1-41bc-bf52-f79815e2129e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/logistica-y-almacen/ayudante-de-almacen-54375", "name": "AYUDANTE DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "24/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:29.820529"},
{"data_id": "57ddd9b1-1101-4af2-85f4-345d6a9e1e77", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/copelme-sa/jefe-nacional-de-mantenimiento-automotriz-39935", "name": "JEFE NACIONAL DE MANTENIMIENTO AUTOMOTRIZ", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "03/Marzo/2024", "fecha_vencimiento": "06/Marzo/2424", "job_descripcion": ["Requiere incorporar a su equipo de trabajo.", "Los interesados podr\u00e1n enviar su Curriculum Vitae con pretensi\u00f3n salarial, indicando en la referencia de postulaci\u00f3n el cargo al correo electr\u00f3nico ", ", indicando su pretensi\u00f3n salarial hasta el 06 de marzo de 2024.\u00a0", "(Las personas seleccionadas deber\u00e1n respaldar su hoja de vida).", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:29.854985"},
{"data_id": "ad326f08-dad9-4976-94d8-3687f0915c55", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/incerpaz/agente-de-ventas-44443", "name": "AGENTE DE VENTAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "10/Junio/2024", "fecha_vencimiento": "15/Junio/2026", "job_descripcion": [":"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:30.163531"},
{"data_id": "70d9cf12-a8e5-46e7-b3ea-0b1b769bd0f7", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/tecnologia/banco-fie/analista-de-desarrollo-y-mantenimiento-ll-39939", "name": "ANALISTA DE DESARROLLO Y MANTENIMIENTO ll", "empresa": "", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "03/Marzo/2024", "fecha_vencimiento": "08/Marzo/2424", "job_descripcion": ["Queremos que seas parte de nuestra comunidad. Estamos buscando una mujer u hombre para asumir la responsabilidad como:", "Ingresa al link del cargo para postularte: ", "Conoce esta y otras convocatorias en: ", "Post\u00falate hasta el ", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:30.245766"},
{"data_id": "a5b4e3c4-12bc-457a-97d0-73138ea89f58", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/hogar-y-mano-de-obra/chofer-de-mini-buses-microbuses-y-camionetas-53423", "name": "CHOFER DE MINI BUSES, MICROBUSES Y CAMIONETAS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:30.558907"},
{"data_id": "66dbd61e-9af4-4a71-ade9-fcbf47b40658", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesora-de-inversiones-53421", "name": "ASESOR(A) DE INVERSIONES", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:30.642736"},
{"data_id": "ba226c99-e6db-42d0-8558-eebe8219d3cc", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/contratistas-para-obras-rap-albaniles-y-plomeros", "name": "CONTRATISTAS PARA OBRAS \u201cRAP\u201d, ALBA\u00d1ILES Y PLOMEROS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": ["- PLOMEROS", "- ALBA\u00d1ILES PARA TRABAJOS DE REPOSICI\u00d3N DE ACERAS Y PAVIMENTOS (BACHEOS)", "- AYUDANTES", "\u00a0MIGRACI\u00d3N DE INSTALACIONES DOMICILIARIAS (CHICOTILLOS)\u00a0", "\u00a0EXCAVACI\u00d3N MANUAL (L\u00cdNEA DE AGUA) PARA LA RENOVACI\u00d3N DE RED DE AGUA POTABLE EN SANTA CRUZ DE LA \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0SIERRA\u00a0", "ALIMENTACION EN HORARIO DE TRABAJO", "\u00a0ESTAD\u00cdA AL PARA PERSONAL\u00a0", "\u00a0PAGOS PUNTUALES Y BUEN TRATO, INCORPORACI\u00d3N INMEDIATA."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:30.765999"},
{"data_id": "873b6696-6c92-4eee-9087-6a026f62fc8f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/operador-de-equipo-pesado-53424", "name": "OPERADOR DE EQUIPO PESADO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "29/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:30.874431"},
{"data_id": "dcd95eb0-11d6-417b-ad58-555faaecb81e", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/marketing-y-publicidad/asesor-comercial-en-rrss-53456", "name": "ASESOR COMERCIAL EN RRSS", "empresa": "CiberKids", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos buscando\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:30.938112"},
{"data_id": "4ae771c9-9645-440b-a300-18c138112816", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/logistica-y-almacen/ayudante-de-almacen-54377", "name": "AYUDANTE DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "24/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.177234"},
{"data_id": "af9734c6-6953-4a34-8f59-1bf13747246c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/oruro/ingenierias/mecanico-de-equipo-pesado-54433", "name": "MEC\u00c1NICO DE EQUIPO PESADO", "empresa": "", "ubicacion": "Oruro", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "05/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.283895"},
{"data_id": "b5a508de-a582-4903-9d71-7bf08a26bac6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/comercial-y-ventas/ejecutivos-de-venta-54443", "name": "EJECUTIVOS DE VENTA", "empresa": "INESSA ONG", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["INESSA ONG requiere ejecutivos de venta con las siguientes habilidades:", "Ofrecemos:", "Deja tu CV impreso en nuestras oficinas de 8AM a 4PM, en: Miraflores, Av. Carrasco N. 1540 esquina C. Cuba. (https://maps.app.goo.gl/VqKxcc39iqEwEvC8A). Para mayor informaci\u00f3n: 77747197", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.347947"},
{"data_id": "c34f9901-ae90-441c-be02-e2d10a6c4e77", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenierias/ingeniero-electromecanico-mecanico-o-en-sistemas-53457", "name": "INGENIERO ELECTROMECANICO, MECANICO O EN SISTEMAS", "empresa": "Multiservicios Jhoanel", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Contrato", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Febrero/2025", "fecha_vencimiento": "30/Marzo/2025", "job_descripcion": ["\ud83d\udd27 ", " \u00a0\ud83d\udd27", "En ", ", estamos en busca de un ", " con experiencia en ", ". Si tienes habilidades t\u00e9cnicas y pasi\u00f3n por la industria, \u00a1queremos conocerte!", "\u2705 T\u00edtulo en Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica, Mec\u00e1nica, Sistemas o rama afines", "\u2705 Experiencia en mantenimiento, instalaci\u00f3n y/o reparaci\u00f3n de equipos de transporte vertical (ascensores, escaleras el\u00e9ctricas) y/o equipos electromec\u00e1nicos.", "\u2705 Conocimientos en ", ".", "\u2705 Familiaridad con normativas de seguridad y operaci\u00f3n de equipos electromec\u00e1nicos.", "\u2705 Capacidad de diagn\u00f3stico y resoluci\u00f3n de fallas t\u00e9cnicas.", "\u2705 Trabajo en equipo, actitud proactiva y compromiso.", "\ud83d\udcb0 Salario competitivo acorde a la experiencia.", "\ud83d\udcc8 Oportunidades de crecimiento y desarrollo profesional.", "\ud83d\udd27 Herramientas y equipo de trabajo proporcionados.", "\u00a0", "\ud83d\udccd ", " [Santa Cruz]", "\ud83d\udd52 ", " [8:00 a 16:00]", "\ud83d\udce9 ", ".", "\ud83d\ude80 \u00a1No pierdas la oportunidad de formar parte de nuestro equipo! \ud83d\ude80"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.365847"},
{"data_id": "235691ec-23d5-4be3-980d-a721eb859e7f", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/soldador-54435", "name": "SOLDADOR", "empresa": "Industrias SER", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de\u00a0", "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28 y forma parte de\u00a0", "Nuestra empresa, con m\u00e1s de 46 a\u00f1os de historia\u00a0", "en innovaci\u00f3n y calidad.", "\ud835\udc04\ud835\udc27\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc15 \ud835\udc1a \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29:\u00a0", "\ud83d\udc49\ud83c\udffb \u00a0https://walink.co/f5b770", "\ud83d\udcf2 \u00a0721\u00a017\u00a0224", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.448872"},
{"data_id": "0c4f0f90-308d-42da-9748-6a7bdb35f6fa", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/ayudante-de-almacen-54376", "name": "AYUDANTE DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "FZA Talent Search", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "25/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "24/Abril/2025", "job_descripcion": ["Nuestro cliente, una importante empresa en el rubro de consumo masivo, busca sumar a su equipo:", "\u00a0", "\u00a0", "\u00a0", "Si est\u00e1s interesado en participar del proceso de selecci\u00f3n, env\u00edanos tu Hoja de Vida al correo\u00a0", "\u00a0o mediante WhatsApp al n\u00famero 63250458."], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.487900"},
{"data_id": "c77251c6-7557-48fc-9f52-66a1268bfaa0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/atencion-al-cliente/atencion-al-cliente-54451", "name": "ATENCI\u00d3N AL CLIENTE", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO EN GWF!", "\u00bfBuscas una oportunidad laboral remota que se adapte a tu estilo de vida? \u00a1Esta es tu oportunidad!", "GWF est\u00e1 en b\u00fasqueda de profesionales altamente capacitados y comprometidos para formar parte de nuestro equipo en el \u00e1rea de atenci\u00f3n al cliente. Si hablas ingl\u00e9s o espa\u00f1ol (preferentemente ambos), y cuentas con experiencia en alguna de las siguientes \u00e1reas, \u00a1queremos conocerte!", "PERFIL REQUERIDO:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Profesionales en \u00e1reas Administrativas, Ingenier\u00eda Comercial, Ingenier\u00eda Financiera, Marketing, etc.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Dominio del ingl\u00e9s o espa\u00f1ol (indispensable).", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Manejo de redes sociales", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Experiencia en atenci\u00f3n y seguimiento a clientes.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Habilidad para realizar llamadas telef\u00f3nicas.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Flexibilidad horaria para adaptarse a las necesidades del trabajo.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Compromiso con el cumplimiento de metas y objetivos.", "REQUISITOS:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Trabajo remoto: Debes contar con un entorno libre de ruidos para trabajar de manera \u00f3ptima.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Equipamiento necesario: Tu propia computadora, aud\u00edfonos y acceso a internet estable.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Habilidades tecnol\u00f3gicas: Conocimiento y manejo de herramientas inform\u00e1ticas, ofim\u00e1ticas (MS Office, Google Workspace, etc.) y redes sociales.", "\u00bfQU\u00c9 OFRECEMOS?", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Trabajo 100% remoto desde la comodidad de tu hogar.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Oportunidad de crecer dentro de una empresa din\u00e1mica y en expansi\u00f3n.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Un equipo de trabajo comprometido y colaborativo.", "Si cumples con estos requisitos y deseas formar parte de un equipo innovador, esta es tu oportunidad para desarrollar tu carrera a un nivel internacional. Env\u00eda tu hoja de vida al correo electr\u00f3nico reclutamiento.us.callcenter@gmail.com hasta Domingo 6 de abril.", "\u00a1Post\u00falate ahora y da el siguiente paso hacia tu futuro laboral en GWF!", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.770844"},
{"data_id": "c458c36c-7295-46d3-8a69-cd0b4b0e5c5c", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/medico-general-54442", "name": "M\u00c9DICO GENERAL", "empresa": "INESSA ONG", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": ["INESSA ONG requiere m\u00e9dico general. Requisitos adicionales: licencia de conducir de autom\u00f3vil y motocicleta.", "Enviar CV al n\u00famero: 72069689"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.910057"},
{"data_id": "579db117-e163-4075-acb7-0e73385b9039", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/ingenieria-civil-y-construccion/fibrero-54438", "name": "FIBRERO", "empresa": "Industrias SER", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["Estamos en b\u00fasqueda de: \ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2c", "\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28 y forma parte de\u00a0", "Nuestra empresa, con m\u00e1s de 46 a\u00f1os de historia\u00a0", "en innovaci\u00f3n y calidad.", "\ud835\udc04\ud835\udc27\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc15 \ud835\udc1a \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29:\u00a0", "\ud83d\udc49\ud83c\udffb \u00a0 https://walink.co/952e08", "\ud83d\udcf2\u00a0708\u00a018\u00a0367", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.931876"},
{"data_id": "3f13b899-c03d-449f-afe9-f7dcea46c4d0", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/la-paz/salud-y-farmacia/medicos-especialistas-54441", "name": "M\u00c9DICOS ESPECIALISTAS", "empresa": "INESSA ONG", "ubicacion": "La Paz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": ["INESSA ONG requiere: m\u00e9dicos especialistas (todas las especialidades).", "Enviar CV al n\u00famero: 72069689"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.974738"},
{"data_id": "be878784-5837-4832-aa63-089312e03390", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/comercial-y-ventas/pasante-de-trade-marketing-54533", "name": "PASANTE DE TRADE MARKETING", "empresa": "", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "01/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:31.983876"},
{"data_id": "15264c2f-1fa5-4f12-9a39-f391fc0f7a94", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/bolivia/marketing-y-publicidad/social-media-y-marketing-digital-54452", "name": "SOCIAL MEDIA Y MARKETING DIGITAL", "empresa": "", "ubicacion": "Bolivia", "tipo": "Remoto", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO EN GWF!", "Buscamos un Profesional Experto en Social Media y Marketing Digital", "En GWF, una empresa l\u00edder en el sector financiero, estamos en b\u00fasqueda de un profesional en Social Media y Marketing Digital altamente capacitado para unirse a nuestro equipo y manejar nuestras redes sociales con el objetivo de captar nuevos clientes potenciales.", "\u00bfQui\u00e9n es el profesional que necesitamos?", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Experto en Social Media y Marketing Digital: Sabes c\u00f3mo crear y ejecutar campa\u00f1as de publicidad desde cero, con un enfoque estrat\u00e9gico para generar leads y aumentar la presencia digital de la empresa.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Dominas las redes sociales: Facebook, Instagram, TikTok, Google Analytics, LinkedIn, Twitter, YouTube, y dem\u00e1s plataformas digitales. Tienes experiencia gestionando perfiles de empresas y cuentas de clientes, optimizando la interacci\u00f3n y maximizando el alcance.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Creativo: Eres capaz de crear contenido atractivo y visualmente impactante, desde publicaciones hasta anuncios pagados, adaptados a cada red social.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Biling\u00fce: Ingles (intermedio), tanto escrito como hablado, para interactuar con clientes y colaboradores internacionales.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Responsable y Organizado: Sabes gestionar tu tiempo y priorizar tareas de forma eficiente. Tienes autonom\u00eda para ejecutar proyectos de principio a fin.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Trabajo 100% Remoto: Desde la comodidad de tu hogar, con la flexibilidad de un empleo remoto.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Espacio Libre de Ruidos y Distracciones: Debes contar con un entorno tranquilo y profesional que favorezca tu productividad.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Herramientas adecuadas: Necesitas tener acceso a una computadora funcional, acceso a internet estable, software necesario para la creaci\u00f3n de contenido (como Canva, Adobe, etc.) y aud\u00edfonos de calidad para realizar videollamadas.", "Requisitos:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Experiencia demostrable en la creaci\u00f3n y gesti\u00f3n de campa\u00f1as publicitarias digitales.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Conocimiento profundo de herramientas de gesti\u00f3n de redes sociales y an\u00e1lisis de m\u00e9tricas (por ejemplo, Hootsuite, Buffer, Google Analytics).", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Habilidades para crear contenido visual atractivo y textos persuasivos.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Capacidad para trabajar de forma aut\u00f3noma, manteniendo altos est\u00e1ndares de calidad.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Capacidad para crear campa\u00f1as segmentadas y optimizar anuncios en tiempo real.", "Ofrecemos:", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Trabajo 100% remoto.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Flexibilidad horaria.", "\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Salario competitivo y crecimiento profesional dentro de una empresa de expansi\u00f3n.", "Si eres un profesional apasionado por el marketing digital y las redes sociales, con experiencia creando campa\u00f1as efectivas y quieres unirte a una empresa en crecimiento, \u00a1te estamos esperando!", "\u00bfTe interesa? Env\u00edanos tu CV y portafolio con ejemplos de campa\u00f1as pasadas a reclutamiento.us.callcenter@gmail.com hasta Domingo 6 de Abril", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.041485"},
{"data_id": "955555d1-3a88-4612-9566-97ff5b09a2f2", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/logistica-y-almacen/auxiliar-de-almacen-54455", "name": "AUXILIAR DE ALMAC\u00c9N", "empresa": "Grupo Torre Fuerte", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "26/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "15/Abril/2025", "job_descripcion": ["Estamos en la b\u00fasqueda de talentos como tu, si cumples los requisitos env\u00eda tu cv al correo que aparece en la publicaci\u00f3n", "\u00a0", "\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.135503"},
{"data_id": "8136a2eb-b6d0-41ea-9524-dd4f131ff755", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/gastronomia-y-turismo/pizzero-54500", "name": "PIZZERO", "empresa": "IRISH PUBS BOLIVIA S.R.L.", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "07/Abril/2025", "job_descripcion": ["RESTAURANT De primer nivel requiere: PIZZERO, con formaci\u00f3n gastron\u00f3mica o experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os interesados que cumplan con los requisitos enviar su curriculum vitae con foto actualizada al cel: 62244201 hasta el 07/04/2025"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.290104"},
{"data_id": "a3421172-be74-44e7-a143-6ec19c73e247", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/contabilidad-y-finanzas/jefe-administrativo-54494", "name": "JEFE ADMINISTRATIVO", "empresa": "Heladeria Dumbo - Grupo Rodriguez Srl", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "27/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "06/Abril/2025", "job_descripcion": ["JEFE ADMINISTRATIVO\u00a0", "Objetivo del Puesto: responsable de supervisar y coordinar las actividades administrativas y operativas de la empresa, asegurando la eficiencia de los procesos, el cumplimiento de pol\u00edticas internas y la optimizaci\u00f3n de recursos.\u00a0", "Principales responsabilidades:\u00a0", "1. Supervisar y llevar a cabo el proceso de arqueo de ventas, asegurando que se concilien correctamente los ingresos diarios con los registros de ventas y caja.\u00a0", "2. Gestionar y coordinar los pagos a proveedores, verificando que las facturas est\u00e9n correctas y que los pagos se realicen de acuerdo con los plazos establecidos.\u00a0", "3. Elaborar y presentar informes econ\u00f3micos peri\u00f3dicos, que incluyan an\u00e1lisis de los ingresos, gastos y resultados financieros, brindando una visi\u00f3n clara de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica de la empresa.\u00a0", "4. Realizar todos los tr\u00e1mites administrativos necesarios ante las entidades gubernamentales, como registros, solicitudes y cualquier otra gesti\u00f3n relacionada con el cumplimiento de las obligaciones legales de la empresa.\u00a0", "5. Supervisar el cumplimiento de las normativas laborales, asistiendo en la resoluci\u00f3n de cualquier inconveniente relacionado con el bienestar y desempe\u00f1o de los colaboradores.\u00a0", "Requisitos:\u00a0", "\uf0fc Licenciatura en administraci\u00f3n de empresas, contabilidad o ramas afines.\u00a0", "\uf0fc experiencia m\u00ednima de 3 a\u00f1os en cargos similares.\u00a0", "\uf0fc Conocimientos en legislaci\u00f3n bancaria, tributaria, laboral gesti\u00f3n de inventarios, contabilidad, EEFF, balances, cierres fiscales, conciliaciones, costos de producci\u00f3n.\u00a0", "\uf0fc Dominio de herramientas inform\u00e1ticas y software de gesti\u00f3n administrativa (ERP, Excel avanzado, entre otros).\u00a0", "Habilidades y Competencias:\u00a0", "\uf076 Liderazgo\u00a0", "\uf076 Comunicaci\u00f3n efectiva\u00a0", "\uf076 Resoluci\u00f3n de problemas\u00a0", "\uf076 Capacidad de trabajo bajo presi\u00f3n", "Si cumples con los requisitos por favor enviar su hoja de vida m\u00e1s pretensi\u00f3n salarial indicando el cargo que postula al correo: oportunidades.scz@gmail.com"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.396407"},
{"data_id": "699f0df0-97a6-419f-91db-f26b6f954329", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/cochabamba/tecnologia/profesional-en-software-y-hardware-electronico-y-sistemas-54541", "name": "PROFESIONAL EN SOFTWARE Y HARDWARE (ELECTR\u00d3NICO y SISTEMAS)", "empresa": "ISE & E SRL", "ubicacion": "Cochabamba", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa de tecnolog\u00eda con presencia a nivel nacional busca un\u00a0", "\u00a0para su regional en\u00a0", ".", "Con conocimientos en reparaci\u00f3n de equipos de computaci\u00f3n, impresoras y redes de comunicaci\u00f3n.\u00a0", "Las personas interesadas Enviar curr\u00edculo vitae a:\u00a0", ";\u00a0", "\u00a0, indicar la ciudad a\u00a0la que\u00a0postula.\u00a0"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.676596"},
{"data_id": "54ef33a3-6c72-4793-8543-aac97a959e85", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/disenador-grafico-54535", "name": "DISE\u00d1ADOR GRAFICO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.757757"},
{"data_id": "746579e5-df65-4bb3-bf79-3b6af297ffb8", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/asesor-comercial-54534", "name": "ASESOR COMERCIAL", "empresa": "Bionic Mind", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "02/Abril/2025", "job_descripcion": ["Empresa de prestigio requiere personal amable y cordial para el \u00e1rea de marketing y ventas con conocimiento en servicio al cliente y manejo de redes sociales para la comercializaci\u00f3n de nuestro programa de INGL\u00c9S BIONIC MIND.\u00a0", "REQUISITOS:\u00a0", "EXPERIENCIA EN VENTA DE SERVICIOS .\u00a0", "BUENA PRESENTACION PERSONAL .\u00a0", "CAPACIDAD PARA HABLAR EN PUBLICO .\u00a0", "RESPONSABILIDAD :\u00a0", "VENTAS , ATENCION Y SERVICIO AL CLIENTE .\u00a0", "ENVIA TU CURRICULUM AL CORREO bionicdr.bo@gmail.com CON EL ASUNTO ASESOR DE VENTAS SANTA CRUZ"], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.826419"},
{"data_id": "1773b1df-41ec-4d3e-9ed1-27b45dbf9540", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/recursos-humanos-y-capacitacion/asistente-de-recursos-humanos-54537", "name": "ASISTENTE DE RECURSOS HUMANOS", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "27/Abril/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.912180"},
{"data_id": "b08b7e51-7f49-4106-b63d-5dcbef18f6c6", "url": "https://trabajando.com.bo/trabajo/santa-cruz/comercial-y-ventas/analista-de-desarrollo-humano-54540", "name": "ANALISTA DE DESARROLLO HUMANO", "empresa": "", "ubicacion": "Santa Cruz", "tipo": "Jornada completa", "requisitos": "No especificado", "fecha_publicacion": "28/Marzo/2025", "fecha_vencimiento": "31/Marzo/2025", "job_descripcion": [], "fecha_guardar": "2025-03-29T12:25:32.928854"}
]